<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Zene widget</string>
    <string name="app_name_listen">Listen Widget</string>
    <string name="music_widget_3D_provider_label">Zene</string>
    <string name="music_widget_3D_provider_label_listen">Listen</string>
    <string name="widget_name">Zene</string>
    <string name="widget_name_listen">Listen</string>
    <string name="music_info_loading">Zene keresése...</string>
    <string name="go_application">Érintse meg a zene alkalmazás megnyitásához.</string>
    <string name="go_application_listen">Érintse meg a Listen alkalmazás megnyitásához.</string>
    <string name="no_music_found">Nem található zene. Érintse meg a zene alkalmazás megnyitásához.</string>
    <string name="no_music_found_listen">Nem található zene. Érintse meg a Listen alkalmazás megnyitásához.</string>
    <string name="no_sdcard_found">Nem található SD kártya. Érintse meg a zene alkalmazás megnyitásához.</string>
    <string name="no_sdcard_found_listen">Nem található SD kártya. Érintse meg a Listen alkalmazás megnyitásához.</string>
    <string name="no_sd_card">Nincs SD kártya. Érintse meg a zene alkalmazás megnyitásához.</string>
    <string name="no_sd_card_listen">Nincs SD kártya. Érintse meg a Listen alkalmazás megnyitásához.</string>
    <string name="sd_card_unavailible">Az SD kártya nem érhető el, mert USB tárhelyként van használatban. Érintse meg a zene alkalmazás megnyitásához.</string>
    <string name="sd_card_unavailible_listen">Az SD kártya nem elérhető, mert USB tárolóhelyként van használatban. Érintse meg a Listen alkalmazás megnyitásához.</string>
    <string name="sd_card_eject_found">Az SD kártya ki van véve. Érintse meg a zene alkalmazás megnyitásához.</string>
    <string name="sd_card_eject_found_listen">SD kártya kivéve. Érintse meg a Listen alkalmazás megnyitásához.</string>
    <string name="phone_storage_unavailible">A tartalom nem elérhető, mert a telefon USB tárolóhelyként van használva. A tartalomhoz való hozzáféréshez válassza le az USB-t. A zenei alkalmazás megnyitásához érintse meg itt.</string>
    <string name="fail_to_read_both_storages">A tartalom nem elérhető, mert tárolási hiba lépett fel. A zenei alkalmazás megnyitásához érintse meg itt.</string>
    <string name="no_music_in_queue">Zene lejátszásához válasszon dalt a könyvtárból. A zenei alkalmazás megnyitásához érintse meg itt.</string>
    <string name="no_music_in_queue_listen">Válassza ki a zeneszámokat a könyvtárból, hogy zenét játsszon le. Érintse meg a Listen alkalmazás megnyitásához.</string>
    <string name="music_in_dmc_mode">A zene jelenleg távirányítóval vezérelt. Érintse meg a csatlakoztatott média zene vezérlő megnyitásához.</string>
    <string name="music_in_dmc_mode_listen">A Listen jelenleg távirányítóval vezérelt. Érintse meg a csatlakoztatott média zene vezérlő megnyitásához.</string>
    <string name="widget_detail_description">Zenelejátszás szabályozása és a most játszott szám albumképeinek megtekintése.</string>
    <string name="recent_playlist">Mostanában játszott</string>
    <string name="no_recent_playlist">Nincs mostanában lejátszott zene</string>
    <string name="no_music_available">Zene nem áll rendelkezésre</string>
</resources>
