<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="stupwizard_app_name">Nastavitev</string>
    <string name="sim_title">Vstavite kartico SIM, da bi omogočili klicanje</string>
    <string name="sim_title_3g">Za uporabo omrežja 3G vstavite kartico SIM</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_1">Odprite pokrov baterije</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_2">Odstranite baterijo</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_3">Vstavite kartico SIM v nosilec za kartice SIM</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_4">Vstavite baterijo in pokrov baterije</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_4_without_battery">Zamenjajte pokrov baterije</string>
    <string name="emergency_dial">V sili</string>
    <string name="skip">Preskoči</string>
    <string name="next">Naprej</string>
    <string name="back">Nazaj</string>
    <string name="close">Zapri</string>
    <string name="done">Končano</string>
    <string name="start">Začetek</string>
    <string name="finish">Končaj</string>
    <string name="yes">Da</string>
    <string name="no">Ne</string>
    <string name="no_later">Ne, kasneje</string>
    <string name="ok">V redu</string>
    <string name="asknow">Vprašaj zdaj</string>
    <string name="start_setup">Začni nastavitev</string>
    <string name="networks_detected">Zaznana so bila brezžična omrežja</string>
    <string name="wifi_connection_msg">Vzpostavitev povezave z brezžičnim omrežjem bi postopek nameščanja verjetno pospešila. Ali želite brezžično povezavo vzpostaviti zdaj?</string>
    <string name="no_wifi_network">Na voljo ni nobeno brezžično omrežje</string>
    <string name="search_wifi_network">Iskanje brezžičnih omrežij ...</string>
    <string name="backup_verizon_title">Varnostno kopirajte svoj telefon prek Verizona</string>
    <string name="backup_verizon_desc">"In še več, Verizon lahko varnostno kopira vaše predstavnostne datoteke na varen spletni strežnik.

Do podatkov, ki ste jih varnostno kopirali s tem telefonom, boste lahko enostavno dostopali s katerega koli telefona Verizon, ki ga boste kupili v prihodnosti, ali prek spletne strani Verizon."</string>
    <string name="backup_verizon_agree_desc">Strinjam se s pogoji za uporabo storitve</string>
    <string name="backup_verizon_default_price_desc">Program VCast Media Manager brezplačno za 500 MB</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_desc">Več o tem</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_dialog_title">O varnostni kopiji Verizon</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_dialog_desc">"Dobili ste %s brezplačnega prostora, da izdelate varnostno kopijo svojih medijskih datotek.

Verizon bo še naprej ščitil vsebino vašega telefona z rednim posodabljanjem varnostne kopije na zaščitenih strežnikih.

Prostor lahko kadar koli povečate v Upravitelju medijskih datotek V CAST."</string>
    <string name="backup_verizon_snapshot_desc">"Verizon lahko samodejno varnostno kopira vaše medijske datoteke iz tega telefona v spletno shrambo Backup Assistant Plus.

Pritisnite Naprej in izberite, katere medijske datoteke želite varnostno kopirati."</string>
    <string name="set_up_question">Ali želite ustvariti svoj račun Google?</string>
    <string name="set_up_now">Ali želite račun ustvariti zdaj?</string>
    <string name="set_up_instruction">V računu Google bodo vaši stiki, koledarski dogodki in e-pošta na telefonu in računalniku samodejno sinhronizirani.</string>
    <string name="why_use_google_account">Kakšne so prednost uporabe računa Google?</string>
    <string name="google_account_set_up_button_message">Ustvari račun</string>
    <string name="setup_complete">Namestitev je končana</string>
    <string name="your_device_is_now_ready">Vaša naprava je zdaj pripravljena.</string>
    <string name="keypad_tutorial_instruction">„Naučite se hitrega vnašanja besedila. Ne skrbite za to, da bi zmeraj morali pritisniti na pravo tipko – prepustite popravljanje vnesenega besedila programski opremi.“</string>
    <string name="keypad_tutorial_button_message">Vadnica za tipkovnico</string>
    <string name="keypad_tutorial_enjoy_your_thunderbolt">Uživajte v svojem Thunderboltu!</string>
    <string name="guided_tours_title">Vodniki</string>
    <string name="guided_tours_desc">Telefon je bil uspešno konfiguriran. Če želite izvedeti več o svojem telefonu in aplikaciji My Verizon Mobile, izberite med naslednjimi možnostmi.</string>
    <string name="guided_tours_enjoy_desc">Uživajte z vašim %s!</string>
    <string name="guided_tours_basic_setup">Videoposnetki o osnovnih nastavitvah in uporabi</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_video">Videoposnetki My Verizon</string>
    <string name="guided_tours_keypad_tutorial">Vadnica za uporabo tipkovnice</string>
    <string name="guided_tours_beats_audio">Preskusite HD Video z Beats Audio™</string>
    <string name="guided_tours_device_navigation">Osnovna uporaba naprave</string>
    <string name="guided_tours_calling_messaging">Klici in sporočila</string>
    <string name="guided_tours_email_setup">Nastavljanje e-poštnega računa</string>
    <string name="guided_tours_wifi_bluetooth">Nastavitve za WiFi in Bluetooth</string>
    <string name="guided_tours_global_setup">Globalne nastavitve</string>
    <string name="guided_tours_show_me">Glej vadnice Pokaži mi</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon">Z My Verizon Mobile lahko izboljšate svojo izkušnjo z računom:</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_1">- Preverite stanje na računu</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_2">- Preverite porabo</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_3">- Plačujte</string>
    <string name="guided_tours_button_message">Pojdi v My Verizon</string>
    <string name="tutorial_app_name">Vadnice</string>
    <string name="tutorial_instruction_oobe">Za ogled videoposnetka vadnice, izberite želeno temo. Za izhod pritisnite Zapri.</string>
    <string name="tutorial_instruction">Za ogled videoposnetka vadnice, izberite želeno temo.</string>
    <string name="customized_your_mescreen">Prilagajanje domačega zaslona</string>
    <string name="tutorial_icon_title">Več informacij</string>
    <string name="mecha_tutorial_title">Učno središče Mecha</string>
    <string name="tutorial_title">Več informacij</string>
    <string name="tutorial_description_oobe">Če želite izvedeti več o:</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_1">Prilagajanju domačega zaslona s pripomočki</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_2">Brskanje po posodobitvah Facebook in Flickr v mapi Ljudje</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_2_1">Brskanje po posodobitvah Facebook v mapi Ljudje</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_3">Pošiljanje in prejemanje posodobitev Twitter</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_4">Hitro iskanje ljudi s pametnim izbiranjem</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_5">Veliko drugih zanimivih funkcij</string>
    <string name="mecha_tutorial_description_oobe">Telefon je bil uspešno konfiguriran. Če želite izvedeti več o svojem telefonu in aplikacijah Verizon Aplikacije, izberite med naslednjimi možnostmi.</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1">Videoposnetki o osnovnih nastavitvah in uporabi</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_1">Osnovna uporaba naprave</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_2">Klici in sporočila</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_3">Nastavljanje e-pošte</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_4">Nastavljanje brezžične povezave in Bluetooth</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_5">Globalne nastavitve</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2">Videoposnetki Verizon</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2_1">My Verizon</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2_2">Shranjevanje stikov in medijskih vsebin</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_3">Videoposnetki z dodatnimi informacijami</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_3_1">Videos introduction videos specific to the device</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_4">Čarovnik za razikskovanje aplikacij</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_5">Vprašaj Verizon</string>
    <string name="tutorial_explore_app_title">Raziskovanje aplikacij</string>
    <string name="tutorial_explore_app_description">Izvedete več o drugih aplikacijah Verizon na napravi.</string>
    <string name="v_cast_tones">Toni V CAST</string>
    <string name="v_cast_music">Glasba V CAST</string>
    <string name="v_cast_songid">Identifikacijska številka skladbe V CAST</string>
    <string name="v_cast_video">Videoposnetek V CAST</string>
    <string name="v_cast_media_manager">Upravitelj medijskih datotek V CAST</string>
    <string name="vz_navigator">Navigacijski program VZ</string>
    <string name="visual_voice_mail">Visual Voice Mail</string>
    <string name="city_id">Identifikacija mesta klicatelja</string>
    <string name="backup_assistant">Backup Assistant</string>
    <string name="skype_mobile">Mobilni Skype</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_bottom">Obišči</string>
    <string name="application_name">Ime</string>
    <string name="application_description">Opis</string>
    <string name="application_summary">Povzetek</string>
    <string name="v_cast_tones_summary">Pokažite svojo osebnost in telefon prilagodite po svojih željah s toni zvonjenja in toni čakanja na odziv s povezave Toni V CAST.  Izbirajte med sto tisoči skladb in zvokov svojih najljubših izvajalcev. Možnost Toni V CAST vsebuje vse od rapa, popa, country do metala.  Upravljajte s svojimi toni zvonjenja in toni čakanja na odziv, ustvarjajte svoje lastne plačljive sezname predvajanja, kupite in si prilagajajte obstoječe plačljive sezname predvajanja in uživajte v prilagojenih priporočilih s pomočjo slušalke.</string>
    <string name="v_cast_music_summary">"MOD 2.8 in starejši
 Milijoni skladb neposredno z vašega telefona s funkcijo predvajanja glasbe.

 Možnost Glasba V CAST vam omogoča, da kadarkoli želite nakupujete svoje najljubše skladbe najljubših izvajalcev neposredno s telefona. Oglejte si lestvico novosti, lestvico vročih skladb in iščite po albumih, izvajalcih, zvrsteh in skladbah. Iščete lahko tudi po albumih, izvajalcih in naslovih skladb.

 MOD 3.x in novejše različice
 Milijoni skladb neposredno z vašega telefona s funkcijo predvajanja glasbe.

 Možnost Glasba V CAST vam omogoča nakupovanje vaših najljubših skladb, tonov zvonjenja in tonov čakanja na odziv.   Poleg tega lahko denar prihranite s tako imenovanimi paketi, ki vključujejo izbrane skladbe, tone zvonjenja in/ali tone čakanja na odziv, ki so pripravljeni v različnih kombinacijah po znižani ceni.  Ostale vznemirljive podprte funkcije vključujejo plačljive sezname predvajanja, sezname predvajanja, priporočila prijatelje, sezname želja, pozive izvajalcev in"</string>
    <string name="v_cast_songid_summary">Katera je ta lepa skladba? Možnost Identifikacijska številka skladbe V CAST v trenutku pridobi podatke o naslovih, izvajalcih in albumih vaše najljubše glasbe. Od džeza do rapa, od latino do housea, od roka do elektronske glasbe in še več. Samo 1 klik kasneje boste lahko skladbo že preverili ali prenesli z Glasba V CAST. Pred nakupom vsebino preverite. Izidi iskanja po identifikacijski številki niso zajamčeno točni.</string>
    <string name="v_cast_video_summary">V CAST ponuja vaše najljubše televizijske, športne in zabavne videovsebine na vašo zahtevo in izbiranje vsebin v živo. Celotne epizode vseh velikih televizijskih postaj, čudoviti programi za otroke in najnovejši športni vrhunci.</string>
    <string name="v_cast_media_manager_summary">Ta storitev upravljanja z mediji in datotekami vključuje spletno trgovino in veliko funkcij dostopa, zaščite, souporabe in predvajanja vsebin tako na spletu kot tudi na vašem telefonu. Če želite izvedeti več in se naročiti, obiščite www.verizonwireless.com/vmm.</string>
    <string name="vz_navigator_summary">Iz svojega GPS iztisnite več kot le osnovno ... na primer izboljšano različico glasovne navigacije in tridimenzionalnih zemljevidov z upoštevanjem prometnih razmer pri načrtovanju poti in govorjenimi opozorili o nesrečah. RAZEN TEGA: informacije o filmih in dogodkih, cenah bencina, lokalno iskanje in govorno vnašanje naslovov.</string>
    <string name="visual_voice_mail_summary">Visual Voice Mail vam omogoča dostopanje in upravljanje s sporočili, tako da vam ne bo treba klicati predala glasovne pošte. Za poslušanje, brisanje ali odgovarjanje na sporočila preprosto brskajte po nabiralniku. Takoj se odzovite s klicem ali besedilnim sporočilom.</string>
    <string name="city_id_summary">Identifikacija mesta klicatelja je izboljšana funkcija identifikacije klicatelja, ki samodejno prikaže mesto in državo dohodnega klica.  Identifikacija mesta klicatelja vključuje na deset tisoče mest Severne Amerike in predstavlja pomembno orodje za lažjo identifikacijo neznanih klicateljev in učinkovitejše upravljanje z vašimi komunikacijami.</string>
    <string name="backup_assistant_summary">"Backup Assistant shrani vaš telefonski imenik na varen strežnik. V primeru izgube ali poškodovanja telefona, bo aplikacija Backup Assistant obnovila vaš imenik na nov telefon.
 Za to storitev veljajo pogoji za uporabo. Izidi so lahko različni."</string>
    <string name="skype_mobile_summary">"Mobilni Skype omogoča storitev videoklicev v visoki ločljivosti Vidim te, vidiš me v omrežju 4G LTE, da bi lahko svoje pomembne trenutke delili s prijatelji in družino. Videoklicna povezava Mobilni Skype je mogoča za katero koli ciljno točko, ki omogoča sprejemanje videa, na primer mobilni telefon, računalnik ali televizija.
 Izvajanje videoklicev je enako preprosto kot izvajanje običajnih glasovnih klicev. Videoklic lahko pričnete od začetka ali pa nanj preklopite z glasovnega klica Skype. Videoklic se bo pričel na sprednji kameri mobilnega telefona, nato pa lahko po želji preklopite tudi na zadnjo kamero."</string>
    <string name="slide_keypad_title">Za vnos besedila izvlecite tipkovnico</string>
    <string name="slide_keypad_subtitle">Za začetek tipkanja izvlecite tipkovnico</string>
    <string name="account_setup_name">Nastavitev računov</string>
    <string name="mail_account_description">Sinhronizirate lahko e-pošto, stike in koledarske dogodke, tako da vnesete podatke naslednjih vrst računov.</string>
    <string name="mail_account_title">Računi</string>
    <string name="google">Račun Google</string>
    <string name="aab">Adresar AT&amp;T</string>
    <string name="other">Drugi e-poštni račun</string>
    <string name="orange_mail">E-poštni račun Orange</string>
    <string name="orange_3rd_party_mail">Mobilna pošta</string>
    <string name="tmo_mail">E-poštni račun T-Online</string>
    <string name="o2_mail">E-poštni račun o2</string>
    <string name="my_mail">Moj e-poštni račun</string>
    <string name="bell_net_mail">Račun Bell.net</string>
    <string name="aol_mail">E-poštni račun AOL</string>
    <string name="yahoo_mail">E-poštni račun Yahoo</string>
    <string name="rus_mts_mail">Яндекс</string>
    <string name="ru_mail">mail.ru</string>
    <string name="community">MyCommunity</string>
    <string name="sympatico_ca_mail">E-poštni račun Sympatico.ca</string>
    <string name="community_myphonebook">MyPhonebook</string>
    <string name="community_mycommunity">MyCommunity</string>
    <string name="community_updating_status">Posodabljam stanje računa…</string>
    <string name="community_service_not_available">Stanja računa ni bilo mogoče posodobiti</string>
    <string name="backup_up_my_settings_title">Varnostno kopiraj moje nastavitve</string>
    <string name="backup_up_my_settings_content">"Vaše nastavitve (kot so zaznamki in gesla brezžične povezave) je mogoče samodejno varnostno kopirati na vaš račun Google. Če dobite nov telefon, bodo obstoječe nastavitve kopirane na nov telefon.

Svoje nastavitve varnostnega kopiranja lahko kadarkoli spremenite v podmeniju Zasebnost menija Nastavitve.

Varnostno kopiraj moje osebne nastavitve na moj račun Google."</string>
    <string name="social_netowrk_name">Nastavitve za družabna omrežja</string>
    <string name="social_network_description">Povežite se s svojimi priljubljenimi družabnimi omrežji in iz map Ljudje in Galerija boste lahko pošiljali in prejemali posodobitve</string>
    <string name="social_netowrk_title">Družabna omrežja</string>
    <string name="facebook_summary">Prebiranje in objavljanje posodobitev v mapi Ljudje in v Galeriji</string>
    <string name="flickr_summary">Ogledovanje in posodabljanje slik v Galeriji</string>
    <string name="twitter_summary">Prebiranje in objavljanje posodobitev v HTC Peep</string>
    <string name="plurk_summary">Prebiranje in objavljanje posodobitev v Plurk</string>
    <string name="logout_summary">Tapnite za nastavitev</string>
    <string name="warning">Opozorilo</string>
    <string name="logout_message">Če se izpišete, boste morda izgubili podatke, ki jih nalagate. Pritisnite „Da“ za izpis ali „Ne“ za preklic dejanja.</string>
    <string name="error_message">Prišlo je do napake. Poskusite znova kasneje.</string>
    <string name="collect_diagnostics_title">Zbiraj diagnostiko</string>
    <string name="collect_diagnostics_desc">"V skladu z našim načelom, da vam zagotovimo čim boljšo kakovost omrežja in izkušnjo z napravo, je v napravi vključena programska oprema za diagnosticiranje.

Ta programska oprema zbira diagnostične podatke v skladu s pravilnikom o zasebnosti družbe T-Mobile in z namenom enostavnega odpravljanja tehničnih težav z vašo napravo ali storitvijo.

Prenos diagnostičnih podatkov je brezplačen in ni vključen v porabo podatkov pri ponudniku T-Mobile.

Programska oprema ne zajame vsebine vaših klicev ali sporočil.

To funkcijo lahko izklopite, če izberete Nastavitve in nato \"Zasebnost\" in \"Zbiraj diagnostiko\"."</string>
    <string name="allow_collect_diagnostics">Da, želim deliti diagnostične podatke z družbo T-Mobile.</string>
    <string name="on_screen_title">Uporaba zaslonske tipkovnice</string>
    <string name="sip_descrip_txt">Naučite se hitrega vnašanja besedila. Ne skrbite za to, da bi zmeraj morali pritisniti na pravo tipko – prepustite popravljanje vnesenega besedila programski opremi.</string>
    <string name="touch_to_type_hint">Za vnos besedila tapnite tukaj</string>
    <string name="sip_hint_1">Pritisnite na gumb s puščico za pomikanje nazaj</string>
    <string name="sip_hint_2">za zapiranje tipkovnice.</string>
    <string name="data_sync_title">Samodejna sinhronizacija podatkov</string>
    <string name="data_sync_message">Vaš telefon lahko samodejno prenaša najnovejše podatke o vremenu in cenah delnic. Če nimate zakupljenega neomejenega podatkovnega paketa, vam lahko uporaba te storitve povzroči dodatne stroške pri vašem brezžičnem ponudniku.</string>
    <string name="data_sync_checkbox">Samodejna sinhronizacija internetnih podatkov</string>
    <string name="timezone_title">Nastavi trenutni čas</string>
    <string name="timezone_summary">Trenutnega časovnega območja ni bilo mogoče zaznati. Za nastavitev datuma in časa tapnite spodaj.</string>
    <string name="timezone_title_set_date">Nastavitev datuma</string>
    <string name="timezone_title_set_timezone">Izbira časovnega območja</string>
    <string name="timezone_title_set_time">Nastavitev časa</string>
    <string name="location_sharing_title">Uporaba lokacijske storitve Google</string>
    <string name="location_sharing_message">„Lokacijska storitev Google aplikacijam omogoča dostop do približnih lokacijskih podatkov brez uporabe GPS.“</string>
    <string name="location_disable_message">Te funkcije lahko onemogočite v podmeniju Lokacija menija Nastavitve in v razdelku Iskanje.</string>
    <string name="yes_agree">„Omogoči lokacijskim storitvam Google zbiranje anonimnih podatkov o lokaciji. Zbiranje se bo izvedlo tudi, če ni zagnana nobena aplikacija.“</string>
    <string name="privacy_agree">Pri iskanju Google in v drugih storitvah Google uporabi podatke o moji lokaciji.</string>
    <string name="vzw_phone_activating">Aktiviram...</string>
    <string name="vzw_phone_activation">Aktivacija telefona</string>
    <string name="vzw_phone_activation_wait_message">Počakajte, da se telefon poveže z omrežjem Verizon Wireless in samodejno aktivira.</string>
    <string name="vzw_phone_activation_problem">Pri aktivaciji telefona je prišlo do težave. Prosimo, obrnite se na center za pomoč uporabnikom.</string>
    <string name="vzw_phone_activation_Congratulations">Čestitamo! Vaš telefon je aktiviran.</string>
    <string name="vzw_location_sharing_title">Privolitev za objavo lokacijskih podatkov</string>
    <string name="vzw_location_title">Lokacijske storitve Verizon</string>
    <string name="vzw_location_summary">Uporabi lokacijske storitve družbe Verizon Wireless</string>
    <string name="vzw_location_dialog_description">Če izberete \"Lokacijske storitve Verizon\", boste družbi Verizon Wireless in overjenim ter potrjenim storitvam zaznavanja lokacije tretjih oseb dostop do nekaterih podatkov o lokaciji, ki jih omogoča ta naprava in/ali omrežje.</string>
    <string name="vzw_what_would_you_backup_title">Kaj želite varnostno kopirati</string>
    <string name="vzw_use_network">Uporabi omrežja</string>
    <string name="vzw_update_schedule">Posodobi urnik</string>
    <string name="vzw_wifi_network_only">Samo WiFi</string>
    <string name="vzw_both_wifi_mobile">WiFi in mobilna omrežja</string>
    <string name="vzw_cancel_btn_text">Prekliči</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_title">Varnostno kopirajte medijske datoteke</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_text">"Če je izbrano \"Le brezžična povezava\", bo za varnostno kopiranje medijskih datotek potrebna brezžična povezava. Varnostno kopiranje se bo izvedlo le po brezžični povezavi.

Če je izbrano \"Brezžična povezava ali podatkovno omrežje Verizon Wireless\", bo uporabljeno mobilno omrežje, če brezžična povezava ni na voljo.

Če uporabljate mobilno omrežje, bodo lahko podatki zaračunani po običajni ceni za vašo naročnino ali paket."</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_wifi_only_text">Trenutno je nastavljeno, da se bo varnostno kopiranje izvedlo po brezžični povezavi. Za druge možnosti varnostnega kopiranja odprite Nastavitve -> Računi in sinhronizacija -> Backup Assistant Plus in tapnite Uporabi omrežja.</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_Dont_remind">Tega sporočila ne pokaži več</string>
    <string name="vzw_update_schedule_morning">Vsako jutro</string>
    <string name="vzw_update_schedule_morning_summary">(od 6.00 do 12.00)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_afternoon">Vsak popoldan</string>
    <string name="vzw_update_schedule_afternoon_summary">(od 12.00 do 18.00)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_evening">Vsak večer</string>
    <string name="vzw_update_schedule_evening_summary">(od 18 do 24h)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_latenight">Vsako noč</string>
    <string name="vzw_update_schedule_latenight_summary">(od 0.00 do 6.00)</string>
    <string name="vzw_back_music">Glasba</string>
    <string name="vzw_back_pictures">Slike</string>
    <string name="vzw_back_videos">Videoposnetki</string>
    <string name="std_location_title">Samostojne storitve GPS</string>
    <string name="std_location_summary">Lokacijske storitve uporabljaj na podlagi samostojnih storitev GPS</string>
    <string name="std_location_dialog_description">Z izbiro \"Storitve samostojnih satelitov GPS\" boste vsem tretjim osebam omogočili dostop do vseh lokacijskih podatkov preko spleta, programske opreme ali kakršnih koli zunanjih naprav, ki jih namestite oziroma prenesete, dodate ali priključite na napravo, in z vsemi ostalimi sredstvi. Ta funkcija lahko, če je omogočena, predstavlja določena tveganja za uporabnike te naprave.</string>
    <string name="google_location_title">Googlove storitve zaznavanja lokacije</string>
    <string name="google_location_summary">Uporabi storitve zaznavanja lokacije, ki jih omogoča Google</string>
    <string name="setup_additional_accounts_title">Dodajte dodatne račune</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description">Dodajanje računov vam omogoča dostop do e-pošte in družabnih omrežij ter prenašanje novih vsebin na vaš telefon.</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description_tablet">Dodajanje računov vam omogoča dostop do e-pošte in družabnih omrežij ter prenašanje novih vsebin na vaš tablični računalnik.</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description_chacha">Z vzpostavitvijo dodatnih računov sinhronizirajte e-pošto, stike, koledarske dogodke, posodobitve na socialnih omrežjih in še marsikaj.</string>
    <string name="setup_additional_accounts_category1_title">Računi</string>
    <string name="add_accounts">Dodaj račun</string>
    <string name="add_accounts_summary">\@string/add_accounts_summary</string>
    <string name="general_progressbar_title">Obdelujem ...</string>
    <string name="setup_mail_social_network_category1_title">E-pošta</string>
    <string name="setup_mail_social_network_category2_title">Družabna omrežja</string>
    <string name="header_add_an_account">Dodaj račun</string>
    <string name="facebook_account">Facebook</string>
    <string name="facebook_account_instruction">Facebook account allows you to share with your friends and sync contacts, updates, photos, and events.</string>
    <string name="facebook_account_instruction_chacha">Odprite račun na Facebooku, da lahko svoje najnovejše posodobitve spremljate in delite na Facebooku.</string>
    <string name="facebook_account_instruction_signed_in">Uspešno ste ustvarili račun na Facebooku prek HTC Sensa. Zdaj lahko berete in objavljate prispevke v rubrikah Ljudje, Galerija in Koledar ter klepetate s prijatelji na Facebooku.</string>
    <string name="facebook_account_setup_account">Odpri račun</string>
    <string name="chooseoperator">Izberite svojega ponudnika</string>
    <string name="tell_htc_title">Sporočite podjetju HTC</string>
    <string name="tell_htc_desc">Aplikacija Sporočite družbi HTC teče v ozadju telefona in družbi HTC omogoča zbiranje anonimnih podatkov o načinu uporabe vašega telefona. HTC zbira te podatke predvsem zato, ker želi ustvariti telefone, ki so še bolj preprosti za uporabo in zabavni. Prosimo preberite <a href="oobe_tell_htc://">Izjava o varovanju zasebnosti aplikacije Sporočite družbi HTC,</a> da bi se seznanili s tem, kako podjetje HTC zbira in uporablja te podatke.</string>
    <string name="tell_htc_desc_tablet">Funkcija Sporočite družbi HTC teče v ozadju tabličnega računalnika in družbi HTC omogoča zbiranje anonimnih podatkov o načinu uporabe vašega tabličnega računalnika. HTC zbira te podatke predvsem zato, ker želi ustvariti tablične računalnike, ki so še bolj preprosti za uporabo in zabavni. Prosimo preberite <a href="oobe_tell_htc://">Izjava o varovanju zasebnosti aplikacije Sporočite družbi HTC,</a> da bi se seznanili s tem, kako družba HTC zbira in uporablja te podatke.</string>
    <string name="tell_htc_yes_agree_msg">Dovolite družbi HTC zbiranje in uporabo anonimnih podatkov v skladu z navedbami v Izjavi o varovanju zasebnosti v aplikaciji Sporočite družbi HTC.</string>
    <string name="tell_htc_disable_agree_msg">Ali ste prepričani, da želite onemogočiti funkcijo Sporočite podjetju HTC? Cenili bi vašo pomoč pri izboljševanju naših izdelkov in storitev.</string>
    <string name="wifi_networks_detected_title">Zaznana so bila brezžična omrežja</string>
    <string name="wifi_networks_detected_message">Vzpostavitev povezave z brezžičnim omrežjem bi postopek nameščanja verjetno pospešila.</string>
    <string name="wifi_networks_detected_checkbox_message">Vzpostavi povezavo z brezžičnim omrežjem</string>
    <string name="location_enable_warning_title">Ali želite onemogočiti lokacijsko storitev?</string>
    <string name="location_enable_warning_message">Če onemogočite zbiranje podatkov o lokaciji, boste onemogočili tudi lokacijsko storitev, ki jo nekatere aplikacije potrebujejo pri samodejnem posodabljanju. Ali ste prepričani, da želite onemogočiti lokacijsko storitev?</string>
    <string name="lockscreen_sim_unlock_progress_dialog_message">Odklepanje vaše kartice SIM in nastavljanje vašega telefona…</string>
    <string name="Sync_data_title">Načrtovana sinhronizacija podatkov</string>
    <string name="Sync_data_title_set_auto">Samodejna sinhronizacija podatkov</string>
    <string name="Sync_data_title_set_never">Ročna sinhronizacija podatkov</string>
    <string name="Sync_data_content_set_auto">Sinhroniziraj podatke za e-pošto, stike, koledar, vreme in druge storitve.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_auto_chacha">Telefon naj sam sinhronizira moje podatke.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_never">Ne izvajaj sinhronizacije. Svoje podatke bom sinhroniziral ročno.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_never_chacha">Podatke bom sinhroniziral ročno.</string>
    <string name="Sync_data_description">Če nimate zakupljenega neomejenega podatkovnega paketa, vam lahko uporaba te storitve povzroči dodatne stroške pri vašem mobilnem ponudniku.</string>
    <string name="Sync_data_description_brightstar">Nekatere aplikacije v tej napravi potrebujejo podatkovno povezavo, ki bo verjetno povzročila dodatne stroške. Priporočamo vam, da poskrbite za internetno naročnino. Za podrobnosti se obrnite na ponudnika storitve.</string>
    <string name="Internet_connection_title">Internetna povezava</string>
    <string name="Internet_connection_type_title">Vrsta povezave</string>
    <string name="Internet_connection_yes_4g">Yes 4G ali brezžično omrežje</string>
    <string name="Internet_connection_mobile">Mobilna podatkovna povezava ali brezžična povezava</string>
    <string name="Internet_connection_title_set_wifi">Le brezžična povezava</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_yes_4g">Uporabi Yes 4G kot primarno internetno povezavo.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_mobile">Ali imate zakupljen podatkovni paket pri ponudniku brezžičnih storitev? Izberite to možnost.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_mobile_chacha">Imam zakupljen podatkovni paket.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi">Nimate podatkovnega paketa? Izberite to možnost.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_chacha">Nimam zakupljenega podatkovnega paketa.</string>
    <string name="Internet_connection_description">Te možnosti lahko spremenite kadarkoli kasneje v meniju Nastavitve.</string>
    <string name="ota_title_need_ota">Aktivacija telefona</string>
    <string name="ota_title_try_again">Težava z aktivacijo</string>
    <string name="ota_title_failed">Težava z aktivacijo</string>
    <string name="ota_title_success">Telefon je bil uspešno aktiviran</string>
    <string name="activate">Aktivacija</string>
    <string name="try_again">Znova poskusi aktivacijo</string>
    <string name="ota_description_need_ota">"Pritisnite gumb \"Aktivacija\", da začnete uporabljati telefon.

Postopek aktivacije lahko traja nekaj časa.

Počakajte, da se telefon aktivira."</string>
    <string name="ota_description_try_again">Pri aktivaciji telefona je prišlo do težave. Poskusite znova ali se obrnite na podporo za stranke.</string>
    <string name="ota_description_failed">Pri aktivaciji telefona je prišlo do težave. Obrnite se na podporo za stranke.</string>
    <string name="ota_description_success">"Čestitamo!

Vaš novi telefon Verizon Wireless je aktiviran.

Vaša telefonska številka je: %s"</string>
    <string name="back_up_title">Varnostno kopiraj moje nastavitve</string>
    <string name="back_up_content">Vaše nastavitve (npr. zaznamki in gesla za brezžično omrežje) lahko samodejno varnostno kopirate v vaš račun Google. Tako boste ob nakupu novega telefona HTC nastavitve enostavno kopirali v novi telefon.</string>
    <string name="back_up_description">Svoje nastavitve varnostnega kopiranja lahko kadarkoli spremenite v podmeniju Zasebnost menija Nastavitve.</string>
    <string name="back_up_check_message">Varnostno kopiraj moje nastavitve v moj račun Google</string>
    <string name="csl_loading">Nalaganje…</string>
    <string name="csl_title">Nastavitev povezave</string>
    <string name="csl_name_1">1O1O (aplikacije in nastavitve)</string>
    <string name="csl_name_2">one2free (aplikacije in nastavitve)</string>
    <string name="csl_name_3">1O1O (le nastavitve)</string>
    <string name="csl_name_4">one2free (le nastavitve)</string>
    <string name="csl_name_5">New World Mobility (le nastavitve)</string>
    <string name="transfer_data_title">Prenesi moje stvari</string>
    <string name="transfer_data_title_chacha">Preprost prenos</string>
    <string name="transfer_data_content">Če to vaš stari telefon omogoča, boste lahko imenik in ostale podatke iz starega telefona prenesli na svoj novi telefon HTC prek povezave Bluetooth.</string>
    <string name="transfer_data_content_tablet">Če to vaš stari telefon omogoča, boste lahko imenik in ostale podatke iz starega telefona prenesli na svoj novi tablični računalnik HTC prek povezave Bluetooth.</string>
    <string name="transfer_data_content_chacha">Svoje stvari lahko s starega telefona prenesete na svoj novi telefon HTC prek povezave Bluetooth.</string>
    <string name="transfer_data_button_message">Prenesi moje stvari</string>
    <string name="transfer_data_button_message_chacha">Prenesi stvari</string>
    <string name="htc_account_set_up_title">HTC Sense</string>
    <string name="htc_account_set_up_content">Račun HTC Sense vam omogoča ...</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_01">Na telefon prenašajte nove aplikacije HTC, pripomočke, ozadja in druge vsebine</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_02">dostopate do vašega telefona z drugega mesta</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_03">Uporabljajte samodejno souporabo vsebin s svojimi prijatelji, ki so prav tako lastniki telefonov HTC</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_04">registrirate vaš telefon pri HTC</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_05">Sinhronizirajte stike s svojih privzetih računov Gmail in Exchange</string>
    <string name="htc_account_set_up_button_message">Odpri račun</string>
    <string name="htc_account_signed_in_title">HTC Sense</string>
    <string name="htc_account_signed_in_description_01">Uspešno ste se vpisali v svoj račun HTC Sense. Obiščite</string>
    <string name="htc_account_signed_in_link"><a href="http://www.htcsense.com">www.htcsense.com</a></string>
    <string name="htc_account_signed_in_description_02">in dostopajte do vašega telefona iz spleta.</string>
    <string name="kaixin001_title">Kaixin001</string>
    <string name="kaixin001_summary">Prebiranje in objavljanje posodobitev v Kaixin001</string>
    <string name="sinaweibo_title">Sina weibo</string>
    <string name="sinaweibo_summary">Prebiranje in objavljanje posodobitev v Sina weibo</string>
    <string name="jiepang_title">JiePang</string>
    <string name="jiepang_summary">Prebiranje in objavljanje posodobitev v JiePang</string>
    <string name="renren_title">RenRen</string>
    <string name="renren_summary">Prebiranje in objavljanje posodobitev v RenRen</string>
    <string name="welcome_activity_title">Dobrodošli v čarovniku za namestitev</string>
    <string name="welcome_preface">S tem čarovnikom na namestitev boste svoj telefon prilagodili v samo nekaj korakih. Z njim boste kar najbolje uporabili telefon Verizon Wireless, in sicer s/z:</string>
    <string name="welcome_notice1">To vam bo v pomoč tudi pri varnostnem kopiranju vseh pomembnih podatkov v prihodnosti.</string>
    <string name="welcome_notice2">Vaš napredek je prikazan na dnu zaslona. Korake lahko kadar koli preskočite.</string>
    <string name="privacy_caution_title">Opozorilo glede zasebnosti</string>
    <string name="privacy_caution_information">"Ta telefon lahko določi svojo lokacijo, kar je uporabno za storitve, kot so navigacija, nakupovanje in vreme. Da bi zaščitili svojo zasebnost, vedno preverite, ali zaupate podjetjem, od katerih prenašate vsebine, in pozorno preberite njihovo politiko varovanja zasebnosti in razkrivanja podatkov.

Ne pozabite: za nadzor nad nastavitvami lokacije in zasebnosti pojdite v meni Nastavitve."</string>
    <string name="skip_backup_text">Preskoči varnostno kopiranje</string>
    <string name="backup_warning_text">"Za varnostno kopijo vsebine v prihodnosti Verizon zahteva, da se povežete z enim od navedenih e-poštnih računov.

Za obnovitev vseh podatkov na vaših prihodnjih telefonih boste lahko uporabili to uporabniško ime in geslo e-poštnega računa."</string>
    <string name="about_verizon_backup_title">O varnostni kopiji Verizon</string>
    <string name="about_verizon_backup_text">"Dobili ste 500 MB brezplačnega prostora, da izdelate varnostno kopijo svojih medijskih datotek.

Verizon bo še naprej ščitil vsebino vašega telefona z rednim posodabljanjem varnostne kopije na zaščitenih strežnikih.

Prostor lahko kadar koli povečate v storitvi Backup Assistant Plus."</string>
    <string name="restore_your_media_title">Obnovi vse predstavnostne datoteke</string>
    <string name="restore_your_media_text">"Zaznali smo, da imate pri družbi Verizon shranjene medijske datoteke iz prejšnjega telefona.

Verizon jih lahko samodejno obnovi v ta telefon."</string>
    <string name="restore_your_media_allow">Obnovi medijske datoteke iz prejšnjega telefona v ta telefon</string>
    <string name="restore_your_media_connect_msg">Po končani namestitvi bodo medijske datoteke obnovljene po brezžični povezavi. Če brezžična povezava ne bo na voljo, se bo obnovitev izvedla pozneje in bo prikazana v izvlečni vrstici z obvestili.</string>
</resources>
