<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Control de música</string>
    <string name="app_name_listen">Control de Listen</string>
    <string name="music_widget_3D_provider_label">Música</string>
    <string name="music_widget_3D_provider_label_listen">Listen</string>
    <string name="widget_name">Música</string>
    <string name="widget_name_listen">Listen</string>
    <string name="music_info_loading">Buscando música...</string>
    <string name="go_application">Presione para ir a la aplicación de música.</string>
    <string name="go_application_listen">Presionar para ir a la aplicación Listen.</string>
    <string name="no_music_found">No se ha encontrado música. Presione para ir a la aplicación de música.</string>
    <string name="no_music_found_listen">No se ha encontrado música. Presionar para ir a la aplicación Listen.</string>
    <string name="no_sdcard_found">No se ha encontrado ninguna tarjeta SD. Presione para ir a la aplicación de música.</string>
    <string name="no_sdcard_found_listen">No se encontró una tarjeta SD. Presionar para ir a la aplicación Listen.</string>
    <string name="no_sd_card">Falta la tarjeta SD. Presione para ir a la aplicación de música.</string>
    <string name="no_sd_card_listen">No hay tarjeta SD. Presionar para ir a la aplicación Listen.</string>
    <string name="sd_card_unavailible">La tarjeta SD no está disponible ya que se está utilizando como almacenamiento USB. Presione para acceder a la aplicación de música.</string>
    <string name="sd_card_unavailible_listen">La tarjeta SD no está disponible ya que se está utilizando como almacenamiento USB. Presionar para ir a la aplicación Listen.</string>
    <string name="sd_card_eject_found">La tarjeta SD no está montada. Presione para ir a la aplicación de música.</string>
    <string name="sd_card_eject_found_listen">Tarjeta SD no montada. Presionar para ir a la aplicación Listen.</string>
    <string name="phone_storage_unavailible">Su contenido no está disponible ya que su teléfono está siendo utilizado como almacenamiento USB. Desconecte el USB para tener acceso a su contenido. Presione para ir a la aplicación de música.</string>
    <string name="fail_to_read_both_storages">Su contenido no está disponible porque se produjo un error de almacenamiento. Presione para ir a la aplicación de música.</string>
    <string name="no_music_in_queue">Elija canciones de la biblioteca para reproducir música. Presione para ir a la aplicación de música.</string>
    <string name="no_music_in_queue_listen">Elija canciones de la biblioteca para reproducir música. Presionar para ir a la aplicación Listen.</string>
    <string name="music_in_dmc_mode">La música está siendo controlada remotamente. Presione para abrir el controlador de música del medio conectado.</string>
    <string name="music_in_dmc_mode_listen">Listen está siendo controlada remotamente. Presione para abrir el controlador de música del medio conectado.</string>
    <string name="widget_detail_description">Controla la reproducción de música y visualiza las carátulas de álbum para la pista actual.</string>
    <string name="recent_playlist">Reproducido recientemente</string>
    <string name="no_recent_playlist">No hay música reproducida recientemente</string>
    <string name="no_music_available">No hay música disponbile</string>
</resources>
