<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">"Jou tablet is nie gekoppel aan 'n mobiele datadiens nie. Om hierdie inligting nou te sien, gaan na %s in 'n webblaaier."</string>
    <string name="activation_text">Raak <b>Aktiveer</b>" om jou selfoondiens nou te aktiveer. (Dit mag dalk 'n paar minute neem.)

Of raak "<b>Slaan oor</b>" om jou tablet met gebruik van 'n Wi-Fi-verbinding op te stel."</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Voordat jy jou mobiele datadiens geaktiveer het, sal die meeste van jou tablet se kenmerke nie werk nie.

As jy verkies om dit nou oor te slaan, kan jy dit later in Instellings aktiveer."</string>
    <string name="activation_failure_text">"Kon nie jou mobiele datadiens aktiveer nie. Dit kan dalk 'n tydelike probleem wees.

As jy verkies om dit nou oor te slaan, kan jy dit later in Instellings aktiveer. Voordat jy dit aktiveer, sal die meeste van jou tablet se kenmerke nie werk nie."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">"Kon nie jou mobiele datadiens aktiveer nie. Dit kan 'n tydelike probleem wees, en kan dalk opgelos word deur die tablet te herbegin."</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">"'n Fout het voorgekom wat vereis dat jou tablet af- en weer aangeskakel word voordat jy weer kan probeer aktiveer. Jou tablet sal oor 60 sekondes outomaties afskakel, of jy kan "<b>Skakel nou af</b>" raak.

Sodra jou tablet afgeskakel is, druk die krag-knoppie om dit weer aan te skakel."</string>
    <string name="name_activity_title">Hierdie tablet behoort aan...</string>
    <string name="name_activity_text">Die tablet gebruik jou naam om sekere programme te personaliseer.</string>
    <string name="tos_agreement_text">"Jy stem in dat jou tablet opdaterings van Google mag ontvang en installeer.

Jou gebruik van hierdie tablet is onderhewig aan die privaatheidsbeleid en ander bepalings. "<annotation id="learn_more">Kom meer te wete</annotation></string>
    <string name="setup_complete_message">Jou tablet is opgestel en gereed vir gebruik.</string>
    <string name="sim_missing_text">Lees die instruksies wat saam met jou tablet gekom het.</string>
</resources>
