<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Updater</string>
    <string name="message">Při aktualizaci telefonu není možné provádět tísňová volání. Při aktualizaci se telefon restartuje.</string>
    <string name="confirm_label">Ke stažení a instalaci je k dispozici aktualizace systému.</string>
    <string name="confirm_message">Telefon bude resetován na výrobní nastavení. Všechna data budou smazána. Před instalací zálohujte data.</string>
    <string name="download_later">Stáhnout později</string>
    <string name="download_FW">Aktualizace systému</string>
    <string name="progress_label">Stahování aktualizací</string>
    <string name="btn_cancel_download">Zrušit stahování</string>
    <string name="state_running">Probíhá stahování. Může to nějaký čas trvat.</string>
    <string name="state_stop">Stahování proběhlo úspěšně</string>
    <string name="unknown">Neznámý</string>
    <string name="megabyte">MB</string>
    <string name="verifypackage">Probíhá ověřování balíčku aktualizace…</string>
    <string name="label_remind_me_later">Připomenout později</string>
    <string name="msg_install_warning">Telefon bude resetován na výrobní nastavení. Všechna data budou smazána.</string>
    <string name="category_software_update">Softwarové aktualizace</string>
    <string name="title_periodic_checkin">Plánovaná kontrola</string>
    <string name="summary_periodic_checkin">Připojit se online a zjistit aktualizace podle rozvrhu ze serveru</string>
    <string name="msg_data_warning_periodic">Pokud nemáte neomezený datový plán, může použití této služby prostřednictvím mobilní sítě znamenat další poplatky ze strany vašeho bezdrátového poskytovatele služeb. Povolit plánovanou kontrolu?</string>
    <string name="title_warning_periodic_off">Vypnout plánovanou kontrolu</string>
    <string name="msg_warning_periodic_off">Doporučujeme vám, abyste tuto možnost povolili – tak budete mít software v telefonu stále aktuální. Zprávy kontroly spotřebují velmi malé množství dat, jsou anonymní a neobsahují osobní informace. Vypnout plánovanou kontrolu?</string>
    <string name="btn_turn_off">Vypnout</string>
    <string name="btn_yes">Ano</string>
    <string name="btn_no">Ne</string>
    <string name="btn_check_now">Zkontrolovat nyní</string>
    <string name="msg_checking">Probíhá kontrola…</string>
    <string name="btn_settings">Nastavení</string>
    <string name="title_up_to_date">Váš telefon je aktualizován</string>
    <string name="msg_up_to_date">Pro váš telefon nejsou k dispozici žádné aktualizace.</string>
    <string name="title_downloading">Stahuje se systémová aktualizace</string>
    <string name="msg_downloading">Telefon stahuje softwarové aktualizace.</string>
    <string name="title_download_prompt">Aktualizace systému je k dispozici</string>
    <string name="msg_download_prompt">Chcete stáhnout následující aktualizaci systémového softwaru?</string>
    <string name="label_download_now">Stáhnout pomocí libovolného datového připojení</string>
    <string name="label_download_now_4g">Stahovat prostřednictvím mobilní sítě, Wi-Fi nebo 4G</string>
    <string name="label_download_via_wifi">Stáhnout pouze pomocí Wi-Fi nebo kabelu</string>
    <string name="btn_ok">OK</string>
    <string name="btn_cancel">Storno</string>
    <string name="msg_data_warning">Pokud nemáte neomezený datový plán, může použití této služby prostřednictvím mobilní sítě znamenat další poplatky ze strany vašeho bezdrátového poskytovatele služeb. Stáhnout aktualizace nyní?</string>
    <string name="title_download_wifi">Stáhnout pomocí Wi-Fi nebo kabelu</string>
    <string name="msg_download_wifi">Stahování se spustí při připojení Wi-Fi nebo internetové propusti a pozastaví se, pokud se odpojí.</string>
    <string name="msg_download_later">Telefon zkontroluje aktualizace při příštím naplánovaném čase. Aktualizace můžete zkontrolovat ručně v Nastaveních.</string>
    <string name="msg_download_later_no_ui">Telefon zkontroluje aktualizace při příštím naplánovaném čase.</string>
    <string name="title_update_corrupted">Aktualizace je poškozena</string>
    <string name="msg_update_corrupted">"Stažená aktualizace systémového software je poškozená.
Chcete ji stáhnout znovu?"</string>
    <string name="btn_download">Stáhnout</string>
    <string name="title_no_sd_card">Karta SD není připravena</string>
    <string name="msg_no_sd_card">Pro stažení systémové aktualizace potřebujete kartu SD. Vložte kartu SD a stiskněte tlačítko OK, abyste zahájili stahování, nebo stisknutím tlačítka Storno ukončete.</string>
    <string name="title_no_space">Není dost místa</string>
    <string name="msg_no_space">"Na paměťové kartě nemáte dostatek volného místa. Odstraňte určitý obsah nebo aplikace, aby vzniklo nejméně %s MB volného prostoru. 
Pro vytvoření volného prostoru klepněte níže na položku \"Nastavení\"."</string>
    <string name="msg_no_space_no_ui">Na paměťové kartě nemáte dostatek volného místa. Odstraňte určitý obsah nebo aplikace, aby vzniklo nejméně %s MB volného prostoru.</string>
    <string name="title_save_error">Chyba při ukládání aktualizace</string>
    <string name="msg_save_error">Při ukládání aktualizace na kartu SD se vyskytla chyba. Proces stahování nelze dokončit. Vyměňte kartu SD a znovu zkontrolujte aktualizace v Nastaveních v části O telefonu.</string>
    <string name="msg_save_error_no_ui">Při ukládání aktualizace na kartu SD se vyskytla chyba. Proces stahování nelze dokončit.</string>
    <string name="title_install">Nainstalovat aktualizaci systémového softwaru</string>
    <string name="msg_install_prompt">Chcete nainstalovat následující aktualizaci systémového softwaru?</string>
    <string name="label_install_now">Instalovat teď</string>
    <string name="label_install_later">Instalovat později</string>
    <string name="msg_install_later">Instalaci z panelu oznámení můžete zahájit kdykoli.</string>
    <string name="title_cancel_installation">Zrušit instalaci</string>
    <string name="msg_cancel_installation">Tímto zastavíte proces aktualizace a odstraníte stažený soubor aktualizace z telefonu. Zrušit nyní?</string>
    <string name="title_update_ready">Systémová aktualizace je připravena</string>
    <string name="msg_update_ready">Klepnutím nainstalujte systémovou aktualizaci</string>
    <string name="summary_periodic_checkin_off">Tuto funkci váš poskytovatel zakázal</string>
    <string name="msg_battery_low">K dispozici je aktualizace systému, ale baterie telefonu je příliš slabá na její instalaci. Nabijte baterii nejméně na 35 % a spusťte instalaci později.</string>
    <string name="msg_install_no_sd_card">Pro zálohování dat potřebujete kartu SD. Vložte kartu SD a stiskněte tlačítko OK, abyste pokračovali, nebo stisknutím tlačítka Storno přeskočte zálohování.</string>
    <string name="msg_install_no_space">Pro zálohování vašich dat není na kartě SD dostatek volného místa. Chcete-li pokračovat, vyměňte kartu SD a stiskněte OK, nebo chcete-li zálohování přeskočit, stiskněte Storno.</string>
    <string name="msg_telephony_warning">Během aktualizace nebude možné telefon používat ani provádět tísňová volání. Při aktualizaci telefon nevypínejte ani nevyjímejte baterii a paměťovou kartu.</string>
    <string name="msg_backup_warning">Pokud jste povolili zálohování dat v Nastaveních, některá vaše data a nastavení (například zprávy, záložky a hesla pro Wi-Fi) budou zachovány, ale doporučujeme vám, abyste si data před instalací zálohovali.</string>
    <string name="btn_discard">Zrušit</string>
    <string name="progress_label_verify">Ověřování balíčku</string>
    <string name="title_install_complete">Aktualizace systémového softwaru</string>
    <string name="msg_install_complete">Blahopřejeme!</string>
    <string name="msg_install_complete_info">Váš telefon byl úspěšně aktualizován na verzi %s.</string>
    <string name="download_state_paused">Stahování bylo pozastaveno, protože bylo ztraceno připojení Wi-Fi nebo internetová propust.</string>
    <string name="title_update_available">Je dostupná systémová aktualizace</string>
    <string name="msg_update_available">Klepnutím stáhněte systémovou aktualizaci</string>
    <string name="toast_download_progress">Stahování softwarových aktualizací. Ověřte si průběh v seznamu oznámení.</string>
    <string name="title_battery_low">Nízký stav baterie</string>
    <string name="title_storage_full">Úložiště je plné</string>
    <string name="msg_storage_full">"Systémová aktualizace je připravena, ale na úložišti telefonu není dostatek místa. Odinstalujte některé aplikace, abyste uvolnili nejméně %s MB místa.

Pro správu aplikací klepněte níže na položku \"Nastavení\". Instalaci ze seznamu oznámení můžete zahájit později."</string>
    <string name="msg_install_no_sd">Vložte kartu SD, na kterou jste uložili staženou aktualizaci systémového software.</string>
    <string name="msg_install_share_sd">Kartu SD, na kterou jste uložili staženou aktualizaci systémového software, není možné číst, protože ji váš počítač používá jako úložiště USB. Odpojte USB, abyste získali přístup ke kartě SD.</string>
    <string name="msg_download_share_sd">Vaše karta SD není k dispozici pro uložení aktualizace systémového software, protože ji váš počítač používá jako úložiště USB. Odpojte USB a stiskněte tlačítko OK, abyste zahájili stahování, nebo stisknutím tlačítka Storno ukončete.</string>
    <string name="title_install_miss_file">Aktualizace chybí</string>
    <string name="msg_install_miss_file">Stažená aktualizace systémového software na vaší kartě SD chybí. Chcete jej stáhnout znovu?</string>
    <string name="title_progress_paused">Stahování pozastaveno</string>
    <string name="acu_status_update">Aktualizace</string>
    <string name="acu_status_new">Nový</string>
    <string name="acu_title_update_available">Aktualizace aplikace jsou k dispozici</string>
    <string name="acu_msg_update_available">Klepnutím stáhněte aktualizace aplikace</string>
    <string name="acu_msg_download_prompt">Chcete nainstalovat následující aktualizace aplikace?</string>
    <string name="acu_btn_detail">Podrobnost</string>
    <string name="acu_application_detail">Podrobnosti aktualizací aplikace</string>
    <string name="acu_application_update">Aktualizace aplikace</string>
    <string name="acu_installing">Probíhá instalace...</string>
    <string name="acu_installing_title">Instalování aktualizací</string>
    <string name="acu_installing_msg">Instalování aplikací</string>
    <string name="acu_success_message">Instalace byla úspěšně dokončena.</string>
    <string name="kilobyte">kB</string>
    <string name="acu_cache_fill_title">Dočasné úložiště je plné</string>
    <string name="acu_cache_fill_message">"Aktualizace softwaru nemůže pokračovat, protože v dočasném úložišti telefonu není dostatek místa.

Můžete zkusit telefon restartovat a znovu zjistit dostupnost aktualizací softwaru v Nastaveních v části O telefonu."</string>
    <string name="acu_download_fail_title">Stažení se nezdařilo</string>
    <string name="acu_download_fail_message">"Při stahování aktualizací softwaru došlo chybě.

Dostupnost aktualizací softwaru můžete znovu zjistit v Nastaveních v části O telefonu."</string>
    <string name="acu_file_corrupted_title">Poškozený soubor</string>
    <string name="acu_file_corrupted_message">"Vyskytl se problém se staženým souborem aktualizace softwaru. Instalce nemůže pokračovat.

Dostupnost aktualizací softwaru můžete znovu zjistit v Nastaveních v části O telefonu."</string>
    <string name="acu_storage_full_message">"Aktualizace softwaru nemůže pokračovat, protože na úložišti telefonu není dostatek místa.
Odinstalujte některé aplikace, abyste vytvořili více prostoru.

Klepněte níže na položku \"Nastavení\" pro správu vašich aplikací. Dostupnost aktualizací softwaru můžete znovu zjistit v Nastaveních v části O telefonu."</string>
    <string name="acu_install_fail_title">Instalaci nelze provést</string>
    <string name="acu_install_fail_message">"Při instalaci aktualizací softwaru došlo chybě.

Dostupnost aktualizací softwaru můžete znovu zjistit v Nastaveních v části O telefonu."</string>
    <string name="acu_success_finish_message">Aktualizace byly úspěšně nainstalovány do telefonu.</string>
    <string name="title_cid_not_match">Odlišná verze systému</string>
    <string name="msg_cid_not_match">Zjistili jsme, že váš telefon používá upravenou verzi systémového softwaru. Pro vaši bezpečnost nemůžeme telefon aktualizovat. Vraťte telefon do stavu s oficiálním systémovým softwarem HTC, aby je bylo možné aktualizovat. Pokud jste systémový software neupravovali nebo byste chtěli pomoci s vrácením systému do původního stavu, obraťte se na nás prostřednictvím části Podpora na webu www.htc.com.</string>
    <string name="msg_sd_card_read_only">Your SD card is not available to store the software update because it is mounted as read-only mode. You may reboot your phone and check for updates again in Settings, under About phone.</string>
    <string name="msg_not_allow_3g">Tato akce funguje pouze při připojení pomocí Wi-Fi nebo kabelu. Zapněte Wi-Fi v Nastaveních nebo použijte kabelové připojení k počítači.</string>
    <string name="encrypted_package_fail_title">Šifrovaný balíček</string>
    <string name="key_server_fail_message">Připojení k serveru se nezdařilo. Zkontrolujte připojení a opakujte akci.</string>
    <string name="no_authority_fail_message">Váš telefon není oprávněn pro získání dešifrovacího klíče.</string>
    <string name="key_invalid_fail_message">Dešifrovací klíč je neplatný.</string>
    <string name="outside_intranet_fail_title">Mimo intranet</string>
    <string name="outside_intranet_fail_message">Aktualizace je umístěna na testovacím serveru a není dostupná mimo firemní intranet. Pokuste se o stažení znovu, až budete zpět na intranetu.</string>
    <string name="download_state_connection_paused">Stahování je pozastaveno, protože bylo ztraceno datové připojení.</string>
    <string name="download_state_roaming_paused">Stahování je pozastaveno, protože vaše datové připojení je v režimu roamingu. Použijte Wi-Fi nebo kabel.</string>
    <string name="category_software_update_srmmary">Probíhá...</string>
    <string name="title_no_sd_card_internal">Paměť telefonu není připravena</string>
    <string name="msg_no_sd_card_internal">Paměť telefonu není k dispozici pro uložení aktualizace systémového software, protože ji váš počítač používá jako úložiště USB. Odpojte USB a stiskněte tlačítko OK, abyste zahájili stahování, nebo stisknutím tlačítka Storno ukončete.</string>
    <string name="msg_no_space_internal">"V úložišti telefonu nemáte dostatek volného místa. Odstraňte určitý obsah nebo aplikace, aby vzniklo nejméně %s MB volného prostoru. 
Pro vytvoření volného prostoru klepněte níže na položku \"Nastavení\"."</string>
    <string name="msg_save_error_internal">Při ukládání aktualizace paměti telefonu se vyskytla chyba. Proces stahování nelze dokončit.</string>
    <string name="msg_install_no_sd_internal">Paměť telefonu, na kterou jste uložili staženou aktualizaci systémového software, není možné číst, protože ji váš počítač používá jako úložiště USB. Pro přístup na úložiště telefonu odpojte USB.</string>
    <string name="msg_install_miss_file_internal">Stažená aktualizace systémového software v úložišti telefonu chybí. Chcete jej stáhnout znovu?</string>
    <string name="msg_sd_card_read_only_internal">Paměť vašeho telefonu není k dispozici pro uložení aktualizace softwaru, protože je vložena v režimu pouze ke čtení. Zařízení můžete restartovat a znovu zjistit dostupnost aktualizací v Nastaveních v části O telefonu.</string>
    <string name="title_download_wifi_noIPT">Stáhnout pouze pomocí Wi-Fi</string>
    <string name="label_download_via_wifi_noIPT">Stáhnout pomocí Wi-Fi</string>
    <string name="msg_download_wifi_noIPT">Stahování se spustí při připojení Wi-Fi a pozastaví se, pokud se Wi-Fi odpojí.</string>
    <string name="download_state_paused_noIPT">Stahování bylo pozastaveno, protože bylo ztraceno připojení Wi-Fi.</string>
    <string name="download_state_roaming_paused_noIPT">Stahování je pozastaveno, protože vaše datové připojení je v režimu roamingu. Použijte Wi-Fi.</string>
    <string name="btn_later">Později</string>
    <string name="title_update_canceled">Aktualizace zrušena</string>
    <string name="msg_update_canceled">Zrušené aktualizace můžete později najít v položkách Nastavení > O telefonu > Softwarové aktualizace.</string>
    <string name="title_cota_update">Přizpůsobená aktualizace</string>
    <string name="title_cota_available">K dispozici je Přizpůsobená aktualizace</string>
    <string name="msg_cota_available">Klepněte pro stažení aktualizace</string>
    <string name="title_cota_download">K dispozici je aktualizace Přizpůsobit</string>
    <string name="msg_cota_download_prompt">Chcete aktualizaci stáhnout?</string>
    <string name="msg_cota_storage_full">"Na úložišti telefonu není dostatek místa. Odstraňte nějaký obsah nebo aplikace, abyste uvolnili nejméně %s místa.
Pro správu aplikací klepněte níže na položku \"Nastavení\"."</string>
    <string name="msg_cota_file_corrupted">"Vyskytl se problém se staženým souborem aktualizace softwaru. Instalace nemůže pokračovat.
Chcete jej stáhnout znovu?"</string>
    <string name="title_cota_install">Nainstalovat Přizpůsobenou aktualizaci</string>
    <string name="msg_cota_install_prompt">Chcete aktualizaci nyní nainstalovat?</string>
    <string name="title_cota_install_notify">Přizpůsobená aktualizace je připravena</string>
    <string name="msg_cota_install_notify">Klepnutím nainstalujte aktualizaci.</string>
    <string name="title_restart">Stahování aktualizací aplikací je hotové</string>
    <string name="msg_restart">Váš telefon stáhl aktualizace aplikací a je nutné jej restartovat pro dokončení procesu aktualizace. Stiskněte tlačítko Spustit znovu nyní.</string>
    <string name="msg_notification_restart">Klepnutím telefon restartujte.</string>
</resources>
