<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Pekdatorn är inte ansluten till en mobil datatjänst. Besök %s i en webbläsare om du vill visa informationen nu.</string>
    <string name="activation_text">Tryck på <b>Aktivera</b>" om du vill aktivera mobiltjänsten nu (det kan ta några minuter).

Tryck på "<b>Hoppa över</b> om du vill konfigurera pekdatorn med en Wi-Fi-anslutning istället.</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"De flesta av pekdatorns funktioner kommer inte att fungera förrän du har aktiverat mobildatatjänsten.

Om du inte vill aktivera just nu kan du göra det senare i inställningarna."</string>
    <string name="activation_failure_text">"Det gick inte att aktivera mobildatatjänsten. Detta kan vara ett tillfälligt problem.

Om du föredrar att hoppa över aktiveringen nu måste du göra den senare i Inställningar. Många funktioner i pekdatorn kommer inte att fungera förrän du har aktiverat tjänsten."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Det gick inte att aktivera den mobila datatjänsten. Det kan bero på ett tillfälligt problem och kan eventuellt lösas genom att du startar om pekdatorn.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Ett fel inträffade som kräver att din pekdator startas om innan du kan försöka igen. Pekdatorn kommer att stängas av automatiskt om 60 sekunder. Du kan också trycka på <b>Stäng av nu</b>".

När pekdatorn är avstängd startar du den igen med strömbrytaren."</string>
    <string name="name_activity_title">Denna pekdator tillhör ...</string>
    <string name="name_activity_text">Ditt namn används för att anpassa vissa appar i pekdatorn.</string>
    <string name="tos_agreement_text">"Du godkänner att pekdatorn kan ta emot och installera uppdateringar från Google.

Användningen av pekdatorn omfattas av sekretesspolicyn och andra villkor. "<annotation id="learn_more">Läs mer</annotation></string>
    <string name="setup_complete_message">Pekdatorn är konfigurerad och klar att använda.</string>
    <string name="sim_missing_text">Läs anvisningarna som följde med pekdatorn.</string>
</resources>
