<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="name_title_local">Cette tablette appartient à…</string>
    <string name="name_text">Votre nom est utilisé pour personnaliser votre tablette et les services Google.</string>
    <string name="name_text_local">Votre nom est utilisé pour personnaliser certaines applications de la tablette.</string>
    <string name="communicating_message">"La requête d'enregistrement d'informations sur votre compte envoyée au système Google depuis votre tablette est en cours. Cette opération peut prendre jusqu'à cinq minutes."</string>
    <string name="checking_username_message">"La demande de confirmation de la disponibilité du nom d'utilisateur que vous souhaitez utiliser, envoyée au système Google depuis votre tablette, est en cours.

Cette opération peut prendre quelques minutes."</string>
    <string name="wait_for_device_country_msg">"Récupération infos tablette. Ceci peut prendre jusqu'à 30 s."</string>
    <string name="backup_consent_message">"Utilisez votre compte Google pour sauvegarder vos applications, vos paramètres (tels que vos favoris et vos mots de passe Wi-Fi) et d'autres données. Si vous avez précédemment effectué une sauvegarde de votre compte, vous pouvez le restaurer sur cette tablette dès maintenant.

Vous pourrez modifier vos options de sauvegarde à tout moment dans \"Paramètres\"."</string>
    <string name="backup_consent_message_no_restore">"Utilisez votre compte Google pour sauvegarder vos applications, vos paramètres (tels que vos favoris et vos mots de passe Wi-Fi) et d'autres données.

Vous pourrez modifier vos options de sauvegarde à tout moment dans \"Paramètres\"."</string>
    <string name="backup_consent_yes_agree">Conserver une sauvegarde de cette tablette sur mon compte Google</string>
    <string name="restore_consent_yes_agree">Effectuer la restauration à partir de mon compte Google sur cette tablette</string>
    <string name="restoring_message">"La requête de restauration de votre compte envoyée au système Google depuis votre tablette est en cours. Cette opération peut prendre jusqu'à cinq minutes."</string>
</resources>
