<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">رایانه لوحی شما به سرویس داده‌های تلفن همراه متصل نیست. برای اینکه هم اکنون این اطلاعات را مشاهده کنید، به %s در یک مرورگر وب بروید.</string>
    <string name="activation_text">برای اینکه سرویس تلفن همراه شما هم اکنون فعال شود، <b>فعال کردن</b>" را لمس کنید. (ممکن است چند دقیقه طول بکشد.)

یا به جای آن "<b>رد کردن</b> را لمس کنید تا دستگاه رایانه لوحی خود را با استفاده از یک اتصال Wi-Fi، تنظیم کنید.</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"تا زمانی که سرویس داده‌های تلفن همراه خود را فعال نکنید، بسیاری از ویژگی‌های رایانه لوحی شما کار نخواهند کرد.

اگر ترجیح می‌دهید فعلاً از این مرحله رد شوید، می‌توانید آن را بعداً در تنظیمات فعال کنید."</string>
    <string name="activation_failure_text">"سرویس داده تلفن همراه شما فعال نمی‌شود. این ممکن است یک مشکل موقتی باشد.

اگر ترجیح می‌دهید فعلاً از این مرحله رد شوید، حتماً آن را بعداً در تنظیمات فعال کنید. تا زمانی که این سرویس را فعال نکنید، بسیاری از ویژگی‌های رایانه لوحی شما کار نخواهند کرد."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">فعال کردن سرویس داده تلفن همراه شما ممکن نیست. این ممکن است یک خطای موقت باشد و با راه‌اندازی مجدد رایانه لوحی برطرف شود.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">خطایی روی داده است و باید رایانه لوحی خود را قبل از یک تلاش دیگر برای فعال‌سازی خاموش کرده و دوباره راه‌اندازی کنید. رایانه لوحی شما پس از 60 ثانیه خاموش می‌شود، یا می‌توانید <b>اکنون خاموش شود</b>" را لمس کنید.

پس از این که رایانه لوحی خاموش شد، دکمه روشن/خاموش آن را فشار دهید تا دوباره راه‌اندازی شود."</string>
    <string name="name_activity_title">این رایانه لوحی متعلق است به...</string>
    <string name="name_activity_text">رایانه لوحی از نام شما برای شخصی‌سازی برخی برنامه‌ها استفاده می‌کند.</string>
    <string name="tos_agreement_text">"شما موافقت می‌کنید که رایانه لوحی می‌تواند به‌روزرسانی‌ها را از Google دریافت کرده و نصب کند.

استفاده شما از این رایانه لوحی باید بر طبق خط مشی رازداری و شرایط دیگر باشد. "<annotation id="learn_more">بیشتر بیاموزید</annotation></string>
    <string name="setup_complete_message">رایانه لوحی شما تنظیم شده و آماده استفاده است.</string>
    <string name="sim_missing_text">دستورالعمل‌هایی را که همراه رایانه لوحی شماست بخوانید.</string>
</resources>
