<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="wifi_label">Wi-Fi</string>
    <string name="wimax_label">4G</string>
    <string name="wimax_kt_label">4G WiBro</string>
    <string name="wimax_yes_label">Yes 4G</string>
    <string name="wifi_router_label">Hotspot</string>
    <string name="wifi_router_3G_label">3G Hotspot</string>
    <string name="wifi_router_sprint_label">Sprint Hotspot</string>
    <string name="wifi_router_kddi_label">Wi-Fi povezivanje</string>
    <string name="wifi_router_verizon_label">Mobile Hotspot</string>
    <string name="wifi_router_label_full">Wi-Fi Hotspot</string>
    <string name="gps_label">GPS</string>
    <string name="bluetooth_label">Bluetooth</string>
    <string name="airmode_label">Avion</string>
    <string name="airmode_label_full">Režim aviona</string>
    <string name="mobile_label">Mobilni</string>
    <string name="mobile_label_full">Mobilna mreža</string>
    <string name="app_name">Podešavanja - vidžet</string>
    <string name="wifi_dlg_messga">Nije moguće povezivanje na Wi-Fi mrežu. Da li želite da je konfigurišete sada?</string>
    <string name="bt_dlg_messga">Nije moguće povezivanje sa vašim Bluetooth slušalicama. Da li želite da potražite Bluetooth slušalice sada?</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_title">Uključi 3G mobilni Hotspot?</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_message">Odjednom možeš koristiti samo jednu vrstu deljenja interneta. Da li želiš da isključiš Mobile Broadband Connect i uključiš 3G mobilni Hotspot?</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_remind_message">Potrebna vam je 3G Mobile Hotspot opcija od Verizon Wireless da biste koristili ovaj servis. Dok je 3G Mobile Hotspot aktivan, aplikacije na uređaju će nastaviti da rade i koriste dozvolu za funkciju 3G Mobile Hotspot prenosa podataka.</string>
    <string name="dont_remind_again">Nemoj me ponovo podsetiti</string>
    <string name="airmode_description">Dodirnite da biste uključili ili isključili režim aviona.</string>
    <string name="bluetooth_description">Dodirnite da biste uključili ili isključili Bluetooth.</string>
    <string name="gps_description">Dodirnite da biste uključili ili isključili GPS satelite.</string>
    <string name="mobile_description">Dodirnite da biste uključili ili isključili vezu sa mobilnom mrežom.</string>
    <string name="wifi_description">Dodirnite da biste uključili ili isključili Wi-Fi.</string>
    <string name="wifi_router_description">Dodirnite da biste uključili ili isključili Wi-Fi hotspot.</string>
    <string name="wifi_router_sprint_description">Dodirnite da biste uključili ili isključili Sprint hotspot.</string>
    <string name="wifi_router_3G_description">Dodirnite da biste uključili ili isključili 3G Hotspot.</string>
    <string name="wifi_router_verizon_description">Dodirnite da biste uključili ili isključili Mobile Hotspot.</string>
    <string name="wimax_description">Dodirnite da biste uključili ili isključili WiMAX.</string>
    <string name="wimax_kt_description">Dodirnite da biste uključili ili isključili 4G WiBro.</string>
    <string name="wimax_yes_description">Dodirnite da biste uključili ili isključili Yes 4G.</string>
    <string name="vzw_gps_title">Samostalni GPS Servisi</string>
    <string name="vzw_gps_message">Birajući opciju Samostalni GPS servisi omogućavate pristup svim informacijama o lokaciji bilo koje treće strane preko mreže, softvera ili periferijske komponente koje instalirate, preuzimate, dodajete ili priključujete na uređaj ili na bilo koji drugi način. Uključivanje ove funkcionalnosti može predstavljati izvesne opasnosti za korisnike ovog uređaja.</string>
    <string name="usc_hotspotdialog_title">Uvod u prenosivi Wi-Fi Hotspot</string>
    <string name="usc_hotspotdialog_message">"Prenosivi Wi-Fi hotspot omogućava da se vaš Android uređaj koristi mobilni ruter za do pet uređaja koji koriste vezu za prenos podataka vašeg telefona. Ako koristite ovu uslugu, trebalo bi da obezbedite vezu kako biste odbili neovlašćen pristup. Ova usluga troši energiju baterije i povećava korišćenje podataka. 
Ovaj servis zahteva pretplatu koja uključuje prenos podataka. Pre korišćenja treba da proverite da li ste se pretplatili na odgovarajući paket za prenos podataka. Pozovite 1-877-872-2249 ako vam je potrebna pomoć. 
Korišćenje servisa podrazumeva prihvatanje "<a href="http://www.uscellular.com/uscellular/common/common.jsp?path=/android/modem_feature.html">Uslovi Smartphone modema</a>.</string>
</resources>
