<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Music Widget</string>
    <string name="app_name_listen">Vidin Listen</string>
    <string name="music_widget_3D_provider_label">Muusika</string>
    <string name="music_widget_3D_provider_label_listen">Listen</string>
    <string name="widget_name">Muusika</string>
    <string name="widget_name_listen">Listen</string>
    <string name="music_info_loading">Muusika otsimine...</string>
    <string name="go_application">Toksake, et avada muusikarakendus.</string>
    <string name="go_application_listen">Toksake rakenduse Listen avamiseks.</string>
    <string name="no_music_found">Muusikat ei leitud. Toksake, et avada muusikarakendus.</string>
    <string name="no_music_found_listen">Muusikat ei leitud. Toksake rakenduse Listen avamiseks.</string>
    <string name="no_sdcard_found">SD-kaarti ei leitud. Toksake, et avada muusikarakendus.</string>
    <string name="no_sdcard_found_listen">SD-kaarti ei leitud. Toksake rakenduse Listen avamiseks.</string>
    <string name="no_sd_card">SD-kaarti pole. Toksake, et avada muusikarakendus.</string>
    <string name="no_sd_card_listen">SD-kaarti pole. Toksake rakenduse Listen avamiseks.</string>
    <string name="sd_card_unavailible">SD-kaart pole saadaval, kuna seda kasutatakse USB-mäluna. Toksake, et avada muusikarakendus.</string>
    <string name="sd_card_unavailible_listen">SD-kaart pole saadaval, kuna seda kasutatakse USB-mäluna. Toksake rakenduse Listen avamiseks.</string>
    <string name="sd_card_eject_found">SD-kaardi ühendus on katkestatud. Toksake, et avada muusikarakendus.</string>
    <string name="sd_card_eject_found_listen">SD-kaardi ühendus on katkestatud. Toksake rakenduse Listen avamiseks.</string>
    <string name="phone_storage_unavailible">Sisu pole saadaval, kuna telefoni kasutatakse USB-mäluna. Sisule juurdepääsemiseks katkestage USB-ühendus. Toksake, et avada muusikarakendus.</string>
    <string name="fail_to_read_both_storages">Teie sisu pole saadaval, kuna ilmnes mälutõrge. Toksake, et avada muusikarakendus.</string>
    <string name="no_music_in_queue">Muusika esitamiseks valige oma teegist laulud. Toksake, et avada muusikarakendus.</string>
    <string name="no_music_in_queue_listen">Muusika esitamiseks valige oma teegist laulud. Toksake rakenduse Listen avamiseks.</string>
    <string name="music_in_dmc_mode">Muusikat juhitakse hetkel kaugelt. Toksake, et avada ühendatud meediumi muusika juhtimisseadet.</string>
    <string name="music_in_dmc_mode_listen">Listenit juhitakse praegu kaugelt. Toksake ühendatud meediumi muusika juhtimisseadme avamiseks.</string>
    <string name="widget_detail_description">Juhtige muusika esitamist ja kuvage praeguse pala albumi kujundust.</string>
    <string name="recent_playlist">Hiljuti esitatud</string>
    <string name="no_recent_playlist">Hiljuti esitatud muusikat pole</string>
    <string name="no_music_available">Muusika pole saadaval</string>
</resources>
