<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Uw tablet is niet verbonden met een mobiele gegevensservice. Als u deze gegevens nu wilt weergeven, gaat u via een webbrowser naar %s.</string>
    <string name="activation_text">Raak <b>Activeren</b>" aan om uw mobiele service nu te activeren. (Dit kan een paar minuten duren).

Of raak "<b>Overslaan</b> aan om uw tablet in te stellen via een wifi-verbinding.</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"De meeste functies van uw tablet werken pas nadat u uw mobiele gegevensservice heeft geactiveerd.

Als u de procedure nu wilt overslaan, moet u de service later activeren via Instellingen."</string>
    <string name="activation_failure_text">"Uw mobiele gegevensservice kan niet worden geactiveerd. Dit kan een tijdelijk probleem zijn.

Als u de procedure nu wilt overslaan, moet u de service later activeren via Instellingen. De meeste functies van uw tablet werken pas nadat u de service heeft geactiveerd."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Uw mobiele gegevensservice kan niet worden geactiveerd. Dit kan een tijdelijk probleem zijn en kan mogelijk worden opgelost door de tablet opnieuw op te starten.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Er is een fout opgetreden. U moet uw tablet uitschakelen en herstarten voordat u nogmaals kunt proberen te activeren. Uw tablet wordt over 60 seconden automatisch uitgeschakeld. U kunt ook <b>Nu afsluiten</b>" aanraken om nu uit te schakelen.

Zodra uw tablet is uitgeschakeld, drukt u op de aan/uit-knop om te herstarten."</string>
    <string name="name_activity_title">Deze tablet is van...</string>
    <string name="name_activity_text">De tablet gebruikt uw naam om enkele apps te personaliseren.</string>
    <string name="tos_agreement_text">"U stemt ermee in dat uw tablet updates van Google kan ontvangen en installeren.

Uw gebruik van deze tablet is onderworpen aan het privacybeleid en andere voorwaarden. "<annotation id="learn_more">Meer informatie</annotation></string>
    <string name="setup_complete_message">Uw tablet is ingesteld en is klaar voor gebruik.</string>
    <string name="sim_missing_text">Lees de handleiding van uw tablet.</string>
</resources>
