<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="name_title_local">Αυτό το tablet ανήκει στον χρήστη...</string>
    <string name="name_text">Το όνομά σας χρησιμοποιείται για την εξατομίκευση των υπηρεσιών Google και του tablet σας.</string>
    <string name="name_text_local">Το tablet χρησιμοποιεί το όνομά σας για την εξατομίκευση ορισμένων εφαρμογών.</string>
    <string name="communicating_message">Το tablet σας επικοινωνεί με την Google για την αποθήκευση στοιχείων στον λογαριασμό σας. Αυτό μπορεί να διαρκέσει έως 5 λεπτά.</string>
    <string name="checking_username_message">"Το tablet σας επικοινωνεί με την Google για να διαπιστώσει αν το όνομα χρήστη που επιθυμείτε είναι διαθέσιμο.

Η διαδικασία αυτή μπορεί να διαρκέσει λίγα λεπτά."</string>
    <string name="wait_for_device_country_msg">Συγκέντρ. πληροφορ. για το tablet. Αυτό διαρκεί έως 30 δευτ.</string>
    <string name="backup_consent_message">"Χρησιμοποιήστε τον Λογαριασμό σας Google για να δημιουργήσετε αντίγραφα ασφαλείας για τις εφαρμογές σας, τις ρυθμίσεις (όπως σελιδοδείκτες και κωδικοί πρόσβασης Wi-Fi) και άλλα δεδομένα. Εάν δημιουργήσατε προηγουμένως αντίγραφο ασφαλείας για τον λογαριασμό σας, μπορείτε να τον επαναφέρετε τώρα σε αυτό το tablet.

Μπορείτε να αλλάξετε τις ρυθμίσεις δημιουργίας αντιγράφων ασφαλείας ανά πάσα στιγμή, από τις \"Ρυθμίσεις\"."</string>
    <string name="backup_consent_message_no_restore">"Χρησιμοποιήστε τον Λογαριασμό σας Google για να δημιουργήσετε αντίγραφα ασφαλείας για τις εφαρμογές σας, τις ρυθμίσεις (όπως σελιδοδείκτες και κωδικοί πρόσβασης Wi-Fi) και άλλα δεδομένα.

Μπορείτε να αλλάξετε τις ρυθμίσεις δημιουργίας αντιγράφων ασφαλείας ανά πάσα στιγμή, από τις \"Ρυθμίσεις\"."</string>
    <string name="backup_consent_yes_agree">Να διατηρείται αντίγραφο ασφαλείας αυτού του tablet με τον Λογαριασμό μου Google</string>
    <string name="restore_consent_yes_agree">Να γίνει επαναφορά από τον Λογαριασμό μου Google σε αυτό το tablet</string>
    <string name="restoring_message">Το tablet σας επικοινωνεί με την Google προκειμένου να ανακτήσει τον λογαριασμό σας. Αυτό μπορεί να διαρκέσει έως 5 λεπτά.</string>
</resources>
