<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Atjauninātājs</string>
    <string name="message">Kamēr notiek tālruņa atjaunināšana, nevar veikt ārkārtas zvanus. Tālrunis atjaunināšanas laikā tiks restartēts.</string>
    <string name="confirm_label">Sistēmas atjauninājums ir gatavs lejupielādei un instalēšanai.</string>
    <string name="confirm_message">Tālrunis tiks atiestatīts uz rūpnīcas iestatījumiem. Visi dati tiks izdzēsti. Pirms instalēšanas, lūdzu, dublējiet savus datus.</string>
    <string name="download_later">Lejupielādēt vēlāk</string>
    <string name="download_FW">Sistēmas atjaunināšana</string>
    <string name="progress_label">Atjauninājumu lejupielāde</string>
    <string name="btn_cancel_download">Atcelt lejupielādi</string>
    <string name="state_running">Notiek lejupielāde. Tā var ilgt kādu brīdi.</string>
    <string name="state_stop">Lejupielāde ir veiksmīga</string>
    <string name="unknown">Nezināms</string>
    <string name="megabyte">MB</string>
    <string name="verifypackage">Atjauninājumu paketes pārbaude…</string>
    <string name="label_remind_me_later">Atgādināt man vēlāk</string>
    <string name="msg_install_warning">Tālrunis tiks atiestatīts uz rūpnīcas iestatījumiem. Visi dati tiks izdzēsti.</string>
    <string name="category_software_update">Programmatūras atjauninājumi</string>
    <string name="title_periodic_checkin">Ieplānotā pārbaude</string>
    <string name="summary_periodic_checkin">Pāriet tiešsaistē un pārbaudīt, vai nav atjauninājumu, saskaņā ar grafiku no servera</string>
    <string name="msg_data_warning_periodic">Izmantojot šo pakalpojumu ar mobilā tīkla savienojumu, iespējams, būs jāmaksā papildu maksa bezvadu pakalpojumu sniedzējam, ja jums nav neierobežota datu plāna. Vai iespējot ieplānoto pārbaudi?</string>
    <string name="title_warning_periodic_off">Izslēgt ieplānoto pārbaudi</string>
    <string name="msg_warning_periodic_off">Šo opciju ieteicams paturēt iespējotu, lai tālruņa programmatūra būtu pastāvīgi atjaunināta. Pārbaudes ziņojumiem ir nepieciešams ļoti mazs datu apjoms, tie ir anonīmi un neietver personisku informāciju. Vai izslēgt ieplānoto pārbaudi?</string>
    <string name="btn_turn_off">Izslēgt</string>
    <string name="btn_yes">Jā</string>
    <string name="btn_no">Nē</string>
    <string name="btn_check_now">Pārbaudīt tūlīt</string>
    <string name="msg_checking">Pārbauda…</string>
    <string name="btn_settings">Iestatījumi</string>
    <string name="title_up_to_date">Tālrunis ir atjaunināts</string>
    <string name="msg_up_to_date">Tālrunim nav pieejamu atjauninājumu.</string>
    <string name="title_downloading">Sistēmas atjauninājuma lejupielāde</string>
    <string name="msg_downloading">Tālrunis veic programmatūras atjauninājumu lejupielādi.</string>
    <string name="title_download_prompt">Sistēmas atjauninājums ir pieejams</string>
    <string name="msg_download_prompt">Vai vēlaties lejupielādēt šo sistēmas programmatūras atjauninājumu?</string>
    <string name="label_download_now">Lejupielādēt, izmantojot jebkuru pieejamo datu savienojumu</string>
    <string name="label_download_now_4g">Download via mobile network or Wi-Fi or 4G</string>
    <string name="label_download_via_wifi">Lejupielādēt, izmantojot tikai Wi-Fi vai kabeli</string>
    <string name="btn_ok">Labi</string>
    <string name="btn_cancel">Atcelt</string>
    <string name="msg_data_warning">Izmantojot šo pakalpojumu ar mobilā tīkla savienojumu, iespējams, būs jāmaksā papildu maksa bezvadu pakalpojumu sniedzējam, ja jums nav neierobežota datu plāna. Vai lejupielādēt atjauninājumus tūlīt?</string>
    <string name="title_download_wifi">Lejupielādēt, izmantojot Wi-Fi vai kabeli</string>
    <string name="msg_download_wifi">Lejupielāde sāksies, kad pievienota Wi-Fi vai interneta caurlaide, un to atvienošanas gadījumā tiks pauzēta.</string>
    <string name="msg_download_later">Tālrunis pārbaudīs, vai nav atjauninājumu, nākamajā ieplānotajā reizē. Varat manuāli pārbaudīt, vai nav atjauninājumu, sadaļā Iestatījumi.</string>
    <string name="msg_download_later_no_ui">Tālrunis pārbaudīs, vai nav atjauninājumu, nākamajā ieplānotajā reizē.</string>
    <string name="title_update_corrupted">Atjauninājums ir bojāts</string>
    <string name="msg_update_corrupted">"Lejupielādētais sistēmas programmatūras atjauninājums ir bojāts.
Vai vēlaties to lejupielādēt vēlreiz?"</string>
    <string name="btn_download">Lejupielādēt</string>
    <string name="title_no_sd_card">SD karte nav gatava</string>
    <string name="msg_no_sd_card">Lai lejupielādētu sistēmas atjauninājumu, nepieciešama SD karte. Lūdzu, ievietojiet SD karti un nospiediet Labi, lai sāktu lejupielādi, vai nospiediet Atcelt, lai izietu.</string>
    <string name="title_no_space">Nepietiek vietas</string>
    <string name="msg_no_space">"Jūsu atmiņas kartē nepietiek vietas. Lūdzu, izdzēsiet daļu satura vai dažas lietojumprogrammas, lai atbrīvotu vismaz %s MB. 
Lai atbrīvotu vairāk vietas, zemāk piesitiet uz \"Iestatījumi\"."</string>
    <string name="msg_no_space_no_ui">Jūsu atmiņas kartē nepietiek vietas. Lūdzu, izdzēsiet daļu satura vai dažas lietojumprogrammas, lai atbrīvotu vismaz %s MB.</string>
    <string name="title_save_error">Saglabājot atjauninājumu, radās kļūda</string>
    <string name="msg_save_error">Saglabājot sistēmas atjauninājumu SD kartē, radās kļūda. Lejupielādes procesu nevar pabeigt. Lūdzu, nomainiet SD karti un vēlreiz pārbaudiet, vai nav atjauninājumu, sadaļā Iestatījumi > Par tālruni.</string>
    <string name="msg_save_error_no_ui">Saglabājot sistēmas atjauninājumu SD kartē, radās kļūda. Lejupielādes procesu nevar pabeigt.</string>
    <string name="title_install">Instalēt sistēmas programmatūras atjauninājumu</string>
    <string name="msg_install_prompt">Vai vēlaties instalēt šo sistēmas programmatūras atjauninājumu?</string>
    <string name="label_install_now">Instalēt tūlīt</string>
    <string name="label_install_later">Instalēt vēlāk</string>
    <string name="msg_install_later">Instalēšanu jebkurā laikā var sākt no paziņojumu joslas.</string>
    <string name="title_cancel_installation">Atcelt instalēšanu</string>
    <string name="msg_cancel_installation">Ar šo darbību tiks apturēts atjaunināšanas process un lejupielādētais atjauninājuma fails tiks izdzēsts no tālruņa. Vai atcelt tūlīt?</string>
    <string name="title_update_ready">Sistēmas atjauninājums ir gatavs</string>
    <string name="msg_update_ready">Piesitiet, lai instalētu sistēmas atjauninājumu</string>
    <string name="summary_periodic_checkin_off">Šo funkciju ir atspējojis jūsu pakalpojumu sniedzējs</string>
    <string name="msg_battery_low">Sistēmas atjauninājums ir gatavs, bet tālruņa akumulatoram ir pārāk zems līmenis, lai to instalētu. Lūdzu, uzlādējiet akumulatoru vismaz līdz 35 % un sāciet instalēšanu vēlāk.</string>
    <string name="msg_install_no_sd_card">Datu dublēšanai ir nepieciešama SD karte. Lūdzu, ievietojiet SD karti un nospiediet Labi, lai turpinātu, vai nospiediet Atcelt, lai izlaistu dublēšanu.</string>
    <string name="msg_install_no_space">SD kartē nepietiek vietas datu dublēšanai. Lūdzu, nomainiet SD karti un un nospiediet Labi, lai turpinātu, vai nospiediet Atcelt, lai izlaistu dublēšanu.</string>
    <string name="msg_telephony_warning">Jaunināšanas laikā jūs nevarēsiet izmantot tālruni vai veikt ārkārtas zvanus. Lūdzu, neizslēdziet tālruni un neizņemiet akumulatoru vai atmiņas karti, kad notiek atjaunināšana.</string>
    <string name="msg_backup_warning">Ja datu dublēšanu iespējojāt sadaļā Iestatījumi, tad daži no jūsu datiem un iestatījumiem, piemēram, ziņojumi, grāmatzīmes un Wi-Fi paroles, tiks saglabāti, bet mēs iesakām pirms instalēšanas dublēt datus.</string>
    <string name="btn_discard">Atmest</string>
    <string name="progress_label_verify">Paketes pārbaude</string>
    <string name="title_install_complete">Sistēmas programmatūras atjauninājums</string>
    <string name="msg_install_complete">Apsveicam!</string>
    <string name="msg_install_complete_info">Tālrunis ir veiksmīgi atjaunināts uz versiju %s.</string>
    <string name="download_state_paused">Lejupielāde tiek pauzēta, jo zudis Wi-Fi vai interneta tranzīta savienojums.</string>
    <string name="title_update_available">Sistēmas atjauninājums ir pieejams</string>
    <string name="msg_update_available">Piesitiet, lai lejupielādētu sistēmas atjauninājumu</string>
    <string name="toast_download_progress">Notiek programmatūras atjauninājumu lejupielāde. Pārbaudiet norisi paziņojumu sarakstā.</string>
    <string name="title_battery_low">Zems akumulatora līmenis</string>
    <string name="title_storage_full">Atmiņa ir pilna</string>
    <string name="msg_storage_full">"Sistēmas atjauninājums ir gatavs, bet tālruņa atmiņā nepietiek brīvās vietas. Lūdzu, atinstalējiet dažas lietojumprogrammas, lai atbrīvotu vismaz %s MB brīvas vietas.

Lai pārvaldītu savas lietojumprogrammas, tālāk piesitiet pie \"Iestatījumi\". Vēlāk varat sākt instalēšanu no paziņojumu saraksta."</string>
    <string name="msg_install_no_sd">Lūdzu, ievietojiet SD karti, kurā saglabājāt lejupielādēto sistēmas programmatūras atjauninājumu.</string>
    <string name="msg_install_share_sd">Nevar nolasīt SD karti, kurā saglabājāt lejupielādēto sistēmas programmatūras atjauninājumu, jo dators to izmanto kā USB atmiņu. Atvienojiet USB, lai piekļūtu SD kartei.</string>
    <string name="msg_download_share_sd">Jūsu SD karte nav pieejama sistēmas programmatūras atjauninājuma saglabāšanai, jo dators to izmanto kā USB atmiņu. Atvienojiet USB un nospiediet Labi, lai sāktu lejupielādi, vai nospiediet Atcelt, lai izietu.</string>
    <string name="title_install_miss_file">Nav atjauninājuma</string>
    <string name="msg_install_miss_file">Jūsu SD kartē nav lejupielādētā sistēmas programmatūras atjauninājuma. Vai vēlaties to lejupielādēt vēlreiz?</string>
    <string name="title_progress_paused">Lejupielādes pauze</string>
    <string name="acu_status_update">Atjaunināt</string>
    <string name="acu_status_new">Jauns</string>
    <string name="acu_title_update_available">Pieejami lietojumprogrammas atjauninājumi</string>
    <string name="acu_msg_update_available">Piesitiet, lai lejupielādētu lietojumprogrammas atjauninājumus</string>
    <string name="acu_msg_download_prompt">Vai vēlaties instalēt šos lietojumprogrammas atjauninājumus?</string>
    <string name="acu_btn_detail">Informācija</string>
    <string name="acu_application_detail">Lietojumprogrammu atjauninājumu dati</string>
    <string name="acu_application_update">Lietojumprogrammu atjauninājumi</string>
    <string name="acu_installing">Instalē...</string>
    <string name="acu_installing_title">Atjauninājumu instalēšana</string>
    <string name="acu_installing_msg">Lietojumprogrammas instalēšana</string>
    <string name="acu_success_message">Instalēšana ir sekmīgi pabeigta.</string>
    <string name="kilobyte">KB</string>
    <string name="acu_cache_fill_title">Pagaidu atmiņa ir pilna</string>
    <string name="acu_cache_fill_message">"Nevar turpināt programmatūras atjaunināšanu, jo tālruņa atmiņā nepietiek pagaidu uzglabāšanas vietas.

Varat mēģināt restartēt tālruni un vēlreiz pārbaudīt, vai nav programmatūras atjauninājumu, sadaļā Iestatījumi > Par tālruni."</string>
    <string name="acu_download_fail_title">Lejupielāde neizdevās</string>
    <string name="acu_download_fail_message">"Lejupielādējot programmatūras atjauninājumus, radās kļūda.

Varat vēlreiz pārbaudīt, vai nav programmatūras atjauninājumu, sadaļā Iestatījumi > Par tālruni."</string>
    <string name="acu_file_corrupted_title">Bojāts fails</string>
    <string name="acu_file_corrupted_message">"Lejupielādētajam programmatūras atjauninājumu failam radās problēma. Nevar turpināt instalēšanu.

Varat vēlreiz pārbaudīt, vai nav programmatūras atjauninājumu, sadaļā Iestatījumi > Par tālruni."</string>
    <string name="acu_storage_full_message">"Nevar turpināt jūsu programmatūras atjaunināšanu, jo jūsu tālruņa atmiņā nepietiek vietas.
Lūdzu, atinstalējiet dažas lietojumprogrammas, lai atbrīvotu vietu.

Piesitiet tālāk pa \"Iestatījumi\", lai pārvaldītu savas lietojumprogrammas. Varat vēlreiz pārbaudīt, vai nav programmatūras atjauninājumu, sadaļā Iestatījumi > Par tālruni."</string>
    <string name="acu_install_fail_title">Nevar veikt instalēšanu</string>
    <string name="acu_install_fail_message">"Instalējot programmatūras atjauninājumus, radās kļūda.

Varat vēlreiz pārbaudīt, vai nav programmatūras atjauninājumu, sadaļā Iestatījumi > Par tālruni."</string>
    <string name="acu_success_finish_message">Atjauninājumi ir veiksmīgi instalēti tālrunī.</string>
    <string name="title_cid_not_match">Varianta sistēmas versija</string>
    <string name="msg_cid_not_match">Mēs konstatējām, ka jūsu tālrunī, iespējams, darbojas tā sistēmas programmatūras modificēta versija. Lai nodrošinātu jūsu aizsardzību, mēs nevaram atjaunināt jūsu tālruni. Lai tālruni atjauninātu, lūdzu, atgrieziet to uz oficiālo sistēmas programmatūru. Ja neesat veicis sistēmas programmatūras izmaiņas vai vēlaties saņemt palīdzību, lai atgrieztu sistēmu, lūdzu, sazinieties ar mums, izmantojot www.htc.com atbalsta sadaļu.</string>
    <string name="msg_sd_card_read_only">Your SD card is not available to store the software update because it is mounted as read-only mode. You may reboot your phone and check for updates again in Settings, under About phone.</string>
    <string name="msg_not_allow_3g">Darbība strādā tikai tad, ja ir Wi-Fi vai kabeļa savienojums. Lūdzu, ieslēdziet Wi-Fi, izmantojot sadaļu Iestatījumi, vai izmantojiet kabeļa savienojumu ar datoru.</string>
    <string name="encrypted_package_fail_title">Šifrēta pakete</string>
    <string name="key_server_fail_message">Neizdevās izveidot savienojumu ar atslēgas serveri. Pārbaudiet savienojumu un mēģiniet vēlreiz.</string>
    <string name="no_authority_fail_message">Jūsu tālrunim nav atļauts saņemt atšifrēšanas atslēgu.</string>
    <string name="key_invalid_fail_message">Atšifrēšanas atslēga ir nederīga.</string>
    <string name="outside_intranet_fail_title">Ārpus iekštīkla</string>
    <string name="outside_intranet_fail_message">Atjauninājums atrodas pārbaudes serverī un nav pieejams ārpus uzņēmuma iekštīkla. Lūdzu, mēģiniet lejupielādēt vēlreiz, kad atgriezīsieties iekštīklā.</string>
    <string name="download_state_connection_paused">Lejupielāde ir pauzēta, jo tika zaudēts datu savienojums.</string>
    <string name="download_state_roaming_paused">Lejupielāde ir pauzēta, jo jūsu datu savienojums ir viesabonēšanas režīmā. Lūdzu, izmantojiet Wi-Fi vai kabeli.</string>
    <string name="category_software_update_srmmary">Darbojas...</string>
    <string name="title_no_sd_card_internal">Tālruņa atmiņa nav gatava</string>
    <string name="msg_no_sd_card_internal">Tālruņa atmiņa nav pieejama sistēmas programmatūras atjauninājuma saglabāšanai, jo dators to izmanto kā USB atmiņu. Atvienojiet USB un nospiediet Labi, lai sāktu lejupielādi, vai nospiediet Atcelt, lai izietu.</string>
    <string name="msg_no_space_internal">"Jūsu tālruņa atmiņā nepietiek vietas. Lūdzu, izdzēsiet daļu satura vai dažas lietojumprogrammas, lai atbrīvotu vismaz %s MB. 
Lai atbrīvotu vairāk vietas, zemāk piesitiet uz \"Iestatījumi\"."</string>
    <string name="msg_save_error_internal">Saglabājot sistēmas atjauninājumu tālruņa atmiņā, radās kļūda. Lejupielādes procesu nevar pabeigt.</string>
    <string name="msg_install_no_sd_internal">Nevar nolasīt tālruņa atmiņu, kurā saglabājāt lejupielādēto sistēmas programmatūras atjauninājumu, jo jūsu dators to izmanto kā USB atmiņu. Atvienojiet USB, lai piekļūtu tālruņa atmiņai.</string>
    <string name="msg_install_miss_file_internal">Jūsu tālruņa atmiņā nav lejupielādētā sistēmas programmatūras atjauninājuma. Vai vēlaties to lejupielādēt vēlreiz?</string>
    <string name="msg_sd_card_read_only_internal">Jūsu tālruņa atmiņa nav pieejama programmatūras atjauninājumu uzglabāšanai, jo tā ir uzstādīta tikai lasīšanas režīmā. Varat atsāknēt ierīci un vēlreiz pārbaudīt, vai nav atjauninājumu, sadaļā Iestatījumi > Par tālruni.</string>
    <string name="title_download_wifi_noIPT">Lejupielādēt, tikai izmantojot Wi-Fi</string>
    <string name="label_download_via_wifi_noIPT">Lejupielādēt, izmantojot Wi-Fi</string>
    <string name="msg_download_wifi_noIPT">Lejupielāde sāksies, kad pievienots Wi-Fi, bet Wi-Fi atvienošanās gadījumā tiks pauzēta.</string>
    <string name="download_state_paused_noIPT">Lejupielāde ir pauzēta, jo tika zaudēts Wi-Fi savienojums.</string>
    <string name="download_state_roaming_paused_noIPT">Lejupielāde ir pauzēta, jo jūsu datu savienojums ir viesabonēšanas režīmā. Lūdzu, izmantojiet Wi-Fi.</string>
    <string name="btn_later">Vēlāk</string>
    <string name="title_update_canceled">Atjaunināšana atcelta</string>
    <string name="msg_update_canceled">Jūs vēlāk varat atrast atceltus atjauninājumus sadaļā Iestatījumi > Par tālruni > Programmatūras atjauninājumi.</string>
    <string name="title_cota_update">Personalizēt atjauninājums</string>
    <string name="title_cota_available">Pieejams Personalizēt atjauninājums</string>
    <string name="msg_cota_available">Piesitiet, lai lejupielādētu atjauninājumu</string>
    <string name="title_cota_download">Ir pieejams Personalizēt atjauninājums</string>
    <string name="msg_cota_download_prompt">Vai vēlaties lejupielādēt atjauninājumu?</string>
    <string name="msg_cota_storage_full">"Tālruņa atmiņā nepietiek brīvās vietas. Lūdzu, izdzēsiet daļu satura vai lietojumprogrammas, lai atbrīvotu vismaz %s brīvas vietas.
Lai pārvaldītu savas lietojumprogrammas, tālāk piesitiet pa \"Iestatījumi\"."</string>
    <string name="msg_cota_file_corrupted">"Ar lejupielādēto programmatūras atjauninājumu failu ir radusies problēma. Nevar turpināt instalēšanu.
Vai vēlaties to lejupielādēt vēlreiz?"</string>
    <string name="title_cota_install">Instalēt Personalizēt atjauninājumu</string>
    <string name="msg_cota_install_prompt">Vai vēlaties instalēt atjauninājumu tūlīt?</string>
    <string name="title_cota_install_notify">Personalizēt atjauninājums ir gatavs</string>
    <string name="msg_cota_install_notify">Piesitiet, lai instalētu atjauninājumu.</string>
    <string name="title_restart">Lietojumprogrammas atjauninājumu lejupielāde pabeigta</string>
    <string name="msg_restart">Jūsu tālrunī ir lejupielādēti lietojumprogrammas atjauninājumi un tas jārestartē, lai pabeigtu atjaunināšanas procesu. Lūdzu, nospiediet Restartēt tūlīt.</string>
    <string name="msg_notification_restart">Piesitiet, lai restartētu tālruni.</string>
</resources>
