<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Actualizador</string>
    <string name="message">Enquanto o seu telefone actualiza, não pode fazer chamadas de emergência. O seu telefone irá reiniciar-se durante a actualização.</string>
    <string name="confirm_label">Está pronta a ser transferida e instalada uma actualização de sistema.</string>
    <string name="confirm_message">O seu telefone será reposto para as definições de fábrica. Todos os dados serão eliminados. Crie cópias desegurança dos seus dados antes de instalar.</string>
    <string name="download_later">Tranferir mais tarde</string>
    <string name="download_FW">Actualização de sistema</string>
    <string name="progress_label">A transferir actualizações</string>
    <string name="btn_cancel_download">Cancelar transferência</string>
    <string name="state_running">Transferência em curso. Poderá demorar algum tempo.</string>
    <string name="state_stop">Transferência bem sucedida</string>
    <string name="unknown">Desconhecido</string>
    <string name="megabyte">MB</string>
    <string name="verifypackage">A verificar pacote de actualização…</string>
    <string name="label_remind_me_later">Lembrar mais tarde</string>
    <string name="msg_install_warning">O seu telefone será reposto para as definições de fábrica. Todos os dados serão eliminados.</string>
    <string name="category_software_update">Actualizações de software</string>
    <string name="title_periodic_checkin">Verificação agendada</string>
    <string name="summary_periodic_checkin">Ligue-se e verifique as actualizações de acordo com o agendamento do servidor</string>
    <string name="msg_data_warning_periodic">Utilizar este serviço com a sua ligação de rede móvel poderá resultar em custos adicionais por parte do seu fornecedor sem fios, caso não tenha um plano de dados ilimitado. Activar verificação agendada?</string>
    <string name="title_warning_periodic_off">Delisgar verificação agendada</string>
    <string name="msg_warning_periodic_off">Sugerimos que mantenha esta opção activada para manter o software do telefone actualizado. As mensagens de verificação consumem muito poucos dados, são anónimas e não incluem qualquer informações pessoais. Desligar verificação agendada?</string>
    <string name="btn_turn_off">Desligar</string>
    <string name="btn_yes">Sim</string>
    <string name="btn_no">Não</string>
    <string name="btn_check_now">Verificar agora</string>
    <string name="msg_checking">A verificar…</string>
    <string name="btn_settings">Definições</string>
    <string name="title_up_to_date">O seu telefone está actualizado</string>
    <string name="msg_up_to_date">Não existem actualizações disponíveis para o seu telefone.</string>
    <string name="title_downloading">A transferir actualização do sistema</string>
    <string name="msg_downloading">O seu telefone está a transferir actualizações de software.</string>
    <string name="title_download_prompt">Está disponível uma actualização de sistema</string>
    <string name="msg_download_prompt">Deseja transferir a seguinte actualização de software de sistema?</string>
    <string name="label_download_now">Transferir através de qualquer ligação de dados disponível</string>
    <string name="label_download_now_4g">Transferir através da rede móvel, Wi-Fi ou 4G</string>
    <string name="label_download_via_wifi">Transferir apenas através de Wi-Fi ou cabo</string>
    <string name="btn_ok">OK</string>
    <string name="btn_cancel">Cancelar</string>
    <string name="msg_data_warning">Utilizar este serviço com a sua ligação de rede móvel poderá resultar em custos adicionais por parte do seu fornecedor sem fios, caso não tenha um plano de dados ilimitado. Transferir actualizações agora?</string>
    <string name="title_download_wifi">Transferir através de Wi-Fi ou cabo</string>
    <string name="msg_download_wifi">A transferência irá começar quando a ligação Wi-Fi ou Internet de passagem estiver activa, e irá parar em caso de que se desliguem.</string>
    <string name="msg_download_later">O seu telefone verificará actualizações na próxima hora agendada. Pode verificar manualmente as actualizações em Definições.</string>
    <string name="msg_download_later_no_ui">O seu telefone irá verificar actualizações à próxima hora agendada.</string>
    <string name="title_update_corrupted">A actualização está corrompida</string>
    <string name="msg_update_corrupted">"A actualização do software de sistema transferida está corrompida.
Deseja transferir novamente?"</string>
    <string name="btn_download">Transferir</string>
    <string name="title_no_sd_card">Cartão SD ainda não está pronto</string>
    <string name="msg_no_sd_card">Necessita de um cartão SD para transferir a actualização de sistema. Introduza um cartão SD e prima OK para iniciar a tranferência, ou Cancelar para sair.</string>
    <string name="title_no_space">Não há espaço suficiente</string>
    <string name="msg_no_space">"Não tem espaço suficiente restante no seu cartão de memória. Elimine algum conteúdo ou aplicações para criar pelo menos %s MB de espaço livre. 
Toque em \"Definições\", abaixo, para libertar mais espaço."</string>
    <string name="msg_no_space_no_ui">Não tem espaço suficiente restante no seu cartão de memória. Elimine algum conteúdo ou aplicações para criar pelo menos %s MB de espaço livre.</string>
    <string name="title_save_error">Erro ao guardar a actualização</string>
    <string name="msg_save_error">Ocorreu um erro ao guardar a actualização de sistema no seu cartão SD. O processo de transferência não pode ser concluído. Substitua o seu cartão SD e verifique novamente actualizações nas Definições, em Acerca do telefone.</string>
    <string name="msg_save_error_no_ui">Ocorreu um erro ao guardar a actualização de sistema no seu cartão SD. O processo de transferência não pode ser concluído.</string>
    <string name="title_install">Instalar actualização de sistema</string>
    <string name="msg_install_prompt">Deseja instalar a seguinte actualização de software de sistema?</string>
    <string name="label_install_now">Instalar agora</string>
    <string name="label_install_later">Instalar mais tarde</string>
    <string name="msg_install_later">Pode iniciar a instalação a partir da barra de notificações a qualquer altura.</string>
    <string name="title_cancel_installation">Cancelar instalação</string>
    <string name="msg_cancel_installation">Isto irá parar o processo de actualização e eliminar o ficheiro de actualização transferido do seu telefone. Cancelar agora?</string>
    <string name="title_update_ready">Está pronta a actualização de sistema</string>
    <string name="msg_update_ready">Toque para instalar a actualização de sistema</string>
    <string name="summary_periodic_checkin_off">Esta funcionalidade foi desactivada pelo seu fornecedor</string>
    <string name="msg_battery_low">Está pronta a actualização de sistema, mas a bateria do telefone está muito fraca para a instalar. Carregue a bateria até 35% ou mais e inicie a instalação mais tarde.</string>
    <string name="msg_install_no_sd_card">Necessita de um cartão SD para salvaguardar os seus dados. Insira um cartão SD e prima OK para continuar, ou prima Cancelar para saltar a cópia de segurança.</string>
    <string name="msg_install_no_space">Não há espaço suficiente no seu cartão SD para salvaguardar os seus dados. Substitua o seu cartão SD e prima OK para continuar, ou prima Cancelar para saltar o processo de cópia de segurança.</string>
    <string name="msg_telephony_warning">Não poderá utilizar o seu telefone nem realizar chamadas de emergência durante a actualização. Não desligue o seu telefone nem remova a bateria ou cartão de memória durante a actualização.</string>
    <string name="msg_backup_warning">Se activou as cópias de segurança nas Definições, alguns dos seus dados e definições, como mensagens, marcadores e palavras-passe Wi-Fi serão mantidas, mas sugerimos que salvaguarde os seus dados antes da instalação.</string>
    <string name="btn_discard">Rejeitar</string>
    <string name="progress_label_verify">A verificar pacote</string>
    <string name="title_install_complete">Actualização do software de sistema</string>
    <string name="msg_install_complete">Parabéns!</string>
    <string name="msg_install_complete_info">O seu telefone foi actualizado com sucesso para a versão %s.</string>
    <string name="download_state_paused">A transferência está pausada porque a ligação Wi-Fi ou Internet de passagem foi perdida.</string>
    <string name="title_update_available">Está disponível uma actualização de sistema</string>
    <string name="msg_update_available">Toque para transferir a actualização de sistema</string>
    <string name="toast_download_progress">Transferir actualizações de software. Verifique o progresso na lista de notificações.</string>
    <string name="title_battery_low">Bateria fraca</string>
    <string name="title_storage_full">Armazenamento cheio</string>
    <string name="msg_storage_full">"A actualização do sistema está pronta, mas não tem espaço livre suficiente no armazenamento do seu telefone. Desinstale algumas aplicações para libertar pelo menos %sMB de espaço livre.

Toque em \"Definições\" abaixo, para gerir as suas aplicações. Poderá iniciar a instalação mais tarde, a partir da lista de notificações."</string>
    <string name="msg_install_no_sd">Por favor introduza o cartão SD no qual armazenou a actualização de software transferida.</string>
    <string name="msg_install_share_sd">Não foi possível ler o cartão SD onde armazenou a actualização de software transferida porque está a ser usado pelo seu PC como dispositivo de armazenamento USB. Desligue o USB para aceder ao cartão SD.</string>
    <string name="msg_download_share_sd">O seu cartão SD não está disponível para armazenar a actualização de software porque está a ser usado pelo seu PC como dispositivo de armazenamento USB. Desligue o USB e prima OK para começar a transferir, ou prima Cancelar para sair.</string>
    <string name="title_install_miss_file">A actualização está em falta</string>
    <string name="msg_install_miss_file">A actualização de software de sistema transferida não se encontra no seu cartão SD. Deseja transferir novamente?</string>
    <string name="title_progress_paused">Transferência pausada</string>
    <string name="acu_status_update">Actualizar</string>
    <string name="acu_status_new">Novo</string>
    <string name="acu_title_update_available">Disponíveis actualizações de aplicação</string>
    <string name="acu_msg_update_available">Toque para transferir as actualizações da aplicação</string>
    <string name="acu_msg_download_prompt">Deseja instalar as seguintes actualizações da aplicação?</string>
    <string name="acu_btn_detail">Detalhe</string>
    <string name="acu_application_detail">Detalhe das actualizações de aplicação</string>
    <string name="acu_application_update">Actualizações de aplicação</string>
    <string name="acu_installing">A instalar...</string>
    <string name="acu_installing_title">A instalar actualizações</string>
    <string name="acu_installing_msg">A instalar aplicação</string>
    <string name="acu_success_message">Instalação concluída com sucesso.</string>
    <string name="kilobyte">KB</string>
    <string name="acu_cache_fill_title">Espaço temporário cheio</string>
    <string name="acu_cache_fill_message">"Não foi possível continuar a actualizar o seu software porque não há espaço temporário suficiente no armazenamento do telefone.

Poderá tentar reiniciar o seu telefone e consultar novamente actualizações em Definições, em Acerca do telefone."</string>
    <string name="acu_download_fail_title">Falhou a transferência</string>
    <string name="acu_download_fail_message">"Ocorreu um erro ao transferir as actualizações de software.

Poderá verificar novamente actualizações de software em Definições, em Acerca do telefone."</string>
    <string name="acu_file_corrupted_title">Ficheiro corrompido</string>
    <string name="acu_file_corrupted_message">"Ocorreu um problema com o ficheiro de actualização de software transferido. Não foi possível continuar a instalação.

Pode consultar novamente actualizações de software em Definições, sob Acerca do telefone."</string>
    <string name="acu_storage_full_message">"Não é possível continuar a actualizar o software porque não espaço disponível suficiente no armazenamento do telefone.
Desinstale algumas aplicações para criar mais espaço.

Toque em \"Definições\" abaixo, para gerir as suas aplicações. Poderá consultar actualizações de software novamente em Definições, em Acerca do telefone."</string>
    <string name="acu_install_fail_title">Não foi possível concluir a instalação</string>
    <string name="acu_install_fail_message">"Ocorreu um erro ao instalar as actualizações de software.

Poderá verificar novamente actualizações de software em Definições, em Acerca do telefone."</string>
    <string name="acu_success_finish_message">As actualizações foram instaladas no telefone com êxito.</string>
    <string name="title_cid_not_match">Versão variante do sistema</string>
    <string name="msg_cid_not_match">Determinámos que o seu telefone poderá estar a utilizar uma versão modificada do software de sistema. Para sua protecção, não podemos actualizar o seu telefone. Reverta o seu telefone para o software de sistema oficial HTC para actualizar o seu telefone. Caso não tenha modificado o seu software de sistema ou deseje ajuda para reverter o seu sistema, contacte-nos através da secção de suporte em www.htc.com.</string>
    <string name="msg_sd_card_read_only">Your SD card is not available to store the software update because it is mounted as read-only mode. You may reboot your phone and check for updates again in Settings, under About phone.</string>
    <string name="msg_not_allow_3g">A acção funciona apenas em ligação Wi-Fi ou por cabo. Active a ligação Wi-Fi em Definições ou use a ligação por cabo a um computador.</string>
    <string name="encrypted_package_fail_title">Pacote encriptado</string>
    <string name="key_server_fail_message">Não foi possível ligar ao servidor de chaves. Verifique a ligação e tente novamente.</string>
    <string name="no_authority_fail_message">O seu telefone não está autorizado a obter a chave de desencriptação.</string>
    <string name="key_invalid_fail_message">A chave de desencriptação é inválida.</string>
    <string name="outside_intranet_fail_title">Fora da Intranet</string>
    <string name="outside_intranet_fail_message">A actualização está localizada no servidor de testes e não é acessível fora da intranet da empresa. Tente novamente a transferência quando estiver novamente na Intranet.</string>
    <string name="download_state_connection_paused">Transferência pausada porque a sua ligação de dados foi perdida.</string>
    <string name="download_state_roaming_paused">Transferência pausada porque a ligação de dados está no modo roaming. Utilize Wi-Fi ou cabo.</string>
    <string name="category_software_update_srmmary">Em progresso...</string>
    <string name="title_no_sd_card_internal">Armazenamento do telefone não está pronto</string>
    <string name="msg_no_sd_card_internal">O seu armazenamento do telefone não está disponível para armazenar a atualização de software porque está a ser usado pelo seu PC como dispositivo de armazenamento USB. Desligue o USB e prima OK para começar a transferir, ou prima Cancelar para sair.</string>
    <string name="msg_no_space_internal">"Não tem espaço suficiente no armazenamento do telefone. Elimine algum conteúdo ou aplicações para criar pelo menos %s MB de espaço livre. 
Toque em \"Definições\", abaixo, para libertar mais espaço."</string>
    <string name="msg_save_error_internal">Ocorreu um erro ao guardar a atualização de sistema no seu armazenamento do telefone. O processo de transferência não pode ser concluído.</string>
    <string name="msg_install_no_sd_internal">Não foi possível ler o armazenamento do telefone onde armazenou a atualização de software transferida porque está a ser usado pelo seu PC como dispositivo de armazenamento USB. Desligue USB para aceder ao armazenamento do telefone.</string>
    <string name="msg_install_miss_file_internal">A atualização de software de sistema transferida não se encontra no seu armazenamento do telefone. Deseja transferir novamente?</string>
    <string name="msg_sd_card_read_only_internal">O seu armazenamento do telefone não está disponível para armazenar a atualização de software porque está no modo apenas de leitura. Poderá reiniciar o seu dispositivo e consultar atualizações de software novamente em Definições, em Acerca do telefone.</string>
    <string name="title_download_wifi_noIPT">Transferir apenas através de Wi-Fi</string>
    <string name="label_download_via_wifi_noIPT">Transferir através de Wi-Fi.</string>
    <string name="msg_download_wifi_noIPT">Transferência irá começar quando Wi-Fi estiver ligado e irá pausar se Wi-Fi se desligar.</string>
    <string name="download_state_paused_noIPT">Transferência pausada porque a ligação Wi-Fi foi perdida.</string>
    <string name="download_state_roaming_paused_noIPT">Transferência pausada porque a ligação de dados está no modo roaming. Use Wi-Fi.</string>
    <string name="btn_later">Mais tarde</string>
    <string name="title_update_canceled">Atualização cancelada</string>
    <string name="msg_update_canceled">Pode encontrar mais as atualizações canceladas mais tarde nas Definições > Acerca do telefone > Atualizações de software.</string>
    <string name="title_cota_update">Atualização Personalizar</string>
    <string name="title_cota_available">Disponível atualização Personalizar</string>
    <string name="msg_cota_available">Toque para transferir a atualização</string>
    <string name="title_cota_download">Está disponível uma atualização Personalizar</string>
    <string name="msg_cota_download_prompt">Deseja transferir a atualização?</string>
    <string name="msg_cota_storage_full">"Não tem espaço livre suficiente no armazenamento do seu telefone. Elimine algum conteúdo ou aplicações para libertar pelo menos %s de espaço livre.
Toque em \"Definições\" abaixo, para gerir as suas aplicações."</string>
    <string name="msg_cota_file_corrupted">"Ocorreu um problema com o ficheiro de atualização de software transferido. Não foi possível continuar a instalação.
Deseja transferir novamente?"</string>
    <string name="title_cota_install">Instalar atualização Personalizar</string>
    <string name="msg_cota_install_prompt">Deseja instalar a atualização agora?</string>
    <string name="title_cota_install_notify">A atualização Personalizar está pronta</string>
    <string name="msg_cota_install_notify">Toque para instalar a atualização.</string>
    <string name="title_restart">Transferência das actualizações de aplicações concluída</string>
    <string name="msg_restart">O seu telefone transferiu actualizações de aplicações e necessita de ser reiniciado para concluir o processo de actualização. Prima Reiniciar agora.</string>
    <string name="msg_notification_restart">Toque para reiniciar o seu telefone.</string>
</resources>
