<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="wifi_label">Wi-Fi</string>
    <string name="wimax_label">4G</string>
    <string name="wimax_kt_label">4G WiBro</string>
    <string name="wimax_yes_label">Yes 4G</string>
    <string name="wifi_router_label">Hotspot</string>
    <string name="wifi_router_3G_label">3G Hotspot</string>
    <string name="wifi_router_sprint_label">Sprint Hotspot</string>
    <string name="wifi_router_kddi_label">Σύνδεση μέσω κινητής συσκευής με Wi-Fi</string>
    <string name="wifi_router_verizon_label">Mobile Hotspot</string>
    <string name="wifi_router_label_full">Wi-Fi Hotspot</string>
    <string name="gps_label">GPS</string>
    <string name="bluetooth_label">Bluetooth</string>
    <string name="airmode_label">Αεροπλάνο</string>
    <string name="airmode_label_full">Λειτουργία πτήσεων</string>
    <string name="mobile_label">Κινητές</string>
    <string name="mobile_label_full">Δίκτυο κινητής τηλεφωνίας</string>
    <string name="app_name">Ρυθμίσεις - γραφικό στοιχείο</string>
    <string name="wifi_dlg_messga">Αδύνατη η σύνδεση σε δίκτυο Wi-Fi. Επιθυμείτε τη ρύθμιση των παραμέτρων τώρα;</string>
    <string name="bt_dlg_messga">Αδύνατη η σύνδεση των ακουστικών Bluetooth. Επιθυμείτε σάρωση για ακουστικά Bluetooth τώρα;</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_title">Να ενεργοποιηθεί το 3G Mobile Hotspot;</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_message">Μπορείτε να χρησιμοποιείτε κάθε φορά μόνο μία δυνατότητα κοινής χρήσης Internet. Θέλετε να απενεργοποιήσετε τη σύνδεση σε ευρυζωνικό δίκτυο κινητής τηλεφωνίας και να ενεργοποιήσετε το 3G Mobile Hotspot;</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_remind_message">Για να χρησιμοποιήσετε αυτήν την υπηρεσία, χρειάζεστε τη λειτουργία 3G Mobile Hotspot της Verizon Wireless. Όσο η λειτουργία 3G Mobile Hotspot είναι ενεργή, οι εφαρμογές της συσκευής θα συνεχίσουν να λειτουργούν και να χρησιμοποιούν τη λειτουργία δεδομένων 3G Mobile Hotspot.</string>
    <string name="dont_remind_again">Να μην γίνει πάλι υπενθύμιση</string>
    <string name="airmode_description">Πιέστε για ενεργοποίηση ή απενεργοποίηση της λειτουργίας πτήσης.</string>
    <string name="bluetooth_description">Πιέστε για ενεργοποίηση ή απενεργοποίηση του Bluetooth.</string>
    <string name="gps_description">Πιέστε για ενεργοποίηση ή απενεργοποίηση των δορυφόρων GPS.</string>
    <string name="mobile_description">Πιέστε για ενεργοποίηση ή απενεργοποίηση της σύνδεσης δικτύου κινητής τηλεφωνίας.</string>
    <string name="wifi_description">Πιέστε για ενεργοποίηση ή απενεργοποίηση του Wi-Fi.</string>
    <string name="wifi_router_description">Πιέστε για ενεργοποίηση ή απενεργοποίηση του Wi-Fi Hotspot.</string>
    <string name="wifi_router_sprint_description">Πιέστε για ενεργοποίηση ή απενεργοποίηση του Sprint Hotspot.</string>
    <string name="wifi_router_3G_description">Πιέστε για ενεργοποίηση ή απενεργοποίηση του 3G Hotspot.</string>
    <string name="wifi_router_verizon_description">Πιέστε για ενεργοποίηση ή απενεργοποίηση του Mobile Hotspot.</string>
    <string name="wimax_description">Πιέστε για ενεργοποίηση ή απενεργοποίηση του WiMAX.</string>
    <string name="wimax_kt_description">Πιέστε για ενεργοποίηση ή απενεργοποίηση του 4G WiBro.</string>
    <string name="wimax_yes_description">Πιέστε για ενεργοποίηση ή απενεργοποίηση του Yes 4G.</string>
    <string name="vzw_gps_title">Υπηρεσίες αυτόνομου GPS</string>
    <string name="vzw_gps_message">Επιλέγοντας Υπηρεσίες αυτόνομου GPS, επιτρέπετε την πρόσβαση σε όλες τις πληροφορίες τοποθεσίας για οποιοδήποτε τρίτο πρόσωπο μέσω διαδικτύου, λογισμικού ή οποιωνδήποτε περιφερειακών συσκευών εγκαθιστάτε, λαμβάνετε, προσθέτετε ή συνδέετε στη συσκευή ή με οποιονδήποτε άλλο τρόπο. Η ενεργοποίηση αυτής της λειτουργίας θα μπορούσε να δημιουργήσει συγκεκριμένους κινδύνους για τους χρήστες αυτής της συσκευής.</string>
    <string name="usc_hotspotdialog_title">Εισαγωγή για το Φορητό Wi-Fi Hotspot</string>
    <string name="usc_hotspotdialog_message">"Το Φορητό Wi-Fi hotspot επιτρέπει τη χρήση έως και πέντε συσκευών Android σαν φορητού hotspot, οι οποίες χρησιμοποιούν τη σύνδεση δεδομένων του τηλεφώνου σας. Αν χρησιμοποιήσετε αυτήν την υπηρεσία, θα πρέπει να εξασφαλίσετε την προστασία της σύνδεσης για να αποτρέπεται τυχόν μη εξουσιοδοτημένη πρόσβαση. Η υπηρεσία αυτή καταναλώνει ενέργεια μπαταρίας και αυξάνει τη χρήση δεδομένων. 
Η υπηρεσία αυτή απαιτεί εγγραφή σε αντίστοιχο πρόγραμμα μόντεμ. Πριν από τη χρήση, εγγραφείτε οπωσδήποτε στο κατάλληλο πρόγραμμα λήψης δεδομένων. Αν χρειαστείτε βοήθεια, καλέστε το 1-877-872-2249. 
Η χρήση της υπηρεσίας συνιστά αποδοχή των "<a href="http://www.uscellular.com/uscellular/common/common.jsp?path=/android/modem_feature.html">Όρων μόντεμ Smartphone</a>.</string>
</resources>
