<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Ihr Tablet ist nicht mit einem mobilen Datendienst verbunden. Rufen Sie %s in einem Webbrowser auf, um diese Informationen jetzt zu sehen.</string>
    <string name="activation_text">Tippen Sie auf <b>Aktivieren</b>", um Ihren mobilen Dienst jetzt zu aktivieren. Dies kann einige Minuten dauern.

Oder tippen Sie auf "<b>Überspringen</b>, um Ihr Tablet mithilfe einer WLAN-Verbindung einzurichten.</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Die meisten Funktionen Ihres Tablets funktionieren erst, nachdem der mobile Datendienst aktiviert wurde.

Falls Sie diesen Schritt erst einmal überspringen möchten, können Sie den Dienst später in den Einstellungen aktivieren."</string>
    <string name="activation_failure_text">"Ihr mobiler Datendienst konnte nicht aktiviert werden. Dies könnte ein vorübergehendes Problem sein.

Falls Sie diesen Schritt erst einmal überspringen möchten, sollten Sie den Dienst später in den Einstellungen aktivieren. Die meisten Funktionen Ihres Tablets funktionieren erst, nachdem der mobile Datendienst aktiviert wurde."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Ihr mobiler Datendienst konnte nicht aktiviert werden. Hierbei handelt es sich möglicherweise um ein vorübergehendes Problem, das eventuell durch Neustarten des Tablets gelöst werden kann.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Aufgrund eines Fehlers müssen Sie Ihr Tablet herunterfahren und neu starten, bevor ein neuer Aktivierungsversuch unternommen werden kann. Ihr Tablet wird in 60 Sekunden automatisch heruntergefahren. Sie können auch <b>Jetzt herunterfahren</b>" berühren.

Sobald Ihr Tablet heruntergefahren wurde, können Sie die Ein-/Aus-Taste drücken und das Gerät neu starten."</string>
    <string name="name_activity_title">Dieses Tablet gehört...</string>
    <string name="name_activity_text">Für die Personalisierung einiger Apps verwendet das Tablet Ihren Namen.</string>
    <string name="tos_agreement_text">"Sie sind damit einverstanden, dass Updates von Google an Ihr Tablet gesendet und auf diesem installiert werden.

Ihre Verwendung dieses Tablets unterliegt den Datenschutzbestimmungen und weiteren Bedingungen. "<annotation id="learn_more">Weitere Informationen</annotation></string>
    <string name="setup_complete_message">Ihr Tablet ist eingerichtet und einsatzbereit.</string>
    <string name="sim_missing_text">Lesen Sie die im Lieferumfang Ihres Tablets enthaltene Anleitung.</string>
</resources>
