<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">Te damos la bienvenida</string>
    <string name="setup_wizard_title">Asistente de configuración</string>
    <string name="error_dialog_title">Atención</string>
    <string name="next_button_label">Siguiente</string>
    <string name="finish_button_label">Finalizar</string>
    <string name="back_button_label">Atrás</string>
    <string name="skip_button_label">Saltar</string>
    <string name="done">Aceptar</string>
    <string name="cancel_button_label">Cancelar</string>
    <string name="retry_button_label">Reintentar</string>
    <string name="restart_button_label">Reiniciar</string>
    <string name="done_button_label">Finalizar la configuración</string>
    <string name="try_again_button_label">Volver a intentarlo</string>
    <string name="close_button_label">Cerrar</string>
    <string name="edit_text_help">Tocar cualquier cuadro de texto para empezar a escribir.</string>
    <string name="add_a_google_account">Añadir una cuenta de Google</string>
    <string name="add_apn">Configuración inalámbrica</string>
    <string name="talk">Google Talk</string>
    <string name="email">Google Mail</string>
    <string name="setup_device_title">Configuración de tu ^1</string>
    <string name="open_keyboard_message_to_continue">Desliza el dedo sobre el teclado y ábrelo para continuar.</string>
    <string name="emergency_dial">Llamada de emergencia</string>
    <string name="change_language">Cambiar idioma</string>
    <string name="close_keyboard_message">Desliza el dedo sobre el teclado y ocúltalo para continuar.</string>
    <string name="is_not_available"><b>^1</b> no está disponible.</string>
    <string name="hint_size"><b>^1</b> contiene menos de seis o más de 30 caracteres.</string>
    <string name="hint_numbers_only"><b>^1</b> no contiene ninguna letra.</string>
    <string name="hint_illegal_chars"><b>^1</b>" solo puede contener letras,
números y puntos."</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">Política de privacidad adicional</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Condiciones de servicio de Google</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Política de privacidad de Google</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Tu teléfono no está conectado a un servicio de datos móviles. Para consultar esta información ahora, accede a la página %s en un navegador web.</string>
    <string name="restore_disable">Inhabilitar Restaurar</string>
    <string name="restore_enable">Habilitar Restaurar</string>
    <string name="restore_enabled">Si ya dispones de una copia de seguridad anterior de la configuración, esta se restaurará.</string>
    <string name="restore_disabled">La copia de seguridad no restaurará la configuración.</string>
    <string name="webview_progress_title">Conectando con el dominio...</string>
    <string name="webview_progress_verbose_message">"Los servidores de tu empresa están enviando información de acceso al teléfono. Este proceso puede durar algunos minutos.
Cuando haya terminado, aparecerá la página de acceso de tu empresa."</string>
    <string name="enterprise_unmanaged_domain">Este dominio no utiliza Google Apps. Comprueba el nombre de dominio y vuelve a intentarlo.</string>
    <string name="backup_and_restore">Copia de seguridad y restauración</string>
    <string name="you_can_use_your_google_account">Puedes utilizar tu cuenta de Google para realizar una copia de seguridad de tus aplicaciones, de tus ajustes (por ejemplo, de los marcadores y de las contraseñas Wi-Fi) y de otros datos. Si ya has hecho una copia de seguridad con esta cuenta, puedes restaurarla en el dispositivo ahora.</string>
    <string name="restore_from_my_google_account">Restaurar copia de seguridad de mi cuenta de Google en este dispositivo</string>
    <string name="keep_this_device_backed_up">Hacer copia de seguridad en este dispositivo con mi cuenta</string>
    <string name="touch_to_begin">Toca el androide para comenzar.</string>
    <string name="delayed_gaia_agreement">Si continúas, estarás aceptando las políticas de privacidad de <annotation id="google_privacy">Google</annotation> y otras políticas de privacidad <annotation id="android_privacy">adicionales</annotation>.</string>
    <string name="select_language">Idioma:</string>
    <string name="start">Iniciar</string>
    <string name="wait_msg">Un segundo...</string>
    <string name="activation_title">Activación de servicio de datos móviles</string>
    <string name="activation_title_searching">Buscando servicio...</string>
    <string name="activation_title_activating">Activando...</string>
    <string name="activation_default_network_name">red móvil</string>
    <string name="activation_text">Toca <b>Activar</b>" para activar tu servicio móvil (puede tardar unos minutos).

También puedes tocar "<b>Saltar</b> para configurar el teléfono mediante una conexión Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_text_standalone">Toca <b>Activar</b> para activar tu servicio móvil (puede tardar unos minutos).</string>
    <string name="activation_title_confirm_skip">¿Omitir activación?</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Hasta que no actives tu servicio de datos móviles, no podrás utilizar la mayoría de funciones del teléfono.

Si prefieres omitir este paso ahora, puedes activar el servicio más tarde en Ajustes."</string>
    <string name="activate_now_button_label">Activar ahora</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">Continuar</string>
    <string name="activation_button_label">Activar</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">Toca <b>Saltar</b> para completar la configuración mediante una conexión Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_progress">La activación puede tardar unos minutos. Toca <b>Saltar</b> para completar la configuración mediante una conexión Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_progress_gen">La activación puede tardar unos minutos.</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">La activación puede tardar unos minutos.</string>
    <string name="activation_progress_standalone">La activación puede tardar unos minutos.</string>
    <string name="activation_success_title">Activación completa</string>
    <string name="activation_success_text">Toca <b>Siguiente</b> para continuar con la configuración.</string>
    <string name="activation_success_text_gen">Debes reiniciar el dispositivo para completar la activación.</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">Toca <b>Siguiente</b>" para continuar.

La activación se ha realizado correctamente, pero es posible que la red de datos móviles tarde unos minutos en estar disponible."</string>
    <string name="activation_failure_title">Error al activar</string>
    <string name="activation_failure_text">"No se ha podido activar tu servicio de datos móviles. Es posible que sea una incidencia temporal.

Si prefieres omitir este paso ahora, asegúrate de activar el servicio más tarde en Ajustes. Hasta que no lo actives, no podrás utilizar la mayoría de funciones del teléfono."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">No se ha podido activar tu servicio de datos móviles. Es posible que sea una incidencia temporal y que se solucione reiniciando el teléfono.</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">No se puede activar el servicio de datos móviles. Para intentarlo una vez más, toca <b>Volver a intentarlo</b>".

Puedes activar tu servicio de datos móviles más tarde en Ajustes dentro de "<b>Conexiones inalámbricas y redes > Redes móviles</b>.</string>
    <string name="activation_cancel_title">Cancelación solicitada</string>
    <string name="activation_cancel_text">Cancelando activación... El proceso puede tardar entre cinco y diez segundos.</string>
    <string name="activation_canceled_title">Activación cancelada</string>
    <string name="activation_canceled_text">¿Estás seguro de que quieres cancelar la activación? Para poder conectarte a Internet, debes activar el servicio de datos. Para volver a intentarlo, toca en <b>Atrás</b>"o

toca "<b>Siguiente</b>" para completar la configuración mediante una conexión Wi-Fi.

Puedes activar el servicio de red móvil más tarde en Ajustes, "<b>Conexiones inalámbricas y redes > Redes móviles</b>.</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"Se ha cancelado la activación.

Puedes activar tu servicio de datos móviles más tarde en Ajustes dentro de "<b>Conexiones inalámbricas y redes > Redes móviles</b>.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Se ha producido un error que requiere apagar y reiniciar el teléfono antes de volver a intentar realizar la activación. El teléfono se apagará automáticamente en 60 segundos o puedes tocar la opción <b>Apagar ahora</b>".

Cuando el teléfono se haya apagado, pulsa el botón de encendido para reiniciarlo."</string>
    <string name="shutdown_button_label">Apagar ahora</string>
    <string name="reboot_button_label">Reiniciar</string>
    <string name="notification_update_title">La cuenta se debe actualizar.</string>
    <string name="notification_update_message">Pulsa aquí para volver a ejecutar el asistente de configuración.</string>
    <string name="name_activity_title">Este teléfono pertenece a...</string>
    <string name="name_activity_text">El teléfono usa tu nombre para personalizar algunas aplicaciones.</string>
    <string name="location_sharing_title">Utilizar el servicio de ubicación de Google</string>
    <string name="location_sharing_message">"El servicio de ubicación de Google usa datos de fuentes (como redes Wi-Fi y móviles) para permitir que las aplicaciones determinen tu ubicación aproximada, aunque el GPS no esté disponible.

Puedes cambiar estas opciones en cualquier momento en Ajustes."</string>
    <string name="location_sharing_message_wifi_only">"El servicio de ubicación de Google usa datos de fuentes (como redes Wi-Fi) para permitir que las aplicaciones determinen tu ubicación aproximada, aunque el GPS no esté disponible.

Puedes cambiar estas opciones en cualquier momento en Ajustes."</string>
    <string name="yes_agree">Permitir que el servicio de ubicación de Google recopile datos de ubicación anónimos (aunque no haya aplicaciones en ejecución). Es posible que algunos datos se almacenen en el dispositivo.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">Usar mi ubicación para los resultados de búsqueda de Google y otros servicios de Google</string>
    <string name="tos_title">Servicios de Google</string>
    <string name="tos_agreement_text">"El usuario acepta que el teléfono pueda recibir e instalar actualizaciones procedentes de Google.

El uso del teléfono por parte del usuario está sujeto a la política de privacidad y a otras condiciones. "<annotation id="learn_more">Más información</annotation></string>
    <string name="setup_complete_title">Configuración completada</string>
    <string name="setup_complete_message">Ya puedes utilizar tu teléfono.</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">Inicia Verizon Backup Assistant para restaurar los contactos desde otro teléfono Verizon.</string>
    <string name="prepay_setup_title">Configurar servicio de datos</string>
    <string name="prepay_setup_message">¿Te gustaría configurar el servicio de datos inalámbricos? Este servicio mensual de prepago dispone de diferentes opciones para adaptarse a todos los estilos de vida. También puedes configurar el servicio más tarde en el menú Ajustes.</string>
    <string name="prepay_agree_button_label">Registrarse ahora</string>
    <string name="prepay_disagree_button_label">No, gracias</string>
    <string name="sim_missing_title">Tarjeta SIM no encontrada</string>
    <string name="sim_missing_text">Consulta las instrucciones incluidas con el teléfono.</string>
</resources>
