<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">"Programma per l'aggiornamento"</string>
    <string name="message">"Durante l'aggiornamento del telefono non è possibile eseguire chiamate di emergenza. Il telefono verrà riavviato durante l'aggiornamento."</string>
    <string name="confirm_label">"Un aggiornamento di sistema è pronto per il download e l'installazione."</string>
    <string name="confirm_message">Il telefono sarà ripristinato alle impostazioni di fabbrica. Tutti i dati saranno cancellati. Eseguire il backup dei dati prima dell’installazione.</string>
    <string name="download_later">Scarica in seguito</string>
    <string name="download_FW">Aggiornamento di sistema</string>
    <string name="progress_label">Download aggiornamenti</string>
    <string name="btn_cancel_download">Annulla download</string>
    <string name="state_running">Download in corso. Potrebbe richiedere del tempo.</string>
    <string name="state_stop">Download eseguito</string>
    <string name="unknown">Sconosciuto</string>
    <string name="megabyte">MB</string>
    <string name="verifypackage">Verifica pacchetto aggiornamenti in corso…</string>
    <string name="label_remind_me_later">Ricordamelo in seguito</string>
    <string name="msg_install_warning">Il telefono sarà ripristinato alle impostazioni di fabbrica. Tutti i dati saranno cancellati.</string>
    <string name="category_software_update">Aggiornamenti software</string>
    <string name="title_periodic_checkin">Controllo pianificato</string>
    <string name="summary_periodic_checkin">Vai online e controlla la presenza di aggiornamenti dal server in relazione alla pianificazione</string>
    <string name="msg_data_warning_periodic">"L'uso del servizio con la connessione di rete mobile potrebbe richiedere dei costi aggiuntivi da parte del provider di servizi wireless nel caso non si possegga un piano dati illimitato. Attivare il controllo pianificato?"</string>
    <string name="title_warning_periodic_off">Disattiva controllo pianificato</string>
    <string name="msg_warning_periodic_off">Si consiglia di tenere questa opzione attiva in modo da mantenere il software del telefono aggiornato. I messaggi di controllo consumano una quantità esigua di dati, sono anonimi e non comprendono informazioni personali. Disattivare il controllo pianificato?</string>
    <string name="btn_turn_off">Disattiva</string>
    <string name="btn_yes">Sì</string>
    <string name="btn_no">No</string>
    <string name="btn_check_now">Controlla ora</string>
    <string name="msg_checking">Controllo in corso…</string>
    <string name="btn_settings">Impostazioni</string>
    <string name="title_up_to_date">Il telefono è aggiornato</string>
    <string name="msg_up_to_date">Non sono disponibili aggiornamenti per il telefono.</string>
    <string name="title_downloading">Download aggiornamento sistema in corso</string>
    <string name="msg_downloading">Il telefono sta scaricando gli aggiornamenti software.</string>
    <string name="title_download_prompt">È disponibile un aggiornam del sistema</string>
    <string name="msg_download_prompt">Eseguire download agg software di sistema?</string>
    <string name="label_download_now">Download tramite una qualsiasi connessione dati disponibile</string>
    <string name="label_download_now_4g">Scarica tramite rete mobile, Wi-Fi o 4G</string>
    <string name="label_download_via_wifi">Download solo tramite Wi-Fi o cavo</string>
    <string name="btn_ok">OK</string>
    <string name="btn_cancel">Annulla</string>
    <string name="msg_data_warning">"L'uso del servizio sulla connessione di rete mobile potrebbe richiedere dei costi aggiuntivi da parte del provider di servizi wireless nel caso non si possegga un piano dati illimitato. Scaricare gli aggiornamenti adesso?"</string>
    <string name="title_download_wifi">Download tramite Wi-Fi o cavo</string>
    <string name="msg_download_wifi">Il download verrà avviato una volta connesso Wi-Fi o Internet pass-through, e verrà sospeso in caso di disconnessione.</string>
    <string name="msg_download_later">Il telefono controllerà la presenza di aggiornamenti nel periodo pianificato successivo. È possibile controllare manualmente la presenza di aggiornamenti in Impostazioni.</string>
    <string name="msg_download_later_no_ui">Il telefono verificherà la presenza degli aggiornamenti al prossimo intervallo di tempo pianificato.</string>
    <string name="title_update_corrupted">Aggiornamento corrotto</string>
    <string name="msg_update_corrupted">"L’aggiornamento del software di sistema scaricato è corrotto.
Scaricarlo di nuovo?"</string>
    <string name="btn_download">Download</string>
    <string name="title_no_sd_card">Scheda SD non pronta</string>
    <string name="msg_no_sd_card">"È necessaria una scheda SD per scaricare l'aggiornamento di sistema. Inserire una scheda SD e premere OK per avviare il download, o premere Annulla per uscire."</string>
    <string name="title_no_space">Spazio insufficiente</string>
    <string name="msg_no_space">"Spazio rimasto nella scheda di memoria insufficiente. Eliminare alcuni contenuti o applicazioni per liberare almeno %s MB di spazio. 
Toccare \"Impostazioni\" sotto per liberare spazio."</string>
    <string name="msg_no_space_no_ui">Spazio rimasto nella scheda di memoria insufficiente. Eliminare alcuni contenuti o applicazioni per liberare almeno %s MB di spazio.</string>
    <string name="title_save_error">Errore nel salvataggio dell’aggiornamento</string>
    <string name="msg_save_error">"Si è verificato un errore durante il salvataggio dell'aggiornamento di sistema sulla scheda SD. Il processo di download non può essere completato. Sostituire la scheda SD e controllare nuovamente gli aggiornamenti in Impostazioni, sotto Info sul telefono."</string>
    <string name="msg_save_error_no_ui">"Si è verificato un errore durante il salvataggio dell'aggiornamento di sistema sulla scheda SD. Il processo di download non può essere completato."</string>
    <string name="title_install">"Installare l'aggiornam di sistema"</string>
    <string name="msg_install_prompt">Installare il seguente aggiornamento software di sistema?</string>
    <string name="label_install_now">Installa ora</string>
    <string name="label_install_later">Installa dopo</string>
    <string name="msg_install_later">È possibile avviare l’installazione dalla barra delle notifiche in qualsiasi momento.</string>
    <string name="title_cancel_installation">Annulla installazione</string>
    <string name="msg_cancel_installation">Verrà interrotto il processo di aggiornamento e rimosso il file di aggiornamento scaricato dal telefono. Annullare adesso?</string>
    <string name="title_update_ready">Aggiornamento di sistema pronto</string>
    <string name="msg_update_ready">Toccare per installare l’aggiornamento di sistema</string>
    <string name="summary_periodic_checkin_off">Questa funzione è stata disattivata dal provider</string>
    <string name="msg_battery_low">"Aggiornamento di sistema pronto ma la batteria del telefono è troppo scarica per eseguire l'installazione. Caricare la batteria fino al 35% o più e avviare l'installazione in seguito."</string>
    <string name="msg_install_no_sd_card">È necessaria una scheda SD per eseguire il backup dei dati. Inserire una scheda SD e premere OK per continuare, o premere Annulla per saltare il backup.</string>
    <string name="msg_install_no_space">Spazio nella scheda SD insufficiente per eseguire il backup dei dati. Sostituire la scheda SD e premere OK per continuare, o premere Annulla per saltare il backup.</string>
    <string name="msg_telephony_warning">"Durante l'aggiornamento non sarà possibile usare il telefono o eseguire chiamate di emergenza. Non spegnere il telefono o rimuovere la batteria o la scheda di memoria durante l'aggiornamento."</string>
    <string name="msg_backup_warning">"Se è stato attivato il backup dei dati in Impostazioni, alcuni dati e impostazioni, ad esempio messaggi, segnalibri e password Wi-Fi, verranno conservati, si consiglia però di eseguire il backup dei dati prima dell'installazione."</string>
    <string name="btn_discard">Elimina</string>
    <string name="progress_label_verify">Verifica pacchetto</string>
    <string name="title_install_complete">Aggiornamento software di sistema</string>
    <string name="msg_install_complete">Congratulazioni!</string>
    <string name="msg_install_complete_info">Il telefono è stato aggiornato alla versione %s.</string>
    <string name="download_state_paused">Download sospeso. Connessione Wi-Fi o pass-through Internet persa.</string>
    <string name="title_update_available">Aggiornamento di sistema disponibile</string>
    <string name="msg_update_available">"Toccare per scaricare l'aggiornamento di sistema"</string>
    <string name="toast_download_progress">"Download aggiornamenti software in corso. Verificare lo stato nell'elenco dello notifiche."</string>
    <string name="title_battery_low">Livello batteria basso</string>
    <string name="title_storage_full">Memoria piena</string>
    <string name="msg_storage_full">"Aggiornamento di sistema pronto. Memoria del telefono insufficiente. Disinstallare alcune applicazioni per liberare almeno %sMB di spazio.

Toccare \"Impostazioni\" di seguito per gestire le applicazioni. È possibile avviare l'installazione in un secondo momento dall'elenco delle notifiche."</string>
    <string name="msg_install_no_sd">"Inserire la scheda SD dove è stato salvato l'aggiornamento software di sistema scaricato."</string>
    <string name="msg_install_share_sd">"Impossibile leggere la scheda SD dove è stato salvato l'aggiornamento software di sistema perché già usata dal PC come memoria USB. Scollegare la USB per accedere alla scheda SD."</string>
    <string name="msg_download_share_sd">"Scheda SD non disponibile per salvare l'aggiornamento software di sistema perché già usata dal PC come memoria USB. Disconnettere la USB e premere OK per avviare il download, premere Annulla per uscire."</string>
    <string name="title_install_miss_file">Aggiornamento mancante</string>
    <string name="msg_install_miss_file">Aggiornamento software di sistema scaricato non presente nella scheda SD. Scaricare nuovamente?</string>
    <string name="title_progress_paused">Download sospeso</string>
    <string name="acu_status_update">Aggiorna</string>
    <string name="acu_status_new">Nuovo</string>
    <string name="acu_title_update_available">Aggiornamenti applicazione disponibili</string>
    <string name="acu_msg_update_available">Toccare per scaricare gli aggiornamenti applicazione</string>
    <string name="acu_msg_download_prompt">"Installare i seguenti aggiornamenti dell'applicazione?"</string>
    <string name="acu_btn_detail">Dettaglio</string>
    <string name="acu_application_detail">Dettagli aggiornamenti applicazioni</string>
    <string name="acu_application_update">Aggiornamenti applicazioni</string>
    <string name="acu_installing">Installazione in corso...</string>
    <string name="acu_installing_title">Installazione aggiornamenti</string>
    <string name="acu_installing_msg">Installazione applicazione</string>
    <string name="acu_success_message">Installazione completata.</string>
    <string name="kilobyte">KB</string>
    <string name="acu_cache_fill_title">Memoria temporanea piena</string>
    <string name="acu_cache_fill_message">"Impossibile continuare l'aggiornamento del software. Spazio insufficiente nella memoria temporanea del telefono.

È possibile riavviare il telefono e controllare nuovamente la presenza di aggiornamenti software in Impostazioni, sotto Info sul telefono."</string>
    <string name="acu_download_fail_title">Download non riuscito</string>
    <string name="acu_download_fail_message">"Si è verificato un errore durante il download degli aggiornamenti software.

È possibile controllare nuovamente la presenza di aggiornamenti software in Impostazioni, sotto Info sul telefono."</string>
    <string name="acu_file_corrupted_title">File danneggiato</string>
    <string name="acu_file_corrupted_message">"Si è verificato un problema con il file di aggiornamento software scaricato. Impossibile continuare l'installazione.

È possibile controllare nuovamente la presenza di aggiornamenti software in Impostazioni, sotto Info sul telefono."</string>
    <string name="acu_storage_full_message">"Impossibile continuare l'aggiornamento del software. Spazio insufficiente nella memoria del telefono.
Disisntallare alcune applicazioni per liberare spazio.

Toccare \"Impostazioni\" di seguito per gestire le applicazioni. È possibile controllare nuovamente la presenza di aggiornamenti software in Impostazioni, sotto Info sul telefono."</string>
    <string name="acu_install_fail_title">"Impossibile completare l'installazione"</string>
    <string name="acu_install_fail_message">"Si è verificato un errore durante l'installazione degli aggiornamenti software.

È possibile controllare nuovamente la presenza di aggiornamenti software in Impostazioni, sotto Info sul telefono."</string>
    <string name="acu_success_finish_message">Gli aggiornamenti sono stati installati sul telefono.</string>
    <string name="title_cid_not_match">Versione sistema Variante</string>
    <string name="msg_cid_not_match">È stato determinato che nel telefono potrebbe essere in esecuzione una versione modificata del software di sistema. Per motivi di protezione, non è possibile aggiornare il telefono. Ripristinare il telefono al software di sistema HTC ufficiale per aggiornare il telefono. Se non viene modificato il software di sistema o per aiuto nel ripristino del sistema, contattaci tramite la sezione supporto su www.htc.com.</string>
    <string name="msg_sd_card_read_only">Your SD card is not available to store the software update because it is mounted as read-only mode. You may reboot your phone and check for updates again in Settings, under About phone.</string>
    <string name="msg_not_allow_3g">"L'azione funziona solo con la connessione via cavo o Wi-Fi. Attivare il Wi-Fi in Impostazioni o utilizzare la connessione via cavo al computer."</string>
    <string name="encrypted_package_fail_title">Pacchetto criptato</string>
    <string name="key_server_fail_message">Impossibile connettersi al key server. Verificare la connessione e riprovare.</string>
    <string name="no_authority_fail_message">Il telefono non è autorizzato a ricevere la chiave di decrittografia.</string>
    <string name="key_invalid_fail_message">Chiave di decrittografia non valida.</string>
    <string name="outside_intranet_fail_title">Intranet esterna</string>
    <string name="outside_intranet_fail_message">"L'aggiornamento si trova nel server di test, che non è accessibile dall'esterno della Intranet della società. Provare ad eseguire nuovamente il download quando si torna alla intranet."</string>
    <string name="download_state_connection_paused">Download sospeso poiché la connessione dati è stata persa.</string>
    <string name="download_state_roaming_paused">Il download è stato interrotto perché la connessione dati è in modalità roaming. Utilizzare il Wi-Fi o cavo.</string>
    <string name="category_software_update_srmmary">In avanzamento...</string>
    <string name="title_no_sd_card_internal">Memoria telefono non pronta</string>
    <string name="msg_no_sd_card_internal">"Memoria telefono non disponibile per salvare l'aggiornamento software di sistema perché già usata dal PC come memoria USB. Disconnettere la USB e premere OK per avviare il download, premere Annulla per uscire."</string>
    <string name="msg_no_space_internal">"Spazio rimasto nella memoria del telefono insufficiente. Eliminare alcuni contenuti o applicazioni per liberare almeno %s MB di spazio. 
Toccare \"Impostazioni\" sotto per liberare spazio."</string>
    <string name="msg_save_error_internal">"Si è verificato un errore durante il salvataggio dell'aggiornamento di sistema sulla memoria telefono. Il processo di download non può essere completato."</string>
    <string name="msg_install_no_sd_internal">"Impossibile leggere la memoria del telefono dove è stato salvato l'aggiornamento software di sistema perché già usata dal PC come memoria USB. Scollegare la USB per accedere alla memoria telefono."</string>
    <string name="msg_install_miss_file_internal">Aggiornamento software di sistema scaricato non presente nella memoria telefono. Scaricare nuovamente?</string>
    <string name="msg_sd_card_read_only_internal">"La memoria del telefono non è disponibile per memorizzare l'aggiornamento del software perché è impostata in modalità di sola lettura. È possibile riavviare il dispositivo e controllare nuovamente la presenza di aggiornamenti in Impostazioni, sotto Informazioni sul telefono."</string>
    <string name="title_download_wifi_noIPT">Scarica solo tramite Wi-Fi</string>
    <string name="label_download_via_wifi_noIPT">Scarica tramite Wi-Fi</string>
    <string name="msg_download_wifi_noIPT">Il download avrà inizio una volta connesso il Wi-Fi e verrà interrotto quando il Wi-Fi si disconnetterà.</string>
    <string name="download_state_paused_noIPT">Il download è stato interrotto perché la connessione Wi-Fi è stata persa.</string>
    <string name="download_state_roaming_paused_noIPT">Il download è stato interrotto perché la connessione dati è in modalità roaming. Usare il Wi-Fi.</string>
    <string name="btn_later">In seguito</string>
    <string name="title_update_canceled">Aggiornamento annullato</string>
    <string name="msg_update_canceled">Gli aggiornamenti annullati possono essere trovati in Impostazioni > Info sul telefono > Aggiornamenti software.</string>
    <string name="title_cota_update">Aggiornamento Personalizza</string>
    <string name="title_cota_available">Aggiornamento Personalizza disponibile</string>
    <string name="msg_cota_available">"Premere per scaricare l'aggiornamento"</string>
    <string name="title_cota_download">È disponibile un aggiornamento di Personalizza</string>
    <string name="msg_cota_download_prompt">"Scaricare l'aggiornamento?"</string>
    <string name="msg_cota_storage_full">"Spazio nella memoria del telefono insufficiente. Eliminare alcuni contenuti e applicazioni per liberare almeno %s di spazio.
Toccare \"Impostazioni\" di seguito per gestire le applicazioni."</string>
    <string name="msg_cota_file_corrupted">"Si è verificato un problema con il file di aggiornamento software scaricato. Impossibile continuare l'installazione.
Eseguire nuovamente il download?"</string>
    <string name="title_cota_install">Installa aggiornamento Personalizza</string>
    <string name="msg_cota_install_prompt">"Installare l'aggiornamento ora?"</string>
    <string name="title_cota_install_notify">Aggiornamento Personalizza pronto</string>
    <string name="msg_cota_install_notify">"Premere per installare l'aggiornamento."</string>
    <string name="title_restart">Download aggiornamenti applicazione completato</string>
    <string name="msg_restart">"Il telefono ha scariucato gli aggiornamenti dell'applicazione e deve essere riavviato per completare il processo di aggiornamento. Riavviare ora."</string>
    <string name="msg_notification_restart">Toccare per riavviare il telefono.</string>
</resources>
