<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="backup_confirm_title">Ukulondolozwa okuphelele</string>
    <string name="restore_confirm_title">Ukubuyisela okuphelele</string>
    <string name="backup_confirm_text">"Kucelwe ukwesekelwa ngokulondoloza okuphelele kwayo yonke imininingo ekwi-desktop yekhompuyutha exhunyiwe. Angifuni ukuvumel alokhu ukuthi kwenzeke?

Uma kuwukuthi awuzange ucele ukuthi kwesekelwe ngokulondoloza wena uqobo lwakho, ungavumeli ukuthi lolu hlelo luqhubekele phambili."</string>
    <string name="allow_backup_button_label">Sekela ngokulondoloza imininingo yami</string>
    <string name="deny_backup_button_label">Ungenzi isipele</string>
    <string name="restore_confirm_text">"Kucelwe ukubuyiselwa esimweni okuphelele kwayo yonke imininingo yakho kwi-desktop yekhompuyutha exhunyiswe. Ngabe ufuna ukuvumela lokhu ukuthi kwenzeke?

Uma ungazange ucele ukuthi lokhu kwenzeke wena uqobo, ungavumeli lokhu ukuthi kuqhubekele phambili. Lokhu kuzothatha indawo yayo yonke imininingo ekhona njengamanje kwi-device!"</string>
    <string name="allow_restore_button_label">Buyisela esimweni imininingo yami</string>
    <string name="deny_restore_button_label">Ungabuyiseli esimweni</string>
    <string name="current_password_text">Sicela ufake iphasiwedi yakho yamanje yokwenza isipele ngezansi:</string>
    <string name="device_encryption_restore_text">Uyacelwa ukuba ufake ihasiwedi efakwe kudivayisi ngezansi.</string>
    <string name="device_encryption_backup_text">Uyacelwa ukuba ufake iphasiwedi efakwe kudivayisi yakho ngezansi. lokhu kuzosetshenziswa ukufaka kusilondoloza sokusiza lapho kudingeka.</string>
    <string name="backup_enc_password_text">Sicela ufake iphasiwedi ezosetshenziselwa ukubhala ngokufihlekileyo imininingo eyesekwe ngokulondoloza. Uma lokhu kushiywe kungabhalwe lutho, kuzosetshenziswa iphasiwedi yokweseka ngokulondoloza yamanje:</string>
    <string name="backup_enc_password_optional">Uma ufuna ukufaka ikhowudi kwimininingo yonke eyesekelwe ngokulondoloza faka i-passowrd engezansi:</string>
    <string name="restore_enc_password_text">Uma insiza yokubuyiselwa esimweni kwmininingo ibhalwe ngokufihlekileyo, sicela ufake iphasiwedi engezansi:</string>
    <string name="toast_backup_started">Ukulondoloza kuyaqala...</string>
    <string name="toast_backup_ended">Ukulondoloza kuphelile</string>
    <string name="toast_restore_started">Ukubuyisa kuyaqala...</string>
    <string name="toast_restore_ended">Ukubuyiswa kuphelile</string>
    <string name="toast_timeout">Isikhathi senqubo siphelile</string>
</resources>
