<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="stupwizard_app_name">Configurazione</string>
    <string name="sim_title">Inserire la scheda SIM per effettuare le chiamate</string>
    <string name="sim_title_3g">Inserire la scheda SIM per usare il 3G</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_1">Rimuovere innanzitutto il coperchio posteriore.</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_2">Rimuovere la batteria</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_3">"Inserire la scheda SIM nell'apposito vano"</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_4">Reinserire la batteria e il coperchio posteriore</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_4_without_battery">Riposizionare il coperchio posteriore</string>
    <string name="emergency_dial">Emergenza</string>
    <string name="skip">Ignora</string>
    <string name="next">Avanti</string>
    <string name="back">Indietro</string>
    <string name="close">Chiudi</string>
    <string name="done">Fine</string>
    <string name="start">Start</string>
    <string name="finish">Completata</string>
    <string name="yes">Sì</string>
    <string name="no">No</string>
    <string name="no_later">No, in seguito</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="asknow">Chiedi ora</string>
    <string name="start_setup">Avvia configurazione</string>
    <string name="networks_detected">Reti Wi-Fi rilevate</string>
    <string name="wifi_connection_msg">Il collegamento Wi-Fi potrebbe migliorare la velocità del processo di configurazione. Eseguire ora il collegamento?</string>
    <string name="no_wifi_network">Nessuna rete Wi-Fi disponibile</string>
    <string name="search_wifi_network">Ricerca delle reti Wi-Fi in corso...</string>
    <string name="backup_verizon_title">Eseguire il backup del telefono con Verizon</string>
    <string name="backup_verizon_desc">"Andiamo avanti,Verizon può eseguire il backup dei file multimediali garantendo una sicura archiviazione online.

È possibile accedere ai dati di cui è stato eseguito il backup su questo telefono in maniera semplice, da qualsiasi telefono Verizon che si acquisti in futuro o dal sito web Verizon."</string>
    <string name="backup_verizon_agree_desc">Accetto i Termini del servizio</string>
    <string name="backup_verizon_default_price_desc">Gestione media V CAST gratis per 500MB</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_desc">Dimmi di più</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_dialog_title">Su Verizon backup</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_dialog_desc">"L'utente dispone di %s di memoria di archiviazione dove poter eseguire il backup dei file multimediali.

Verizon continuerà a proteggere il contenuto del telefono eseguendo regolarmente il backup per proteggere i server.

È possibile aumentare lo spazio di archiviazione disponibile in ogni momento accedendo a Gestione media V CAST"</string>
    <string name="backup_verizon_snapshot_desc">"Verizon può effettuare automaticamente il backup dei contenuti multimediali da questo telefono all'archivio online Backup Assistant Plus.

Premere Avanti per scegliere i contenuti multimediali di cui effettuare il backup andando avanti."</string>
    <string name="set_up_question">"Configurare l'account di Google?"</string>
    <string name="set_up_now">Configurare ora?</string>
    <string name="set_up_instruction">Con un account di Google, i contatti, gli eventi del calendario e i messaggi e-mail vengono sincronizzati automaticamente tra il telefono e il computer.</string>
    <string name="why_use_google_account">Perchè utilizzare un account di Google?</string>
    <string name="google_account_set_up_button_message">Configurare un account</string>
    <string name="setup_complete">Configurazione completa</string>
    <string name="your_device_is_now_ready">Ora il dispositivo è pronto.</string>
    <string name="keypad_tutorial_instruction">Informazioni su come inserire rapidamente il testo. Non ti devi preoccupare più di premere tutte le volte il tasto giusto — lascia che il software esegua le correzioni per te.</string>
    <string name="keypad_tutorial_button_message">Esercitazione tastierino</string>
    <string name="keypad_tutorial_enjoy_your_thunderbolt">Divertitevi con Thunderbolt!</string>
    <string name="guided_tours_title">Tour guidati</string>
    <string name="guided_tours_desc">Il telefono è stato configurato. Per saperne di più sul telefono e My Verizon Mobile, selezionare una delle seguenti opzioni.</string>
    <string name="guided_tours_enjoy_desc">Goditi il tuo %s!</string>
    <string name="guided_tours_basic_setup">Configurazione di base e uso dei video</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_video">Video My Verizon</string>
    <string name="guided_tours_keypad_tutorial">Esercitazione tastierino</string>
    <string name="guided_tours_beats_audio">Prova il video HD con Beats Audio™</string>
    <string name="guided_tours_device_navigation">Navigazione di base del dispositivo</string>
    <string name="guided_tours_calling_messaging">Chiamate e messaggi</string>
    <string name="guided_tours_email_setup">Configurazione e-mail</string>
    <string name="guided_tours_wifi_bluetooth">Configurazione Wi-Fi e Bluetooth</string>
    <string name="guided_tours_global_setup">Impostazioni generali</string>
    <string name="guided_tours_show_me">Visualizza Mostra esercitazioni</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon">"Con My Verizon Mobile è possibile migliorare l'esperienza di utilizzo dell'account:"</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_1">- Verifica bilanciamento account</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_2">- Verifica utilizzo</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_3">- Esecuzione pagamenti</string>
    <string name="guided_tours_button_message">Vai a My Verizon</string>
    <string name="tutorial_app_name">Esercitazioni</string>
    <string name="tutorial_instruction_oobe">Selezionare un argomento per visualizzare le esercitazioni video. Premere Chiudi per uscire.</string>
    <string name="tutorial_instruction">Selezionare un argomento per visualizzare le esercitazioni video.</string>
    <string name="customized_your_mescreen">Personalizzare la schermata Home</string>
    <string name="tutorial_icon_title">Altro</string>
    <string name="mecha_tutorial_title">Centro di apprendimento Mecha</string>
    <string name="tutorial_title">Altro</string>
    <string name="tutorial_description_oobe">Per saperne di più:</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_1">Personalizzare la schermata Home con i widget</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_2">Scorrere gli aggiornamenti di Facebook e Flickr in Contatti</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_2_1">Scorrere gli aggiornamenti di Facebook in Contatti</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_3">Inviare e ricevere gli aggiornamenti di Twitter</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_4">Trovare in modo rapido i contatti utilizzando la composizione rapida</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_5">Molte altre fantastiche funzioni</string>
    <string name="mecha_tutorial_description_oobe">Il telefono è stato configurato. Per saperne di più sul telefono e sulle applicazioni Verizon, selezionare una delle seguenti opzioni.</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1">Configurazione di base e uso dei video</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_1">Navigazione di base del dispositivo</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_2">Chiamate e messaggi</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_3">Configurazione e-mail</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_4">Configurazione Wi-Fi e Bluetooth</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_5">Impostazioni generali</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2">Video Verizon</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2_1">My Verizon</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2_2">Memorizzare contatti e file multimediali</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_3">Informazioni aggiuntive sui video</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_3_1">Videos introduction videos specific to the device</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_4">"Esplorazione guidata dell'applicazione"</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_5">Chiedi a Verizon</string>
    <string name="tutorial_explore_app_title">Esplorare le applicazioni</string>
    <string name="tutorial_explore_app_description">Scopri altre applicazioni Verizon per il tuo dispositivo.</string>
    <string name="v_cast_tones">Toni V CAST</string>
    <string name="v_cast_music">Musica V CAST</string>
    <string name="v_cast_songid">ID brani V CAST</string>
    <string name="v_cast_video">Video V CAST</string>
    <string name="v_cast_media_manager">Gestione media V CAST</string>
    <string name="vz_navigator">Navigatore VZ</string>
    <string name="visual_voice_mail">Visual Voice Mail</string>
    <string name="city_id">ID città</string>
    <string name="backup_assistant">Backup Assistant</string>
    <string name="skype_mobile">Skype su cellulare</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_bottom">Visitare</string>
    <string name="application_name">Nome</string>
    <string name="application_description">Descrizione</string>
    <string name="application_summary">Sommario</string>
    <string name="v_cast_tones_summary">Mostra la tua personalità personalizzando il telefono con le suonerie e i toni di richiamata di Toni V CAST. Puoi scegliere tra più di centinaia di migliaia di brani e melodie dei tuoi artisti preferiti. Dal rap al pop, dal country al metal, in Toni V CAST puoi trovare tutto. Gestisci i tuoi toni di chiamata e toni di richiamata, crea i tuoi jukebox personali, acquista e gestisci i jukebox presenti e divertiti con i consigli personalizzati direttamente sul tuo dispositivo.</string>
    <string name="v_cast_music_summary">"MOD 2.8 e inferiore
 Milioni di brani direttamente sul tuo telefono predisposto per la musica.

 Musica V CAST ti consente di acquistare in qualsiasi momento i brani dei tuoi artisti preferiti direttamente dal tuo telefono. Vedi Ultime novità, Cos'è hot e Cerca per album, artista, genere o brano. ﻿È inoltre possibile cercare per album, artista o brano/titolo.

 MOD 3.x e superiore
 Milioni di brani direttamente sul tuo telefono predisposto per la musica.

 Musica V CAST ti consente di acquistare i brani, i toni di chiamata e i toni di richiamata preferiti. Inoltre con \"Bundles\" puoi risparmiare, combina brani, toni di chiamata e/o toni di richiamata selezionati in diversi pacchetti a prezzo scontato. Altre interessanti funzioni supportate includono jukeboxe, playlist, consigliati dagli amici, lista dei desideri, avvisi dagli artisti e altro!"</string>
    <string name="v_cast_songid_summary">"Che canzone è? ID brani V CAST ti consente di ottenere immediatamente le informazioni sui titoli, gli artisti e gli album della tua musica preferita. Dal jazz al rap, dalla musica latino-americana a quella house, dal rock all'elettronica e altro. Con un solo clic puoi ascoltare l'anteprima o scaricare la canzone da Musica V Cast. Prima di acquistare il contenuto, ascolta l'anteprima. I risultati di identificazione non sono garantiti."</string>
    <string name="v_cast_video_summary">"V CAST ti consente di vedere i tuoi video preferiti di TV, sport e intrattenimento su richiesta e di selezionare i contenuti LIVE. Episodi completi dalle maggiori reti, un'ottima programmazione per bambini e le ultime notizie sullo sport."</string>
    <string name="v_cast_media_manager_summary">"Questo servizio di gestione dei media e dei file include l'archiviazione online e altre numerose funzioni per poter accedere, proteggere, condividere e riprodurre i contenuti sia dal web che dal telefono. Per saperne di più e iscriversi, visitare www.verizonwireless.com/vmm."</string>
    <string name="vz_navigator_summary">Ottieni di più dal tuo GPS, non solo le funzioni base...navigazione vocale premium e mappe 3D con itinerari per evitare il traffico e avvisi vocali sugli incidenti. INOLTRE: informazioni su film ed eventi, prezzi del carburante, ricerche locali e inserimento di indirizzi attivato a voce.</string>
    <string name="visual_voice_mail_summary">Visual Voice Mail permette di accedere e gestire i messaggi, evitando di dover chiamare Messaggi vocali. Scorrere la posta in arrivo per ascoltare i messaggi, cancellarli o rispondere. Rispondi subito richiamando o inviando un SMS.</string>
    <string name="city_id_summary">ID città è una funzione avanzata di Caller ID che mostra automaticamente la città e lo stato da cui provengono le chiamate in arrivo. ID città offre decine di migliaia di città nel Nord America ed è uno strumento importante per identificare le chiamate da numeri sconosciuti e per gestire in modo più efficace le tue comunicazioni.</string>
    <string name="backup_assistant_summary">"Backup Assistant salva la rubrica del telefono in un server sicuro. Se il telefono viene perso o danneggiato, Backup Assistant ti consente di ripristinare la rubrica su un nuovo telefono.
 ﻿﻿﻿È soggetto ai termini di utilizzo. I risultati potrebbero cambiare."</string>
    <string name="skype_mobile_summary">"Skype su cellulare fornisce il servizio di chiamate video di qualità elevata I See You, You See Me su rete 4G LTE, offrendo la possibilità di condividere un momento con gli amici e la famiglia. Le video chiamate Skype su cellulare possono essere effettuate in un qualsiasi punto di arrivo Skype idoneo alla ricezione di video, come cellulare, PC o TV.
 Effettuare video chiamate è semplice come fare una chiamata video tradizionale. ﻿È possibile avviare una video chiamata dall'inizio o convertirla in una video chiamata da una chiamata voce Skype. La video chiamata verrà avviata utilizzando la fotocamera interna del telefono, dopodiché è possibile cambiarla con la fotocamera esterna secondo la propria volontà."</string>
    <string name="slide_keypad_title">Aprire la tastiera per inserire il testo</string>
    <string name="slide_keypad_subtitle">Aprire la tastiera quando si desidera digitare</string>
    <string name="account_setup_name">Configura account</string>
    <string name="mail_account_description">È possibile sincronizzare e-mail, contatti e eventi del calendario configurando i seguenti tipi di account.</string>
    <string name="mail_account_title">Account</string>
    <string name="google">Account Google</string>
    <string name="aab">Rubrica AT&amp;T</string>
    <string name="other">Altro account e-mail</string>
    <string name="orange_mail">Account posta Orange</string>
    <string name="orange_3rd_party_mail">Posta mobile</string>
    <string name="tmo_mail">Account email T-Online</string>
    <string name="o2_mail">Account email O2</string>
    <string name="my_mail">Account email</string>
    <string name="bell_net_mail">Account Bell.net</string>
    <string name="aol_mail">Account e-mail AOL</string>
    <string name="yahoo_mail">Account e-mail Yahoo</string>
    <string name="rus_mts_mail">Яндекс</string>
    <string name="ru_mail">mail.ru</string>
    <string name="community">MyCommunity</string>
    <string name="sympatico_ca_mail">Account email Sympatico.ca</string>
    <string name="community_myphonebook">MyPhonebook</string>
    <string name="community_mycommunity">MyCommunity</string>
    <string name="community_updating_status">Aggiornamento stato…</string>
    <string name="community_service_not_available">"Impossibile aggiornare lo stato dell'account"</string>
    <string name="backup_up_my_settings_title">Impostazioni backup</string>
    <string name="backup_up_my_settings_content">"È possibile eseguire automaticamente il backup delle impostazioni (ad esempio segnalibri e password Wi-Fi) sull'account Google. Se si acquista un nuovo telefono, le impostazioni esistenti verranno copiate nel nuovo telefono.

È possibile cambiare le impostazioni di backup in qualsiasi momento nell'applicazione Impostazioni, sotto Privacy.

Esegui backup delle impostazioni personali sull'account Google."</string>
    <string name="social_netowrk_name">Configurare i social network</string>
    <string name="social_network_description">Configurare i social network preferiti per poter inviare e ricevere gli aggiornamenti in Contatti e Galleria</string>
    <string name="social_netowrk_title">Social network</string>
    <string name="facebook_summary">Leggi e pubblica aggiornamenti in Contatti e Galleria</string>
    <string name="flickr_summary">Visualizza e carica immagini nella Galleria</string>
    <string name="twitter_summary">Leggere e pubblicare gli aggiornamenti nelle HTC Peep</string>
    <string name="plurk_summary">Leggere e pubblicare aggiornamenti su Plurk</string>
    <string name="logout_summary">Toccare per configurare</string>
    <string name="warning">Avviso</string>
    <string name="logout_message">Uscendo tutti i dati che si stanno caricando potrebbero andare persi. Premere Sì per uscire e No per annullare.</string>
    <string name="error_message">Si è verificato un errore. Riprovare più tardi.</string>
    <string name="collect_diagnostics_title">Raccogli dati diagnostici</string>
    <string name="collect_diagnostics_desc">"Come parte del nostro impegno a fornire una qualità di rete ottimale e una esperienza di uso del dispositivo sempre migliore, il dispositivo è dotato di software diagnostici.n
In accordo con la politica sulla privacy di T-Mobile, il software raccoglie i dati diagnostici in modo che T-Mobile possa risolvere al meglio i problemi con il dispositivo o il servizio.

Le trasmissioni dei dati diagnostici sono gratuite e non vengono conteggiate nell'utilizzo dei dati di T-Mobile.

Il software non cattura il contenuto delle chiamate o dei messaggi.

La funzione può essere disabilitata selezionando Impostazioni, quindi \"Privacy\" e \"Raccogli dati diagnostici\"."</string>
    <string name="allow_collect_diagnostics">Sì, desidero condividere i dati diagnostici con T-Mobile.</string>
    <string name="on_screen_title">Uso della tastiera su schermo</string>
    <string name="sip_descrip_txt">Informazioni su come inserire rapidamente il testo. Non vi preoccupate di premere sempre il tasto giusto—lasciate che il software esegua le correzioni per voi.</string>
    <string name="touch_to_type_hint">Toccare qui per iniziare a digitare</string>
    <string name="sip_hint_1">Premere il pulsante freccia Indietro</string>
    <string name="sip_hint_2">per chiudere la tastiera.</string>
    <string name="data_sync_title">Sincronizza dati automaticamente</string>
    <string name="data_sync_message">Il telefono è in grado di scaricare automaticamente i dati Meteo e Quotazioni delle azioni per mantenerli aggiornati. Se non si possiede un piano tariffario illimitato, scegliendo questa opzione potrebbero essere applicati costi aggiuntivi dal provider del servizio wireless.</string>
    <string name="data_sync_checkbox">Sincronizzazione automatica dati Internet</string>
    <string name="timezone_title">Imposta ora corrente</string>
    <string name="timezone_summary">Impossibile rilevare il fuso orario corrente. Toccare di seguito per impostare data e ora.</string>
    <string name="timezone_title_set_date">Imposta data</string>
    <string name="timezone_title_set_timezone">Seleziona fuso orario</string>
    <string name="timezone_title_set_time">Imposta ora</string>
    <string name="location_sharing_title">Usa localizzazione Google</string>
    <string name="location_sharing_message">Il servizio posizione di Google rende disponibili ad applicazioni la posizione approssimata senza usare il GPS.</string>
    <string name="location_disable_message">﻿È possibile disattivare queste caratteristiche in Impostazioni, sotto Posizione e sotto Cerca.</string>
    <string name="yes_agree">"Consenti al servizio di localizzazione di Google di raccogliere dati anonimi sulla posizione.  La raccolta verrà eseguita anche quando nessuna applicazione è in esecuzione."</string>
    <string name="privacy_agree">Usa La mia posizione per i risultati di ricerca di Google e altri servizi di Google.</string>
    <string name="vzw_phone_activating">Attivazione in corso...</string>
    <string name="vzw_phone_activation">Attivazione telefono</string>
    <string name="vzw_phone_activation_wait_message">Attendere mentre il telefono si connette a Verizon Wireless e si attiva automaticamente.</string>
    <string name="vzw_phone_activation_problem">"Si è verificato un problema nell'attivazione del telefono. Contattare l'assistenza clienti."</string>
    <string name="vzw_phone_activation_Congratulations">Congratulazioni! Il telefono adesso è attivo.</string>
    <string name="vzw_location_sharing_title">Consenso alla localizzazione</string>
    <string name="vzw_location_title">Servizi di localizzazione Verizon</string>
    <string name="vzw_location_summary">Usa servizi di localizzazione forniti da Verizon Wireless</string>
    <string name="vzw_location_dialog_description">Selezionando \"Servizi di localizzazione Verizon\", si attiva il servizio di localizzazione Verizon Wireless e servizi di terze parti autenticati e validati per accedere ad alcune informazioni di posizione disponibili attraverso questo dispositivo e/o la rete.</string>
    <string name="vzw_what_would_you_backup_title">Di cosa si desidera eseguire il backup?</string>
    <string name="vzw_use_network">Usa reti</string>
    <string name="vzw_update_schedule">Pianifica aggiornamento</string>
    <string name="vzw_wifi_network_only">Solo rete Wi-Fi</string>
    <string name="vzw_both_wifi_mobile">Sia Wi-Fi che Reti mobili</string>
    <string name="vzw_cancel_btn_text">Annulla</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_title">Backup file multimediali</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_text">"Quando \"Solo Wi-Fi\" è selezionato, è necessaria una connessione Wi-Fi per eseguire il backup dei file multimediali. Il backup può essere eseguito solo tramite Wi-Fi.

Quando \"Wi-Fi o rete dati Verizon Wireless\" è selezionato, sarà utilizzata la rete cellulare quando non è disponibile il Wi-Fi.

Quando è utilizzata la rete cellulare, possono essere applicati costi standard di utilizzo, in relazione al proprio piano dati o pacchetto."</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_wifi_only_text">Il backup è impostato per essere eseguito tramite Wi-Fi. Per altre Opzioni backup andare su Impostazioni -> Account e sincronizzazione -> Backup Assistant Plus e toccare Usa reti.</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_Dont_remind">Non mostrare di nuovo questo messaggio</string>
    <string name="vzw_update_schedule_morning">Ogni mattina</string>
    <string name="vzw_update_schedule_morning_summary">(12AM-6PM)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_afternoon">Ogni pomeriggio</string>
    <string name="vzw_update_schedule_afternoon_summary">(12AM-6PM)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_evening">Ogni sera</string>
    <string name="vzw_update_schedule_evening_summary">(12AM-6PM)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_latenight">Ogni notte</string>
    <string name="vzw_update_schedule_latenight_summary">(12AM-6AM)</string>
    <string name="vzw_back_music">Musica</string>
    <string name="vzw_back_pictures">Immagini</string>
    <string name="vzw_back_videos">Video</string>
    <string name="std_location_title">Servizi GPS Standalone</string>
    <string name="std_location_summary">Usa servizi di localizzazione basati su GPS Standalone</string>
    <string name="std_location_dialog_description">"Selezionando \"Servizi GPS standalone\", si sta attivando l'accesso a tutte le informazioni sulla posizione da parte di terze parti tramite l'accesso web, software o qualsiasi periferica che si sceglie di installare, scaricare, aggiungere o collegare al dispositivo o a qualunque altro mezzo. Attivando questa funzionalità si potrebbero verificare rischi per gli utenti del dispositivo."</string>
    <string name="google_location_title">Servizi di localizzazione Google</string>
    <string name="google_location_summary">Usa servizi di localizzazione forniti da Google</string>
    <string name="setup_additional_accounts_title">Configura altri account</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description">Configurando gli account sarà possibile accedere alle email e ai social network, e scaricare nuovi contenuti sul telefono.</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description_tablet">Configurando gli account sarà possibile accedere alle email e ai social network, e scaricare nuovi contenuti sul tablet.</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description_chacha">È possibile sincronizzare posta, contatti, eventi del calendario, aggiornamenti di social network e molto altro configurando altri account.</string>
    <string name="setup_additional_accounts_category1_title">Account</string>
    <string name="add_accounts">Aggiungi account</string>
    <string name="add_accounts_summary">\@string/add_accounts_summary</string>
    <string name="general_progressbar_title">Elaborazione in corso...</string>
    <string name="setup_mail_social_network_category1_title">Posta</string>
    <string name="setup_mail_social_network_category2_title">Social network</string>
    <string name="header_add_an_account">Aggiungi un account</string>
    <string name="facebook_account">Facebook</string>
    <string name="facebook_account_instruction">Facebook account allows you to share with your friends and sync contacts, updates, photos, and events.</string>
    <string name="facebook_account_instruction_chacha">Configurare un account Facebook per visualizzare e condividere gli aggiornamenti più recenti con Facebook.</string>
    <string name="facebook_account_instruction_signed_in">"L'account Facebook è stato configurato con successo in HTC Sense. Ora è possibile leggere e pubblicare gli aggiornamenti in Contatti, Galleria e Calendario, o chattare con gli amici su Facebook Chat."</string>
    <string name="facebook_account_setup_account">Configurare un account</string>
    <string name="chooseoperator">"Selezionare l'operatore"</string>
    <string name="tell_htc_title">Informa HTC</string>
    <string name="tell_htc_desc">"Informa HTC è un software che si esegue in background sul telefono, che consente a HTC di raccogliere informazioni anonime relative all'uso del telefono. Lo scopo principale consiste nel raccogliere queste informazioni per rendere i nostri telefoni più facili e divertenti da utilizzare. Leggere la "<a href="oobe_tell_htc://">Dichiarazione sulla privacy di Informa HTC</a> per comprendere come HTC raccoglie e utilizza queste informazioni.</string>
    <string name="tell_htc_desc_tablet">"Informa HTC è un software che si esegue in background sullo smartphone che consente a HTC di raccogliere informazioni anonime relative all'uso del tuo tablet. Lo scopo principale consiste nel raccogliere queste informazioni per rendere i nostri tablet più facili e divertenti da utilizzare. Leggere la "<a href="oobe_tell_htc://">Dichiarazione sulla privacy di Informa HTC</a> per comprendere come HTC raccoglie e utilizza queste informazioni.</string>
    <string name="tell_htc_yes_agree_msg">Consentire a HTC di raccogliere e utilizzare le informazioni anonime come descritto nella Dichiarazione sulla privacy di Informa HTC.</string>
    <string name="tell_htc_disable_agree_msg">Disattivare Informa HTC? Apprezziamo il tuo aiuto per migliorare i nostri prodotti e servizi.</string>
    <string name="wifi_networks_detected_title">Reti Wi-Fi rilevate</string>
    <string name="wifi_networks_detected_message">Il collegamento al Wi-Fi può aumentare la velocità del processo di configurazione.</string>
    <string name="wifi_networks_detected_checkbox_message">Connetti a rete Wi-Fi</string>
    <string name="location_enable_warning_title">Disattivare il servizio di localizzazione?</string>
    <string name="location_enable_warning_message">Disattivando la raccolta della posizione verrà disattivato anche il servizio di localizzazione necessario per eseguire l’aggiornamento automatico di alcune applicazioni. Disattivare il servizio di localizzazione?</string>
    <string name="lockscreen_sim_unlock_progress_dialog_message">Sbloccare la scheda SIM e configurare il telefono…</string>
    <string name="Sync_data_title">Sincronizzazione pianificata</string>
    <string name="Sync_data_title_set_auto">Sincronizzaz. dati automatica</string>
    <string name="Sync_data_title_set_never">Sincronizzaz. Dati Manuale</string>
    <string name="Sync_data_content_set_auto">Sincronizza dati per posta, contatti, calendario, meteo e altri servizi.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_auto_chacha">Sincronizza dati per me.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_never">Non sincronizzare. I dati verranno sincronizzati manualmente.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_never_chacha">Eseguirò manualmente la sincronizzazione.</string>
    <string name="Sync_data_description">Se non si possiede un piano dati illimitato, la sincronizzazione dei dati può dare luogo a costi aggiuntivi da parte del provider di servizi wireless.</string>
    <string name="Sync_data_description_brightstar">"Alcune applicazioni nel dispositivo richiedono una connessione di rete dati che può causare costi aggiuntivi. Consigliamo di sottoscrivere un piano dati Internet. Per altri dettagli contattare l'operatore del servizio."</string>
    <string name="Internet_connection_title">Connessione Internet</string>
    <string name="Internet_connection_type_title">Tipo di connessione</string>
    <string name="Internet_connection_yes_4g">Yes 4G o Wi-Fi</string>
    <string name="Internet_connection_mobile">Rete mobile o Wi-Fi</string>
    <string name="Internet_connection_title_set_wifi">Solo Wi-Fi</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_yes_4g">Usa Yes 4G come connessione Internet principale.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_mobile">Si possiede un piano dati con il provider di servizi wireless? Scegliere questo.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_mobile_chacha">Dispongo di un piano dati.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi">Non si possiede un piano dati? Scegliere questo.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_chacha">Non dispongo di un piano dati.</string>
    <string name="Internet_connection_description">È possibile cambiare queste opzioni in seguito in Impostazioni.</string>
    <string name="ota_title_need_ota">Attivazione telefono</string>
    <string name="ota_title_try_again">"Problema con l'attivazione"</string>
    <string name="ota_title_failed">"Problema con l'attivazione"</string>
    <string name="ota_title_success">Telefono attivato con successo</string>
    <string name="activate">Attiva</string>
    <string name="try_again">Ritenta autenticazione</string>
    <string name="ota_description_need_ota">"Premere il pulsante \"Attiva\" per iniziare ad utilizzare il telefono.

Il processo di attivazione potrebbe richiedere del tempo.

Attendere mentre il telefono viene attivato."</string>
    <string name="ota_description_try_again">"Si è verificato un problema nell'attivazione del telefono. Riprovare o contattare l'assistenza clienti."</string>
    <string name="ota_description_failed">"Si è verificato un problema nell'attivazione del telefono. Contattare l'assistenza clienti."</string>
    <string name="ota_description_success">"Congratulazione!

Il nuovo telefono Verizon Wireless è attivo.

Il numero di telefono è: %s"</string>
    <string name="back_up_title">Impostazioni backup</string>
    <string name="back_up_content">"È possibile eseguire automaticamente il backup delle impostazioni (ad esempio segnalibri e password Wi-Fi) sull'account Google. Se si acquista un nuovo telefono, le impostazioni esistenti verranno copiate nel nuovo telefono."</string>
    <string name="back_up_description">È possibile cambiare le impostazioni di backup in qualsiasi momento in Impostazioni, in Privacy.</string>
    <string name="back_up_check_message">"Esegui backup delle impostazioni sull'account Google"</string>
    <string name="csl_loading">Caricamento...</string>
    <string name="csl_title">Connection setup</string>
    <string name="csl_name_1">1O1O (Apps. and setting)</string>
    <string name="csl_name_2">one2free (Apps. and setting)</string>
    <string name="csl_name_3">1O1O (setting only)</string>
    <string name="csl_name_4">one2free (setting only)</string>
    <string name="csl_name_5">New World Mobility(setting only)</string>
    <string name="transfer_data_title">Trasferisci contenuti</string>
    <string name="transfer_data_title_chacha">Trasferimento facilitato</string>
    <string name="transfer_data_content">In relazione alle funzionalità del vecchio telefono, è possibile spostare contatti e altri dati sul nuovo telefono HTC tramite il Bluetooth.</string>
    <string name="transfer_data_content_tablet">In relazione alle funzionalità del vecchio telefono, è possibile spostare contatti e altri dati sul nuovo tablet HTC tramite il Bluetooth.</string>
    <string name="transfer_data_content_chacha">Trasferisce il materiale dal vecchio telefono al nuovo telefono HTC tramite Bluetooth.</string>
    <string name="transfer_data_button_message">Trasferisci contenuti</string>
    <string name="transfer_data_button_message_chacha">Trasferisci materiale</string>
    <string name="htc_account_set_up_title">HTC Sense</string>
    <string name="htc_account_set_up_content">Un account HTC Sense consente di...</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_01">Scaricare nuove applicazioni HTC, widget, sfondi e altro sul telefono</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_02">Accedere al telefono da remoto</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_03">Condividere automaticamente materiale con gli amici che possiedono un telefono HTC</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_04">Registrare il telefono con HTC</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_05">Sincronizzare i contatti dagli account Gmail e Exchange predefiniti</string>
    <string name="htc_account_set_up_button_message">Configurare un account</string>
    <string name="htc_account_signed_in_title">HTC Sense</string>
    <string name="htc_account_signed_in_description_01">"Accesso all'account HTC Sense eseguito. È possibile visitare"</string>
    <string name="htc_account_signed_in_link"><a href="http://www.htcsense.com">www.htcsense.com</a></string>
    <string name="htc_account_signed_in_description_02">per per accedere al telefono in linea.</string>
    <string name="kaixin001_title">Kaixin001</string>
    <string name="kaixin001_summary">Leggere e pubblicare gli aggiornamenti in Kaixin001</string>
    <string name="sinaweibo_title">Sina weibo</string>
    <string name="sinaweibo_summary">Leggere e pubblicare gli aggiornamenti in Sina weibo</string>
    <string name="jiepang_title">JiePang</string>
    <string name="jiepang_summary">Leggere e pubblicare gli aggiornamenti in JiePang</string>
    <string name="renren_title">RenRen</string>
    <string name="renren_summary">Leggere e pubblicare gli aggiornamenti in RenRen</string>
    <string name="welcome_activity_title">Benvenuto nel wizard di installazione</string>
    <string name="welcome_preface">"Questo wizard di installazione aiuterà l'utente a personalizzare il proprio telefono in pochissime fasi. Inoltre permetterà all'utente di ottenere il massimo dal proprio telefono Verizon Wireless aiutandolo:"</string>
    <string name="welcome_notice1">Andando avanti sarà anche di aiuto per il backup dei tuoi dati importanti.</string>
    <string name="welcome_notice2">Il proprio progresso viene visualizzato nella parte bassa dello schermo. È possibile ignorare le fasi in ogni momento.</string>
    <string name="privacy_caution_title">Avvertenza sulla privacy</string>
    <string name="privacy_caution_information">"Questo telefono può determinare la sua posizione che è utile per servizi come la navigazione, lo shopping e le previsioni meteo. Per proteggere la propria privacy, accertarsi di scaricare contenuti da compagnie affidabili e leggere attentamente la loro politica sulla privacy e divulgazione.

Ricordare che per controllare la posizione e le impostazioni sulla privacy è possibile andare nel menu Impostazioni."</string>
    <string name="skip_backup_text">Ignora backup</string>
    <string name="backup_warning_text">"Per eseguire il backup dei contenuti in modo continuativo, Verizon necessita che l'utente si connetta ad uno qualsiasi degli account e-mail.

Lo username dell'account email e la password verranno utilizzati per ripristinare tutti i dati sui futuri telefoni dell'utente."</string>
    <string name="about_verizon_backup_title">Su Verizon backup</string>
    <string name="about_verizon_backup_text">"L'utente dispone di 500MB di memoria di archiviazione dove poter eseguire il backup dei file multimediali.

Verizon continuerà a proteggere il contenuto del telefono eseguendo regolarmente il backup per proteggere i server.

È possibile aumentare lo spazio di archiviazione disponibile in ogni momento accedendo a Backup Assistant Plus."</string>
    <string name="restore_your_media_title">"Ripristinare i file multimediali dell'utente"</string>
    <string name="restore_your_media_text">"Sono stati rilevati contenuti multimediali archiviati in un telefono precedente con Verizon.

Verizon può ripristinare automaticamente i contenuti multimediali su questo telefono."</string>
    <string name="restore_your_media_allow">Ripristinare contenuti multimediali del telefono precedente su questo telefono</string>
    <string name="restore_your_media_connect_msg">Una volta terminato il processo di installazione, i contenuti multimediali verranno ripristinati su Wi-Fi. Se il Wi-Fi non è disponibile, il ripristino verrà messo in attesa nella barra delle notifiche a tendina.</string>
</resources>
