<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Music Widget</string>
    <string name="app_name_listen">Listen įtaisas</string>
    <string name="music_widget_3D_provider_label">Muzika</string>
    <string name="music_widget_3D_provider_label_listen">Listen</string>
    <string name="widget_name">Muzika</string>
    <string name="widget_name_listen">Listen</string>
    <string name="music_info_loading">Ieškoma muzikos...</string>
    <string name="go_application">Bakstelėkite, kad pereitumėte į muzikos programą.</string>
    <string name="go_application_listen">Bakstelėkite, kad pereitumėte į Listen programą.</string>
    <string name="no_music_found">Muzikos nerasta. Bakstelėkite, kad pereitumėte į muzikos programą.</string>
    <string name="no_music_found_listen">Muzikos nerasta. Bakstelėkite, kad pereitumėte į Listen programą.</string>
    <string name="no_sdcard_found">Nerasta SD kortelė. Bakstelėkite, kad pereitumėte į muzikos programą.</string>
    <string name="no_sdcard_found_listen">Nerasta SD kortelė. Bakstelėkite, kad pereitumėte į Listen programą.</string>
    <string name="no_sd_card">Nėra SD kortelės. Bakstelėkite, kad pereitumėte į muzikos programą.</string>
    <string name="no_sd_card_listen">Nėra SD kortelės. Bakstelėkite, kad pereitumėte į Listen programą.</string>
    <string name="sd_card_unavailible">SD kortelė nepasiekiama, nes ji naudojama kaip USB atminties įtaisas. Bakstelėkite, kad pereitumėte į muzikos programą.</string>
    <string name="sd_card_unavailible_listen">SD kortelė nepasiekiama, nes ji naudojama kaip USB atminties įtaisas. Bakstelėkite, kad pereitumėte į Listen programą.</string>
    <string name="sd_card_eject_found">SD kortelė neprijungta. Bakstelėkite, kad pereitumėte į muzikos programą.</string>
    <string name="sd_card_eject_found_listen">SD kortelė neprijungta. Bakstelėkite, kad pereitumėte į Listen programą.</string>
    <string name="phone_storage_unavailible">Jūsų turinys nepasiekiamas, nes jūsų telefonas naudojamas kaip USB atminties įrenginys. Atjunkite USB, kad gautumėte prieigą prie savo turinio. Bakstelėkite, kad pereitumėte į muzikos programą.</string>
    <string name="fail_to_read_both_storages">Jūsų turinys nepasiekiamas, nes įvyko atminties įtaiso klaida. Bakstelėkite, kad pereitumėte į muzikos programą.</string>
    <string name="no_music_in_queue">Pasirinkti dainas iš savo bibliotekos, kad paleistumėte muziką. Bakstelėkite, kad pereitumėte į muzikos programą.</string>
    <string name="no_music_in_queue_listen">Pasirinkti dainas iš savo bibliotekos, kad paleistumėte muziką. Bakstelėkite, kad pereitumėte į Listen programą.</string>
    <string name="music_in_dmc_mode">Muzika šiuo metu yra valdoma nuotoliniu režimu. Bakstelėkite, kad atidarytumėte prijungtų medijų muzikos valdiklį.</string>
    <string name="music_in_dmc_mode_listen">Listen šiuo metu valdoma nuotoliniu būdu. Bakstelėkite, kad atidarytumėte prijungtų medijų muzikos valdiklį.</string>
    <string name="widget_detail_description">Valdyti muzikos grojimą ir peržiūrėti takelio albumo viršelius.</string>
    <string name="recent_playlist">Neseniai leista</string>
    <string name="no_recent_playlist">Nėra neseniai leistos muzikos</string>
    <string name="no_music_available">Nėra prieinamos muzikos</string>
</resources>
