<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="stupwizard_app_name">Мастер настройки</string>
    <string name="sim_title">Для совершения вызовов установите SIM-карту</string>
    <string name="sim_title_3g">Для использования 3G вставьте SIM-карту</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_1">Снимите заднюю крышку</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_2">Извлеките аккумулятор</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_3">Установите SIM-карту в гнездо</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_4">Установите аккумулятор на место и закройте крышку</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_4_without_battery">Установите на место заднюю крышку</string>
    <string name="emergency_dial">SOS!</string>
    <string name="skip">Пропустить</string>
    <string name="next">Далее</string>
    <string name="back">Назад</string>
    <string name="close">Закрыть</string>
    <string name="done">Готово</string>
    <string name="start">Пуск</string>
    <string name="finish">Завершить</string>
    <string name="yes">Да</string>
    <string name="no">Нет</string>
    <string name="no_later">Позже</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="asknow">Спросить</string>
    <string name="start_setup">Запустить настройку</string>
    <string name="networks_detected">Найденные сети Wi-Fi</string>
    <string name="wifi_connection_msg">Подключение к сети Wi-Fi может ускорить процесс настройки. Подключиться сейчас?</string>
    <string name="no_wifi_network">Сети Wi-Fi недоступны</string>
    <string name="search_wifi_network">Поиск сетей Wi-Fi...</string>
    <string name="backup_verizon_title">Архивируйте свой телефон с Verizon</string>
    <string name="backup_verizon_desc">"В дальнейшем Verizon может архивировать ваши медиафайлы в безопасное сетевое хранилище.

Вы легко можете обращаться к данным в ваших архивах с этого телефона, с любого телефона Verizon, который вы купите в будущем, или с веб-сайта Verizon."</string>
    <string name="backup_verizon_agree_desc">Я принимаю Условия обслуживания</string>
    <string name="backup_verizon_default_price_desc">Диспетчер мультимедиа V CAST бесплатно выделяет 500 МБ</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_desc">Расскажите мне еще</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_dialog_title">Об услуге архивации Verizon</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_dialog_desc">"Для архивации медиафайлов вам выделено %s свободного пространства.

Verizon продолжит защищать содержимое вашего телефона, регулярно архивируя его на безопасные серверы.

Вы в любой момент можете увеличить пространство хранения с помощью Диспетчера мультимедиа V Cast."</string>
    <string name="backup_verizon_snapshot_desc">"Verizon может автоматически заархивировать медиафайлы из этого телефона в ваше сетевое хранилище Backup Assistant Plus.

Нажмите Далее, чтобы выбрать медиафайлы для архивации."</string>
    <string name="set_up_question">Настроить учетную запись Google?</string>
    <string name="set_up_now">Настроить сейчас?</string>
    <string name="set_up_instruction">Учетная запись Google позволяет автоматически синхронизировать контакты, события в календаре и сообщения эл. почты между телефоном и компьютером.</string>
    <string name="why_use_google_account">Зачем нужна учетная запись Google?</string>
    <string name="google_account_set_up_button_message">Настроить аккаунт</string>
    <string name="setup_complete">Настройка завершена</string>
    <string name="your_device_is_now_ready">Устройство готово.</string>
    <string name="keypad_tutorial_instruction">Узнайте, как можно быстро вводить текст. Не беспокойтесь о возможных опечатках — программа их исправит.</string>
    <string name="keypad_tutorial_button_message">Учебник по использованию цифровой клавиатуры</string>
    <string name="keypad_tutorial_enjoy_your_thunderbolt">Добро пожаловать в сервис Thunderbolt!</string>
    <string name="guided_tours_title">Наглядные уроки</string>
    <string name="guided_tours_desc">Ваш телефон настроен. Ознакомьтесь со следующими разделами для получения дополнительных сведений о вашем телефоне, а также о My Verizon Mobile.</string>
    <string name="guided_tours_enjoy_desc">Наслаждайтесь %s!</string>
    <string name="guided_tours_basic_setup">Основные настройки и использование видеозаписей</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_video">Видео My Verizon</string>
    <string name="guided_tours_keypad_tutorial">Учебник по использованию цифровой клавиатуры</string>
    <string name="guided_tours_beats_audio">Попробуйте видео качества «HD» со звуком Beats Audio™</string>
    <string name="guided_tours_device_navigation">О навигации в интерфейсе устройства</string>
    <string name="guided_tours_calling_messaging">Вызовы и обмен сообщениями</string>
    <string name="guided_tours_email_setup">Настройки эл. почты</string>
    <string name="guided_tours_wifi_bluetooth">Настройка WiFi и Bluetooth</string>
    <string name="guided_tours_global_setup">Общие настройки</string>
    <string name="guided_tours_show_me">Смотреть учебники «Советы»</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon">Больше возможностей с My Verizon Mobile:</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_1">- Проверьте баланс учётной записи</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_2">- Контроль использования</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_3">- Проведение платежей</string>
    <string name="guided_tours_button_message">Перейти к My Verizon</string>
    <string name="tutorial_app_name">Учебные пособия</string>
    <string name="tutorial_instruction_oobe">Выберите тему для просмотра учебных видеопособий. Для выхода нажмите Закрыть.</string>
    <string name="tutorial_instruction">Выберите тему для просмотра учебных видеопособий.</string>
    <string name="customized_your_mescreen">Индивидуальная настройка экрана</string>
    <string name="tutorial_icon_title">Узнать больше</string>
    <string name="mecha_tutorial_title">Учебный центр Mecha</string>
    <string name="tutorial_title">Дополнительные сведения</string>
    <string name="tutorial_description_oobe">Дополнительные сведения:</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_1">Индивидуальная настройка Начального экрана при помощи виджетов</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_2">Обзор обновлений на сайтах Facebook и Flickr в Контактах</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_2_1">Просмотр обновлений на Facebook в программе Контакты</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_3">Отправка и получение обновлений Твиттера</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_4">Быстрый поиск контактов при помощи функции интеллектуального набора номера</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_5">И еще много других полезных функций</string>
    <string name="mecha_tutorial_description_oobe">Ваш телефон настроен. Ознакомьтесь со следующими разделами для получения дополнительных сведений о вашем телефоне, а также о приложениях Verizon.</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1">Основные настройки и использование видеозаписей</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_1">Основные способы перемещения в устройстве</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_2">Вызовы и обмен сообщениями</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_3">Настройки электронной почты</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_4">Настройки WiFi и BlueTooth</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_5">Общие настройки</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2">Видеодемонстрация по Verizon</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2_1">Служба My Verizon</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2_2">Хранение контактов и медиафайлов</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_3">Видео по получению дополнительной информации</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_3_1">Videos introduction videos specific to the device</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_4">Обзор мастера приложений</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_5">Спросить Verizon</string>
    <string name="tutorial_explore_app_title">Обзор приложений</string>
    <string name="tutorial_explore_app_description">Дополнительные сведения о других приложениях Verizon, установленных в вашем устройстве.</string>
    <string name="v_cast_tones">V CAST: звуки</string>
    <string name="v_cast_music">V CAST: музыка</string>
    <string name="v_cast_songid">V CAST: код песни</string>
    <string name="v_cast_video">V CAST: видео</string>
    <string name="v_cast_media_manager">V CAST: диспетчер мультимедиа</string>
    <string name="vz_navigator">VZ навигатор</string>
    <string name="visual_voice_mail">Видеосообщение</string>
    <string name="city_id">Код города</string>
    <string name="backup_assistant">Backup Assistant</string>
    <string name="skype_mobile">Мобильный Skype</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_bottom">Узнать больше?</string>
    <string name="application_name">Имя</string>
    <string name="application_description">Описание</string>
    <string name="application_summary">Сводка</string>
    <string name="v_cast_tones_summary">Выразите свою индивидуальность и сделайте этот телефон действительно ВАШИМ телефоном, установив мелодии звонка и мелодии звонящему от V CAST: звуки. Выбирайте из сотен тысяч песен или звуков любимых исполнителей. От рэпа до поп-музыки, от кантри до металла – на V CAST: звуки все это есть. Управляйте мелодиями звонка и мелодиями звонящему, создавайте собственные музыкальные автоматы, приобретайте и управляйте имеющимися музыкальными автоматами и получайте индивидуально настроенные рекомендации – все это прямо в вашей телефонной трубке.</string>
    <string name="v_cast_music_summary">"MOD 2.8 и ниже
 Миллионы песен прямо из вашего музыкального телефона.

 В V V CAST: музыка вы сможете приобрести любимые песни любимых исполнителей сразу же, как захотите послушать их в телефоне. Просмотрите рубрики Что нового и Бестселлеры или выберите композиции по названию альбома, исполнителя, стиля или песни. Можно также искать по альбомам, исполнителям или названиям песен.

 MOD 3.x и выше
 Миллионы песен прямо из вашего музыкального телефона.

 На V CAST: музыка вы сможете приобрести любимые песни, мелодии звонка и мелодии звонящему. Кроме того, вы сможете сэкономить средства, приобретая по льготной цене различные пакеты, в которых собраны популярные песни, мелодии звонка и/или мелодии звонящему. Поддерживаются также такие захватывающие функции, как музыкальные автоматы, плейлисты, рекомендации друзей, список пожеланий, уведомления об исполнителях и многое другое!"</string>
    <string name="v_cast_songid_summary">Классная песня! V CAST: код песни мгновенно сообщит названия, исполнителей и информацию об альбоме понравившейся вам музыки. От джаза до поп-музыки, от латинос до хауз, от рока до электроники – все, что угодно. Одним щелчком можно предварительно просмотреть или загрузить песню с V CAST: музыка. Прежде чем покупать, обязательно просмотрите содержимое. Точность полученного идентификатора не гарантируется.</string>
    <string name="v_cast_video_summary">V CAST предоставляет видеозаписи избранных телепрограммы, спортивных состязаний и развлекательные шоу по запросу и широкий выбор содержимого для просмотра в режиме реального времени. Полнометражные записи из всех основных сетей, превосходные детские программы и самые свежие спортивные события.</string>
    <string name="v_cast_media_manager_summary">Эта служба управления мультимедиа и файлами включает сетевое хранилище, плюс много функций доступа, защиты, публикации и воспроизведения содержимого из Интернета и из памяти телефона. Чтобы узнать больше и оформить подписку на услуги, посетите веб-сайт www.verizonwireless.com/vmm.</string>
    <string name="vz_navigator_summary">От GPS можно получить больше, чем просто базовые функции... К вашим услугам – привилегированная голосовая навигация и 3D-карты, которые помогут быть в курсе дорожной обстановки и будут сообщать вам голосовыми уведомлениями о происшествиях на маршруте. ПЛЮС: информация о фильмах и событиях, цены на бензин, локальный поиск и голосовой ввод адреса.</string>
    <string name="visual_voice_mail_summary">С помощью визуально-голосовой почты можно открывать и управлять сообщениями, не набирая номер голосовой почты. Прокрутите папку почтового ящика, чтобы прослушать, стереть или ответить на сообщения. Сразу же можно ответить с помощью обратного вызова или текстового сообщения.</string>
    <string name="city_id_summary">Код города – это усовершенствованная функция Caller ID, которая автоматически отображает город и штат входящих вызовов. Код города определяет десятки тысяч городов в Северной Америке, давая вам важный инструмент, помогающий выделять неизвестных звонящих и более эффективно управлять связями.</string>
    <string name="backup_assistant_summary">"Backup Assistant сохраняет адресную книгу вашего устройства на сервере. В случае утери или повреждения устройства, Backup Assistant восстановит адресную книгу в новом.
 Для включения этой услуги необходимо принять «Условия использования»."</string>
    <string name="skype_mobile_summary">"Мобильный Skype предоставляет высококачественную услугу видеовызова я вижу тебя – ты видишь меня по сети 4G LTE, благодаря которой вы можете визуально общаться с друзьями и близкими. Видеовызовы мобильного Skype можно направлять на любое оконечное устройство Skype, которое может принимать видеосигнал, например мобильное устройство, ПК или телевизор.
 Делать видеовызов так же просто, как и обычный голосовой вызов."</string>
    <string name="slide_keypad_title">Чтобы ввести текст, откройте клавиатуру</string>
    <string name="slide_keypad_subtitle">Чтобы ввести текст, откройте клавиатуру</string>
    <string name="account_setup_name">Настроить учетные записи</string>
    <string name="mail_account_description">Настроив следующие типы аккаунтов, можно синхронизировать почту, контакты и события из календаря.</string>
    <string name="mail_account_title">Учетные записи</string>
    <string name="google">Учетная запись Google</string>
    <string name="aab">Адресная книга AT&amp;T</string>
    <string name="other">Другая почтовая учетная запись</string>
    <string name="orange_mail">Учетная запись почты Orange</string>
    <string name="orange_3rd_party_mail">Мобильная почта</string>
    <string name="tmo_mail">Учетная запись эл. почты T-Online</string>
    <string name="o2_mail">Учетная запись эл. почты O2</string>
    <string name="my_mail">Моя учетная запись эл. почты</string>
    <string name="bell_net_mail">Аккаунт Bell.net</string>
    <string name="aol_mail">Аккаунт сервиса AOL</string>
    <string name="yahoo_mail">Аккаунт сервиса Yahoo</string>
    <string name="rus_mts_mail">Яндекс</string>
    <string name="ru_mail">mail.ru</string>
    <string name="community">MyCommunity</string>
    <string name="sympatico_ca_mail">Учётная запись электронной почты Sympatico.ca</string>
    <string name="community_myphonebook">MyPhonebook</string>
    <string name="community_mycommunity">MyCommunity</string>
    <string name="community_updating_status">Обновление состояния…</string>
    <string name="community_service_not_available">Не удалось обновить состояние аккаунта</string>
    <string name="backup_up_my_settings_title">Заархивировать мои настройки</string>
    <string name="backup_up_my_settings_content">"Ваши настройки (например, закладки и пароли Wi-Fi) можно автоматически заархивировать в ваш аккаунт Google. Если у вас появится новый телефон, ваши существующие настройки будут скопированы в него.

Вы сможете в любой момент изменить настройки архивирования в разделе Конфиденциальность приложения Настройка.

Заархивировать мои настройки в мой аккаунт Google."</string>
    <string name="social_netowrk_name">Настройка социальных сетей</string>
    <string name="social_network_description">Настроив свои избранные социальные сети, вы сможете отправлять и получать обновления с помощью приложений Контакты и Галерея.</string>
    <string name="social_netowrk_title">Социальные сети</string>
    <string name="facebook_summary">Чтение и отправка обновлений с помощью приложений Контакты и Галерея</string>
    <string name="flickr_summary">Просмотр и отправка изображений с помощью приложения и Галерея</string>
    <string name="twitter_summary">Читать и публиковать обновления в HTC Peep</string>
    <string name="plurk_summary">Читайте и публикуйте обновления в дневнике Plurk</string>
    <string name="logout_summary">Нажмите, чтобы настроить</string>
    <string name="warning">Внимание!</string>
    <string name="logout_message">Выход может привести к потере выгружаемых вами данных. Нажмите Да для выхода или Нет для отмены.</string>
    <string name="error_message">Произошла ошибка. Повторите попытку позже.</string>
    <string name="collect_diagnostics_title">Собирать диагностику</string>
    <string name="collect_diagnostics_desc">"В соответствии с нашими обязательствами предоставлять наивысшего качества сетевые услуги и обеспечивать удобную работу с устройствами, это устройство оснащено программным обеспечением для диагностики.

Как предусмотрено политикой конфиденциальности T-Mobile, это программное обеспечение собирает диагностические данные, которые помогают компании T-Mobile лучше устранять технические проблемы с вашим устройством или услугами.

Передача диагностических данных выполняется бесплатно и не учитывается в использовании вами данных T-Mobile.

Данное программное обеспечение не обращается к содержимому ваших вызовов или сообщений.

Эту функцию можно отключить, выбрав Настройки, затем \"Конфиденциальность\" и \"Собирать диагностику\"."</string>
    <string name="allow_collect_diagnostics">Да, я согласен отправлять диагностические данные в T-Mobile.</string>
    <string name="on_screen_title">Экранная клавиатура</string>
    <string name="sip_descrip_txt">Узнайте, как можно быстро вводить текст. Не беспокойтесь о возможных опечатках — программа их исправит.</string>
    <string name="touch_to_type_hint">Начать ввод текста</string>
    <string name="sip_hint_1">Нажмите кнопку Назад</string>
    <string name="sip_hint_2">чтобы закрыть клавиатуру.</string>
    <string name="data_sync_title">Автоматически синхронизировать данные</string>
    <string name="data_sync_message">Ваш телефон может автоматически загружать данные, чтобы у вас всегда были под рукой самые свежие сводки Погоды и данные о курсах акций. Если у вас нет неограниченного тарифа на передачу данных, то выбор этого варианта может повлечь начисление дополнительной платы вашим оператором связи.</string>
    <string name="data_sync_checkbox">Автоматически синхронизировать данные интернета</string>
    <string name="timezone_title">Установить текущее время</string>
    <string name="timezone_summary">Не удалось получить дату и время из сети. Задайте вручную.</string>
    <string name="timezone_title_set_date">Установите дату</string>
    <string name="timezone_title_set_timezone">Выберите часовой пояс</string>
    <string name="timezone_title_set_time">Установите время</string>
    <string name="location_sharing_title">Использовать службу Google «Определение координат»</string>
    <string name="location_sharing_message">Служба Google «Определение координат» сообщает программам ваши примерные координаты без использования GPS.</string>
    <string name="location_disable_message">Эти функции можно отключить на странице «Настройки» в разделах «Местоположение» и «Поиск».</string>
    <string name="yes_agree">Разрешить службе определения координат собирать анонимные данные о местоположении. Данные будут собираться, даже если приложения не запущены.</string>
    <string name="privacy_agree">Использовать информацию о текущих координатах в службах Google (таких как «Поиск» и др.)</string>
    <string name="vzw_phone_activating">Активация...</string>
    <string name="vzw_phone_activation">Активация телефона</string>
    <string name="vzw_phone_activation_wait_message">Подождите, пока телефон подключится к Verizon Wireless и автоматически активируется.</string>
    <string name="vzw_phone_activation_problem">Возникла проблема с активацией вашего телефона. Обратитесь в службу поддержки.</string>
    <string name="vzw_phone_activation_Congratulations">Поздравляем! Ваш телефон активирован.</string>
    <string name="vzw_location_sharing_title">Разрешение на передачу координат</string>
    <string name="vzw_location_title">Службы определения координат Verizon</string>
    <string name="vzw_location_summary">Использовать службы определения местоположения, предоставляемые Verizon Wireless</string>
    <string name="vzw_location_dialog_description">Выбирая \"Службы определения координат Verizon\", вы открываете службам определения координат, аутентифицируемым и проверяемым с помощью служб Verizon Wireless и третих лиц, доступ к определенной информации о местоположении через данное устройство и/или сеть.</string>
    <string name="vzw_what_would_you_backup_title">Что нужно архивировать?</string>
    <string name="vzw_use_network">Использовать сети</string>
    <string name="vzw_update_schedule">Расписание обновления</string>
    <string name="vzw_wifi_network_only">Только сети Wi-Fi</string>
    <string name="vzw_both_wifi_mobile">Wi-Fi и сети мобильной связи</string>
    <string name="vzw_cancel_btn_text">Отмена</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_title">Заархивировать мультимедиа</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_text">"Когда выбрано \"Только Wi-Fi\", для архивации мультимедиа требуется подключение Wi-Fi. Архивация выполняется только по Wi-Fi.

Когда выбрано \"Wi-Fi или сеть передачи данных Verizon Wireless\", а сеть Wi-Fi недоступна, используется сеть мобильной связи.

При использовании сети мобильной связи может взиматься стандартная плата в соответствии с тарифным планом или пакетом передачи данных."</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_wifi_only_text">Сейчас настроена архивация по Wi-Fi. Чтобы открыть другие параметры архивации, выберите «Настройки» -> «Аккаунты и синхронизация» -> «Backup Assistant Plus» и нажмите «Использовать сети».</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_Dont_remind">Больше не показывать это сообщение</string>
    <string name="vzw_update_schedule_morning">Каждое утро</string>
    <string name="vzw_update_schedule_morning_summary">(06:00-12:00)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_afternoon">Каждый день</string>
    <string name="vzw_update_schedule_afternoon_summary">(12:00-18:00)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_evening">Каждый вечер</string>
    <string name="vzw_update_schedule_evening_summary">(18:00-24:00)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_latenight">Каждую ночь</string>
    <string name="vzw_update_schedule_latenight_summary">(00:00-06:00)</string>
    <string name="vzw_back_music">Музыка</string>
    <string name="vzw_back_pictures">Изображения</string>
    <string name="vzw_back_videos">Видеозаписи</string>
    <string name="std_location_title">Автономные службы GPS</string>
    <string name="std_location_summary">Использовать службы определения координат на основе модуля GPS</string>
    <string name="std_location_dialog_description">Включая \"Автономные службы GPS\", вы предоставляете доступ к информации о своих координатах третьим лицам либо через любые веб-службы или программы, установленные на устройстве, либо с помощью любых других средств. Это может подвергнуть вас определенному риску.</string>
    <string name="google_location_title">Служба Google «Определение координат»</string>
    <string name="google_location_summary">Использовать службы определения местоположения, предоставляемые Google</string>
    <string name="setup_additional_accounts_title">Настройка дополнительных аккаунтов</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description">Настройка аккаунтов позволит вам удобно работать с электронной почтой и в социальных сетях, а также загружать в телефон все обновления</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description_tablet">Настройка аккаунтов позволит вам удобно работать с электронной почтой и в социальных сетях, а также загружать в телефон все обновления</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description_chacha">Синхронизируйте почту, контакты, события из календаря, обновления в социальных сетях и многое другое, настраивая дополнительные аккаунты.</string>
    <string name="setup_additional_accounts_category1_title">Аккаунты</string>
    <string name="add_accounts">Добавить аккаунт</string>
    <string name="add_accounts_summary">\@string/add_accounts_summary</string>
    <string name="general_progressbar_title">Обработка...</string>
    <string name="setup_mail_social_network_category1_title">Почта</string>
    <string name="setup_mail_social_network_category2_title">Социальные сети</string>
    <string name="header_add_an_account">Добавить аккаунт</string>
    <string name="facebook_account">Facebook</string>
    <string name="facebook_account_instruction">Facebook account allows you to share with your friends and sync contacts, updates, photos, and events.</string>
    <string name="facebook_account_instruction_chacha">Настройте аккаунт Facebook, чтобы просматривать и публиковать ваши последние обновления на Facebook.</string>
    <string name="facebook_account_instruction_signed_in">Ваш аккаунт Facebook в HTC Sense успешно настроен. Теперь вы сможете читать и отправлять обновления в разделы Контакты, Галерея и Календарь или общаться с друзьями в чате Facebook.</string>
    <string name="facebook_account_setup_account">Настроить аккаунт</string>
    <string name="chooseoperator">Выберите оператора</string>
    <string name="tell_htc_title">Сообщить HTC</string>
    <string name="tell_htc_desc">«Сообщить HTC» – это программа, которая работает в фоновом режиме и собирает информацию о режимах использования телефона. Главная цель сбора этой информации – сделать наши телефоны легче и приятнее. Прочитайте <a href="oobe_tell_htc://">«Заявление о конфиденциальности» службы «Сообщить HTC»,</a> чтобы понимать, какая информация собирается и каким образом HTC её использует.</string>
    <string name="tell_htc_desc_tablet">«Сообщить HTC» – это программа, которая работает в планшете в фоновом режиме и помогает HTC собирать анонимную информацию о том, как вы используете планшет. Главная цель сбора этой информации – сделать наши планшеты легче и приятнее в использовании. Прочитайте <a href="oobe_tell_htc://">«Заявление о конфиденциальности» службы «Сообщить HTC»</a>, чтобы понимать, как HTC собирает и использует эту информацию.</string>
    <string name="tell_htc_yes_agree_msg">Разрешить HTC собирать и использовать анонимную информацию, как описано в «Заявлении о конфиденциальности» службы «Сообщить HTC».</string>
    <string name="tell_htc_disable_agree_msg">Вы действительно хотите отключить услугу Сообщить HTC? Мы были бы вам признательны за помощь в улучшении наших продуктов и услуг.</string>
    <string name="wifi_networks_detected_title">Найденные сети Wi-Fi</string>
    <string name="wifi_networks_detected_message">Подключение к сети Wi-Fi ускорит процесс настройки.</string>
    <string name="wifi_networks_detected_checkbox_message">Подключиться к сети Wi-Fi</string>
    <string name="location_enable_warning_title">Отключить определение координат?</string>
    <string name="location_enable_warning_message">Запрет сбора данных о местоположении не позволит некоторым программам выполнять автоматическое обновление. Вы действительно хотите отключить определение координат?</string>
    <string name="lockscreen_sim_unlock_progress_dialog_message">Разблокирование SIM-карты и настройка телефона…</string>
    <string name="Sync_data_title">Расписание синхронизации</string>
    <string name="Sync_data_title_set_auto">Автоматически</string>
    <string name="Sync_data_title_set_never">Вручную</string>
    <string name="Sync_data_content_set_auto">Личная информация, погода и проч. синхронизируются автоматически.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_auto_chacha">Синхронизировать данные автоматически.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_never">Не синхронизировать. Я буду синхронизировать данные вручную.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_never_chacha">Я синхронизирую данные вручную.</string>
    <string name="Sync_data_description">Если вы не используете безлимитный тарифный план передачи данных, за синхронизацию данных ваш оператор беспроводной связи может начислять дополнительную плату.</string>
    <string name="Sync_data_description_brightstar">Для некоторых приложений в этом устройстве требуется подключение к сети передачи данных, а за это начисляется дополнительная плата. Советуем приобрести тарифный план с доступом к Интернету и передачей данных. Узнайте подробности у своего оператора.</string>
    <string name="Internet_connection_title">Подключение к интернету</string>
    <string name="Internet_connection_type_title">Тип подключения</string>
    <string name="Internet_connection_yes_4g">«Yes 4G» или «Wi-Fi»</string>
    <string name="Internet_connection_mobile">Мобильная сеть или Wi-Fi</string>
    <string name="Internet_connection_title_set_wifi">Только Wi-Fi</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_yes_4g">Использовать «Yes 4G» как основное подключение к Интернету.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_mobile">Выберите, если хотите всегда быть на связи.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_mobile_chacha">Испрользовать Мобильный интернет.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi">Выберите, если не хотите использовать Мобильный интернет.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_chacha">Не использовать Мобильный интернет.</string>
    <string name="Internet_connection_description">Вы сможете изменить эти параметры позже в разделе Настройки.</string>
    <string name="ota_title_need_ota">Активация телефона</string>
    <string name="ota_title_try_again">Проблема с активацией</string>
    <string name="ota_title_failed">Проблема с активацией</string>
    <string name="ota_title_success">Телефон успешно активирован</string>
    <string name="activate">Активировать</string>
    <string name="try_again">Повторить попытку активации</string>
    <string name="ota_description_need_ota">"Чтобы начать использовать телефон, нажмите кнопку \"Активировать\".

Процесс активации может занять несколько секунд.

Подождите, пока идет активация телефона."</string>
    <string name="ota_description_try_again">Возникла проблема с активацией вашего телефона. Повторите попытку или обратитесь в службу поддержки.</string>
    <string name="ota_description_failed">Возникла проблема с активацией вашего телефона. Обратитесь в службу поддержки.</string>
    <string name="ota_description_success">"Поздравляем!

Ваш новый телефон Verizon Wireless активирован.

Ваш номер телефона: %s"</string>
    <string name="back_up_title">Заархивировать мои настройки</string>
    <string name="back_up_content">Ваши настройки (например, закладки и пароли Wi-Fi) можно автоматически заархивировать в ваш аккаунт Google. Затем, если у вас появится новый телефон HTC, эти настройки можно будет скопировать в новый телефон.</string>
    <string name="back_up_description">Настройки архивирования можно в любой момент изменить в разделе Конфиденциальность на экране Настройка.</string>
    <string name="back_up_check_message">Заархивировать мои настройки в мой аккаунт Google</string>
    <string name="csl_loading">Идет загрузка...</string>
    <string name="csl_title">Connection setup</string>
    <string name="csl_name_1">1O1O (Apps. and setting)</string>
    <string name="csl_name_2">one2free (Apps. and setting)</string>
    <string name="csl_name_3">1O1O (setting only)</string>
    <string name="csl_name_4">one2free (setting only)</string>
    <string name="csl_name_5">New World Mobility(setting only)</string>
    <string name="transfer_data_title">Передача информации</string>
    <string name="transfer_data_title_chacha">Перенос данных</string>
    <string name="transfer_data_content">Можно перенести контакты и другие данные в новый телефон HTC по Bluetooth со старого телефона, поддерживающего такую возможность.</string>
    <string name="transfer_data_content_tablet">Можно перенести контакты и другие данные в новый планшет HTC по Bluetooth со старого телефона, поддерживающего такую возможность.</string>
    <string name="transfer_data_content_chacha">Перенести персональную информацию с вашего старого телефона в телефон HTC по Bluetooth.</string>
    <string name="transfer_data_button_message">Передать информацию</string>
    <string name="transfer_data_button_message_chacha">Перенести</string>
    <string name="htc_account_set_up_title">HTCSense.com</string>
    <string name="htc_account_set_up_content">С помощью аккаунта HTCSense.com можно...</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_01">Загрузить в телефон новые приложения HTC, виджеты, фоновые рисунки и многое другое</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_02">Обращаться к телефону удаленно</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_03">Автоматически публиковать материалы для друзей, у которых тоже есть телефоны HTC</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_04">Зарегистрировать телефон в HTC</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_05">Синхронизация контактов из применяемых по умолчанию учётных записей Gmail и Exchange</string>
    <string name="htc_account_set_up_button_message">Настроить аккаунт</string>
    <string name="htc_account_signed_in_title">HTCSense.com</string>
    <string name="htc_account_signed_in_description_01">Авторизация на HTCSense.com выполнена успешно. Вы можете зайти на</string>
    <string name="htc_account_signed_in_link"><a href="http://www.htcsense.com">www.htcsense.com,</a></string>
    <string name="htc_account_signed_in_description_02">чтобы обращаться к своему телефону через Интернет.</string>
    <string name="kaixin001_title">Kaixin001</string>
    <string name="kaixin001_summary">Читайте и публикуйте обновления в дневнике Kaixin001</string>
    <string name="sinaweibo_title">Sina weibo</string>
    <string name="sinaweibo_summary">Читайте и публикуйте обновления в дневнике Sina weibo</string>
    <string name="jiepang_title">JiePang</string>
    <string name="jiepang_summary">Читайте и публикуйте обновления в дневнике JiePang</string>
    <string name="renren_title">RenRen</string>
    <string name="renren_summary">Читайте и публикуйте обновления в дневнике RenRen</string>
    <string name="welcome_activity_title">Вас приветствует Мастер настройки</string>
    <string name="welcome_preface">Этот мастер поможет вам за несколько шагов настроить ваш телефон. Это поможет вам получать максимальную отдачу от вашего телефона Verizon Wireless:</string>
    <string name="welcome_notice1">Это также поможет успешно выполнять архивацию всех ваших важных данных.</string>
    <string name="welcome_notice2">Ход процедуры отображается в нижней части экрана. Любой шаг можно пропустить.</string>
    <string name="privacy_caution_title">Уведомление о доступе к личной информации</string>
    <string name="privacy_caution_information">"Телефон может определять текущие координаты для обеспечения корректной работы таких услуг, как навигация, погода, скидки в магазинах и проч. Для защиты вашей персональной информации убедитесь, что можете доверять компаниям, от которых загружаете какие-либо материалы. Внимательно читайте их политики конфиденциальности и раскрытия информации.

Помните: режимы работы сервисов определения координат и конфиденциальности можно изменить в меню Настройки."</string>
    <string name="skip_backup_text">Пропустить архивацию</string>
    <string name="backup_warning_text">"Для архивации вашего содержимого Verizon требует, чтобы вы подключились к любому из перечисленных аккаунтов электронной почты.

Имя пользователя и пароль аккаунта будут нужны для восстановления всех данных в ваши будущие телефоны."</string>
    <string name="about_verizon_backup_title">Об услуге архивации Verizon</string>
    <string name="about_verizon_backup_text">"Для архивации медиафайлов вам выделено 500 МБ пространства.

Verizon продолжит защищать содержимое вашего телефона, регулярно архивируя его на безопасные серверы.

Вы в любой момент можете увеличить пространство хранения с помощью Backup Assistant Plus."</string>
    <string name="restore_your_media_title">Восстановить медиафайл</string>
    <string name="restore_your_media_text">"В вашей учётной записи на Verizon сохранены медиафайлы из предыдущего телефона.

Verizon может автоматически восстановить медиафайлы в этот телефон."</string>
    <string name="restore_your_media_allow">Восстановить медиафайлы из предыдущего телефона в этот</string>
    <string name="restore_your_media_connect_msg">По окончании процесса настройки медиафайлы будут восстановлены по Wi-Fi. Если сеть Wi-Fi недоступна, восстановление будет поставлено на удержание (статус см. в раскрывающейся строке уведомлений).</string>
</resources>
