<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Muziekwidget</string>
    <string name="app_name_listen">Listen widget</string>
    <string name="music_widget_3D_provider_label">Muziek</string>
    <string name="music_widget_3D_provider_label_listen">Listen</string>
    <string name="widget_name">Muziek</string>
    <string name="widget_name_listen">Listen</string>
    <string name="music_info_loading">Muziek zoeken...</string>
    <string name="go_application">Tik om naar de muziekapplicatie te gaan.</string>
    <string name="go_application_listen">Tik om naar de applicatie Listen te gaan.</string>
    <string name="no_music_found">Geen muziek gevonden. Tik om naar de muziekapplicatie te gaan.</string>
    <string name="no_music_found_listen">Geen muziek gevonden. Tik om naar de applicatie Listen te gaan.</string>
    <string name="no_sdcard_found">Geen SD-kaart gevonden. Tik om naar de muziekapplicatie te gaan.</string>
    <string name="no_sdcard_found_listen">Geen SD-kaart gevonden. Tik om naar de applicatie Listen te gaan.</string>
    <string name="no_sd_card">Geen SD-kaart. Tik om naar de muziekapplicatie te gaan.</string>
    <string name="no_sd_card_listen">Geen SD-kaart. Tik om naar de applicatie Listen te gaan.</string>
    <string name="sd_card_unavailible">SD-kaart is niet beschikbaar omdat deze als USB-opslag wordt gebruikt. Tik om naar de muziekapplicatie te gaan.</string>
    <string name="sd_card_unavailible_listen">SD-kaart is niet beschikbaar omdat deze als USB-opslag wordt gebruikt. Tik om naar de toepassing Listen te gaan.</string>
    <string name="sd_card_eject_found">SD-kaart is niet gekoppeld. Tik om naar de muziekapplicatie te gaan.</string>
    <string name="sd_card_eject_found_listen">Sd-kaart niet gekoppeld. Tik om naar de toepassing Listen te gaan.</string>
    <string name="phone_storage_unavailible">De gegevens zijn niet beschikbaar omdat de telefoon als USB-opslag wordt gebruikt. Verbreek de USB-verbinding voor toegang tot de gegevens. Tik om naar de muziektoepassing te gaan.</string>
    <string name="fail_to_read_both_storages">De gegevens zijn niet beschikbaar vanwege een opslagfout. Tik om naar de muziek applicatie te gaan.</string>
    <string name="no_music_in_queue">Kies nummers uit je bibliotheek om muziek af te spelen. Tik om naar de muziek applicatie te gaan.</string>
    <string name="no_music_in_queue_listen">Kies nummers uit je bibliotheek om muziek af te spelen. Tik om naar de applicatie Listen te gaan.</string>
    <string name="music_in_dmc_mode">Muziek wordt momenteel op afstand gecontroleerd. Raak het scherm aan om de verbonden mediamuziekcontroller te openen.</string>
    <string name="music_in_dmc_mode_listen">Listen wordt momenteel op afstand bestuurd. Tik om de verbonden mediamuziekcontroller te openen.</string>
    <string name="widget_detail_description">Speel muziek af en bekijk het CD-hoesje van het huidige nummer.</string>
    <string name="recent_playlist">Recent afgespeeld</string>
    <string name="no_recent_playlist">Geen recent afgespeelde muziek</string>
    <string name="no_music_available">Geen muziek beschikbaar</string>
</resources>
