<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">ผู้อัพเดต</string>
    <string name="message">ในขณะที่โทรศัพท์ของคุณกำลังอัพเดท คุณไม่สามารถใช้การโทรฉุกเฉินได้ โทรศัพท์ของคุณจะถูกรีสตาร์ทในระหว่างการอัพเดต</string>
    <string name="confirm_label">ระบบการอัพเดตข้อมูลพร้อมสำหรับการดาวน์โหลดและติดตั้ง</string>
    <string name="confirm_message">โทรศัพท์ของคุณจะถูกรีเซ็ตการตั้งค่ากลับเป็นค่าจากโรงงานข้อมูลทั้งหมดจะถูกลบ กรุณาสำรองข้อมูลของคุณก่อนการติดตั้ง</string>
    <string name="download_later">ดาวน์โหลดภายหลัง</string>
    <string name="download_FW">อัพเดตระบบ</string>
    <string name="progress_label">กำลังดาวน์โหลดอัพเดต</string>
    <string name="btn_cancel_download">ยกเลิกการดาวน์โหลด</string>
    <string name="state_running">ดาวน์โหลดกำลังทำงานอาจใช้เวลาบ้าง</string>
    <string name="state_stop">ดาวน์โหลดสำเร็จ</string>
    <string name="unknown">ไม่รู้จัก</string>
    <string name="megabyte">MB</string>
    <string name="verifypackage">กำลังตรวจสอบแพ็กเกจอัพเดต…</string>
    <string name="label_remind_me_later">เตือนฉันในภายหลัง</string>
    <string name="msg_install_warning">โทรศัพท์ของคุณจะถูกรีเซ็ตเป็นค่าจากโรงงานข้อมูลทั้งหมดจะถูกลบ</string>
    <string name="category_software_update">อัพเดตซอฟต์แวร์</string>
    <string name="title_periodic_checkin">ตรวจสอบตารางนัดหมาย</string>
    <string name="summary_periodic_checkin">ออนไลน์และตรวจสอบการอัพเดทตามตารางนัดหมายจากเซิร์ฟเวอร์</string>
    <string name="msg_data_warning_periodic">การใช้บริการนี้ผ่านเครือข่ายเคลื่อนที่อาจทำให้เกิดค่าใช้จ่ายเพิ่มเติมจากผู้ให้บริการเครือข่ายของคุณถ้าคุณไม่มีแผนการใช้ข้อมูลแบบไม่จำกัด ใช้งานการตรวจสอบตารางเวลา?</string>
    <string name="title_warning_periodic_off">ปิดตารางการตรวจสอบ</string>
    <string name="msg_warning_periodic_off">เราแนะนำให้คุณตั้งตัวเลือกนี้ให้ใช้งานไว้เพื่อให้ซอฟท์แวร์โทรศัพท์ของคุณอัพเดทตลอดเวลา ข้อความการตรวจสอบใช้ประมาณข้อมูลน้อยมาก, และเป็นข้อมูลที่ไม่ระบุตัวตนและจะไม่รวมข้อมูลส่วนบุคคลใดๆ ปิดตารางการตรวจสอบหรือไม่?</string>
    <string name="btn_turn_off">ปิด</string>
    <string name="btn_yes">ใช่</string>
    <string name="btn_no">ไม่ใช่</string>
    <string name="btn_check_now">ตรวจสอบเดี๋ยวนี้</string>
    <string name="msg_checking">กำลังตรวจสอบ…</string>
    <string name="btn_settings">ตั้งค่า</string>
    <string name="title_up_to_date">โทรศัพท์ของคุณมีข้อมูลล่าสุดแล้ว</string>
    <string name="msg_up_to_date">ไม่มีการอัพเดตใหม่สำหรับโทรศัพท์ของคุณ</string>
    <string name="title_downloading">กำลังดาวน์โหลดการอัพเดทระบบ</string>
    <string name="msg_downloading">โทรศัพท์ของคุณกำลังดาวน์โหลดอัพเดตซอฟต์แวร์</string>
    <string name="title_download_prompt">ระบบการอัพเดทข้อมูลถูกเปิดใช้งานแล้ว</string>
    <string name="msg_download_prompt">คุณต้องการดาวน์โหลดซอฟแวร์เพื่อติดตามระบบล่าสุดหรือไม่</string>
    <string name="label_download_now">ดาวน์โหลดผ่านทุกการเชื่อมต่อที่พร้อมใช้</string>
    <string name="label_download_now_4g">ดาวน์โหลดผ่านเครือข่ายโทรศัพท์, Wi-Fi หรือ 4G</string>
    <string name="label_download_via_wifi">ดาวน์โหลดผ่าน Wi-Fi หรือเคเบิ้ล เท่านั้น</string>
    <string name="btn_ok">ยืนยัน</string>
    <string name="btn_cancel">ยกเลิก</string>
    <string name="msg_data_warning">ใช้บริการนี้ผ่านเครือข่ายเคลื่อนที่อาจทำให้เกิดค่าใช้จ่ายเพิ่มเติมจากผู้ให้บริการของคุณในกรณีที่คุณไม่มีแผนการใช้ข้อมูลแบบไม่จำกัด ดาวน์โหลดการอัพเดทเดี๋ยวนี้?</string>
    <string name="title_download_wifi">ดาวน์โหลดผ่าน Wi-Fi หรือเคเบิ้ล</string>
    <string name="msg_download_wifi">การดาวน์โหลดจะเริ่มเมื่อมีการเชื่อมต่อ Wi-Fi หรืออินเตอร์เน็ต,และจะหยุดหากยกเลิกการเชื่อมต่อ</string>
    <string name="msg_download_later">โทรศัพท์ของคุณจะตรวจสอบข้อมูลล่าสุด และเวลาในการปรับปรุงครั้งต่อไปคุณสามารถตรวจสอบการตั้งค่าการอัพเดทด้จากในคู่มือ</string>
    <string name="msg_download_later_no_ui">โทรศัพท์ของคุณจะตรวจสอบข้อมูลล่าสุด และเวลาในการปรับปรุงครั้งต่อไป</string>
    <string name="title_update_corrupted">การอัพเดตได้รับความเสียหาย</string>
    <string name="msg_update_corrupted">"การอัพเดตซอร์ฟแวร์ระบบไม่สำเร็จ
คุณต้องการดาวน์โหลดอีกครั้งหรือไม่"</string>
    <string name="btn_download">ดาวน์โหลด</string>
    <string name="title_no_sd_card">SD Card ไม่พร้อม</string>
    <string name="msg_no_sd_card">คุณจำเป็นต้องใช้ SD Cardในการดาวน์โหลดระบบล่าสุด กรุณาใส่การ์ด SD Card และกด โอเค เพื่อเริ่มต้นดาวน์โหลด หรือกดยกเลิก เพื่อออกจากโปรแกรม</string>
    <string name="title_no_space">พื้นที่ว่างไม่เพียงพอ</string>
    <string name="msg_no_space">"คุณไม่มีพื้นที่ว่างเพียงพอบนการ์ดเก็บข้อมูลของคุณ กรุณาลบแอพพลิเคชั่นหรือเนื้อหาออกบางส่วนเพื่อให้มีพื้นทีว่างอย่างน้อย %s MB 
แตะ \"การตั้งค่า\" ด้านล่างเพื่อสร้างพื้นที่ว่างเพิ่มเติม"</string>
    <string name="msg_no_space_no_ui">คุณไม่มีพื้นที่ว่างเพียงพอบนการ์ดเก็บข้อมูลของคุณ กรุณาลบแอพพลิเคชั่นหรือเนื้อหาออกบางส่วนเพื่อให้มีพื้นทีว่างอย่างน้อย %s MB</string>
    <string name="title_save_error">การบันทึกข้อมูลล่าสุดผิดพลาด</string>
    <string name="msg_save_error">มีความผิดพลาดเกิดขึ้นขณะบันทึกการปรับปรุงระบบในการ์ด SD Card ของคุณ กระบวนการดาวน์โหลดไม่สามารถทำให้เสร็จสมบูรณ์ได้ โปรดเปลี่ยนการ์ด SD Card ของคุณและตรวจสอบการปรับปรุงอีกครั้งในเมนูตั้งค่า, ภายใต้เมนูเกี่ยวกับโทรศัพท์</string>
    <string name="msg_save_error_no_ui">มีความผิดพลาดเกิดขึ้นขณะบันทึกการปรับปรุงระบบในการ์ด SD ของคุณ กระบวนการดาวน์โหลดไม่สามารถทำให้เสร็จสมบูรณ์ได้</string>
    <string name="title_install">ติดตั้งซอร์ฟแวร์ระบบล่าสุด</string>
    <string name="msg_install_prompt">คุณต้องการติดตั้งซอร์ฟแวร์ล่าสุดเพื่อการติดตามระบบหรือไม่</string>
    <string name="label_install_now">ติดตั้งตอนนี้</string>
    <string name="label_install_later">ติดตั้งภายหลัง</string>
    <string name="msg_install_later">คุณสามารถเริ่มต้นการติดตั้งจากแถบแจ้งเตือนได้ตลอดเวลา</string>
    <string name="title_cancel_installation">ยกเลิกการติดตั้ง</string>
    <string name="msg_cancel_installation">การกระทำนี้จะหยุดกระบวนการปรับปรุงและลบการดาวน์โหลดไฟล์ล่าสุดจากโทรศัพท์ของคุณ ลบตอนนี้หรือไม่</string>
    <string name="title_update_ready">การอัพเดตระบบพร้อมแล้ว</string>
    <string name="msg_update_ready">กดปุ่มเพื่อติดตั้งการอัพเดตระบบ</string>
    <string name="summary_periodic_checkin_off">คุณสมบัตินี้ถูกปิดโดยผู้ให้บริการของคุณ</string>
    <string name="msg_battery_low">การปรับปรุงระบบพร้อมแล้ว แต่ปริมาณแบตเตอรี่ในโทรศัพท์ของคุณต่ำกว่าที่จะติดตั้งได้ กรุณาชาร์จแบตเตอรี่ให้ถึง 35% หรือมากกว่าและเริ่มติดตั้งภายหลัง</string>
    <string name="msg_install_no_sd_card">คุณต้องการการ์ด SD Cardในการสำรองข้อมูลของคุณ โปรดใส่การ์ด SD Card และกด ตกลง เพื่อดำเนินการต่อ, หรือกด ยกเลิก เพื่อข้ามขั้นตอนการสำรองข้อมูล</string>
    <string name="msg_install_no_space">ไม่มีที่ว่างพอในการ์ด SD Card ที่จะสำรองข้อมูลของคุณ โปรดเปลี่ยนการ์ด SD Card ของคุณแล้วกด ตกลง เพื่อดำเนินการต่อ, หรือกด ยกเลิก เพื่อข้ามขั้นตอนการสำรองข้อมูล</string>
    <string name="msg_telephony_warning">คุณจะไม่สามารถใช้โทรศัพท์ของคุณหรือทำการโทรฉุกเฉินได้ในระหว่างทำการอัพเดต โปรดอย่าปิดโทรศัพท์ของคุณ หรือถอดแบตเตอรี่หรือการ์ดเก็บข้อมูลออกในระหว่างการอัพเกรดนี้</string>
    <string name="msg_backup_warning">ถ้าคุณเปิดใช้งานการสำรองข้อมูลในเมนูตั้งค่า, ข้อมูลและการตั้งค่าบางส่วนของคุณ, เช่น ข้อความ, บุ๊คมาร์ค และรหัสผ่าน Wi-Fi จะถูกเก็บไว้, แต่เราแนะนำให้คุณสำรองข้อมูลของคุณก่อนทำการติดตั้ง</string>
    <string name="btn_discard">ไม่สนใจ</string>
    <string name="progress_label_verify">ตรวจสอบแพ็คเกจ</string>
    <string name="title_install_complete">อัพเดตซอฟท์แวร์ระบบ</string>
    <string name="msg_install_complete">ขอแสดงความยินดี!</string>
    <string name="msg_install_complete_info">โทรศัพท์ของคุณได้ถูกอัพเดตแล้วไปเป็นเวอร์ชั่น %s.</string>
    <string name="download_state_paused">การดาวน์โหลดถูกหยุดชั่วคราวเนื่องจากการเชื่อมต่อ Wi-Fi หรือ อินเตอร์เน็ตสูญหาย</string>
    <string name="title_update_available">การอัพเดทระบบสามารถใช้ได้</string>
    <string name="msg_update_available">แตะเพื่อดาวน์โหลดการอัพเดทระบบ</string>
    <string name="toast_download_progress">กำลังดาวน์โหลดอัพเดตซอฟต์แวร์ ตรวจสอบการประมวลผลในรายการแจ้งเตือน</string>
    <string name="title_battery_low">แบตเตอร์รี่ต่ำ</string>
    <string name="title_storage_full">หน่วยความจำเต็ม</string>
    <string name="msg_storage_full">"การอัพเดตระบบพร้อมแล้ว แต่คุณไม่มีพื้นที่เพียงพอในหน่วยความจำโทรศัพท์ของคุณ กรุณาถอดการติดตั้งบางแอปพลิเคชั่นเพื่อให้มีพื้นที่ว่างเปล่าอย่างน้อย %sMB 

แตะ \"การตั้งค่า\" ด้านล่างเพื่อจัดการแอปพลิเคชั่นของคุณ ของคุณ คุณสามารถเริ่มติดตั้งในภายหลังจากรายการแจ้งเตือน"</string>
    <string name="msg_install_no_sd">กรุณาใส่การ์ดหน่วยความจำที่คุณจัดเก็บการดาวน์โหลดอัพเดตระบบซอฟต์แวร์</string>
    <string name="msg_install_share_sd">ไม่สามารถอ่านการ์ดหน่วยความจำในระหว่างที่คุณจัดเก็บการดาวน์โหลดอัพเดตระบบซอฟต์แวร์ เนื่องจากมันถูกใช้โดยคอมพิวเตอร์ของคุณเพื่อเป็นแหล่งเก็บข้อมูลยูเอสบี ยกเลิกการเชื่อมต่อยูเอสบี เพื่อเข้าสู่การ์ดหน่วยความจำ</string>
    <string name="msg_download_share_sd">การ์ดหน่วยความจำของคุณไม่สามารถจัดเก็บการอัพเดตระบบซอฟต์แวร์ เนื่องจากมันถูกใช้โดยคอมพิวเตอร์ของคุณเพื่อเป็นแหล่งเก็บข้อมูลยูเอสบี ยกเลิกการเชื่อมต่อยูเอสบี และกด OK เพื่อเริ่มดาวน์โหลด หรือกด Cancel เพื่อออก</string>
    <string name="title_install_miss_file">การอัพเดตหายไป</string>
    <string name="msg_install_miss_file">อัพเดทระบบซอฟต์แวร์ที่ดาวน์โหลดไว้สูญหายไปจากการ์ดหน่วยความจำของคุณ คุณต้องการดาวน์โหลดอีกครั้ง?</string>
    <string name="title_progress_paused">หยุดการดาวน์โหลดชั่วคราว</string>
    <string name="acu_status_update">อัพเดต</string>
    <string name="acu_status_new">ใหม่</string>
    <string name="acu_title_update_available">สามารถใช้งานอัพเดตแอปพลิเคชั่นได้</string>
    <string name="acu_msg_update_available">แตะเพื่อดาวน์โหลดอัพเดตแอปพลิเคชั่น</string>
    <string name="acu_msg_download_prompt">ต้องการติดตั้งอัพเดตแอปพลิเคชั่นต่อไปนี้หรือไม่?</string>
    <string name="acu_btn_detail">รายละเอียด</string>
    <string name="acu_application_detail">รายละเอียดอัพเดตแอปพลิเคชั่น</string>
    <string name="acu_application_update">อัพเดตแอปพลิเคชั่น</string>
    <string name="acu_installing">กำลังติดตั้ง...</string>
    <string name="acu_installing_title">กำลังติดตั้งอัพเดต</string>
    <string name="acu_installing_msg">กำลังติดตั้งแอพพลิเคชั่น</string>
    <string name="acu_success_message">การติดตั้งสำเร็จแล้ว</string>
    <string name="kilobyte">KB</string>
    <string name="acu_cache_fill_title">พื้นที่ชั่วคราวเต็ม</string>
    <string name="acu_cache_fill_message">"ไม่สามารถอัพเดตซอฟต์แวร์ของคุณต่อได้ เพราะไม่มีพื้นที่จัดเก็บเพียงพอในโทรศัพท์ของคุณ 

กรุณารีสตาร์ทโทรศัพท์ของคุณและตรวจสอบการอัพเดตซอฟต์แวร์อีกครั้งใน การตั้งค่า ในส่วนเกี่ยวกับโทรศัพท์"</string>
    <string name="acu_download_fail_title">การดาวน์โหลดล้มเหลว</string>
    <string name="acu_download_fail_message">"เกิดข้อผิดพลาดขึ้นขณะดาวน์โหลดข้อมูลอัพเดตซอฟต์แวร์

คุณสามารถตรวจสอบข้อมูลอัพเดตซอฟต์แวร์ได้อีกครั้งใน การตั้งค่า ในส่วนเกี่ยวกับโทรศัพท์"</string>
    <string name="acu_file_corrupted_title">ไฟล์เสียหาย</string>
    <string name="acu_file_corrupted_message">"มีปัญหาเกิดขึ้นในการดาวน์โหลดซอฟต์แวร์อัพเดตไฟล์ ไม่สามารถทำการติดตั้งต่อได้ 

ุณสามารถตรวจสอบข้อมูลอัพเดตซอฟต์แวร์ได้อีกครั้งใน การตั้งค่า ในส่วนเกี่ยวกับโทรศัพท์"</string>
    <string name="acu_storage_full_message">"ไม่สามารถอัพเดตซอฟต์แวร์ของคุณต่อได้ เพราะไม่มีพื้นที่จัดเก็บเพียงพอในโทรศัพท์ของคุณ 
กรุณาถอดการติดตั้งบางแอปพลิเคชั่นเพื่อเพิ่มพื้นที่ 

 แตะ \"การตั้งค่า\" ด้านล่างเพื่อจัดการแอปพลิเคชั่นของคุณ คุณสามารถตรวจสอบข้อมูลอัพเดตซอฟต์แวร์ได้อีกครั้งใน การตั้งค่า ในส่วนเกี่ยวกับโทรศัพท์"</string>
    <string name="acu_install_fail_title">ไม่สามารถจบขั้นตอนการติดตั้งได้</string>
    <string name="acu_install_fail_message">"เกิดข้อผิดพลาดขึ้นขณะติดตั้งข้อมูลอัพเดตซอฟต์แวร์

คุณสามารถตรวจสอบข้อมูลอัพเดตซอฟต์แวร์ได้อีกครั้งใน การตั้งค่า ในส่วนเกี่ยวกับโทรศัพท์"</string>
    <string name="acu_success_finish_message">กำหนดค่าโทรศัพท์ของคุณเรียบร้อยแล้ว</string>
    <string name="title_cid_not_match">เวอร์ชั่นระบบถูกแก้ไข</string>
    <string name="msg_cid_not_match">เราพบว่าโทรศัพท์ของคุณอาจใช้ซอฟท์แวร์ระบบเวอร์ชั่นที่มีการดัดแปลง เพื่อปกป้องคุณ เราไม่สามารถอัพเดตโทรศัพท์ของคุณได้ โปรดกลับไปใช้ซอฟท์แวร์ระบบ HTC เวอร์ชั่นที่เป็นทางการเพื่ออัพเดตโทรศัพท์ของคุณ หากคุณไม่ได้แก้ไขซอฟท์แวร์ระบบของคุณ หรือต้องการความช่วยเหลือในการกลับไปใช้ซอฟท์แวร์ที่ถูกต้อง โปรดติดต่อเราผ่านส่วนของการสนับสนุนที่ www.htc.com</string>
    <string name="msg_sd_card_read_only">Your SD card is not available to store the software update because it is mounted as read-only mode. You may reboot your phone and check for updates again in Settings, under About phone.</string>
    <string name="msg_not_allow_3g">การดำเนินการนี้ใช้ได้เฉพาะเมื่อเชื่อมต่อ Wi-Fi หรือสายเคเบิ้ล โปรดเปิดการทำงานในการตั้งค่า Wi-Fi หรือใช้สายเชื่อมต่อเข้ากับคอมพิวเตอร์</string>
    <string name="encrypted_package_fail_title">แพ็คเกจได้รับการเข้ารหัส</string>
    <string name="key_server_fail_message">ไม่สามารถเชื่อมต่อไปยังเซิร์ฟเวอร์ ตรวจสอบการเชื่อมต่อแล้วทดลองใหม่อีกครั้ง</string>
    <string name="no_authority_fail_message">โทรศัพท์ของคุณไม่ได้รับอนุญาตให้ได้รับคีย์เข้ารหัส</string>
    <string name="key_invalid_fail_message">คีย์เข้ารหัสไม่ถูกต้อง</string>
    <string name="outside_intranet_fail_title">อินทราเน็ตภายนอก</string>
    <string name="outside_intranet_fail_message">อัพเดตถูกระบุตำแหน่งไว้บนเซิร์ฟเวอร์ทดสอบ และไม่สามารถเข้าใช้งานได้จากภายนอกระบบอินทราเน็ตบริษัท โปรดลองทำการดาวน์โหลดใหม่อีกครั้งเมื่อคุณกลับมาใช้อินทราเน็ต</string>
    <string name="download_state_connection_paused">ดาวน์โหลดถูกหยุดไว้ชั่วคราวเนื่องจากการเชื่อมต่อข้อมูลของคุณขาดหายไป</string>
    <string name="download_state_roaming_paused">ดาวน์โหลดถูกหยุดไว้ชั่วคราวเนื่องจากการเชื่อมต่อข้อมูลอยู่ในโหมดโรมมิ่ง โปรดดาวน์โหลดผ่าน Wi-Fi หรือเคเบิ้ล</string>
    <string name="category_software_update_srmmary">อยู่ระหว่างดำเนินการ...</string>
    <string name="title_no_sd_card_internal">พื้นที่เก็บข้อมูลโทรศัพท์ไม่พร้อมใช้งาน</string>
    <string name="msg_no_sd_card_internal">พื้นที่เก็บข้อมูลของแโทรศัพท์คุณไม่สามารถใช้เก็บการอัพเดตซอฟท์แวร์ได้เนื่องจากถูกใช้โดยพีซีของคุณเป็น USB สำหรับเก็บข้อมูล ยกเลิกการเชื่อมต่อ USB และกดตกลงเพื่อเริ่มดาวน์โหลด หรือกด ยกเลิก เพื่อออก</string>
    <string name="msg_no_space_internal">"คุณไม่มีพื้นที่ว่างเพียงพอบนอุปกรณ์เก็บข้อมูลบนโทรศัพท์ของคุณ กรุณาลบแอพพลิเคชั่นหรือเนื้อหาออกบางส่วนเพื่อให้มีพื้นทีว่างอย่างน้อย %s MB 
แตะ \"การตั้งค่า\" ด้านล่างเพื่อสร้างพื้นที่ว่างเพิ่มเติม"</string>
    <string name="msg_save_error_internal">มีความผิดพลาดเกิดขึ้นขณะบันทึกการปรับปรุงระบบในพื้นที่เก็บข้อมูลโทรศัพท์ของคุณ กระบวนการดาวน์โหลดไม่สามารถทำให้เสร็จสมบูรณ์ได้</string>
    <string name="msg_install_no_sd_internal">ไม่สามารถอ่านพื้นที่เก็บข้อมูลของโทรศัพท์ที่คุณเก็บการอัพเดตซอฟท์แวร์ระบบได้เนื่องจากพื้นที่นี้ถูกใช้โดยพีซีของคุณเป็น USB สำหรับเก็บข้อมูล ยกเลิกการเชื่อมต่อ USB เพื่อเข้าถึงพื้นที่เก็บข้อมูลโทรศัพท์</string>
    <string name="msg_install_miss_file_internal">การอัพเดตซอฟท์แวร์ระบบหายไปจากพื้นที่เก็บข้อมูลโทรศัพท์ คุณต้องการดาวน์โหลดอีกครั้งหรือไม่?</string>
    <string name="msg_sd_card_read_only_internal">พื้นที่เก็บข้อมูลของโทรศัพท์คุณไม่สามารถใช้เก็บการอัพเดตซอฟท์แวร์ได้เนื่องจากถูกต่ออยู่ในโหมดอ่านอย่างเดียว คุณต้องรีบู๊ตอุปกรณ์ของคุณและตรวจสอบการอัพเดตอีกครั้งในการตั้งค่า หัวข้อเกี่ยวกับโทรศัพท์</string>
    <string name="title_download_wifi_noIPT">ดาวน์โหลดผ่าน Wi-Fi เท่านั้น</string>
    <string name="label_download_via_wifi_noIPT">ดาวน์โหลดผ่าน Wi-Fi</string>
    <string name="msg_download_wifi_noIPT">การดาวน์โหลดจะเริ่มเมื่อ Wi-Fi ถูกเชื่อมต่อ และจะหยุดชั่วคราวเมื่อ Wi-Fi ไม่ได้เชื่อมต่อ</string>
    <string name="download_state_paused_noIPT">ดาวน์โหลดถูกหยุดไว้ชั่วคราวเนื่องจากการเชื่อมต่อ Wi-Fi ของคุณขาดหายไป</string>
    <string name="download_state_roaming_paused_noIPT">ดาวน์โหลดถูกหยุดไว้ชั่วคราวเนื่องจากการเชื่อมต่อข้อมูลอยู่ในโหมดโรมมิ่ง โปรดใช้ Wi-Fi</string>
    <string name="btn_later">ทำในภายหลัง</string>
    <string name="title_update_canceled">อัพเดตถูกยกเลิก</string>
    <string name="msg_update_canceled">คุณสามารถพบการอัพเดตที่ถูกยกเลิกได้ใน การตั้งค่า > เกี่ยวกับโทรศัพท์ > อัพเดตซอฟท์แวร์</string>
    <string name="title_cota_update">อัพเดตการปรับแต่งส่วนบุคคล</string>
    <string name="title_cota_available">อัพเดตการปรับแต่งส่วนบุคคลที่มีให้เลือก</string>
    <string name="msg_cota_available">แตะเพื่อดาวน์โหลดอัพเดตนี้</string>
    <string name="title_cota_download">มีอัพเดตการปรับแต่งส่วนบุคคลให้เลือก</string>
    <string name="msg_cota_download_prompt">ต้องการดาวน์โหลดอัพเดตนี้หรือไม่?</string>
    <string name="msg_cota_storage_full">"หน่วยความจำโทรศัพท์ของคุณไม่มีพื้นที่ว่างเพียงพอ กรุณาลบข้อมูลหรือบางแอปพลิเคชั่นออกเพื่อให้มีพื้นที่ว่างอย่างน้อย %s 
แตะ \"การตั้งค่า\" ด้านล่างเพื่อจัดการแอพพลิเคชั่นของคุณ"</string>
    <string name="msg_cota_file_corrupted">"มีปัญหาเกิดขึ้นในการดาวน์โหลดซอฟต์แวร์อัพเดตไฟล์ ไม่สามารถดำเนินการติดตั้งต่อได้
คุณต้องการดาวน์โหลดอีกครั้งหรือไม่?"</string>
    <string name="title_cota_install">ติดตั้งอัพเดตการปรับแต่งส่วนบุคคล</string>
    <string name="msg_cota_install_prompt">ต้องการติดตั้งอัพเดตนี้ตอนนี้หรือไม่?</string>
    <string name="title_cota_install_notify">อัพเดตการปรับแต่งส่วนบุคคลพร้อมแล้ว</string>
    <string name="msg_cota_install_notify">แตะเพื่อติดตั้งการอัพเดตนี้</string>
    <string name="title_restart">อัพเดตแอพพลิเคชั่นได้รับการดาวน์โหลดเรียบร้อยแล้ว</string>
    <string name="msg_restart">โทรศัพท์ของคุณได้ดาวน์โหลดอัพเดตแอพพลิเคชั่นแล้ว และจำเป็นต้องรีสตาร์ทเพื่อให้ขั้นตอนการอัพเดตเสร็จสิ้น โปรดกด เริ่มใหม่ ในทันที</string>
    <string name="msg_notification_restart">แตะเพื่อรีสตาร์ทโทรศัพท์ของคุณ</string>
</resources>
