<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="wifi_label">Wi-Fi</string>
    <string name="wimax_label">4G</string>
    <string name="wimax_kt_label">4G WiBro</string>
    <string name="wimax_yes_label">Yes 4G</string>
    <string name="wifi_router_label">Hotspot</string>
    <string name="wifi_router_3G_label">3G Hotspot</string>
    <string name="wifi_router_sprint_label">Точка за безжичен достъп на Sprint</string>
    <string name="wifi_router_kddi_label">Wi-Fi връзка</string>
    <string name="wifi_router_verizon_label">Мобилна точка за достъп</string>
    <string name="wifi_router_label_full">Wi-Fi точка за достъп</string>
    <string name="gps_label">GPS</string>
    <string name="bluetooth_label">Bluetooth</string>
    <string name="airmode_label">Самолетен</string>
    <string name="airmode_label_full">Самолетен режим</string>
    <string name="mobile_label">Мобилен</string>
    <string name="mobile_label_full">Мобилна мрежа</string>
    <string name="app_name">Настройки - управляващ елемент</string>
    <string name="wifi_dlg_messga">Неуспешно свързване с Wi-Fi мрежата. Искате ли да конфигурирате сега?</string>
    <string name="bt_dlg_messga">Неуспешно свързване с Bluetooth слушалката ви. Искате ли да сканирате за Bluetooth слушалки сега?</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_title">Искате ли да включите мобилната точка за достъп 3G?</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_message">Не може да използвате едновременно две връзки с интернет. Искате ли да изключите Mobile Broadband Connect и да включите мобилната точка за достъп 3G?</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_remind_message">За да използвате тази услуга, ви е необходима функцията Мобилна точка за достъп 3G от Verizon Wireless. Докато е активна мобилната точка за достъп 3G, приложенията на устройството ще продължават да работят и да използват разрешенията за функции за данни на мобилната точка за достъп 3G.</string>
    <string name="dont_remind_again">Не ми напомняй повече</string>
    <string name="airmode_description">Натиснете за превключване между включен и изключен самолетен режим.</string>
    <string name="bluetooth_description">Натиснете за превключване между включен и изключен Bluetooth.</string>
    <string name="gps_description">Натиснете за превключване между включени и изключени GPS сателити.</string>
    <string name="mobile_description">Натиснете за превключване между включена и изключена връзка с мобилната мрежа.</string>
    <string name="wifi_description">Натиснете за превключване на включен и изключен Wi-Fi.</string>
    <string name="wifi_router_description">Натиснете за превключване между включена и изключена Wi-Fi точка за достъп.</string>
    <string name="wifi_router_sprint_description">Натиснете за превключване между включена и изключена точка за безжичен достъп на Sprint.</string>
    <string name="wifi_router_3G_description">Натиснете за превключване между включена и изключена 3G точка за достъп.</string>
    <string name="wifi_router_verizon_description">Натиснете за превключване между включена и изключена мобилна точка за достъп.</string>
    <string name="wimax_description">Натиснете за превключване между включен и изключен WiMAX.</string>
    <string name="wimax_kt_description">Натиснете за превключване между включен и изключен 4G WiBro.</string>
    <string name="wimax_yes_description">Натиснете за превключване между включен и изключен Yes 4G.</string>
    <string name="vzw_gps_title">Услуги, базирани само на GPS</string>
    <string name="vzw_gps_message">При избиране на Услуги, базирани само на GPS Вие разрешавате достъп до цялата информация за местоположението на всяка трета страна чрез уеб, софтуер или периферни устройства които инсталирате, изтегляте, добавяте или свързвате към устройството, както и по други начини. Разрешаването на тази функция може да крие риск за потребителите на устройството.</string>
    <string name="usc_hotspotdialog_title">Въведение за преносима Wi-Fi точка за достъп</string>
    <string name="usc_hotspotdialog_message">"Преносима Wi-Fi точка за безжичен достъп дава възможност на Вашето устройство с Android да се използва като мобилна точка за достъп за максимум пет устройства като използвате връзката с данни на Вашия телефон. Ако използвате тази услуга, трябва да защитите връзката, за да предотвратите неупълномощен достъп. Услугата консумира мощност на батерията и увеличава използването на данни. 
Тази услуга изисква абонамент за приложим за модем план. Уверете се, че сте абонирани за подходящия план за данни, преди да я използвате. Ако се нуждаете от съдействие, позвънете на 1-877-872-2249. 
Използването на услугата по своята същност представлява приемане на "<a href="http://www.uscellular.com/uscellular/common/common.jsp?path=/android/modem_feature.html">Условия за модема на смартфона</a>.</string>
</resources>
