<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="wifi_label">Wi-Fi</string>
    <string name="wimax_label">4G</string>
    <string name="wimax_kt_label">4G WiBro</string>
    <string name="wimax_yes_label">Yes 4G</string>
    <string name="wifi_router_label">Hotspot</string>
    <string name="wifi_router_3G_label">3G Hotspot</string>
    <string name="wifi_router_sprint_label">Sprint-hotspot</string>
    <string name="wifi_router_kddi_label">Wi-Fi tethering</string>
    <string name="wifi_router_verizon_label">Mobile Hotspot</string>
    <string name="wifi_router_label_full">Wi-Fi Hotspot</string>
    <string name="gps_label">GPS</string>
    <string name="bluetooth_label">Bluetooth</string>
    <string name="airmode_label">Fly</string>
    <string name="airmode_label_full">Flymodus</string>
    <string name="mobile_label">Mobilt nettverk</string>
    <string name="mobile_label_full">Mobil</string>
    <string name="app_name">Innstillinger – widget</string>
    <string name="wifi_dlg_messga">Kan ikke koble til Wi-Fi-nettverk. Vil du konfigurere nå?</string>
    <string name="bt_dlg_messga">Kan ikke koble til Bluetooth-headsettet. Vil du søke etter Bluetooth-headsett nå?</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_title">Slå på 3G Mobile Hotspot?</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_message">Du kan bare bruke én Internett-delingsfunksjon om gangen. Vil du slå av Mobil bredbåndstilkobling og slå på 3G Mobile Hotspot?</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_remind_message">Du trenger funksjonen 3G Mobile Hotspot fra Verizon Wireless for å bruke denne tjenesten. Mens 3G Mobile Hotspot er aktiv, vil enhetens applikasjoner fortsette å fungere og bruke datafunksjonen i 3G Mobile Hotspot.</string>
    <string name="dont_remind_again">Ikke varsle meg igjen</string>
    <string name="airmode_description">Klikk for å slå flymodus av eller på.</string>
    <string name="bluetooth_description">Klikk for å slå Bluetooth av eller på.</string>
    <string name="gps_description">Klikk for å slå GSP-satellitter av eller på.</string>
    <string name="mobile_description">Klikk for å slå mobil nettverkstilkobling av eller på.</string>
    <string name="wifi_description">Klikk for å slå Wi-Fi av eller på.</string>
    <string name="wifi_router_description">Klikk for å slå Wi-Fi Hotspot av eller på.</string>
    <string name="wifi_router_sprint_description">Klikk for å slå Sprint-hotspot av eller på.</string>
    <string name="wifi_router_3G_description">Klikk for å slå 3G Hotspot av eller på.</string>
    <string name="wifi_router_verizon_description">Klikk for å slå Mobile Hotspot av eller på.</string>
    <string name="wimax_description">Klikk for å slå WiMAX av eller på.</string>
    <string name="wimax_kt_description">Klikk for å slå 4G WiBro av eller på.</string>
    <string name="wimax_yes_description">Klikk for å slå Yes 4G av eller på.</string>
    <string name="vzw_gps_title">Frittstående GPS-tjenester</string>
    <string name="vzw_gps_message">Ved å velge Frittstående GPS-tjenester aktiverer du tilgang til all plasseringsinformasjon fra en tredjepart via web, programvare eller eventuelle periferkomponenter du velger å installere, laste ned, legge til eller knytte til enheten eller med noen annen metode. Aktivering av denne funksjonaliteten kan representeres visse risikoer for brukere av denne tjenesten.</string>
    <string name="usc_hotspotdialog_title">Innføring i Portabelt Wi-Fi Hotspot</string>
    <string name="usc_hotspotdialog_message">"Portabelt Wi-Fi Hotspot gjør at din Android-drevne enhet kan brukes som et mobilt hotspot for opptil fem enheter ved hjelp av telefonens datatilkobling. Hvis du bruker denne tjenesten, må du sikre tilkoblingen for å forhindre uautorisert tilgang. Denne tjenesten forbruker batteristrøm og øker datatrafikken. 
Denne tjenesten krever et abonnement på datatrafikk. Før bruk av tjenesten må du kontrollere at abonnementet ditt omfatter datatrafikk. Ring 1-877-872-2249 hvis du trenger hjelp. 
Bruk av tjenesten innebærer at du godtar "<a href="http://www.uscellular.com/uscellular/common/common.jsp?path=/android/modem_feature.html">Modemvilkår for smarttelefon</a>.</string>
</resources>
