<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="wifi_label">Wi-Fi</string>
    <string name="wimax_label">4G</string>
    <string name="wimax_kt_label">4G Wibro</string>
    <string name="wimax_yes_label">Yes 4G</string>
    <string name="wifi_router_label">Точка доступу</string>
    <string name="wifi_router_3G_label">Точка доступу 3G</string>
    <string name="wifi_router_sprint_label">Точка доступу Sprint</string>
    <string name="wifi_router_kddi_label">Режим модема Wi-Fi</string>
    <string name="wifi_router_verizon_label">Мобільна точка доступу</string>
    <string name="wifi_router_label_full">Точка доступу Wi-Fi</string>
    <string name="gps_label">GPS</string>
    <string name="bluetooth_label">Bluetooth</string>
    <string name="airmode_label">У літаку</string>
    <string name="airmode_label_full">Режим польоту</string>
    <string name="mobile_label">Мобільна</string>
    <string name="mobile_label_full">Мобільна мережа</string>
    <string name="app_name">Налаштування - віджет</string>
    <string name="wifi_dlg_messga">"Не вдалося з'єднатися з мережею Wi-Fi. Налаштувати зараз?"</string>
    <string name="bt_dlg_messga">"Не вдалося з'єднатися з гарнітурою Bluetooth. Сканувати гарнітуру Bluetooth зараз?"</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_title">Увімкнути мобільну точку доступу 3G?</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_message">"Можна використовувати одночасно тільки одну функцію спільного доступу до Інтернету. Вимкнути з'єднання із широкосмуговою мережею мобільного зв'язку й увімкнути мобільну точку доступу 3G?"</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_remind_message">Вам необхідна функція мобільної точки доступу 3G від Verizon Wireless для використання цієї служби. Коли мобільна точка доступу 3G активна, програми на пристрої працюватимуть і використовуватимуть функцію допуску до даних мобільної точки доступу 3G.</string>
    <string name="dont_remind_again">Більше не нагадувати</string>
    <string name="airmode_description">Торкніться, щоб перемкнутися між увімк. або вимк. режиму польоту.</string>
    <string name="bluetooth_description">Торкніться, щоб перемкнутися між увімк. або вимк. Bluetooth.</string>
    <string name="gps_description">Торкніться, щоб перемкнутися між увімк. або вимк. супутників GPS.</string>
    <string name="mobile_description">"Торкніться, щоб перемкнутися між увімк. або вимк. з'єднання з мобільною мережею."</string>
    <string name="wifi_description">Торкніться, щоб перемкнутися між увімк. або вимк. Wi-Fi.</string>
    <string name="wifi_router_description">Торкніться, щоб перемкнутися між увімк. або вимк. точки доступу Wi-Fi.</string>
    <string name="wifi_router_sprint_description">Торкніться, щоб перемкнутися між увімк. або вимк. точки доступу Sprint.</string>
    <string name="wifi_router_3G_description">Торкніться, щоб перемкнутися між увімк. або вимк. точки доступу 3G.</string>
    <string name="wifi_router_verizon_description">Торкніться, щоб перемкнутися між увімк. або вимк. мобільної точки доступу.</string>
    <string name="wimax_description">Торкніться, щоб перемкнутися між увімк. або вимк. Wimax.</string>
    <string name="wimax_kt_description">Натисніть, щоб увімк. або вимк. 4G Wibro.</string>
    <string name="wimax_yes_description">Торкніться, щоб перемкнутися між увімк. або вимк. Yes 4G.</string>
    <string name="vzw_gps_title">Автономні служби GPS</string>
    <string name="vzw_gps_message">У разі вибору Автономні служби GPS ви активуєте доступ до всієї інформації про розташування третім сторонам через Інтернет, програмне забезпечення або будь-які периферійні компонети, що встановлюються, завантажуються, додаються або приєднуються до пристрою, або в будь-який інший спосіб. Увімкнення цієї функції може піддати користувачів цього пристрою певним ризикам.</string>
    <string name="usc_hotspotdialog_title">Вступ для портативної точки доступу Wi-Fi</string>
    <string name="usc_hotspotdialog_message">"Портативна точка доступу Wi-Fi дозволяє використовувати ваш пристрій під керуванням Android як мобільну точку доступу для п'яти пристроїв за допомогою передачі даних вашого телефону. У разі використання цієї служби необхідно забезпечити захист з'єднання, щоб не допустити неавторизованого доступу. Ця служба споживає заряд акумулятора й збільшує обсяг передачі даних. 
Ця служба вимагає підписки на відповідний модемний план. Перевірте підписку на відповідний тарифний план перед використанням. Зателефонуйте 1-877-872-2249, якщо вам потрібна допомога. 
Використовуючи службу, ви приймаєте "<a href="http://www.uscellular.com/uscellular/common/common.jsp?path=/android/modem_feature.html">Умови використання смартфона як модема</a>.</string>
</resources>
