<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Στοιχείο ελέγχου παραθύρου μουσικής</string>
    <string name="app_name_listen">Γραφικό στοιχείο Listen</string>
    <string name="music_widget_3D_provider_label">Μουσική</string>
    <string name="music_widget_3D_provider_label_listen">Listen</string>
    <string name="widget_name">Μουσική</string>
    <string name="widget_name_listen">Listen</string>
    <string name="music_info_loading">Αναζήτηση μουσικής...</string>
    <string name="go_application">Πιέστε για μετάβαση στην εφαρμογή μουσικής.</string>
    <string name="go_application_listen">Πιέστε για μετάβαση στην εφαρμογή Listen.</string>
    <string name="no_music_found">Αδύνατη η εύρεση μουσικής. Πιέστε για μετάβαση στην εφαρμογή μουσικής.</string>
    <string name="no_music_found_listen">Δεν βρέθηκε μουσική. Πιέστε για μετάβαση στην εφαρμογή Listen.</string>
    <string name="no_sdcard_found">Αδύνατη η εύρεση κάρτας SD. Πιέστε για μετάβαση στην εφαρμογή μουσικής.</string>
    <string name="no_sdcard_found_listen">Δεν βρέθηκε κάρτα SD. Πιέστε για μετάβαση στην εφαρμογή Listen.</string>
    <string name="no_sd_card">Δεν υπάρχει κάρτα SD. Πιέστε για μετάβαση στην εφαρμογή μουσικής.</string>
    <string name="no_sd_card_listen">Χωρίς κάρτα SD. Πιέστε για μετάβαση στην εφαρμογή Listen.</string>
    <string name="sd_card_unavailible">Η κάρτα SD δεν είναι διαθέσιμη επειδή χρησιμοποιείται ως συσκευή αποθήκευσης USB. Πιέστε για μετάβαση στην εφαρμογή μουσικής.</string>
    <string name="sd_card_unavailible_listen">Η κάρτα SD δεν είναι διαθέσιμη επειδή χρησιμοποιείται ως συσκευή αποθήκευσης USB. Πιέστε για μετάβαση στην εφαρμογή Listen.</string>
    <string name="sd_card_eject_found">Μη τοποθετημένη κάρτα SD. Πιέστε για μετάβαση στην εφαρμογή μουσικής.</string>
    <string name="sd_card_eject_found_listen">Κάρτα SD έχει αφαιρεθεί. Πιέστε για μετάβαση στην εφαρμογή Listen.</string>
    <string name="phone_storage_unavailible">Το περιεχόμενό σας δεν είναι διαθέσιμο επειδή το τηλέφωνό σας χρησιμοποιείται ως συσκευή αποθήκευσης USB. Αποσύνδεση USB για πρόσβαση στο περιεχόμενό σας. Πιέστε για μετάβαση στην εφαρμογή μουσικής.</string>
    <string name="fail_to_read_both_storages">Το περιεχόμενό σας δεν είναι διαθέσιμο επειδή παρουσιάστηκε σφάλμα αποθήκευσης. Πιέστε για μετάβαση στην εφαρμογή μουσικής.</string>
    <string name="no_music_in_queue">Επιλέξτε τραγούδια από τη βιβλιοθήκη σας για την αναπαραγωγή μουσικής. Πιέστε για μετάβαση στην εφαρμογή μουσικής.</string>
    <string name="no_music_in_queue_listen">Επιλέξτε τραγούδια από τη βιβλιοθήκη σας για την αναπαραγωγή μουσικής. Πιέστε για μετάβαση στην εφαρμογή Listen.</string>
    <string name="music_in_dmc_mode">Η μουσική ελέγχεται τη στιγμή αυτή εξ αποστάσεως. Πιέστε για άνοιγμα του συνδεδεμένου προγράμματος ελέγχου μουσικής πολυμέσων.</string>
    <string name="music_in_dmc_mode_listen">Η εφαρμογή Listen ελέγχεται τη στιγμή αυτή εξ αποστάσεως. Πιέστε για άνοιγμα του συνδεδεμένου προγράμματος ελέγχου μουσικής πολυμέσων.</string>
    <string name="widget_detail_description">Έλεγχος αναπαραγωγής μουσικής και προβολή εξώφυλλου άλμπουμ για το τρέχον κομμάτι.</string>
    <string name="recent_playlist">Αναπαράχθηκε πρόσφατα</string>
    <string name="no_recent_playlist">Δεν αναπαράχθηκε πρόσφατα μουσική</string>
    <string name="no_music_available">Δεν υπάρχει διαθέσιμη μουσική</string>
</resources>
