<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="stupwizard_app_name">Conexão Wizard</string>
    <string name="sim_title">Insira o cartão SIM para fazer chamadas</string>
    <string name="sim_title_3g">Inserir cartão SIM para usar 3G</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_1">Remova a tampa traseira</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_2">Remova a bateria</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_3">Deslize o cartão SIM no suporte do cartão SIM</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_4">Recoloque a bateria e a tampa traseira</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_4_without_battery">Recoloque a tampa traseira</string>
    <string name="emergency_dial">Emergência</string>
    <string name="skip">Ignorar</string>
    <string name="next">Próximo</string>
    <string name="back">Voltar</string>
    <string name="close">Fechar</string>
    <string name="done">Concluído</string>
    <string name="start">Iniciar</string>
    <string name="finish">Concluir</string>
    <string name="yes">Sim</string>
    <string name="no">Não</string>
    <string name="no_later">Não, mais tarde</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="asknow">Perguntar agora</string>
    <string name="start_setup">Iniciar a Configuração</string>
    <string name="networks_detected">Redes Wi-Fi detectadas</string>
    <string name="wifi_connection_msg">A conexão ao Wi-Fi pode melhorar a velocidade do processo de configuração. Deseja se conectar agora?</string>
    <string name="no_wifi_network">Nenhuma rede Wi-Fi disponível</string>
    <string name="search_wifi_network">Pesquisando redes Wi-Fi....</string>
    <string name="backup_verizon_title">Faça backup do seu telefone com a Verizon</string>
    <string name="backup_verizon_desc">"Seguindo em frente, a Verizon pode fazer backup de sua mídia em armazenamento on-line seguro.

É possível acessar os dados dos quais você fez backup facilmente de qualquer telefone Verizon que você comprar no futuro ou do site da Verizon."</string>
    <string name="backup_verizon_agree_desc">Concordo com os Termos de serviço</string>
    <string name="backup_verizon_default_price_desc">Gerenciador de mídia V Cast grátis para 500MB</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_desc">Conte-me mais</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_dialog_title">Sobre o backup da Verizon</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_dialog_desc">"Você recebeu %s de espaço de armazenamento livre para fazer backup de sua mídia.

A Verizon continuará a proteger o conteúdo do seu telefone fazendo backup dele regularmente em servidores seguros.

É possível aumentar a quantidade de armazenamento que você tem a qualquer momento acessando o Gerenciador de mídia V Cast."</string>
    <string name="backup_verizon_snapshot_desc">"A Verizon pode fazer backup automaticamente da mídia desse telefone para o seu armazenamento on-line Backup Assistant Plus.

Pressione Próximo para selecionar que mídia fazer backup no futuro."</string>
    <string name="set_up_question">Deseja configurar sua conta do Google?</string>
    <string name="set_up_now">Configurar agora?</string>
    <string name="set_up_instruction">Com uma conta Google, seus contatos, eventos de calendário e e-mails são sincronizados automaticamente entre seu telefone e seu computador.</string>
    <string name="why_use_google_account">Por que usar uma conta do Google?</string>
    <string name="google_account_set_up_button_message">Configure a conta</string>
    <string name="setup_complete">Configuração completa</string>
    <string name="your_device_is_now_ready">Seu dispositivo está pronto agora.</string>
    <string name="keypad_tutorial_instruction">Saiba como digitar texto rapidamente. Não se preocupe em pressionar a tecla certa sempre - deixe que o software faça a correção para você.</string>
    <string name="keypad_tutorial_button_message">Tutorial do teclado</string>
    <string name="keypad_tutorial_enjoy_your_thunderbolt">Aprecie seu Thunderbolt!</string>
    <string name="guided_tours_title">Tour guiado</string>
    <string name="guided_tours_desc">Seu telefone foi configurado com sucesso. Selecione das seguintes opções para saber mais sobre seu telefone e o My Verizon Mobile.</string>
    <string name="guided_tours_enjoy_desc">Aprecie seu %s!</string>
    <string name="guided_tours_basic_setup">Configuração básica e vídeos de utilização</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_video">Vídeo My Verizon</string>
    <string name="guided_tours_keypad_tutorial">Tutorial do teclado</string>
    <string name="guided_tours_beats_audio">Experimentar Vídeo HD com Beats Audio™</string>
    <string name="guided_tours_device_navigation">Navegação básica do dispositivo</string>
    <string name="guided_tours_calling_messaging">Chamadas e mensagens</string>
    <string name="guided_tours_email_setup">Configuração do e-mail</string>
    <string name="guided_tours_wifi_bluetooth">Configuração do WiFi e Bluetooth</string>
    <string name="guided_tours_global_setup">Configuração global</string>
    <string name="guided_tours_show_me">Exibir Tutoriais</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon">Você pode obter o máximo da sua conta com o My Verizon Mobile:</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_1">- Verificar saldo da conta</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_2">- Verificar o uso</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_3">- Efetuar pagamentos</string>
    <string name="guided_tours_button_message">Ir para o My Verizon</string>
    <string name="tutorial_app_name">Tutoriais</string>
    <string name="tutorial_instruction_oobe">Selecione um tópico para exibir tutoriais de vídeo. Pressione Fechar para sair.</string>
    <string name="tutorial_instruction">Selecione um tópico para exibir tutoriais de vídeo.</string>
    <string name="customized_your_mescreen">Personalize sua tela Inicial</string>
    <string name="tutorial_icon_title">Saiba mais</string>
    <string name="mecha_tutorial_title">Centro de aprendizagem Mecha</string>
    <string name="tutorial_title">Saiba mais</string>
    <string name="tutorial_description_oobe">Para saber mais sobre:</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_1">Personalização de sua tela Início com widgets</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_2">Procura de atualizações do Facebook e Flickr em Contatos</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_2_1">Percorrer as atualizações do Facebook nos Contatos</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_3">Enviando e recebendo atualizações do Twitter</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_4">Encontrando pessoas rapidamente com a discagem inteligente</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_5">Muitos outros recursos legais</string>
    <string name="mecha_tutorial_description_oobe">Seu telefone foi configurado com sucesso. Selecione uma das seguintes opções para saber mais sobre seu telefone e sobre os aplicativos Verizon.</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1">Configuração básica e vídeos de utilização</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_1">Navegação básica do dispositivo</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_2">Chamadas e mensagens</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_3">Configuração de e-mail</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_4">Configuração do WiFi e BlueTooth</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_5">Configuração global</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2">Vídeos Verizon</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2_1">My Verizon</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2_2">Armazenagem de contatos e mídia</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_3">Vídeos de informações adicionais</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_3_1">Videos introduction videos specific to the device</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_4">Assistente do aplicativo de exploração</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_5">Perguntar à Verizon</string>
    <string name="tutorial_explore_app_title">Explorar aplicativos</string>
    <string name="tutorial_explore_app_description">Saber mais sobre outros aplicativos Verizon em seu dispositivo.</string>
    <string name="v_cast_tones">Tons V CAST</string>
    <string name="v_cast_music">Música V CAST</string>
    <string name="v_cast_songid">ID de música V CAST</string>
    <string name="v_cast_video">Vídeo V CAST</string>
    <string name="v_cast_media_manager">Gerenciador de mídia V CAST</string>
    <string name="vz_navigator">Navegador VZ</string>
    <string name="visual_voice_mail">Visual Voice Mail</string>
    <string name="city_id">ID da cidade</string>
    <string name="backup_assistant">Backup Assistant</string>
    <string name="skype_mobile">Skype Móvel</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_bottom">Visita</string>
    <string name="application_name">Nome</string>
    <string name="application_description">Descrição</string>
    <string name="application_summary">Resumo</string>
    <string name="v_cast_tones_summary">Solte sua personalidade e deixe o telefone com a sua cara com toques e tons de retorno dos tons V CAST. Selecione a partir de centenas de milhares de músicas e sons de seus artistas favoritos. Do Rap ao Pop, do Country ao Metal, os tons V CAST têm tudo.  Gerencie seus tons e toques de retorno, crie suas próprias jukeboxes, compre e gerencie as jukeboxes presentes e aprecie as recomendações personalizadas, tudo isso diretamente do seu aparelho.</string>
    <string name="v_cast_music_summary">"MOD 2.8 e inferior
 Milhões de músicas diretamente do seu telefone com recursos musicais.

 Música V CAST permite que você compre suas músicas favoritas de seus artistas favoritos quando desejar direto de seu telefone. Consulte Novidades, O que há de legal e Navegar por álbum, artista, gênero ou música. Você também pode pesquisar por álbum, artista ou música/título.

 MOD 3.x e superior
 Milhões de músicas diretamente de seu telefone com recurso de música.

 O Música V CAST permite que você compre suas músicas favoritas, tons e toques de retorno. Além disso você pode economizar dinheiro com os \"Pacotes\" que combinam músicas, tons e toque de retorno em diferentes pacotes a um preço com desconto. Outros recursos empolgantes suportados incluem Jukeboxes, Listas de reprodução, Recomendações de amigos, Lista de desejos, Alertas de artistas e mais!"</string>
    <string name="v_cast_songid_summary">Qual é aquela música legal? A ID da música V CAST obtém os títulos, artistas e álbum de sua música favorita instantaneamente. Do Jazz ao Rap, da Música latina ao House, do Rock à música eletrônica, etc. 1 clique depois você pode visualizar ou baixar a música do Música V Cast. Visualize antes de comprar o conteúdo. Resultados de ID não garantidos.</string>
    <string name="v_cast_video_summary">O V CAST entrega seus programas favoritos de TV, esporta e entretenimento ou vídeo sob demanda e seleciona o conteúdo ao vivo. Episódios completos de todas as grandes redes, excelente programação infantil e os destaques mais recentes nos esportes.</string>
    <string name="v_cast_media_manager_summary">Esse serviço de gerenciamento de mídia e arquivos inclui armazenagem on-line, mais vários recursos para acessar, proteger, compartilhar e reproduzir conteúdo da Internet e de seu telefone. Para saber mais e fazer a assinatura, acesse o site: www.verizonwireless.com/vmm.</string>
    <string name="vz_navigator_summary">Obtenha mais de seu GPS do que apenas o básico. A navegação premium por voz e os mapas 3D com planejamento de rotas que levam em consideração as condições do tráfego e alertas de acidentes falados. MAIS: informações do filme e do evento, preços de gasolina, pesquisa local e entrada de endereço ativada por voz.</string>
    <string name="visual_voice_mail_summary">Visual Voice Mail permite que você acesse e gerencie mensagens, assim você não precisa discar o correio de voz. Percorra uma caixa de entrada para ouvir, apagar ou responder uma mensagem. Responda imediatamente através da chamada de retorno ou texto.</string>
    <string name="city_id_summary">A ID da cidade é um recurso de ID de chamador melhorado que exibe automaticamente a cidade e o estado das chamadas recebidas. A ID da cidade fornece dezenas de milhares de cidades na América do Norte, o que lhe dá uma poderosa ferramenta para ajudá-lo a identificar chamadores desconhecidos e gerenciar mais efetivamente suas comunicações.</string>
    <string name="backup_assistant_summary">"O Backup Assistant salva o catálogo de endereços do telefone em um servidor seguro. Se seu telefone for perdido ou danificado, o Backup Assistant restaura seu catálogo de endereços para um novo telefone.
 Sujeito aos termos de uso. Os resultados podem variar."</string>
    <string name="skype_mobile_summary">O Skype Móvel fornece serviço de chamada de vídeo de alta qualidade Eu vejo você, Você me vêpela rede 4G LTE para que você possa compartilhar um momento com seus amigos e familiares. As chamadas de vídeo do Skype Móvel podem ser feitas em qualquer ponto final Skype capaz de receber vídeo, exemplo: celular, computador ou TV. Fazer uma chamada de vídeo é tão simples quanto fazer uma chamada de voz tradicional. Você pode iniciar uma chamada de vídeo do início ou converter uma chamada de voz Skype para uma chamada de vídeo. A chamada de vídeo iniciará com a câmera voltada para a frente de seu celular e então você pode mudar para a câmera voltada para a traseira, perfeitamente, à vontade.</string>
    <string name="slide_keypad_title">Deslize o teclado para fora para digitar texto</string>
    <string name="slide_keypad_subtitle">Deslize o teclado para fora quando quiser digitar</string>
    <string name="account_setup_name">Configurar contas</string>
    <string name="mail_account_description">Pode sincronizar correio, contatos e eventos de calendário configurando os seguintes tipos de conta.</string>
    <string name="mail_account_title">Contas</string>
    <string name="google">Conta do Google</string>
    <string name="aab">Catálogo de endereços AT&amp;T</string>
    <string name="other">Outra conta de e-mail</string>
    <string name="orange_mail">Conta de e-mail Orange</string>
    <string name="orange_3rd_party_mail">E-mail móvel</string>
    <string name="tmo_mail">Conta de e-mail T-Online</string>
    <string name="o2_mail">Conta de e-mail O2</string>
    <string name="my_mail">Minha conta de e-mail</string>
    <string name="bell_net_mail">Conta Bell.net</string>
    <string name="aol_mail">Conta de correio AOL</string>
    <string name="yahoo_mail">Conta de correio Yahoo</string>
    <string name="rus_mts_mail">Яндекс</string>
    <string name="ru_mail">mail.ru</string>
    <string name="community">MyCommunity</string>
    <string name="sympatico_ca_mail">Conta de e-mail sympatico.ca</string>
    <string name="community_myphonebook">MyPhonebook</string>
    <string name="community_mycommunity">MyCommunity</string>
    <string name="community_updating_status">Atualizando o status…</string>
    <string name="community_service_not_available">Não é possível atualizar o status da conta</string>
    <string name="backup_up_my_settings_title">Backup de minhas configurações</string>
    <string name="backup_up_my_settings_content">"Suas configurações (como seus favoritos e senhas de Wi-Fi) podem ser copiadas automaticamente para sua Conta do Google. Se você obter um telefone novo, suas configurações são copiadas para ele.

Você pode alterar suas Configurações de backup a qualquer momento em Privacidade.

Fazer backup de minhas configurações pessoais para minha Conta do Google."</string>
    <string name="social_netowrk_name">Configurar redes sociais</string>
    <string name="social_network_description">Configure as suas redes sociais favoritas e poderá enviar e receber atualizações em Contatos e Álbuns</string>
    <string name="social_netowrk_title">Redes sociais</string>
    <string name="facebook_summary">Leia e publique atualizações em Contatos e Álbuns</string>
    <string name="flickr_summary">Veja e carregue imagens para a Galeria</string>
    <string name="twitter_summary">Leia e poste atualizações no HTC Peep</string>
    <string name="plurk_summary">Leia e post atualizações no Plurk</string>
    <string name="logout_summary">Toque para configurar</string>
    <string name="warning">Aviso</string>
    <string name="logout_message">Se você fizer logout, poderá perder os dados que está carregando. Pressione Sim para fazer logout ou Não para cancelar.</string>
    <string name="error_message">Ocorreu um erro. Tente novamente mais tarde.</string>
    <string name="collect_diagnostics_title">Coletar diagnósticos</string>
    <string name="collect_diagnostics_desc">"Como parte de nosso compromisso de fornecer a melhor qualidade de rede e a melhor experiência possível com o dispositivo, esse dispositivo está equipado com software de diagnóstico.

Conforme a política de privacidade da T-Mobile, esse software coleta dados de diagnóstico para que a T-Mobile possa solucionar melhor os problemas técnicos de seu dispositivo ou serviço.

As transmissões de dados de diagnóstico são gratuitas e não contam para efeito de uso de dados da T-Mobile.

O software não captura o conteúdo de suas chamadas ou mensagens.

Essa função pode ser desabilitada selecionando-se Configurações, depois \"Privacidade\" e \"Coletar diagnósticos\"."</string>
    <string name="allow_collect_diagnostics">Sim, quero compartilhar dados de diagnóstico com a T-Mobile.</string>
    <string name="on_screen_title">Usando o teclado na tela</string>
    <string name="sip_descrip_txt">Saiba como digitar texto rapidamente. Não se preocupe em sempre pressionar a tecla correta — deixe que o software faça a correção para você.</string>
    <string name="touch_to_type_hint">Toque aqui para começar a digitar</string>
    <string name="sip_hint_1">Pressione o botão de seta Voltar</string>
    <string name="sip_hint_2">para fechar o teclado.</string>
    <string name="data_sync_title">Sincronizar dados automaticamente</string>
    <string name="data_sync_message">Seu telefone pode baixar dados automaticamente para mantê-lo atualizado com os preços mais recentes das ações e sobre o tempo. Se você não tem um plano de dados ilimitado, escolher essa opção pode resultar em custos adicionais por parte de seu provedor sem fio.</string>
    <string name="data_sync_checkbox">Sincronizar dados da Internet automaticamente</string>
    <string name="timezone_title">Definir hora atual</string>
    <string name="timezone_summary">Não é possível detectar seu fuso horário atual. Toque abaixo para definir hora e data.</string>
    <string name="timezone_title_set_date">Definir data</string>
    <string name="timezone_title_set_timezone">Selecionar fuso horário</string>
    <string name="timezone_title_set_time">Definir hora</string>
    <string name="location_sharing_title">Usar local do Google</string>
    <string name="location_sharing_message">O serviço de localização do Google fornece aos aplicativos a sua localização aproximada, sem usar o GPS.</string>
    <string name="location_disable_message">Você pode desabilitar esses recursos em Configurações, em Local e em Pesquisar.</string>
    <string name="yes_agree">"Deixar que o serviço de local do Google colete dados de local anônimos.  A coleta ocorrerá mesmo quando não houver nenhum aplicativo em execução."</string>
    <string name="privacy_agree">Usar Meu local para as pesquisas do Google e outros serviços do Google.</string>
    <string name="vzw_phone_activating">Ativando...</string>
    <string name="vzw_phone_activation">Ativação do telefone</string>
    <string name="vzw_phone_activation_wait_message">Aguarde enquanto o seu telefone se conecta à Verizon Wireless e é ativado automaticamente.</string>
    <string name="vzw_phone_activation_problem">Houve um problema durante a ativação do seu telefone. Entre em contato com a assistência ao cliente.</string>
    <string name="vzw_phone_activation_Congratulations">Parabéns! Seu telefone está ativo agora.</string>
    <string name="vzw_location_sharing_title">Permissão de localização</string>
    <string name="vzw_location_title">Serviços de Local Verizon</string>
    <string name="vzw_location_summary">Use os Serviços de Local fornecidos pela Verizon Wireless</string>
    <string name="vzw_location_dialog_description">Ao selecionar \"Serviços de Local Verizon\", você está habilitando a Verizon Wireless e serviços de local validados e autenticados por terceiros para acessar certas informações de local disponíveis através deste dispositivo e/ou da rede.</string>
    <string name="vzw_what_would_you_backup_title">Do que você deseja fazer backup</string>
    <string name="vzw_use_network">Usar redes</string>
    <string name="vzw_update_schedule">Agendamento de atualizaçao</string>
    <string name="vzw_wifi_network_only">Somente rede Wi-Fi</string>
    <string name="vzw_both_wifi_mobile">Redes Wi-Fi e Móvel</string>
    <string name="vzw_cancel_btn_text">Cancelar</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_title">Backup de suas mídias</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_text">"Quando \"Apenas Wi-Fi\" for selecionada, será necessário uma conexão Wi-Fi para o backup de suas mídias. O backup ocorrerá apenas por Wi-Fi.

Quando \"Wi-Fi ou a rede de dados da Verizon Wireless\" for selecionada, a rede celular será usada quando a Wi-Fi não estiver disponível.

Ao usar a rede celular, tarifas de uso padrão poderão ser aplicadas, dependendo do seu plano ou pacote de dados."</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_wifi_only_text">O backup está configurado atualmente para ocorrer através de Wi-Fi. Para outras Opções de Backup acesse Configurações -> Contas e Sincronização -> Backup Assistant Plus e toque em Usar redes.</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_Dont_remind">Não mostrar esta mensagem novamente</string>
    <string name="vzw_update_schedule_morning">Toda manhã</string>
    <string name="vzw_update_schedule_morning_summary">(6:00-12:00)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_afternoon">Toda tarde</string>
    <string name="vzw_update_schedule_afternoon_summary">(12:00-18:00)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_evening">Toda noite</string>
    <string name="vzw_update_schedule_evening_summary">(18:00-0:00)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_latenight">Toda madrugada</string>
    <string name="vzw_update_schedule_latenight_summary">(0:00-06:00)</string>
    <string name="vzw_back_music">Música</string>
    <string name="vzw_back_pictures">Imagens</string>
    <string name="vzw_back_videos">Vídeos</string>
    <string name="std_location_title">Serviços GPS independentes</string>
    <string name="std_location_summary">Use os Serviços de Local com base no GPS independente</string>
    <string name="std_location_dialog_description">Selecionando \"Serviços GPS independentes\", você está permitindo o acesso a todas as informações de local por terceiros através do acesso à Internet ou qualquer software ou componentes periféricos que você instale, baixe, adicione ou anexe ao dispositivo ou qualquer outro meio. Habilitar essa funcionalidade pode apresentar certos riscos para os usuários desse dispositivo.</string>
    <string name="google_location_title">Serviços de Local do Google</string>
    <string name="google_location_summary">Use os Serviços de Local fornecidos pelo Google</string>
    <string name="setup_additional_accounts_title">Configuração de contas adicionais</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description">A configuração de contas permitirá o acesso ao e-mail, redes sociais e baixar novos conteúdos para seu telefone.</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description_tablet">A configuração de contas permitirá o acesso ao e-mail, redes sociais e baixar novos conteúdos para seu tablet.</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description_chacha">Sincronizar e-mail, contatos, eventos de calendário, atualizações sociais e mais configurando contas adicionais.</string>
    <string name="setup_additional_accounts_category1_title">Contas</string>
    <string name="add_accounts">Adicionar conta</string>
    <string name="add_accounts_summary">\@string/add_accounts_summary</string>
    <string name="general_progressbar_title">Processando...</string>
    <string name="setup_mail_social_network_category1_title">E-mail</string>
    <string name="setup_mail_social_network_category2_title">Redes sociais</string>
    <string name="header_add_an_account">Adicionar uma conta</string>
    <string name="facebook_account">Facebook</string>
    <string name="facebook_account_instruction">Facebook account allows you to share with your friends and sync contacts, updates, photos, and events.</string>
    <string name="facebook_account_instruction_chacha">Configurar uma conta Facebook para exibir e compartilhar suas últimas atualizações com o Facebook.</string>
    <string name="facebook_account_instruction_signed_in">Você configurou sua conta do Facebook no HTC Sense com sucesso. Agora você pode ler e postar atualizações em Contatos, Galeria e Calendário ou bater papo com amigos no Bate-papo do Facebook.</string>
    <string name="facebook_account_setup_account">Configure a conta</string>
    <string name="chooseoperator">Selecione sua operadora</string>
    <string name="tell_htc_title">Informar à HTC</string>
    <string name="tell_htc_desc">O Informar à HTC é um software que é executado em segundo plano em seu telefone e que permite que a HTC colete informações anônimas sobre o modo com que você usa seu telefone. O principal objetivo da coleta dessas informações é tornar os nossos telefones ainda mais fáceis e divertidos de usar. Leia a <a href="oobe_tell_htc://">Declaração de Privacidade do Informar à HTC</a> para entender como a HTC coletará e usará essas informações.</string>
    <string name="tell_htc_desc_tablet">O Informar à HTC é um software que é executado em segundo plano em seu tablet e que permite que a HTC colete informações anônimas sobre o modo com que você usa seu tablet. O principal objetivo da coleta dessas informações é tornar os nossos tablets ainda mais fáceis e divertidos de usar. Leia a <a href="oobe_tell_htc://">Declaração de Privacidade do Informar à HTC</a> para entender como a HTC coletará e usará essas informações.</string>
    <string name="tell_htc_yes_agree_msg">Permitir que a HTC colete e use informações anônimas conforme descrito na Declaração de privacidade do Informar à HTC.</string>
    <string name="tell_htc_disable_agree_msg">Tem certeza de que deseja desabilitar o Informar à HTC? Apreciaríamos sua ajuda para melhorar nossos produtos e serviços.</string>
    <string name="wifi_networks_detected_title">Redes Wi-Fi detectadas</string>
    <string name="wifi_networks_detected_message">A conexão ao Wi-Fi pode melhorar a velocidade do processo de configuração.</string>
    <string name="wifi_networks_detected_checkbox_message">Conectar à rede Wi-Fi</string>
    <string name="location_enable_warning_title">Desabilitar serviço de localização?</string>
    <string name="location_enable_warning_message">Desabilitar a coleta de locais também desabilitará o uso do serviço de localização, necessário para alguns aplicativos se atualizarem automaticamente. Tem certeza de que deseja desabilitar o serviço de localização?</string>
    <string name="lockscreen_sim_unlock_progress_dialog_message">Desbloqueando e iniciando as configurações de seu telefone…</string>
    <string name="Sync_data_title">Sincronização programada</string>
    <string name="Sync_data_title_set_auto">Sincronizar dados automaticamente</string>
    <string name="Sync_data_title_set_never">Sincronizar dados manualmente</string>
    <string name="Sync_data_content_set_auto">Sincronizar dados de e-mail, contatos, calendário, tempo e outros serviços.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_auto_chacha">Sincronizar dados para mim.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_never">Não sincronizar. Sincronizarei meus dados manualmente.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_never_chacha">Sincronizarei os dados manualmente.</string>
    <string name="Sync_data_description">Se você não possui um plano de dados ilimitado, a sincronização de dados pode resultar em custos adicionais por parte de sua operadora.</string>
    <string name="Sync_data_description_brightstar">Algumas aplicações deste aparelho utilizam a conexão de dados, podendo gerar custos adicionais. Sugerimos que você contrate um plano de dados. Para mais detalhes, consulte sua operadora.</string>
    <string name="Internet_connection_title">Conexão com a Internet</string>
    <string name="Internet_connection_type_title">Tipo de conexão</string>
    <string name="Internet_connection_yes_4g">Yes 4G ou Wi-Fi</string>
    <string name="Internet_connection_mobile">Rede móvel ou Wi-Fi</string>
    <string name="Internet_connection_title_set_wifi">Wi-Fi somente</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_yes_4g">Use o Yes 4G como sua conexão principal com a Internet.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_mobile">Tem um plano de dados de sua operadora? Escolha essa opção.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_mobile_chacha">Tenho um plano de dados.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi">Não tem um plano de dados? Escolha essa opção.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_chacha">Não tenho um plano de dados.</string>
    <string name="Internet_connection_description">Você sempre pode mudar essas opções posteriormente em Configurações.</string>
    <string name="ota_title_need_ota">Ativação do telefone</string>
    <string name="ota_title_try_again">Problema na ativação</string>
    <string name="ota_title_failed">Problema na ativação</string>
    <string name="ota_title_success">Telefone desativado com sucesso</string>
    <string name="activate">Ativar</string>
    <string name="try_again">Repetir Ativação</string>
    <string name="ota_description_need_ota">"Pressione o botão \"Ativar\" para começar a usar o seu telefone.

O processo de ativação pode levar alguns instantes.

Aguarde enquanto o seu telefone é ativado."</string>
    <string name="ota_description_try_again">Houve um problema na ativação do telefone. Tente novamente ou entre em contato com a assistência ao cliente.</string>
    <string name="ota_description_failed">Houve um problema durante a ativação do telefone. Entre em contato com a Assistência ao Cliente.</string>
    <string name="ota_description_success">"Parabéns!

O seu novo telefone Verizon Wireless agora está ativado.

Seu número de telefone é: %s"</string>
    <string name="back_up_title">Backup de minhas configurações</string>
    <string name="back_up_content">Suas configurações (como seus favoritos e senhas de Wi-Fi) podem ser copiadas automaticamente para sua conta do Google. Em seguida, se você obtiver um novo telefone HTC, suas configurações podem ser copiadas para o novo telefone.</string>
    <string name="back_up_description">É possível alterar suas configurações de backup a qualquer momento em Configurações, Privacidade.</string>
    <string name="back_up_check_message">Fazer backup de minhas configurações para minha conta Google</string>
    <string name="csl_loading">Carregando…</string>
    <string name="csl_title">Connection setup</string>
    <string name="csl_name_1">1O1O (Apps. and setting)</string>
    <string name="csl_name_2">one2free (Apps. and setting)</string>
    <string name="csl_name_3">1O1O (setting only)</string>
    <string name="csl_name_4">one2free (setting only)</string>
    <string name="csl_name_5">New World Mobility(setting only)</string>
    <string name="transfer_data_title">Transferir minhas coisas</string>
    <string name="transfer_data_title_chacha">Transferência fácil</string>
    <string name="transfer_data_content">Dependendo dos recursos do seu telefone antigo, você poderá mover contatos e outros dados para seu novo telefone HTC via Bluetooth.</string>
    <string name="transfer_data_content_tablet">Dependendo dos recursos do seu telefone antigo, você poderá mover contatos e outros dados para seu novo tablet HTC via Bluetooth.</string>
    <string name="transfer_data_content_chacha">Transferir suas coisas de seu telefone antigo para o novo telefone HTC via Bluetooth.</string>
    <string name="transfer_data_button_message">Transferir minhas coisas</string>
    <string name="transfer_data_button_message_chacha">Transferir coisas</string>
    <string name="htc_account_set_up_title">HTC Sense</string>
    <string name="htc_account_set_up_content">Uma conta HTC Sense permite que você...</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_01">Baixar novos aplicativos, widgets, papéis de parede HTC e mais para o seu telefone</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_02">Acesse seu telefone remotamente</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_03">Compartilhar coisas automaticamente com seus amigos que têm telefone HTC</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_04">Registre seu telefone com a HTC</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_05">Sincronizar contatos de sua conta Gmail e Exchange padrão</string>
    <string name="htc_account_set_up_button_message">Configure a conta</string>
    <string name="htc_account_signed_in_title">HTC Sense</string>
    <string name="htc_account_signed_in_description_01">Você entrou com sucesso em sua conta HTC Sense. Você pode visitar</string>
    <string name="htc_account_signed_in_link"><a href="http://www.htcsense.com">www.htcsense.com</a></string>
    <string name="htc_account_signed_in_description_02">para acessar seu telefone on-line.</string>
    <string name="kaixin001_title">Kaixin001</string>
    <string name="kaixin001_summary">Ler e postar atualizações em Kaixin001</string>
    <string name="sinaweibo_title">Sina weibo</string>
    <string name="sinaweibo_summary">Ler e postar atualizações em Sina weibo</string>
    <string name="jiepang_title">JiePang</string>
    <string name="jiepang_summary">Ler e postar atualizações em JiePang</string>
    <string name="renren_title">RenRen</string>
    <string name="renren_summary">Ler e postar atualizações em RenRen</string>
    <string name="welcome_activity_title">Bem-vindo ao assistente de configuração</string>
    <string name="welcome_preface">Esse assistente de configuração o ajudará a personalizar seu telefone em algumas etapas. Ele permitirá que você obtenha o máximo de seu telefone Verizon Wireless ajudando-o a:</string>
    <string name="welcome_notice1">Ele também o ajudará a fazer backup de todos os seus dados importantes seguindo em frente.</string>
    <string name="welcome_notice2">Seu progresso é exibido na parte inferior da tela. Você pode ignorar etapas a qualquer momento.</string>
    <string name="privacy_caution_title">Cuidados com a privacidade</string>
    <string name="privacy_caution_information">"Esse telefone pode determinar seu local, o que é útil para serviços como navegação, compras e tempo. Para proteger sua privacidade, assegure-se de que as empresas das quais está baixando conteúdo sejam confiáveis e leia sua política de privacidade e divulgação cuidadosamente.

Lembre-se, para controlar as configurações de privacidade e local vá até o menu Configurações."</string>
    <string name="skip_backup_text">Ignorar backup</string>
    <string name="backup_warning_text">"Para fazer backup de seus conteúdos futuros, a Verizon precisa que você se conecte a qualquer uma das contas de e-mail listadas anteriormente.

O nome de usuário e senha do e-mail serão usados para restaurar todos os dados para seus próximos telefones."</string>
    <string name="about_verizon_backup_title">Sobre o backup da Verizon</string>
    <string name="about_verizon_backup_text">"É fornecido um espaço livre de 500MB para backup de suas mídias.

A Verizon continuará protegendo o conteúdo do telefone, fazendo backup regularmente para servidores seguros.

Você poderá aumentar a quantidade de armazenamento a qualquer momento acessando o Backup Assistant Plus."</string>
    <string name="restore_your_media_title">Restaurar sua mídia</string>
    <string name="restore_your_media_text">"Detectamos que você tem mídia de um telefone anterior armazenada na Verizon.

A Verizon pode restaurar essa mídia automaticamente para o telefone."</string>
    <string name="restore_your_media_allow">Restaurar mídia do meu telefone antigo para esse telefone</string>
    <string name="restore_your_media_connect_msg">Depois da conclusão do processo de configuração, sua mídia será restaurada por Wi-Fi. Se não houver Wi-Fi disponível, a restauração será colocada em espera na barra de notificação suspensa.</string>
</resources>
