<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Widget Âm Nhạc</string>
    <string name="app_name_listen">Widget Listen</string>
    <string name="music_widget_3D_provider_label">Nhạc</string>
    <string name="music_widget_3D_provider_label_listen">Listen</string>
    <string name="widget_name">Nhạc</string>
    <string name="widget_name_listen">Listen</string>
    <string name="music_info_loading">Đang tìm nhạc...</string>
    <string name="go_application">Chạm vào để mở ứng dụng nghe nhạc.</string>
    <string name="go_application_listen">Chạm để mở ứng dụng Listen.</string>
    <string name="no_music_found">Không tìm thấy bài hát. Chạm vào để mở ứng dụng nghe nhạc.</string>
    <string name="no_music_found_listen">Không tìm thấy nhạc. Chạm để mở ứng dụng Listen.</string>
    <string name="no_sdcard_found">Không tìm thấy thẻ nhớ. Chạm vào để mở ứng dụng nghe nhạc.</string>
    <string name="no_sdcard_found_listen">Không tìm thấy thẻ nhớ. Chạm để mở ứng dụng Listen.</string>
    <string name="no_sd_card">Không có thẻ nhớ. Chạm vào để mở ứng dụng nghe nhạc.</string>
    <string name="no_sd_card_listen">Không có thẻ nhớ. Chạm để mở ứng dụng Listen.</string>
    <string name="sd_card_unavailible">Thẻ nhớ chưa sẵn sàng vì đang được dùng dưới chế độ thiết bị lưu trữ USB. Chạm vào để mở ứng dụng nghe nhạc.</string>
    <string name="sd_card_unavailible_listen">Thẻ nhớ chưa sẵn sàng vì nó đang được sử dụng làm thiết bị lưu trữ USB. Chạm để mở ứng dụng Listen.</string>
    <string name="sd_card_eject_found">Chưa lắp thẻ nhớ. Chạm vào để mở ứng dụng nghe nhạc.</string>
    <string name="sd_card_eject_found_listen">Thẻ nhớ chưa được lắp. Chạm để mở ứng dụng Listen.</string>
    <string name="phone_storage_unavailible">Nội dung của bạn chưa sẵn sàng vì điện thoại đang được sử dụng làm thiết bị lưu trữ USB. Ngắt kết nối USB để truy cập nội dung của bạn. Chạm vào để mở ứng dụng nghe nhạc.</string>
    <string name="fail_to_read_both_storages">Nội dung của bạn chưa sẵn sàng vì có lỗi bộ nhớ. Chạm vào để mở ứng dụng nghe nhạc.</string>
    <string name="no_music_in_queue">Chọn bài hát từ thư viện của bạn để phát. Chạm vào để mở ứng dụng nghe nhạc.</string>
    <string name="no_music_in_queue_listen">Chọn bài hát từ thư viện của bạn để phát nhạc. Chạm vào để mở ứng dụng Listen.</string>
    <string name="music_in_dmc_mode">Nhạc hiện đang được điều khiển từ xa. Chạm để mở trình điều khiển nhạc chia sẻ đa phương tiện.</string>
    <string name="music_in_dmc_mode_listen">Listen hiện đang được điều khiển từ xa. Chạm để mở trình điều khiển nhạc đa phương tiện đã kết nối.</string>
    <string name="widget_detail_description">Điều khiển phát nhạc và xem thông tin album liên quan cho bài hát đang phát.</string>
    <string name="recent_playlist">Mời phát gần đây</string>
    <string name="no_recent_playlist">Không có bài nhạc nào mới phát</string>
    <string name="no_music_available">Chưa có nhạc sẵn sàng</string>
</resources>
