<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">Willkommen</string>
    <string name="setup_wizard_title">Einrichtungsassistent</string>
    <string name="error_dialog_title">Achtung</string>
    <string name="next_button_label">Weiter</string>
    <string name="finish_button_label">Beenden</string>
    <string name="back_button_label">Zurück</string>
    <string name="skip_button_label">Überspringen</string>
    <string name="done">OK</string>
    <string name="cancel_button_label">Abbrechen</string>
    <string name="retry_button_label">Erneut</string>
    <string name="restart_button_label">Neu starten</string>
    <string name="done_button_label">Einrichtung abschließen</string>
    <string name="try_again_button_label">Erneut versuchen</string>
    <string name="close_button_label">Schließen</string>
    <string name="edit_text_help">Zur Texteingabe hier berühren</string>
    <string name="add_a_google_account">Ein Google-Konto hinzufügen</string>
    <string name="add_apn">Drahtloseinstellungen</string>
    <string name="talk">Google Talk</string>
    <string name="email">Google Mail</string>
    <string name="setup_device_title">^1 einrichten</string>
    <string name="open_keyboard_message_to_continue">Tastatur zum Fortfahren öffnen</string>
    <string name="emergency_dial">Notruf</string>
    <string name="change_language">Sprache ändern</string>
    <string name="close_keyboard_message">Tastatur zum Fortfahren schließen</string>
    <string name="is_not_available"><b>^1</b> ist nicht verfügbar.</string>
    <string name="hint_size"><b>^1</b> enthält weniger als 6 oder mehr als 30 Zeichen.</string>
    <string name="hint_numbers_only"><b>^1</b> enthält keine Buchstaben.</string>
    <string name="hint_illegal_chars"><b>^1</b>" darf nur Buchstaben,
Zahlen und Punkte enthalten."</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">Zusätzliche Datenschutzbestimmungen</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Nutzungsbedingungen</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Google-Datenschutzbestimmungen</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Ihr Telefon ist nicht mit einem mobilen Datendienst verbunden. Rufen Sie %s in einem Webbrowser auf, um diese Informationen jetzt anzuzeigen.</string>
    <string name="restore_disable">Wiederherstellung deaktivieren</string>
    <string name="restore_enable">Wiederherstellung aktivieren</string>
    <string name="restore_enabled">Wenn Sie Ihre Einstellungen kürzlich gesichert haben, werden sie wiederhergestellt.</string>
    <string name="restore_disabled">Ihre Einstellungen werden von der Sicherung nicht wiederhergestellt.</string>
    <string name="webview_progress_title">Verbindung mit Domain wird hergestellt...</string>
    <string name="webview_progress_verbose_message">"Die Server Ihres Unternehmens senden Anmeldeinformationen an Ihr Telefon. Dieser Vorgang kann einige Minuten dauern.
Anschließend wird die Anmeldeseite Ihres Unternehmens angezeigt."</string>
    <string name="enterprise_unmanaged_domain">Diese Domain nutzt nicht Google Apps. Überprüfen Sie den Domainnamen und versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="backup_and_restore">Sicherung und Wiederherstellung</string>
    <string name="you_can_use_your_google_account">Sie können Ihr Google-Konto zum Sichern Ihrer Apps, Ihrer Einstellungen, wie zum Beispiel Lesezeichen und WLAN-Passwörter, und Ihrer anderen Daten verwenden. Falls Sie vor Kurzem über dieses Konto eine Sicherung vorgenommen haben, können Sie sie jetzt auf diesem Gerät wiederherstellen.</string>
    <string name="restore_from_my_google_account">Von meinem Google-Konto auf diesem Gerät wiederherstellen</string>
    <string name="keep_this_device_backed_up">Dieses Gerät über mein Google-Konto sichern</string>
    <string name="touch_to_begin">Zum Start Android berühren</string>
    <string name="delayed_gaia_agreement">Wenn Sie fortfahren, stimmen Sie den Datenschutzbestimmungen von <annotation id="google_privacy">Google</annotation> und <annotation id="android_privacy">anderen</annotation> Datenschutzbestimmungen zu.</string>
    <string name="select_language">Sprache:</string>
    <string name="start">Starten</string>
    <string name="wait_msg">Bitte warten...</string>
    <string name="activation_title">Mobilen Datenservice aktivieren</string>
    <string name="activation_title_searching">Nach Dienst wird gesucht...</string>
    <string name="activation_title_activating">Wird aktiviert...</string>
    <string name="activation_default_network_name">Mobilfunknetz</string>
    <string name="activation_text">Tippen Sie auf <b>Aktivieren</b>", um Ihre Verbindung zum Mobilfunk jetzt zu aktivieren. Dies kann einige Minuten dauern.

Oder tippen Sie auf "<b>Überspringen</b>, um Ihr Telefon mithilfe einer WLAN-Verbindung einzurichten.</string>
    <string name="activation_text_standalone">Tippen Sie auf <b>Aktivieren</b>, um Ihre Verbindung zum Mobilfunk jetzt zu aktivieren. Dies kann einige Minuten dauern.</string>
    <string name="activation_title_confirm_skip">Aktivierung überspringen?</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Die meisten Funktionen Ihres Telefons sind erst einsatzbereit, nachdem der mobile Datendienst aktiviert wurde.

Falls Sie diesen Schritt vorerst überspringen möchten, können Sie den Dienst später in den Einstellungen aktivieren."</string>
    <string name="activate_now_button_label">Jetzt aktivieren</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">Weiter</string>
    <string name="activation_button_label">Aktivieren</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">Tippen Sie auf <b>Überspringen</b>, um die Einrichtung stattdessen mit einer WLAN-Verbindung abzuschließen.</string>
    <string name="activation_progress">Die Aktivierung kann einige Minuten dauern. Tippen Sie auf <b>Überspringen</b>, um die Einrichtung stattdessen mit einer WLAN-Verbindung abzuschließen.</string>
    <string name="activation_progress_gen">Die Aktivierung kann einige Minuten dauern.</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">Die Aktivierung kann einige Minuten dauern.</string>
    <string name="activation_progress_standalone">Die Aktivierung kann einige Minuten dauern.</string>
    <string name="activation_success_title">Aktivierung abgeschlossen</string>
    <string name="activation_success_text">Tippen Sie auf <b>Weiter</b>, um mit der Einrichtung fortzufahren.</string>
    <string name="activation_success_text_gen">Ihr Gerät muss neu gestartet werden, damit die Aktivierung abgeschlossen werden kann.</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">Tippen Sie zum Fortfahren auf <b>Weiter</b>".

Die Aktivierung war erfolgreich, möglicherweise dauert es jedoch einige Minuten, bis das mobile Datennetzwerk verfügbar ist."</string>
    <string name="activation_failure_title">Aktivierung fehlgeschlagen</string>
    <string name="activation_failure_text">"Ihr mobiler Datendienst konnte nicht aktiviert werden. Dies könnte ein vorübergehendes Problem sein.

Falls Sie diesen Schritt vorerst überspringen möchten, sollten Sie den Dienst später in den Einstellungen aktivieren. Die meisten Funktionen Ihres Telefons funktionieren erst, nachdem der mobile Datendienst aktiviert wurde."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Ihr mobiler Datendienst konnte nicht aktiviert werden. Hierbei handelt es sich möglicherweise um ein vorübergehendes Problem, das eventuell durch Neustarten des Telefons gelöst werden kann.</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">Der mobile Datendienst kann nicht aktiviert werden. Tippen Sie auf <b>Erneut versuchen</b>", um die Aktivierung erneut zu starten.

Sie können Ihren mobilen Datendienst auch später in den Einstellungen unter "<b>Drahtlos &amp; Netzwerke > Mobilfunknetze</b> aktivieren.</string>
    <string name="activation_cancel_title">Abbruch angefordert</string>
    <string name="activation_cancel_text">Die Aktivierung wird abgebrochen... Dies kann 5-10 Sekunden dauern.</string>
    <string name="activation_canceled_title">Aktivierung abgebrochen</string>
    <string name="activation_canceled_text">Möchten Sie die Aktivierung wirklich abbrechen? Sie müssen Ihren Mobilfunkdienst aktivieren, bevor Sie darüber eine Verbindung zum Internet herstellen können. Wenn Sie mit der Aktivierung fortfahren möchten, tippen Sie auf <b>Zurück</b>".

Tippen Sie auf "<b>Weiter</b>", um die Einrichtung über eine WLAN-Verbindung fertigzustellen.

Sie können Ihren Mobilfunkdienst später in den Einstellungen unter "<b>Drahtlos &amp; Netzwerke > Mobilfunknetze</b> aktivieren.</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"Aktivierung abgebrochen.

Sie können Ihren mobilen Datendienst später in den Einstellungen unter "<b>Drahtlos &amp; Netzwerke > Mobilfunknetze</b> aktivieren.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Aufgrund eines Fehlers muss Ihr Telefon heruntergefahren und neu gestartet werden, bevor ein weiterer Aktivierungsversuch unternommen werden kann. Ihr Telefon wird in 60 Sekunden automatisch heruntergefahren. Sie können auch auf <b>Jetzt herunterfahren</b>" tippen.

Sobald Ihr Telefon heruntergefahren wurde, können Sie die Ein-/Aus-Taste drücken und das Gerät neu starten."</string>
    <string name="shutdown_button_label">Jetzt herunterfahren</string>
    <string name="reboot_button_label">Neustart</string>
    <string name="notification_update_title">Ihr Konto muss aktualisiert werden.</string>
    <string name="notification_update_message">Hier berühren, um den Einrichtungsassistenten erneut zu starten</string>
    <string name="name_activity_title">Dieses Telefon gehört...</string>
    <string name="name_activity_text">Für die Personalisierung einiger Apps verwendet das Telefon Ihren Namen.</string>
    <string name="location_sharing_title">Google-Standort verwenden</string>
    <string name="location_sharing_message">"Der Standortdienst von Google nutzt Datenquellen wie beispielsweise WLAN-Netzwerke oder Mobilfunknetze, damit Ihr ungefährer Standort durch die Apps ermittelt werden kann, auch wenn kein GPS verfügbar ist.

Sie können diese Optionen jederzeit in den Einstellungen ändern."</string>
    <string name="location_sharing_message_wifi_only">"Der Standortdienst von Google nutzt Datenquellen wie beispielsweise WLAN-Netzwerke, damit Ihr ungefährer Standort durch die Apps ermittelt werden kann, auch wenn kein GPS verfügbar ist.

Sie können diese Optionen jederzeit in den Einstellungen ändern."</string>
    <string name="yes_agree">Ermöglicht dem Standortdienst von Google, anonyme Standortdaten zu erfassen. Einige Daten werden möglicherweise auf Ihrem Gerät gespeichert. Die Erfassung erfolgt gegebenenfalls auch dann, wenn gerade keine Apps ausgeführt werden.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">Mein Standort darf für Google-Suchergebnisse und andere Google-Dienste verwendet werden.</string>
    <string name="tos_title">Google-Dienste</string>
    <string name="tos_agreement_text">"Sie sind damit einverstanden, dass Updates von Google an Ihr Telefon gesendet und auf diesem installiert werden.

Ihre Verwendung dieses Telefons unterliegt den Datenschutzbestimmungen und weiteren Bedingungen. "<annotation id="learn_more">Weitere Informationen</annotation></string>
    <string name="setup_complete_title">Einrichtung abgeschlossen</string>
    <string name="setup_complete_message">Ihr Telefon ist eingerichtet und einsatzbereit.</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">Starten Sie Verizon Backup Assistant, um die Kontakte von einem anderen Verizon-Telefon wiederherzustellen.</string>
    <string name="prepay_setup_title">Datendienst einrichten</string>
    <string name="prepay_setup_message">Möchten Sie einen drahtlosen Datendienst einrichten? Dieser Dienst, der monatlich über eine Guthabenkarte bezahlt wird, verfügt über Optionen, die zu jedem Lebensstil passen. Sie können ihn auch später über das Menü \"Einstellungen\" einrichten.</string>
    <string name="prepay_agree_button_label">Jetzt anmelden</string>
    <string name="prepay_disagree_button_label">Kein Interesse</string>
    <string name="sim_missing_title">SIM-Karte nicht gefunden</string>
    <string name="sim_missing_text">Lesen Sie die Anleitung im Lieferumfang Ihres Telefons.</string>
</resources>
