<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">Bienvenido</string>
    <string name="setup_wizard_title">Asistente de configuración</string>
    <string name="error_dialog_title">Atención</string>
    <string name="next_button_label">Siguiente</string>
    <string name="finish_button_label">Cerrar</string>
    <string name="back_button_label">Atrás</string>
    <string name="skip_button_label">Omitir</string>
    <string name="done">Aceptar</string>
    <string name="cancel_button_label">Cancelar</string>
    <string name="retry_button_label">Reintentar</string>
    <string name="restart_button_label">Reiniciar</string>
    <string name="done_button_label">Finaliza la instalación</string>
    <string name="try_again_button_label">Vuelve a intentarlo</string>
    <string name="close_button_label">Cerrar</string>
    <string name="edit_text_help">Toca cualquier cuadro de texto para comenzar a escribir</string>
    <string name="add_a_google_account">Agregar una Cuenta de Google</string>
    <string name="add_apn">Configuración inalámbrica</string>
    <string name="talk">Google Talk</string>
    <string name="email">Google Mail</string>
    <string name="setup_device_title">Instalando tu ^1</string>
    <string name="open_keyboard_message_to_continue">Desliza el teclado para abrirlo y continuar.</string>
    <string name="emergency_dial">Llamada de emergencia</string>
    <string name="change_language">Cambia el idioma</string>
    <string name="close_keyboard_message">Vuelve a deslizar el teclado para continuar.</string>
    <string name="is_not_available"><b>^1</b> no está disponible.</string>
    <string name="hint_size"><b>^1</b> contiene menos de 6 o más de 30 caracteres.</string>
    <string name="hint_numbers_only"><b>^1</b> no contiene ninguna letra.</string>
    <string name="hint_illegal_chars"><b>^1</b>" sólo puede contener letras,
números y puntos."</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">Política de privacidad adicional</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Condiciones de uso de Google</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Política de privacidad de Google</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Tu dispositivo no está conectado a un servicio de datos móviles. Para ver esta información ahora, visita %s en un navegador web.</string>
    <string name="restore_disable">Desactivar restauración</string>
    <string name="restore_enable">Activar restauración</string>
    <string name="restore_enabled">Si has realizado una copia de seguridad de tu configuración anteriormente, serán restaurados.</string>
    <string name="restore_disabled">Tu configuración no se restaurará de la copia de seguridad.</string>
    <string name="webview_progress_title">Conectándose al dominio...</string>
    <string name="webview_progress_verbose_message">"Los servidores de tu compañía están enviando información de inicio de sesión a tu dispositivo. Esto podría demorar unos minutos.
La página de inicio de sesión de tu compañía aparecerá cuando se haya completado la operación."</string>
    <string name="enterprise_unmanaged_domain">Este dominio no utiliza aplicaciones de Google. Verifica el nombre de dominio y vuelve a intentarlo.</string>
    <string name="backup_and_restore">Hacer una copia de seguridad y restaurar</string>
    <string name="you_can_use_your_google_account">Puedes usar tu Cuenta de Google para hacer copias de seguridad de tus aplicaciones, de tu configuración (como favoritos y contraseñas de Wi-Fi) y de otra información. Si ya hiciste copias de seguridad con esta cuenta, puedes restaurarla a este dispositivo ahora.</string>
    <string name="restore_from_my_google_account">Restaurar desde mi Cuenta de Google a este dispositivo</string>
    <string name="keep_this_device_backed_up">Hacer copias de seguridad para este dispositivo con mi Cuenta de Google constantemente</string>
    <string name="touch_to_begin">Toca al Android para comenzar.</string>
    <string name="delayed_gaia_agreement">Si continúas, aceptas las políticas de privacidad de <annotation id="google_privacy">Google</annotation> y <annotation id="android_privacy">Adicional</annotation>.</string>
    <string name="select_language">Idioma:</string>
    <string name="start">Inicio</string>
    <string name="wait_msg">Un segundo...</string>
    <string name="activation_title">Activar servicio de datos para celulares</string>
    <string name="activation_title_searching">Buscando servicio...</string>
    <string name="activation_title_activating">Activación en curso...</string>
    <string name="activation_default_network_name">red para celulares</string>
    <string name="activation_text">Toca <b>Activar</b>" para activar ahora tu servicio celular. (Probablemente tarde unos minutos)

O toca "<b>Omitir</b> para configurar tu dispositivo con una conexión Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_text_standalone">Toca <b>Activar</b> para activar tu servicio para celulares ahora (Puede demorar unos minutos).</string>
    <string name="activation_title_confirm_skip">¿Deseas omitir la activación?</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Hasta que actives el servicio de datos para celulares, no podrás utilizar la mayoría de las funciones de tu dispositivo.

Si prefieres omitir este paso ahora, puedes activarlo más adelante en Configuración."</string>
    <string name="activate_now_button_label">Activar ahora</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">Continuar</string>
    <string name="activation_button_label">Activar</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">Toca <b>Omitir</b> para completar la instalación con una conexión Wi-Fi</string>
    <string name="activation_progress">La activación puede demorar unos minutos. Toca <b>Omitir</b> para completar la instalación con una conexión Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_progress_gen">La activación puede demorar unos minutos.</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">La activación puede demorar unos minutos.</string>
    <string name="activation_progress_standalone">La activación puede demorar unos minutos.</string>
    <string name="activation_success_title">Activación completa</string>
    <string name="activation_success_text">Toca <b>Siguiente</b> para continuar con la instalación.</string>
    <string name="activation_success_text_gen">El dispositivo debe reiniciarse para completar la activación.</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">Tocar <b>Siguiente</b>" para continuar.

 Activación exitosa, aunque puede demorar unos minutos para que la red de datos para celulares esté disponible."</string>
    <string name="activation_failure_title">No se pudo activar</string>
    <string name="activation_failure_text">"No es posible activar tu servicio de datos para celulares. Puede tratarse de un problema temporal.

Si deseas omitir este paso ahora, asegúrate de activarlo más adelante en Configuración. Hasta que lo actives, no podrás utilizar la mayoría de las funciones de tu dispositivo."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">No se pudo activar tu servicio de datos para celulares. Es posible que se trate de un problema temporal y que se resuelva reiniciando el dispositivo.</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">No se pudo activar el servicio de datos para celulares. Para intentar la activación una vez más, toca <b>Activar nuevamente</b>".

Puedes activar el servicio de datos para celulares luego, en Configuraciones, en "<b>Redes &amp; inalámbricas > Redes móviles</b></string>
    <string name="activation_cancel_title">Solicitud de cancelación</string>
    <string name="activation_cancel_text">Cancelando activación... esto puede demorar de 5 a 10 segundos.</string>
    <string name="activation_canceled_title">Se canceló la activación</string>
    <string name="activation_canceled_text">¿Estás seguro de que deseas cancelar la activación? Debes activar tu servicio de red para celulares para poder usarlo y·conectarte a Internet. Para comprobar la activación nuevamente, toca <b>Atrás</b>".

Toca "<b>Siguiente</b>" para completar la configuración mediante una conexión Wi-Fi.

Puedes activar tu servicio de red para celulares más tarde desde Configuración en "<b>Redes móviles e inalámbricas</b>.</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"Se canceló la activación.

 Puedes activar tu servicio de datos para celulares en configuración, y en"<b>redes &amp; inalámbricas y redes móviles ></b></string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Se ha producido un error que requiere apagar y reiniciar el dispositivo antes de volver a intentar la activación. El dispositivo se apagará automáticamente en 60 segundos, o puedes tocar la opción <b> Apagar ahora </b>".

Cuando el dispositivo se haya desactivado, presiona el botón de activado para reiniciarlo."</string>
    <string name="shutdown_button_label">Apagar ahora</string>
    <string name="reboot_button_label">Reiniciar</string>
    <string name="notification_update_title">Debes actualizar tu cuenta</string>
    <string name="notification_update_message">Toca aquí para volver a ejecutar el Asistente de configuración</string>
    <string name="name_activity_title">Este dispositivo pertenece a...</string>
    <string name="name_activity_text">El dispositivo utiliza tu nombre para personalizar algunas aplicaciones.</string>
    <string name="location_sharing_title">Utilizar la ubicación de Google</string>
    <string name="location_sharing_message">"El servicio de ubicación de Google usa datos de fuentes como redes Wi-Fi y para celulares para ayudar a las aplicaciones a determinar tu ubicación aproximada, aun cuando el sistema GPS no funcione.

Puedes cambiar estas opciones cuando lo desees en Configuración."</string>
    <string name="location_sharing_message_wifi_only">"El servicio de ubicación de Google usa datos de fuentes como redes Wi-Fi para ayudar a las aplicaciones a determinar tu ubicación aproximada, aun cuando el sistema GPS no funcione.

Puedes cambiar estas opciones cuando lo desees en Configuración."</string>
    <string name="yes_agree">Permite que el servicio de ubicación de Google recopile datos anónimos de ubicación. Puede que algunos datos se almacenen en tu dispositivo. Los datos pueden recopilarse aun cuando no se esté ejecutando ninguna aplicación.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">Mi ubicación para búsqueda y otros serv.</string>
    <string name="tos_title">Servicios de Google</string>
    <string name="tos_agreement_text">"El usuario acepta que el dispositivo pueda recibir e instalar actualizaciones procedentes de Google.

El uso del dispositivo por parte del usuario está sujeto a la política de privacidad y a otras condiciones. "<annotation id="learn_more">Más información</annotation></string>
    <string name="setup_complete_title">Configuración completa</string>
    <string name="setup_complete_message">Tu dispositivo está configurado y listo para usar.</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">Inicia el Asistente de copia de seguridad de Verizon para restaurar los contactos de otro dispositivo Verizon.</string>
    <string name="prepay_setup_title">Configurar servicio de datos</string>
    <string name="prepay_setup_message">¿Deseas configurar un servicio de datos inalámbrico? Este servicio prepago y mensual ofrece opciones que se ajustan a todos los estilos de vida. Si no lo deseas, puedes hacerlo más adelante en el menú Configuración.</string>
    <string name="prepay_agree_button_label">Suscríbete ahora.</string>
    <string name="prepay_disagree_button_label">No, gracias</string>
    <string name="sim_missing_title">No se encontró la tarjeta SIM.</string>
    <string name="sim_missing_text">Lee las instrucciones incluidas con el dispositivo.</string>
</resources>
