<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="wifi_label">Wi-Fi</string>
    <string name="wimax_label">4G</string>
    <string name="wimax_kt_label">4G WiBro</string>
    <string name="wimax_yes_label">Yes 4G</string>
    <string name="wifi_router_label">Zona activa</string>
    <string name="wifi_router_3G_label">3G Hotspot</string>
    <string name="wifi_router_sprint_label">Zona activa de Sprint</string>
    <string name="wifi_router_kddi_label">Conexión compartida Wi-Fi</string>
    <string name="wifi_router_verizon_label">Mobile Hotspot</string>
    <string name="wifi_router_label_full">Punto de acceso Wi-Fi</string>
    <string name="gps_label">GPS</string>
    <string name="bluetooth_label">Bluetooth</string>
    <string name="airmode_label">Avión</string>
    <string name="airmode_label_full">Modo avión</string>
    <string name="mobile_label">Móvil</string>
    <string name="mobile_label_full">Red móvil</string>
    <string name="app_name">Configuración - control</string>
    <string name="wifi_dlg_messga">No se puede conectar con la red Wi-Fi. ¿Desea configurarla ahora?</string>
    <string name="bt_dlg_messga">No se puede conectar con su auricular Bluetooth. ¿Desea buscar ahora auriculares Bluetooth?</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_title">¿Activar 3G Mobile Hotspot?</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_message">Sólo puede usar una característica de uso compartido de Internet a la vez. ¿Desea desactivar la Conexión Móvil de Banda Ancha y activar 3G Mobile Hotspot?</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_remind_message">Se necesita la función 3G Mobile Hotspot de Verizon Wireless para poder usar este servicio. Mientras 3G Mobile Hotspot esté activa, las aplicaciones incorporadas seguirán funcionando y usarán la disponibilidad de la función de datos de 3G Mobile Hotspot.</string>
    <string name="dont_remind_again">No volver a recordarme</string>
    <string name="airmode_description">Presionar para activar o desactivar el modo avión.</string>
    <string name="bluetooth_description">Presionar para activar o desactivar Bluetooth.</string>
    <string name="gps_description">Presionar para activar o desactivar los satélites GPS.</string>
    <string name="mobile_description">Presionar para activar o desactivar la conexión de red de celulares.</string>
    <string name="wifi_description">Presionar para activar o desactivar Wi-Fi.</string>
    <string name="wifi_router_description">Presionar para activar o desactivar el punto de acceso Wi-Fi.</string>
    <string name="wifi_router_sprint_description">Presionar para activar o desactivar la Zona activa de Sprint.</string>
    <string name="wifi_router_3G_description">Presionar para activar o desactivar 3G Hotspot.</string>
    <string name="wifi_router_verizon_description">Presionar para activar o desactivar Mobile Hotspot.</string>
    <string name="wimax_description">Presione para activar o desactivar WiMAX.</string>
    <string name="wimax_kt_description">Presione para activar o desactivar 4G WiBro.</string>
    <string name="wimax_yes_description">Presione para activar o desactivar Yes 4G.</string>
    <string name="vzw_gps_title">Servicios de GPS autónomo</string>
    <string name="vzw_gps_message">Al seleccionar Servicios de GPS autónomo, usted está permitiendo el acceso a toda la información de ubicación por parte de un tercero a través de la web, software o cualquier componente periférico que instale, descargue, agregue o adjunte al dispositivo o por cualquier otro medio. Activar esta funcionalidad puede representar ciertos riesgos para los usuarios de este dispositivo.</string>
    <string name="usc_hotspotdialog_title">Introducción para Punto de acceso Wi-Fi portátil</string>
    <string name="usc_hotspotdialog_message">"El punto de acceso Wi-Fi portátil le permite a su dispositivo con Android ser usado como un punto de acceso móvil para hasta cinco dispositivos usando la conexión de datos de su teléfono. Si utiliza este servicio, debe asegurar la conexión para denegar el acceso no autorizado. Este servicio consume energía de la batería e incrementa su uso de datos. 
Este servicio requiere una suscripción al plan de módem aplicable. Asegúrese de haberse suscrito al plan de datos apropiado antes de usarlo. Llame al 1-877-872-2249 si necesita asistencia. 
El uso del servicio constituye su acceptación de los "<a href="http://www.uscellular.com/uscellular/common/common.jsp?path=/android/modem_feature.html">Términos del módem del teléfono inteligente</a>.</string>
</resources>
