<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_label">Administrador de descargas</string>
    <string name="permlab_downloadManager">Acceso al administrador de descargas</string>
    <string name="permdesc_downloadManager">Permite que la aplicación acceda al administrador de descargas y lo utilice para descargar archivos. Las aplicaciones malintencionadas pueden utilizar este permiso para provocar daños en las descargas y acceder a información privada.</string>
    <string name="permlab_downloadManagerAdvanced">Funciones avanzadas del administrador de descargas</string>
    <string name="permdesc_downloadManagerAdvanced">Permite que la aplicación acceda a las funciones avanzadas del administrador de descargas. Las aplicaciones malintencionadas pueden utilizar este permiso para provocar daños en las descargas y acceder a información privada.</string>
    <string name="permlab_downloadCompletedIntent">Envío de notificaciones de descarga</string>
    <string name="permdesc_downloadCompletedIntent">Permite que la aplicación envíe notificaciones sobre descargas completadas. Las aplicaciones malintencionadas pueden utilizar este permiso para confundir a otras aplicaciones que descarguen archivos.</string>
    <string name="permlab_seeAllExternal">Ver todas las descargas en tarjeta SD</string>
    <string name="permdesc_seeAllExternal">Permite que la aplicación vea todas las descargas en la tarjeta SD, independientemente de la aplicación que las haya descargado.</string>
    <string name="permlab_downloadCacheNonPurgeable">Reservar espacio en caché de descargas</string>
    <string name="permdesc_downloadCacheNonPurgeable">Permite que la aplicación descargue archivos en la memoria caché que no se pueden borrar automáticamente si falta espacio en el administrador de descargas.</string>
    <string name="permlab_downloadWithoutNotification">descargar archivos sin notificación</string>
    <string name="permdesc_downloadWithoutNotification">Permite que la aplicación descargue archivos a través del administrador de descargas sin informar al usuario.</string>
    <string name="permlab_accessAllDownloads">Acceso a todas las descargas del sistema</string>
    <string name="permdesc_accessAllDownloads">Permite que la aplicación vea y modifique todas las descargas iniciadas por cualquier aplicación del sistema.</string>
    <string name="download_unknown_title">&lt;Sin título></string>
    <string name="notification_filename_separator">", "</string>
    <string name="notification_filename_extras">" y %d más"</string>
    <string name="notification_download_complete">Descarga completada</string>
    <string name="notification_download_failed">Descarga incorrecta</string>
    <string name="notification_need_wifi_for_size">La descarga requiere Wi-Fi</string>
    <string name="notification_paused_in_background">Pausada en segundo plano</string>
    <string name="wifi_required_title">Descarga demasiado grande para red de operador</string>
    <string name="wifi_required_body" formatted="false">"Debes usar una conexión Wi-Fi para completar esta descarga de %s . 

Toca %s  para iniciar la descarga la próxima vez que te conectes a una red Wi-Fi."</string>
    <string name="wifi_recommended_title">¿Poner en cola para descargar más tarde?</string>
    <string name="wifi_recommended_body" formatted="false">"Si descargas %s , puedes quedarte sin batería y tu operador te puede cobrar por un uso excesivo de datos.

 Toca %s para iniciar la descarga la próxima vez que te conectes a una red Wi-Fi."</string>
    <string name="button_queue_for_wifi">Poner en cola</string>
    <string name="button_cancel_download">Cancelar</string>
    <string name="button_start_now">Empezar ahora</string>
    <string name="low_download_storage_view_title">Memoria insuficiente</string>
    <string name="low_download_storage_view_text">No hay suficiente espacio de memoria para tu descarga.</string>
    <string name="notification_paused_no_wifi">" (en pausa)"</string>
    <string name="download_percent">%d%%</string>
</resources>
