<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="stupwizard_app_name">Cài đặt lần đầu</string>
    <string name="sim_title">Lắp SIM card để thực hiện cuộc gọi</string>
    <string name="sim_title_3g">Lắp thẻ SIM để sử dụng 3G</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_1">Mở nắp lưng</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_2">Tháo pin ra</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_3">Trượt SIM card vào trong khe gắn SIM</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_4">Lắp pin vào và đóng nắp lưng lại</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_4_without_battery">Lắp nắp lưng vào lại</string>
    <string name="emergency_dial">Gọi khẩn cấp</string>
    <string name="skip">Bỏ qua</string>
    <string name="next">Tiếp tục</string>
    <string name="back">Quay lại</string>
    <string name="close">Đóng</string>
    <string name="done">Hoàn tất</string>
    <string name="start">Bắt đầu</string>
    <string name="finish">Hoàn tất</string>
    <string name="yes">Có</string>
    <string name="no">Không</string>
    <string name="no_later">Sau đó</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="asknow">Hỏi Ngay</string>
    <string name="start_setup">Bắt đầu phần cài đặt</string>
    <string name="networks_detected">Tìm thấy mạng Wi-Fi</string>
    <string name="wifi_connection_msg">Kết nối Wi-Fi có thể giúp tăng tốc cho quá trình cài đặt. Bạn có muốn kết nối ngay?</string>
    <string name="no_wifi_network">Không tìm thấy mạng Wi-Fi nào sẵn sàng</string>
    <string name="search_wifi_network">Đang tìm mạng Wi-Fi...</string>
    <string name="backup_verizon_title">Sao lưu điện thoại của bạn với Verizon</string>
    <string name="backup_verizon_desc">"Trong tương lai, Verizon có thể sao lưu nội dung đa phương tiện của bạn lên ổ cứng lưu trữ trực tuyến an toàn.

Bạn có thể dễ dàng truy cập vào dữ liệu mà bạn sao lưu trên điện thoại này từ bất kỳ điện thoại Verizon nào mà bạn sở hữu trong tương lai, hoặc từ website Verizon."</string>
    <string name="backup_verizon_agree_desc">Tôi đồng ý với các Điều khoản dịch vụ</string>
    <string name="backup_verizon_default_price_desc">Quản Lý Giải Trí Đa Phương Tiện VCast Miễn Phí 500MB</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_desc">Cho tôi biết thêm</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_dialog_title">Giới thiệu về Sao Lưu Verizon</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_dialog_desc">"Bạn đã được cung cấp %s miễn phí để sao lưu nội dung đa phương tiện.

Verizon sẽ tiếp tục bảo vệ nội dung điện thoại của bạn bằng cách sao lưu thường xuyên tới các máy chủ bảo mật.

Bạn có thể tăng số lượng lưu trữ mà bạn có tại bất kỳ thời gian nào bằng cách truy cập Trình Quản lý Giải Trí Đa Phương Tiện VCast."</string>
    <string name="backup_verizon_snapshot_desc">"Verizon có thể tự động sao lưu đa phương tiện từ điện thoại này vào bộ nhớ trực tuyến Backup Assistant Plus.

Nhấn Tiếp theo để lựa chọn nội dung đa phương tiện để sao lưu về sau."</string>
    <string name="set_up_question">Bạn có muốn cài đặt tài khoản Google?</string>
    <string name="set_up_now">Cài đặt ngay?</string>
    <string name="set_up_instruction">Với tài khoản Google này, các dữ liệu danh bạ, lịch hẹn, và email của bạn sẽ tự động đồng bộ giữa điện thoại và máy tính của bạn.</string>
    <string name="why_use_google_account">Tại sao nên sử dụng một tài khoản Google?</string>
    <string name="google_account_set_up_button_message">Thiết lập tài khoản</string>
    <string name="setup_complete">Thiết lập xong</string>
    <string name="your_device_is_now_ready">Thiết Bị Của Bạn đã sẵn sàng.</string>
    <string name="keypad_tutorial_instruction">Học cách nhập liệu nhanh chóng. Đừng lo lắng về việc phải bấm đúng phím mỗi khi nhập liệu--hãy để phần mềm này tự sửa lỗi giúp bạn.</string>
    <string name="keypad_tutorial_button_message">Hướng dẫn bàn phím</string>
    <string name="keypad_tutorial_enjoy_your_thunderbolt">Hãy tận hưởng Thunderbolt của bạn!</string>
    <string name="guided_tours_title">Tour Hướng Dẫn</string>
    <string name="guided_tours_desc">Điện thoại của bạn đã được thiết lập thành công. Chọn ra từ các tùy chọn sau đây để tìm hiểu thêm về điện thoại của bạn cũng như My Verizon Mobile.</string>
    <string name="guided_tours_enjoy_desc">Thưởng thức %s của bạn!</string>
    <string name="guided_tours_basic_setup">Thiết Lập Cơ Bản và Video Cách Sử Dụng</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_video">My Verizon Video</string>
    <string name="guided_tours_keypad_tutorial">Hướng dẫn sử dụng Bàn Phím</string>
    <string name="guided_tours_beats_audio">Trải nghiệm Phim HD với Beats Audio™</string>
    <string name="guided_tours_device_navigation">Điều Khiển Thiết Bị Cơ Bản</string>
    <string name="guided_tours_calling_messaging">Gọi và Nhắn Tin</string>
    <string name="guided_tours_email_setup">Cài Đặt Email</string>
    <string name="guided_tours_wifi_bluetooth">Cài Đặt WiFi và Bluetooth</string>
    <string name="guided_tours_global_setup">Cài Đặt Chung</string>
    <string name="guided_tours_show_me">Xem tài liệu Hướng Dẫn Bạn</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon">Bạn có thể tăng cường trải nghiệm tài khoản của bạn với My Verizon Mobile:</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_1">- Kiểm tra số dư tài khoản</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_2">- Kiểm tra sử dụng</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_3">- Thanh toán</string>
    <string name="guided_tours_button_message">Duyệt My Verizon</string>
    <string name="tutorial_app_name">Huớng dẫn thao tác</string>
    <string name="tutorial_instruction_oobe">Vui lòng chọn một chủ đề để xem phim hướng dẫn thao tác. Bấm Đóng để thoát.</string>
    <string name="tutorial_instruction">Vui lòng chọn một chủ đề để xem phim hướng dẫn thao tác.</string>
    <string name="customized_your_mescreen">Cá nhân hóa màn hình chính của bạn</string>
    <string name="tutorial_icon_title">Tìm hiểu thêm</string>
    <string name="mecha_tutorial_title">Trung tâm Đào tạo Mecha</string>
    <string name="tutorial_title">Tìm hiểu thêm</string>
    <string name="tutorial_description_oobe">Để tìm hiểu thêm về:</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_1">Cá nhân hóa Màn hình chính của bạn với các widget</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_2">Duyệt qua các cập nhật Facebook và Flickr trong Danh bạ</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_2_1">Duyệt qua các cập nhật Facebook trong Danh bạ</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_3">Gửi và nhận cập nhật Twitter</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_4">Tìm số liên lạc nhanh chóng với trình quay số thông minh</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_5">Rất nhiều tính năng thú vị khác</string>
    <string name="mecha_tutorial_description_oobe">Điện thoại của bạn đã được cấu hình thành công. Chọn từ các tùy chọn sau đây để tìm hiểu thêm về điện thoại của bạn cũng như Ứng Dụng Verizon.</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1">Thiết Lập Cơ Bản và Video Cách Sử Dụng</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_1">Điều Hướng Thiết Bị Cơ Bản</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_2">Gọi và Nhắn Tin</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_3">Cài Đặt Email</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_4">Cài Đặt WiFi và Bluetooth</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_5">Cài Đặt Toàn Cầu</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2">Video Verizon</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2_1">My Verizon</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2_2">Lưu Trữ Danh Bạ và Đa Phương Tiện</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_3">Video Thông Tin Bổ Sung</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_3_1">Videos introduction videos specific to the device</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_4">Khám Phá Thuật Sỹ Ứng Dụng</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_5">Hỏi Verizon</string>
    <string name="tutorial_explore_app_title">Khám Phá Ứng Dụng</string>
    <string name="tutorial_explore_app_description">Tìm hiểu thêm về các ứng dụng Verizon trên thiết bị Verizon của bạn.</string>
    <string name="v_cast_tones">Nhạc Chuông V CAST</string>
    <string name="v_cast_music">Âm Nhạc V CAST</string>
    <string name="v_cast_songid">Mã Bài Hát V CAST</string>
    <string name="v_cast_video">Video V CAST</string>
    <string name="v_cast_media_manager">Trình Quản Lý Phương Tiện V CAST</string>
    <string name="vz_navigator">Bộ Định Vị VZ</string>
    <string name="visual_voice_mail">Visual Voice Mail</string>
    <string name="city_id">Mã Thành Phố</string>
    <string name="backup_assistant">Hỗ trợ sao lưu</string>
    <string name="skype_mobile">Skype Mobile</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_bottom">Tham khảo</string>
    <string name="application_name">Tên</string>
    <string name="application_description">Mô tả</string>
    <string name="application_summary">Tóm tắt</string>
    <string name="v_cast_tones_summary">Thể hiện phong cách riêng và tạo sự độc đáo cho điện thoại của bạn với nhạc chuông và nhạc chuông chờ từ Nhạc Chuông V CAST. Chọn hàng trăm bài hát hoặc giai điệu của các ca sĩ bạn yêu thích. Từ Rap đến Pop, Đồng quê đến nhạc Metal, Nhạc Chuông V CAST đều có đủ. Quản lý nhạc chuông và nhạc chuông chờ, tạo hộp nhạc của bạn, mua và quản lý các hộp nhạc và thưởng thức những bộ sưu tập cá nhân ngay trên điện thoại của bạn.</string>
    <string name="v_cast_music_summary">"MOD 2.8 và thấp hơn
 Hàng triệu bài hát ngay trên điện thoại nghe nhạc của bạn.

 Âm Nhạc V CAST cho phép bạn mua Bài hát yêu thích của các ca sĩ ưa thích khi bạn muốn ngay trên điện thoại. Xem Bài hát mới, Bài hát nổi nhất và Duyệt theo Album, Ca sĩ, Thể loại hoặc Bài hát. Bạn cũng có thể tìm kiếm theo album, tên ca sĩ, nhạc hoặc bài hát/tiêu đề.

 MOD 3.x và cao hơn
 Hàng triệu bài hát ngay trên điện thoại nghe nhạc của bạn.

 Âm Nhạc V CAST cho phép bạn mua Bài hát yêu thích, Nhạc Chuông và Nhạc Chuông Chờ. Ngoài ra bạn có thể tiết kiệm tiền với \"Gói\" để kết hợp chọn Bài Hát, Nhạc Chuông và/hoặc Nhạc Chuông Chờ theo các gói khác nhau với giá được giảm. Các tính năng thú vị khác được hỗ trợ bao gồm Hộp Nhạc, Danh Sách Bài Hát, Giới Thiệu Bạn Bè, Danh Sách Mong Chờ, Thông Báo Ca Sĩ và Hơn nữa!"</string>
    <string name="v_cast_songid_summary">Bài hátthú vị đó là bài gì vậy? Mã Bài Hát V CAST lấy tiêu đề, ca sẽ và thông tin album cho bài hát ưa thích của bạn tức thời. Từ Jazz đến Rap, Latin đến House, Rock đến Electronica và hơn thế nữa. Chỉ 1 nhấp chuột và bạn có thể xem trước hoặc tải về bài hát từ Âm Nhạc V Cast. Xem trước trước khi mua nội dung. Kết quả ID không được đảm bảo.</string>
    <string name="v_cast_video_summary">V CAST mang đến cho bạn chương trình TV, Thể thao và video Giải trí Theo Yêu Cầu và chọn nội dung TRỰC TIẾP. Chương trình đầy đủ tập từ tất cả các mạng lớn, các chương trình thú vị dành cho trẻ em và chương trình thể thao nổi bật mới nhất.</string>
    <string name="v_cast_media_manager_summary">Dịch vụ quản lý phương tiện truyền thông và file bao gồm lưu trữ trực tuyến, cộng thêm nhiều tính năng truy cập, bảo vệ, chia sẻ và xem nội dung từ trang web và điện thoại của bạn. Để tìm hiểu thêm và đăng ký, hãy truy cập vào www.verizonwireless.com/vmm.</string>
    <string name="vz_navigator_summary">Tải thêm cho điều hướng GPS của bạn, không chỉ những tính năng căn bản...điều hướng cao cấp bằng giọng nói và bản đồ 3D với lập trình cảnh báo giao thông và cảnh báo tai nạn bằng giọng nói. NGOÀI RA CÒN CÓ: phim &amp; thông tin sự kiện, giá xăng dầu, tìm kiếm địa phương và nhập địa chỉ bằng giọng nói.</string>
    <string name="visual_voice_mail_summary">Visual Voice Mail Quan cho phép bạn truy cập và quản lý tin nhắn, vì vậy bạn không phải quay số Hộp Thư Thoại. Di chuyển hộp thư đến để nghe, xóa hoặc trả lời tin nhắn. Ngay lập tức gọi lại hoặc trả lời qua văn bản.</string>
    <string name="city_id_summary">Mã Thành Phố là một tính năng nâng cao của Số Người Gọi tự động hiển thị thành phố và bang của cuộc gọi đến. Mã Thành Phố cung cấp hàng trăm thành phố ở Bắc Mỹ, mang đến cho bạn công cụ quan trọng để nhận diện cuộc gọi mới và quản lý việc giao tiếp của bạn hiệu quả hơn.</string>
    <string name="backup_assistant_summary">"Backup Assistant lưu sổ danh bạ điện thoại của vào vào một máy chủ an toàn. Nếu điện thoại của bạn bị mất hoặc bị hư hỏng, Backup Assistant phục hồi sổ danh bạ của bạn vào điện thoại mới.
 Theo các điều khoản sử dụng. Kết quả có thể khác nhau."</string>
    <string name="skype_mobile_summary">"Skype Mobile cung cấp dịch vụ gọi video chất lượng cao Tôi Thấy Bạn, Bạn Thấy Tôi qua mạng 4G LTE, để bạn có thể chia sẻ giây phút với bạn bè và gia đình. Cuộc gọi Skype Di Động Video có thể thực hiện ở bất kỳ đầu cuối Skype nào có thể nhận video ví dụ như di động hoặc máy tính hoặc TV.
 Gọi Điện Qua Video đơn giản như gọi điện thoại truyền thống. Bạn có thể bắt đầu cuộc gọi video ngay từ đầu hoặc chuyển sang gọi video từ một cuộc gọi thoại Skype. Cuộc Gọi Video sẽ bật camera phía trước mặt trên điện thoại di động của bạn và sau đó bạn có thể chuyển sang camera phía sau một cách tùy ý."</string>
    <string name="slide_keypad_title">Trượt bàn phím ra để nhập liệu</string>
    <string name="slide_keypad_subtitle">Vui lòng trượt bàn phím ra khi bạn cần nhập liệu</string>
    <string name="account_setup_name">Cài đặt tài khoản</string>
    <string name="mail_account_description">Bạn có thể đồng bộ mail, danh bạ, và các sự kiện lịch hẹn bằng việc cài đặt các loại tài khoản sau.</string>
    <string name="mail_account_title">Các loại tài khoản</string>
    <string name="google">Tài khoản Google</string>
    <string name="aab">Sổ địa chỉ AT&amp;T</string>
    <string name="other">Tài khoản Mail khác</string>
    <string name="orange_mail">Tài khoản mail Orange</string>
    <string name="orange_3rd_party_mail">Mail di động</string>
    <string name="tmo_mail">Tài khoản T-Online mail</string>
    <string name="o2_mail">Tài khoản O2 mail</string>
    <string name="my_mail">Tài khoản email của bạn</string>
    <string name="bell_net_mail">Tài khoản Bell.net</string>
    <string name="aol_mail">Tài khoản mail AOL</string>
    <string name="yahoo_mail">Tài khoản mail Yahoo</string>
    <string name="rus_mts_mail">Яндекс</string>
    <string name="ru_mail">mail.ru</string>
    <string name="community">Cộng đồng của bạn</string>
    <string name="sympatico_ca_mail">Tài khoản mail Sympatico.ca</string>
    <string name="community_myphonebook">MyPhonebook</string>
    <string name="community_mycommunity">Cộng đồng của bạn</string>
    <string name="community_updating_status">Cập nhật tình trạng…</string>
    <string name="community_service_not_available">Không thể cập nhật tình trạng tài khoản</string>
    <string name="backup_up_my_settings_title">Sao lưu cài đặt của bạn</string>
    <string name="backup_up_my_settings_content">"Cài đặt của bạn (như các bookmark và mật khẩu Wi-Fi đã dò thấy) có thể sao lưu tự động vào tài khoản Google của bạn. Nếu bạn mua điện thoại HTC mới, các cài đặt đã có sẽ được sao chép vào điện thoại mới.

Bạn có thể thay đổi cài đặt bất cứ lúc nào trong mục Cài Đặt ứng dụng, bên dưới mục Riêng tư.

Sao lưu các cài đặt cá nhân vào tài khoản Google của bạn."</string>
    <string name="social_netowrk_name">Cài đặt các mạng xã hội</string>
    <string name="social_network_description">Cài đặt các mạng xã hội yêu thích và bạn có thể gửi và nhận các cập nhật mới nhất ngay trên mục Danh bạ và Bộ sưu tập</string>
    <string name="social_netowrk_title">Mạng xã hội</string>
    <string name="facebook_summary">Đọc và gửi các cập nhật trong mục Danh bạ và Bộ sưu tập</string>
    <string name="flickr_summary">Xem và đăng ảnh trong Bộ sưu tập</string>
    <string name="twitter_summary">Đọc và post các cập nhật trong HTC Peep</string>
    <string name="plurk_summary">Đọc và post các cập nhật trong Plurk</string>
    <string name="logout_summary">Bấm vào để cài đặt</string>
    <string name="warning">Cảnh báo</string>
    <string name="logout_message">Nếu bạn thoát, bạn có thể mất các dữ liệu đang đăng lên. Bấm Yes để thoát ra hoặc No để hủy.</string>
    <string name="error_message">Đã xảy ra lỗi. Vui lòng thử lại sau.</string>
    <string name="collect_diagnostics_title">Thu thập chẩn đoán</string>
    <string name="collect_diagnostics_desc">"Như một phần cam kết của chúng tôi là cung cấp chất lượng mạng và trải nghiệm thiết bị tốt nhất có thể, thiết bị này được trang bị phần mềm chẩn đoán.

Nhất quán với chính sách riêng tư của T-Mobile, phần mềm này thu thập dữ liệu chẩn đoán để T-Mobile có thể khắc phục sự cố các vấn đề kỹ thuật tốt hơn với thiết bị hoặc dịch vụ của bạn.

Việc truyền dữ liệu chẩn đoán là miễn phí và không được tính vào việc sử dụng dữ liệu T-Mobile của bạn.

Phần mềm không lấy nội dung các cuộc gọi hoặc tin nhắn của bạn.

Có thể tắt chức năng này bằng cách chọn Cài đặt, sau đó \"Riêng tư\" và \"Thu thập chẩn đoán\"."</string>
    <string name="allow_collect_diagnostics">Vâng, tôi muốn chia sẻ dữ liệu chẩn đoán với T-Mobile.</string>
    <string name="on_screen_title">Sử dụng bàn phím trên màn hình</string>
    <string name="sip_descrip_txt">Học cách nhập liệu nhanh chóng. Đừng lo lắng về việc phải bấm đúng phím mỗi khi nhập liệu--hãy để phần mềm này tự sửa lỗi giúp bạn.</string>
    <string name="touch_to_type_hint">Bấm vào đây để bắt đầu nhập liệu</string>
    <string name="sip_hint_1">Bấm phím Back</string>
    <string name="sip_hint_2">để đóng bàn phím.</string>
    <string name="data_sync_title">Tự động nhập đồng bộ dữ liệu</string>
    <string name="data_sync_message">Điện thoại của bạn có thể tự động tải dữ liệu để giúp bạn cập nhật Thời tiết và giá Chứng khoán mới nhất. Nếu bạn chưa đăng ký một gói cước data không giới hạn, lựa chọn này có thể bị tính phí data bởi nhà cung cấp mạng của bạn.</string>
    <string name="data_sync_checkbox">Tự động-đồng bộ dữ liệu Internet</string>
    <string name="timezone_title">Chọn thời gian hiện tại</string>
    <string name="timezone_summary">Không thể dò ra múi giờ hiện tại của bạn. Vui lòng chạm bên dưới để chỉnh thời gian và ngày tháng.</string>
    <string name="timezone_title_set_date">Cài ngày</string>
    <string name="timezone_title_set_timezone">Chọn múi giờ</string>
    <string name="timezone_title_set_time">Cài thời gian</string>
    <string name="location_sharing_title">Sử dụng dịch vụ vị trí của Google</string>
    <string name="location_sharing_message">Dịch vụ vị trí của Google cung cấp các ứng với vị trí tương đối chính xác mà không cần sử dụng GPS.</string>
    <string name="location_disable_message">Bạn có thể tắt các tính năng này trong phần Cài đặt, bên dưới mục Vị trí và bên dưới mục Tìm kiếm.</string>
    <string name="yes_agree">Cho phép dịch vụ vị trí của Google thu thập dữ liệu vị trí ẩn danh. Thu thập dữ liệu sẽ diễn ra khi không có ứng dụng nào đang chạy.</string>
    <string name="privacy_agree">Sử dụng dịch vụ vị trí cho chức năng tìm kiếm trên Google và các dịch vụ Google khác.</string>
    <string name="vzw_phone_activating">Đang kích hoạt ...</string>
    <string name="vzw_phone_activation">Kích Hoạt Điện Thoại</string>
    <string name="vzw_phone_activation_wait_message">Vui lòng chờ trong khi điện thoại của bạn kết nối với Verizon Wireless và tự động kích hoạt.</string>
    <string name="vzw_phone_activation_problem">Có sự cố khi kích hoạt điện thoại của bạn. Hãy liên hệ trung tâm chăm sóc khách hàng.</string>
    <string name="vzw_phone_activation_Congratulations">Chúc mừng! Điện thoại của bạn đã được kích hoạt.</string>
    <string name="vzw_location_sharing_title">Chấp thuận Dịch vụ vị trí</string>
    <string name="vzw_location_title">Dịch Vụ Vị Trí Verizon</string>
    <string name="vzw_location_summary">Sử dụng Dịch vụ vị trí được cung cấp bởi hãng Verizon Wireless</string>
    <string name="vzw_location_dialog_description">Bằng cách chọn \"Dịch Vụ Vị Trí Verizon\", bạn đang cho phép các dịch vụ vị trí của Verizon Wireless và của hãng thứ 3 đã được chứng nhận truy cập vào một số thông tin vị trí sẵn sàng qua thiết bị và/hoặc thông qua mạng.</string>
    <string name="vzw_what_would_you_backup_title">Bạn muốn sao lưu gì?</string>
    <string name="vzw_use_network">Sử dụng Mạng</string>
    <string name="vzw_update_schedule">Lịch trình cập nhật</string>
    <string name="vzw_wifi_network_only">Chỉ Mạng Wi-Fi</string>
    <string name="vzw_both_wifi_mobile">Cả Wi-Fi và Mạng di động</string>
    <string name="vzw_cancel_btn_text">Hủy</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_title">Sao lưu nội dung đa phương tiện của bạn</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_text">"Khi \"Chỉ dùng Wi-Fi\" được chọn, cần có kết nối Wi-Fi để sao lưu nội dung đa phương tiện. Sao lưu sẽ được thực hiện qua Wi-Fi.

Khi \"Wi-Fi hoặc mạng data không dây Verizon\" được chọn, mạng di động sẽ được sử dụng khi Wi-Fi không có sẵn.

Khi sử dụng mạng di động, có thể phải trả phí sử dụng tiêu chuẩn, tùy thuộc vào gói cước data của bạn."</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_wifi_only_text">Sao lưu hiện đang thiết lập để thực hiện qua Wi-Fi. Đối với tùy chọn sao lưu khác truy cập vào Cài đặt -> Tài khoản và đồng bộ -> Backup Assistant Plus và chạm vào Sử dụng mạng.</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_Dont_remind">Không hiển thị lại thông báo này nữa</string>
    <string name="vzw_update_schedule_morning">Mỗi buổi sáng</string>
    <string name="vzw_update_schedule_morning_summary">(6SA-12CH)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_afternoon">Mỗi buổi chiều</string>
    <string name="vzw_update_schedule_afternoon_summary">(12CH-6CH)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_evening">Mỗi buổi tối</string>
    <string name="vzw_update_schedule_evening_summary">(6CH-12SA)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_latenight">Mỗi đêm khuya</string>
    <string name="vzw_update_schedule_latenight_summary">(12SA-6SA)</string>
    <string name="vzw_back_music">Âm nhạc</string>
    <string name="vzw_back_pictures">Hình ảnh</string>
    <string name="vzw_back_videos">Phim</string>
    <string name="std_location_title">Dịch vụ GPS độc lập</string>
    <string name="std_location_summary">Sử dụng Dịch vụ ví trí dựa trên thiết bị GPS độc lập</string>
    <string name="std_location_dialog_description">Bằng cách chọn \"Dịch vụ GPS độc lập\", bạn đang cho phép việc truy xuất đến thông tin vị trí từ bất kỳ dịch vụ web, phần mềm hoặc các thành phần ngoại vi của hãng thứ 3 mà bạn đã cài đặt, tải xuống hoặc kết nối vào. Việc bật tính năng này có thể gây ra một số nguy cơ cho người sử dụng của thiết bị.</string>
    <string name="google_location_title">Dịch vụ vị trí của Google</string>
    <string name="google_location_summary">Sử dụng dịch vụ vị trí cung cấp bởi Google</string>
    <string name="setup_additional_accounts_title">Cài đặt tài khoản thêm</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description">Việc cài đặt tài khoản sẽ cho phép bạn truy cập email và mạng xã hội, tải về nội dung mới cho điện thoại của mình.</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description_tablet">Việc cài đặt tài khoản sẽ cho phép bạn truy cập email và mạng xã hội, tải về nội dung mới cho máy tính bảng của mình.</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description_chacha">Đồng bộ mail, danh bạ, sự kiện lịch hẹn, cập nhật mạng xã hội và hơn thế nữa bằng cách cài đặt thêm tài khoản.</string>
    <string name="setup_additional_accounts_category1_title">Tài khoản</string>
    <string name="add_accounts">Thêm tài khoản</string>
    <string name="add_accounts_summary">\@string/add_accounts_summary</string>
    <string name="general_progressbar_title">Đang thực hiện...</string>
    <string name="setup_mail_social_network_category1_title">Thư</string>
    <string name="setup_mail_social_network_category2_title">Mạng xã hội</string>
    <string name="header_add_an_account">Thêm tài khoản</string>
    <string name="facebook_account">Facebook</string>
    <string name="facebook_account_instruction">Facebook account allows you to share with your friends and sync contacts, updates, photos, and events.</string>
    <string name="facebook_account_instruction_chacha">Cài đặt tài khoản Facebook để xem và chia sẻ cập nhật mới nhất của bạn trên Facebook.</string>
    <string name="facebook_account_instruction_signed_in">Bạn đã cài đăt thành công tài khoản Facebook của mình trên HTC Sense. Giờ đây bạn có thể đọc và đăng cập nhật ngay trong Danh bạ, Bộ sưu tập và Lịch hẹn, hay trò chuyện với bạn bè của mình với Facebook Chat.</string>
    <string name="facebook_account_setup_account">Cài đặt tài khoản</string>
    <string name="chooseoperator">Chọn nhà cung cấp mạng của bạn</string>
    <string name="tell_htc_title">Báo cho HTC</string>
    <string name="tell_htc_desc">Báo cho HTC là phần mềm chạy trên nền điện thoại của bạn, cho phép HTC thu thập thông tin ẩn danh về cách bạn sử dụng điện thoại. Mục đích chính của việc thu thập thông tin này là giúp chúng tôi tạo ra các phiên bản cải thiện cho điện thoại của bạn sử dụng dễ dàng và thú vị hơn. Xin vui lòng đọc <a href="oobe_tell_htc://">Chứng nhận Khai Báo Riêng Tư của phần mềm Báo cho HTC</a> để hiểu thêm về cách HTC thu thập và sử dụng thông tin này.</string>
    <string name="tell_htc_desc_tablet">Báo cho HTC là phần mềm chạy trên nền điện thoại của bạn, cho phép HTC thu thập thông tin ẩn danh về cách bạn sử dụng máy tính bảng. Mục đích chính của việc thu thập thông tin này là làm cho máy tính bảng của chúng tôi ngày càng dễ dàng sử dụng và thú vị hơn. Xin vui lòng đọc <a href="oobe_tell_htc://">Khai Báo Riêng Tư cho phần mềm Báo cho HTC</a> để hiểu cách HTC thu thập và sử dụng thông tin này.</string>
    <string name="tell_htc_yes_agree_msg">Cho phép HTC thu thập và sử dụng thông tin ẩn danh như mô tả trong Khai Báo Riêng Tư của phần mềm Báo cho HTC.</string>
    <string name="tell_htc_disable_agree_msg">Bạn có chắc chắn muốn tắt Báo cho HTC? Chúng tôi đánh giá cao sự giúp đỡ của bạn để cải tiến sản phẩm và dịch vụ của chúng tôi.</string>
    <string name="wifi_networks_detected_title">Đã tìm thấy mạng Wi-Fi</string>
    <string name="wifi_networks_detected_message">Kết nối Wi-Fi sẽ giúp cải thiện tốc độ cho quá trình cài đặt.</string>
    <string name="wifi_networks_detected_checkbox_message">Kết nối mạng Wi-Fi</string>
    <string name="location_enable_warning_title">Tắt dịch vụ vị trí?</string>
    <string name="location_enable_warning_message">Tắt thu thập vị trí cũng đồng thời tắt không sử dụng dịch vụ vị trí, điều này cần cho một vài ứng dụng tự động cập nhật. Bạn có chắc mình muốn tắt dịch vụ vị trí?</string>
    <string name="lockscreen_sim_unlock_progress_dialog_message">Đang mở khóa SIM và cài đặt điện thoại của bạn…</string>
    <string name="Sync_data_title">Đồng bộ theo lịch trình</string>
    <string name="Sync_data_title_set_auto">Tự động đồng bộ</string>
    <string name="Sync_data_title_set_never">Đồng bộ dữ liệu bằng tay</string>
    <string name="Sync_data_content_set_auto">Đồng bộ dữ liệu cho mail, danh bạ, lịch hẹn, thời tiết, và các dịch vụ khác.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_auto_chacha">Đồng bộ dữ liệu giúp bạn.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_never">Không đồng bộ. Bạn sẽ đồng bộ dữ liệu bằng tay.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_never_chacha">Bạn sẽ đồng bộ dữ liệu bằng tay.</string>
    <string name="Sync_data_description">Nếu bạn chưa đăng ký gói cước data không giới hạn, việc đồng bộ dữ liệu có thể bị tính phí GPRS/3G bởi nhà cung cấp mạng của bạn.</string>
    <string name="Sync_data_description_brightstar">Một số ứng dụng trong thiết bị này yêu cầu kết nối data khiến bạn có thể phải trả thêm phí. Chúng tôi đề nghị bạn nên đăng ký gói cước data internet hợp lý. Thông tin thêm từ nhà cung cấp dịch vụ của bạn.</string>
    <string name="Internet_connection_title">Kết nối Internet</string>
    <string name="Internet_connection_type_title">Loại kết nối</string>
    <string name="Internet_connection_yes_4g">Yes 4G hoặc Wi-Fi</string>
    <string name="Internet_connection_mobile">Kết nối Data hoặc Wi-Fi</string>
    <string name="Internet_connection_title_set_wifi">Chỉ sử dụng Wi-Fi</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_yes_4g">Sử dụng Yes 4G làm kết nối Internet chính của bạn.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_mobile">Đã đăng ký gói cước data với nhà mạng?Chọn mục này.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_mobile_chacha">Bạn đã đăng ký gói cước data</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi">Chưa đăng ký gói cước data? Chọn mục này.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_chacha">Bạn chưa đăng ký gói cước data</string>
    <string name="Internet_connection_description">Bạn luôn có thể thay đổi tùy chọn sau đó trong mục Cài Đặt.</string>
    <string name="ota_title_need_ota">Kích Hoạt Điện Thoại</string>
    <string name="ota_title_try_again">Lỗi kích hoạt</string>
    <string name="ota_title_failed">Lỗi kích hoạt</string>
    <string name="ota_title_success">Điện thoại đã kích hoạt thành công</string>
    <string name="activate">Kích hoạt</string>
    <string name="try_again">Thử Kích Hoạt Lại</string>
    <string name="ota_description_need_ota">"Bấm nút \"Kích hoạt\" để bắt đầu sử dụng điện thoại của bạn.

Quy trình kích hoạt có thể mất vài phút.

Hãy chờ trong khi điện thoại của bạn đang được kích hoạt."</string>
    <string name="ota_description_try_again">Có vấn đề về việc kích hoạt điện thoại của bạn. Thử lại hoặc liên hệ với chăm sóc khách hàng.</string>
    <string name="ota_description_failed">Có sự cố khi kích hoạt điện thoại của bạn. Hãy liên hệ trung tâm chăm sóc khách hàng.</string>
    <string name="ota_description_success">"Xin chúc mừng!

Điện thoại Verizon Wireless mới của bạn đã được kích hoạt.

Số điện thoại của bạn là: %s"</string>
    <string name="back_up_title">Sao lưu cài đặt của bạn</string>
    <string name="back_up_content">Cài đặt của bạn (như các bookmark internet và mật khẩu Wi-Fi) có thể được sao lưu tự động vào tài khoản Google của bạn. Sau đó, nếu bạn có một điện thoại HTC mới, các cài đặt này sẽ được chép sang điện thoại mới của bạn.</string>
    <string name="back_up_description">Bạn có thể thay đổi sao lưu cài đặt của bạn bất cứ lúc nào trong phần Cài Đặt, bên dưới mục Riêng Tư.</string>
    <string name="back_up_check_message">Sao lưu cài đặt vào tài khoản Google của bạn</string>
    <string name="csl_loading">Loading…</string>
    <string name="csl_title">Connection setup</string>
    <string name="csl_name_1">1O1O (Apps. and setting)</string>
    <string name="csl_name_2">one2free (Apps. and setting)</string>
    <string name="csl_name_3">1O1O (setting only)</string>
    <string name="csl_name_4">one2free (setting only)</string>
    <string name="csl_name_5">New World Mobility(setting only)</string>
    <string name="transfer_data_title">Chuyển dữ liệu của bạn</string>
    <string name="transfer_data_title_chacha">Chuyển dễ dàng</string>
    <string name="transfer_data_content">Tùy thuộc vào model điện thoại cũ của bạn, bạn có thể di chuyển danh bạ và các dữ liệu khác vào điện thoại HTC mới thông qua Bluetooth.</string>
    <string name="transfer_data_content_tablet">Tùy thuộc vào model điện thoại cũ của bạn, bạn có thể di chuyển danh bạ và các dữ liệu khác vào máy tính bảng HTC mới thông qua Bluetooth.</string>
    <string name="transfer_data_content_chacha">Chuyển dữ liệu từ điện thoại cũ sang điện thoại HTC mới của bạn thông qua Bluetooth.</string>
    <string name="transfer_data_button_message">Chuyển dữ liệu của bạn</string>
    <string name="transfer_data_button_message_chacha">Chuyển dữ liệu</string>
    <string name="htc_account_set_up_title">HTC Sense</string>
    <string name="htc_account_set_up_content">Tài khoản HTC Sense cho phép bạn...</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_01">Tải các ứng dụng HTC mới, các widget, hình nền về máy và hơn thế nữa.</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_02">Truy cập điện thoại từ xa</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_03">Chia sẻ mọi thứ với bạn bè cùng sử dụng điện thoại HTC tự động</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_04">Đăng ký điện thoại của bạn với HTC</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_05">Đồng bộ danh bạ từ Gmail mặc định của bạn và tài khoản Exchange</string>
    <string name="htc_account_set_up_button_message">Cài đặt tài khoản</string>
    <string name="htc_account_signed_in_title">HTS Sense</string>
    <string name="htc_account_signed_in_description_01">Bạn đã đăng nhập tài khoản HTC Sense thành công. Bạn có thể thăm quan ngay</string>
    <string name="htc_account_signed_in_link"><a href="http://www.htcsense.com">www.htcsense.com</a></string>
    <string name="htc_account_signed_in_description_02">để truy cập điện thoại của mình trực tuyến</string>
    <string name="kaixin001_title">Kaixin001</string>
    <string name="kaixin001_summary">Đọc và đăng cập nhật trong Kaixin001</string>
    <string name="sinaweibo_title">Sina weibo</string>
    <string name="sinaweibo_summary">Đọc và đăng cập nhật trong Sina weibo</string>
    <string name="jiepang_title">JiePang</string>
    <string name="jiepang_summary">Đọc và đăng cập nhật trong JiePang</string>
    <string name="renren_title">RenRen</string>
    <string name="renren_summary">Đọc và đăng cập nhật trong RenRen</string>
    <string name="welcome_activity_title">Chào mừng bạn đến với Hướng Dẫn Cài Đặt</string>
    <string name="welcome_preface">Hướng dẫn cài đặt này sẽ giúp bạn cá nhân hóa điện thoại của mình chỉ trong vài bước. Nó sẽ cho phép bạn tận dụng được tất cả tính năng nổi bật trên điện thoại Verizon Wireless của bạn bằng cách giúp bạn:</string>
    <string name="welcome_notice1">Nó cũng sẽ giúp bạn sao lưu tất cả các dữ liệu quan trọng của bạn về sau.</string>
    <string name="welcome_notice2">Quá trình đang được hiển thị ở góc dưới cùng của màn hình. Bạn có thể bỏ qua bước này bất cứ lúc nào.</string>
    <string name="privacy_caution_title">Lưu ý về riêng tư</string>
    <string name="privacy_caution_information">"Điện thoại có thể xác định vị trí của nó, điều này hữu ích cho các dịch vụ như điều hướng, mua sắm và thời tiết. Để bảo vệ sự riêng tư của bạn, hãy chắc chắn bạn tin tưởng vào công ty bạn đang tải về và đọc chính sách bảo mật và tiết lộ thông tin của họ một cách cẩn thận.

Nhớ rằng, để kiểm soát vị trí và cài đặt bảo mật, hãy vào menu Cài đặt."</string>
    <string name="skip_backup_text">Bỏ Qua Sao Lưu</string>
    <string name="backup_warning_text">"Để sao lưu nội dung sau này, Verizon cần bạn kết nối với bất kỳ tài khoản Email nào được liệt kê trước đó.

Tên người dùng và mật khẩu Email sẽ được sử dụng để khôi phục lại tất cả các dữ liệu vào các điện thoại trong tương lai của bạn."</string>
    <string name="about_verizon_backup_title">Giới thiệu Sao Lưu Verizon</string>
    <string name="about_verizon_backup_text">"Bạn đã được cung cấp 500MB không gian lưu trữ miễn phí để sao lưu nội dung đa phương tiện.

Verizon sẽ tiếp tục để bảo vệ nội dung điện thoại của bạn bằng cách sao lưu thường xuyên tới các máy chủ bảo mật.

Bạn có thể tăng số lượng lưu trữ mà bạn có tại bất kỳ thời gian nào bằng cách truy cập Backup Assistant Plus."</string>
    <string name="restore_your_media_title">Khôi phục giải trí của bạn</string>
    <string name="restore_your_media_text">"Chúng tôi phát hiện bạn đã có nội dung đa phương tiện được lưu trữ từ một điện thoại trước đó với Verizon.

Verizon có thể tự động khôi phục nội dung đa phương tiện vào điện thoại này giúp bạn."</string>
    <string name="restore_your_media_allow">Khôi phục nội dung đa phương tiện từ điện thoại trước đây của bạn vào điện thoại này</string>
    <string name="restore_your_media_connect_msg">Sau khi quá trình cài đặt kết thúc, nội dung đa phương tiện của bạn sẽ được phục hồi qua kết nối Wi-Fi. Nếu Wi-Fi không có sẵn, việc khôi phục lại sẽ được chờ trên thanh thông báo (kéo xuống).</string>
</resources>
