<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">به روزرسان</string>
    <string name="message">هنگامی که تلفن شما درحال به روز شدن است، نمی توانید تماسهای اضطراری برقرار کنید. تلفن شما درحین به روزرسانی راه اندازي مجدد خواهد شد.</string>
    <string name="confirm_label">یک به روزرسانی سیستم آماده دانلود و نصب است.</string>
    <string name="confirm_message">تلفن شما به تنظیمات کارخانه برگردانده خواهد شد. همه داده ها پاك خواهند شد. لطفا قبل از نصب از داده های خود نسخه پشتیبان تهیه کنید.</string>
    <string name="download_later">بعدا دانلود شود</string>
    <string name="download_FW">به روزرسانی سيستم</string>
    <string name="progress_label">درحال دانلود به روزرسانی ها</string>
    <string name="btn_cancel_download">Cancel download</string>
    <string name="state_running">دانلود در حال انجام است. اين کار ممكن است مدتی طول بكشد.</string>
    <string name="state_stop">دانلود موفق بود</string>
    <string name="unknown">Unknown</string>
    <string name="megabyte">مگابايت</string>
    <string name="verifypackage">درحال تایید صحت بسته به روزرسانی…</string>
    <string name="label_remind_me_later">بعدا یادآوری شود</string>
    <string name="msg_install_warning">تلفن شما به تنظیمات کارخانه برگردانده خواهد شد. همه داده ها پاك خواهند شد.</string>
    <string name="category_software_update">به روزرسانی های نرم افزار</string>
    <string name="title_periodic_checkin">بررسی زمان بندی شده</string>
    <string name="summary_periodic_checkin">آنلاین شده و به روزرسانی ها را مطابق با برنامه زمانی از سرور بررسی کنید</string>
    <string name="msg_data_warning_periodic">اگر يك طرح داده نامحدود نداريد، استفاده از اين سرويس روي اتصال شبكه تلفن همراه خود ممكن است موجب افزايش بها از طرف ارائه كننده شبكه بي سيم باشد. بررسی زمان بندی شده فعال شود؟</string>
    <string name="title_warning_periodic_off">خاموش کردن بررسی زمان بندی شده</string>
    <string name="msg_warning_periodic_off">پیشنهاد میکنیم برای حفظ به روز بودن نرم افزار تلفن خود، این گزینه را فعال نگه دارید. پیامهای بررسی مقدار بسیار اندکی داده مصرف کرده، بدون نام بوده و حاوی هیچگونه اطلاعات شخصی نمی باشند. بررسی زمان بندی شده خاموش شود؟</string>
    <string name="btn_turn_off">خاموش</string>
    <string name="btn_yes">Yes</string>
    <string name="btn_no">No</string>
    <string name="btn_check_now">بررسي حالا</string>
    <string name="msg_checking">درحال بررسی…</string>
    <string name="btn_settings">Settings</string>
    <string name="title_up_to_date">تلفن شما به روز است</string>
    <string name="msg_up_to_date">هیچ به روزرسانی برای تلفن شما موجود نیست.</string>
    <string name="title_downloading">درحال دانلود به روزرسانی سيستم</string>
    <string name="msg_downloading">تلفن شما درحال دانلودکردن به روزرسانی های نرم افزار است.</string>
    <string name="title_download_prompt">یک به روزرسانی سیستم موجود است</string>
    <string name="msg_download_prompt">مایلید به روزرسانی نرم افزار سیستم زیر را دانلود کنید؟</string>
    <string name="label_download_now">دانلود از طریق هر اتصال داده موجود</string>
    <string name="label_download_now_4g">دانلود از طریق شبكه تلفن همراه يا Wi-Fi یا 4G</string>
    <string name="label_download_via_wifi">دانلود فقط از طریق Wi-Fi یا کابل</string>
    <string name="btn_ok">OK</string>
    <string name="btn_cancel">Cancel</string>
    <string name="msg_data_warning">اگر يك طرح داده نامحدود نداريد، استفاده از اين سرويس روي اتصال شبكه تلفن همراه خود ممكن است موجب افزايش بها از طرف ارائه كننده شبكه بي سيم باشد. اکنون به روزرساني ها دانلود شوند؟</string>
    <string name="title_download_wifi">دانلود از طریق Wi-Fi یا کابل</string>
    <string name="msg_download_wifi">دانلود هنگام وصل بودن Wi-Fi یا اتصال اينترنت از رايانه شروع شده، و در صورت قطع شدن آنها مکث خواهد شد.</string>
    <string name="msg_download_later">Your phone will check for updates at the next scheduled time. You can check for updates manually in Settings.</string>
    <string name="msg_download_later_no_ui">تلفن شما به روزرسانی ها را در زمان برنامه ریزی شده بعدی بررسی خواهد کرد.</string>
    <string name="title_update_corrupted">به روزرساني خراب است</string>
    <string name="msg_update_corrupted">"به روزرسانی نرم افزار سیستم دانلود شده خراب است.
آيا ميل داريد آن را دوباره دانلود نماييد؟"</string>
    <string name="btn_download">Download</string>
    <string name="title_no_sd_card">SD card not ready</string>
    <string name="msg_no_sd_card">You need an SD card to download the system update. Please insert an SD card and press OK to start the download, or press Cancel to exit.</string>
    <string name="title_no_space">فضاي كافي وجود ندارد</string>
    <string name="msg_no_space">"فضاي باقیمانده كافي روي كارت حافظه شما وجود ندارد. براي ايجاد حداقل %s مگابایت فضاي خالي لطفا بعضي از محتواها يا برنامه هاي كاربردي را حذف نماييد. 
برای ایجاد فضای خالی بیشتر روی \"تنظیمات\" در زیر ضربه بزنید."</string>
    <string name="msg_no_space_no_ui">فضاي باقیمانده كافي روي كارت حافظه شما وجود ندارد. براي ايجاد حداقل %s مگابایت فضاي خالي لطفا بعضي از محتواها يا برنامه هاي كاربردي را حذف نماييد.</string>
    <string name="title_save_error">خطای ذخیره کردن به روزرسانی</string>
    <string name="msg_save_error">An error occurred while saving the system update to your SD card. The download process cannot be completed. Please replace your SD card and check for updates again in Settings, under About phone.</string>
    <string name="msg_save_error_no_ui">هنگام ذخیره کردن به روزرسانی سیستم در کارت SD خطایی رخ داد. فرآيند دانلود نمي تواند كامل شود.</string>
    <string name="title_install">نصب به روزرسانی نرم افزار سيستم</string>
    <string name="msg_install_prompt">مایلید به روزرسانی نرم افزار سیستم زیر را نصب کنید؟</string>
    <string name="label_install_now">نصب حالا</string>
    <string name="label_install_later">بعدا نصب شود</string>
    <string name="msg_install_later">می توانید نصب را در هر زمان دلخواه از نوار اعلان ها شروع کنید.</string>
    <string name="title_cancel_installation">لغو نصب</string>
    <string name="msg_cancel_installation">این کار باعث توقف فرآیند به روزرسانی و حذف فایل به روزرسانی دانلود شده از تلفن شما خواهد شد. اكنون لغو شود؟</string>
    <string name="title_update_ready">به روزرسانی سيستم آماده است</string>
    <string name="msg_update_ready">براي نصب به روزرساني سیستم ضربه بزنید</string>
    <string name="summary_periodic_checkin_off">اين ویژگی توسط ارائه دهنده غیرفعال شده است</string>
    <string name="msg_battery_low">به روزرسانی سیستم آماده است، اما باتری تلفن شما برای نصب آن خیلی ضعیف است. لطفا باتری را تا 35% یا بیشتر شارژ کرده و عملیات نصب را بعدا شروع کنید.</string>
    <string name="msg_install_no_sd_card">براي تهیه نسخه پشتیبان از داده های خود به كارت SD نیاز داريد. لطفا يك كارت SD وارد كنيد و «قبول» را برای ادامه فشار داده، یا «لغو» را برای پرش از نسخه پشتیبان فشار دهید.</string>
    <string name="msg_install_no_space">فضاي خالي كافي روي كارت SD براي تهیه نسخه پشتیبان از داده های شما وجود ندارد. لطفا كارت SD را تعویض کرده و «قبول» را برای ادامه فشار داده، یا «لغو» را برای پرش از نسخه پشتیبان فشار دهید.</string>
    <string name="msg_telephony_warning">درحین ارتقا، نمی توانید از تلفن خود استفاده کرده یا تماسهای اضطراری برقرار کنید. درحین ارتقا، لطفا تلفن را خاموش نکنید یا باتری یا کارت حافظه را بیرون نیاورید.</string>
    <string name="msg_backup_warning">اگر تهیه نسخه پشتیبان از داده ها را در «تنظیمات» فعال کرده باشید، بعضی از داده ها و تنظیمات مانند پیامها، نشان ها و رمزهای عبور Wi-Fi حفظ میشوند، اما توصیه می کنیم قبل از نصب از داده های خود نسخه پشتیبان تهیه نمایید.</string>
    <string name="btn_discard">Discard</string>
    <string name="progress_label_verify">درحال تایید صحت بسته</string>
    <string name="title_install_complete">به روزرساني نرم افزار سيستم</string>
    <string name="msg_install_complete">تبريك!</string>
    <string name="msg_install_complete_info">تلفن شما با موفقیت به نسخه %s به روزرسانی شده است.</string>
    <string name="download_state_paused">دانلود مکث شده است زیرا اتصال Wi-Fi یا اتصال اينترنت از رايانه از دست رفت.</string>
    <string name="title_update_available">به روزرسانی سيستم موجود است</string>
    <string name="msg_update_available">براي دانلود به روزرساني سیستم ضربه بزنيد</string>
    <string name="toast_download_progress">درحال دانلود به روزرسانی های نرم افزار. بررسي پيشرفت در لیست اعلان ها.</string>
    <string name="title_battery_low">باتری ضعیف</string>
    <string name="title_storage_full">Storage full</string>
    <string name="msg_storage_full">"به روزرسانی سیستم آماده است اما فضاي خالي باقي مانده روي حافظه تلفن شما كافي نمي باشد. براي ايجاد حداقل %s مگابایت فضاي خالي لطفا بعضي از برنامه هاي كاربردي را حذف نماييد.

براي مديريت برنامه هاي كاربردي خود روي \"تنظيمات\" در زير ضربه بزنيد. می توانید نصب را بعدا از لیست اعلان ها شروع کنید."</string>
    <string name="msg_install_no_sd">Please insert the SD card on which you stored the downloaded system software update.</string>
    <string name="msg_install_share_sd">Unable to read the SD card on which you stored the downloaded system software update because it is being used by your PC as USB storage. Disconnect USB to access your SD card.</string>
    <string name="msg_download_share_sd">Your SD card is not available to store the system software update because it is being used by your PC as USB storage. Disconnect USB and press OK to start the download, or press Cancel to exit.</string>
    <string name="title_install_miss_file">به روزرسانی مفقود است</string>
    <string name="msg_install_miss_file">The downloaded system software update is missing from your SD card. Do you want to download it again?</string>
    <string name="title_progress_paused">دانلود مکث شد</string>
    <string name="acu_status_update">Update</string>
    <string name="acu_status_new">New</string>
    <string name="acu_title_update_available">به روزرسانی های برنامه کاربردی موجود است</string>
    <string name="acu_msg_update_available">براي دانلود به روزرساني های برنامه کاربردی ضربه بزنيد</string>
    <string name="acu_msg_download_prompt">آیا مایلید به روزرسانی های برنامه کاربردی زیر را نصب کنید؟</string>
    <string name="acu_btn_detail">جزئيات</string>
    <string name="acu_application_detail">جزئيات به روزرسانی های برنامه کاربردی</string>
    <string name="acu_application_update">به روزرسانی های برنامه کاربردی</string>
    <string name="acu_installing">درحال نصب...</string>
    <string name="acu_installing_title">درحال نصب به روزرسانی ها</string>
    <string name="acu_installing_msg">درحال نصب برنامه کاربردی</string>
    <string name="acu_success_message">نصب ما موفقیت پایان یافت.</string>
    <string name="kilobyte">كيلوبایت</string>
    <string name="acu_cache_fill_title">فضاي موقت پر است</string>
    <string name="acu_cache_fill_message">"امکان ادامه به روزرسانی نرم افزار شما وجود ندارد زیرا فضای موقت آزاد کافی در حافظه تلفن شما موجود نیست.

می توانید تلفن خود را راه اندازی مجدد نموده و به روزرسانی های نرم افزار را در «تنظیمات»، قسمت «درباره تلفن» بررسی کنید."</string>
    <string name="acu_download_fail_title">دانلود ناموفق بود</string>
    <string name="acu_download_fail_message">"هنگام دانلود کردن به روزرسانی های نرم افزار خطایی رخ داد.

مي توانيد به روزرسانی های نرم افزار را دوباره در «تنظیمات»، قسمت «درباره تلفن» بررسی کنید."</string>
    <string name="acu_file_corrupted_title">فايل خراب است</string>
    <string name="acu_file_corrupted_message">"مشکلی در فایل به روزرسانی نرم افزار دانلود شده وجود داشت. امکان ادامه نصب وجود ندارد.

مي توانيد وجود به روزرساني هاي نرم افزار را دوباره در تنظيمات، در قسمت «درباره تلفن» بررسي كنيد."</string>
    <string name="acu_storage_full_message">"امکان ادامه به روزرسانی نرم افزار شما وجود ندارد زیرا فضای موقت آزاد کافی در حافظه تلفن شما موجود نیست.
لطفا بعضی برنامه های کاربردی را برای ایجاد فضای بیشتر حذف کنید.

برای مدیریت برنامه های کاربردی خود روی \"تنظیمات\" در زیر ضربه بزنید. مي توانيد وجود به روزرساني هاي نرم افزار را دوباره در «تنظيمات»، در قسمت «درباره تلفن» بررسي كنيد."</string>
    <string name="acu_install_fail_title">امكان تكميل نصب وجود ندارد</string>
    <string name="acu_install_fail_message">"هنگام نصب به روزرسانی های نرم افزار خطایی رخ داد.

مي توانيد به روزرسانی های نرم افزار را دوباره در «تنظیمات»، قسمت «درباره تلفن» بررسی کنید."</string>
    <string name="acu_success_finish_message">به روزرسانی ها با موفقیت روي تلفن شما نصب شده اند.</string>
    <string name="title_cid_not_match">نسخه سیستم دیگر</string>
    <string name="msg_cid_not_match">متوجه شدیم که تلفن شما ممکن است درحال اجرای نسخه تغییریافته ای از نرم افزار سیستم آن باشد. برای حفاظت از شما، نمی توانیم تلفن شما را به روزرسانی کنیم. برای به روزرسانی تلفن، لطفا تلفن خود را به نرم افزار سیستم رسمی HTC برگردانید. اگر نرم افزار سیستم خود را تغییر نداده اید یا مایلید برای بازگرداندن سیستم خود کمک دریافت کنید، لطفا از طریق قسمت پشتیبانی سایت www.htc.com با ما تماس بگیرید.</string>
    <string name="msg_sd_card_read_only">Your SD card is not available to store the software update because it is mounted as read-only mode. You may reboot your phone and check for updates again in Settings, under About phone.</string>
    <string name="msg_not_allow_3g">این اقدام فقط در Wi-Fi یا اتصال کابل کار میکند. لطفا Wi-Fi را در «تنظيمات» روشن کرده و یا از اتصال کابل به یک رایانه استفاده کنید.</string>
    <string name="encrypted_package_fail_title">بسته رمزگذاري شده</string>
    <string name="key_server_fail_message">اتصال به سرور کلید ناموفق بود. اتصال را بررسی و دوباره تلاش كنيد.</string>
    <string name="no_authority_fail_message">تلفن شما براي دریافت کلید رمزگشایی مجوز ندارد.</string>
    <string name="key_invalid_fail_message">کلید رمزگشایی نامعتبر است.</string>
    <string name="outside_intranet_fail_title">خارج از اینترانت</string>
    <string name="outside_intranet_fail_message">به روزرسانی روی یک سرور آزمایشی قرار داشته و از خارج از اینترانت شرکت قابل دسترس نیست. لطفا هنگامی که دوباره به اینترانت برگشتید، دانلود را دوباره امتحان کنید.</string>
    <string name="download_state_connection_paused">دانلود مکث شده است زیرا اتصال داده های شما از دست رفت.</string>
    <string name="download_state_roaming_paused">دانلود مکث شده است زیرا اتصال داده های شما در حالت رومینگ است. لطفا از Wi-Fi یا کابل استفاده کنید.</string>
    <string name="category_software_update_srmmary">در حال انجام...</string>
    <string name="title_no_sd_card_internal">حافظه تلفن آماده نيست</string>
    <string name="msg_no_sd_card_internal">حافظه تلفن شما برای ذخیره کردن به روزرسانی نرم افزار سیستم قابل دسترس نيست زيرا توسط رایانه بعنوان حافظه USB در حال استفاده میباشد. USB را قطع کرده و «قبول» را برای شروع دانلود فشار دهید، یا «لغو» را برای خروج فشار دهید.</string>
    <string name="msg_no_space_internal">"فضاي باقیمانده كافي روي حافظه تلفن شما وجود ندارد. براي ايجاد حداقل %s مگابایت فضاي خالي لطفا بعضي از محتواها يا برنامه هاي كاربردي را حذف نماييد. 
برای ایجاد فضای خالی بیشتر روی \"تنظیمات\" در زیر ضربه بزنید."</string>
    <string name="msg_save_error_internal">هنگام ذخیره کردن به روزرسانی سیستم در حافظه تلفن خطایی رخ داد. فرآيند دانلود نمي تواند كامل شود.</string>
    <string name="msg_install_no_sd_internal">امکان خواندن حافظه تلفن که به روزرسانی نرم افزار سیستم دانلود شده را در آن ذخیره کرده اید وجود ندارد زيرا توسط رایانه بعنوان حافظه USB در حال استفاده میباشد. براي دسترسي به حافظه تلفن خود، اتصال USB را قطع کنید.</string>
    <string name="msg_install_miss_file_internal">به روزرسانی نرم افزار سیستم دانلود شده در حافظه تلفن شما مفقود است. آيا ميل داريد آن را دوباره دانلود نماييد؟</string>
    <string name="msg_sd_card_read_only_internal">حافظه تلفن شما برای ذخیره کردن به روزرسانی نرم افزار قابل دسترس نيست زيرا در حالت فقط خواندنی متصل شده است. مي توانيد وسیله خود را راه اندازی مجدد نموده و به روزرسانی ها را دوباره در «تنظيمات»، در قسمت «درباره تلفن» بررسي كنيد.</string>
    <string name="title_download_wifi_noIPT">دانلود فقط از طریق Wi-Fi</string>
    <string name="label_download_via_wifi_noIPT">دانلود از طریق Wi-Fi</string>
    <string name="msg_download_wifi_noIPT">دانلود هنگام وصل بودن Wi-Fi شروع شده، و در صورت قطع شدن Wi-Fi مکث خواهد شد.</string>
    <string name="download_state_paused_noIPT">دانلود مکث شده است زیرا اتصال Wi-Fi از دست رفت.</string>
    <string name="download_state_roaming_paused_noIPT">دانلود مکث شده است زیرا اتصال داده های شما در حالت رومینگ است. لطفا از Wi-Fi استفاده کنید.</string>
    <string name="btn_later">بعداً</string>
    <string name="title_update_canceled">به روزرساني لغو شد</string>
    <string name="msg_update_canceled">You can find canceled updates later in Settings > About phone > Software updates.</string>
    <string name="title_cota_update">به روزرسانی شخصی</string>
    <string name="title_cota_available">به روزرسانی شخصی موجود است</string>
    <string name="msg_cota_available">براي دانلود به روزرساني ضربه بزنيد</string>
    <string name="title_cota_download">یک به روزرسانی شخصی موجود است</string>
    <string name="msg_cota_download_prompt">مایلید به روزرسانی را دانلود کنید؟</string>
    <string name="msg_cota_storage_full">"فضاي خالي باقي مانده روي حافظه تلفن شما كافي نمي باشد. براي ايجاد حداقل %s فضاي خالي لطفا بعضي از محتویات يا برنامه هاي كاربردي را حذف نماييد.
براي مديريت برنامه هاي كاربردي خود روي \"تنظيمات\" در زير ضربه بزنيد."</string>
    <string name="msg_cota_file_corrupted">"مشکلی در فایل به روزرسانی نرم افزار دانلود شده وجود داشت. امکان ادامه نصب وجود ندارد.
مایلید آن را دوباره دانلود نماييد؟"</string>
    <string name="title_cota_install">نصب به روزرسانی شخصی</string>
    <string name="msg_cota_install_prompt">مایلید اکنون به روزرسانی را نصب کنید؟</string>
    <string name="title_cota_install_notify">به روزرسانی شخصی آماده است</string>
    <string name="msg_cota_install_notify">براي نصب به روزرساني ضربه بزنید.</string>
    <string name="title_restart">Application updates download complete</string>
    <string name="msg_restart">Your phone downloaded application updates and needs to be restarted to complete the update process. Please press Restart now.</string>
    <string name="msg_notification_restart">Tap to restart your phone.</string>
</resources>
