<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Opdater</string>
    <string name="message">Mens din telefon opdateres, kan du ikke foretage nødopkald. Din telefon genstarter under opdateringen.</string>
    <string name="confirm_label">Der er en systemopdatering klar til hentning og installation.</string>
    <string name="confirm_message">Din telefon bliver nulstillet til fabriksindstillingerne. Alle data bliver slettet. Sikkerhedskopier dine data før installation.</string>
    <string name="download_later">Overfør senere</string>
    <string name="download_FW">Systemopdatering</string>
    <string name="progress_label">Henter opdateringer</string>
    <string name="btn_cancel_download">Annuller hentning</string>
    <string name="state_running">Download i gang. Det kan tage et øjeblik at hente den aktuelle fil.</string>
    <string name="state_stop">Overførsel gennemført</string>
    <string name="unknown">Ukendt</string>
    <string name="megabyte">MB</string>
    <string name="verifypackage">Verificerer opdateringspakke…</string>
    <string name="label_remind_me_later">Påmind mig senere</string>
    <string name="msg_install_warning">Din telefon bliver nulstillet til fabriksindstillingerne. Alle data bliver slettet.</string>
    <string name="category_software_update">Softwareopdateringer</string>
    <string name="title_periodic_checkin">Planlagt kontrol</string>
    <string name="summary_periodic_checkin">Gå online, og søg efter opdateringer i overensstemmelse med plan fra server</string>
    <string name="msg_data_warning_periodic">Brug af denne tjeneste over din mobilnetværksforbindelse kan medføre yderligere omkostninger til udbyderen af trådløs tjeneste, hvis du ikke har en ubegrænset dataordning. Aktiver planlagt kontrol?</string>
    <string name="title_warning_periodic_off">Sluk for planlagt søgning</string>
    <string name="msg_warning_periodic_off">Vi foreslår at du bevarer denne mulighed aktiveret for at holde telefonens software opdateret. Søgemeddelelserne forbruger meget lidt data, de er anonyme og indeholder ingen personlige oplysninger. Sluk for planlagt søgning?</string>
    <string name="btn_turn_off">Slå fra</string>
    <string name="btn_yes">Ja</string>
    <string name="btn_no">Nej</string>
    <string name="btn_check_now">Kontroller nu</string>
    <string name="msg_checking">Kontrollerer…</string>
    <string name="btn_settings">Indstillinger</string>
    <string name="title_up_to_date">Din telefon er opdateret</string>
    <string name="msg_up_to_date">Der er ingen tilgængelige opdateringer til telefonen.</string>
    <string name="title_downloading">Henter systemopdatering</string>
    <string name="msg_downloading">Din telefon henter softwareopdateringerne.</string>
    <string name="title_download_prompt">Der er en systemopdatering</string>
    <string name="msg_download_prompt">Vil du download følgende systemsoftwareopdatering?</string>
    <string name="label_download_now">Download via enhver tilgængelige dataforbindelse</string>
    <string name="label_download_now_4g">Hent via mobilnetværk, Wi-Fi eller 4G</string>
    <string name="label_download_via_wifi">Hent kun via Wi-Fi eller kabel</string>
    <string name="btn_ok">OK</string>
    <string name="btn_cancel">Annuller</string>
    <string name="msg_data_warning">Brug af denne tjeneste over din mobilnetværksforbindelse kan medføre yderligere omkostninger til udbyderen af trådløs tjeneste, hvis du ikke har en ubegrænset dataordning. Hent opdateringer nu?</string>
    <string name="title_download_wifi">Hent via Wi-Fi eller kabel</string>
    <string name="msg_download_wifi">Download vil starten, når Wi-Fi- eller internet-pass-through har forbindelse, og vil standse midlertidigt, hvis de afbrydes.</string>
    <string name="msg_download_later">Din telefon vil søge efter opdateringer på næste planlagte tidspunkt. Du kan manuelt søge efter opdateringer under Indstillinger.</string>
    <string name="msg_download_later_no_ui">Din telefon vil søge efter opdateringer på næste planlagte tidspunkt.</string>
    <string name="title_update_corrupted">Opdatering er ødelagt</string>
    <string name="msg_update_corrupted">"Den hentede systemsoftwareopdateringer er ødelagt.
Vil du hente den igen?"</string>
    <string name="btn_download">Download</string>
    <string name="title_no_sd_card">SD-kort ikke klar</string>
    <string name="msg_no_sd_card">Du skal bruge et SD-kort til at hente systemopdateringen. Indsæt et SD-kort, og tryk på OK for at starte hentningen, eller tryk på Annuller for at afslutte.</string>
    <string name="title_no_space">Ikke nok plads</string>
    <string name="msg_no_space">"Du har ikke nok ledig plads på dit hukommelseskort. Slet noget indhold eller nogle programmer for at frigøre mindste %s MB ledig plads. 
Tryk på \"Indstillinger\" nedenfor for at skabe mere ledig plads."</string>
    <string name="msg_no_space_no_ui">Du har ikke nok ledig plads på dit hukommelseskort. Slet noget indhold eller nogle programmer for at frigøre mindste %s MB ledig plads.</string>
    <string name="title_save_error">Fejl under lagring af opdatering</string>
    <string name="msg_save_error">Der opstod en fejl under lagring af systemopdateringen til SD-kortet. Downloadprocessen kan ikke udføres. Udskift SD-kortet, og søg efter opdateringer igen i Indstillinger under Om telefonen.</string>
    <string name="msg_save_error_no_ui">Der opstod en fejl under lagring af systemopdateringen til SD-kortet. Henteprocessen kan ikke udføres.</string>
    <string name="title_install">Installer system- softwareopdatering</string>
    <string name="msg_install_prompt">Vil du installere følgende systemsoftwareopdatering?</string>
    <string name="label_install_now">Installer nu</string>
    <string name="label_install_later">Installer senere</string>
    <string name="msg_install_later">Du kan starte installationen fra meddelelseslinjen på et hvilket som helst tidspunkt.</string>
    <string name="title_cancel_installation">Annuller installation</string>
    <string name="msg_cancel_installation">Dette vil standse opdateringsprocessen og slette den hentede opdateringsfil fra telefonen. Vi du annullere nu?</string>
    <string name="title_update_ready">Systemopdateringen er klar</string>
    <string name="msg_update_ready">Tryk for at installere systemopdateringen</string>
    <string name="summary_periodic_checkin_off">Denne funktion er deaktiveret af udbyderen</string>
    <string name="msg_battery_low">Systemopdateringen er klar, men telefonens batteriniveau er for lavt til at installere den. Genoplad batteriet til 35 % eller mere, og start installationen senere.</string>
    <string name="msg_install_no_sd_card">Du skal bruge et SD-kort for at sikkerhedskopiere dine data. Indsæt et SD-kort, og tryk på OK for at fortsætte, eller tryk på Annuller for at springe sikkerhedskopieringen over.</string>
    <string name="msg_install_no_space">Der er ikke nok ledig plads på dit SD-kort til at sikkerhedskopiere dine data. Udskift SD-kortet, og tryk på OK for at fortsætte, eller tryk på Annuller for at springe sikkerhedskopieringen over.</string>
    <string name="msg_telephony_warning">Du kan ikke bruge telefonen eller foretage nødopkald under opgraderingen. Sluk ikke for telefonen, eller fjern batteriet eller lagerkortet under opgraderingen.</string>
    <string name="msg_backup_warning">Hvis du har aktiveret datasikkerhedskopiering i Indstillinger, bliver nogle af dataene og indstillingerne, f.eks. meddelelser, bogmærker og Wi-Fi-adgangskoder, bevaret, men vi foreslår, at du sikkerhedskopierer dine data før installation.</string>
    <string name="btn_discard">Ignorer</string>
    <string name="progress_label_verify">Verificerer pakke</string>
    <string name="title_install_complete">Opdatering af systemsoftware</string>
    <string name="msg_install_complete">Tillykke!</string>
    <string name="msg_install_complete_info">Din telefon er opdateret til version %s.</string>
    <string name="download_state_paused">Download standsede midlertidigt, fordi din Wi-Fi- eller internet-pass-through-forbindelse forsvandt.</string>
    <string name="title_update_available">Systemopdatering er tilgængelig</string>
    <string name="msg_update_available">Tryk for at hente systemopdateringen</string>
    <string name="toast_download_progress">Henter softwareopdateringer. Kontroller status i meddelelseslisten.</string>
    <string name="title_battery_low">Lavt batteriniveau</string>
    <string name="title_storage_full">Lager fyldt</string>
    <string name="msg_storage_full">"Systemopdateringen er klar, men du har ikke nok ledig plads tilbage på telefonens lager. Fjern nogle programmer for at få mindst %sMB ledig plads.

Tryk på \"Indstillinger\" nedenfor for at styre dine programmer. Du kan starte installationen senere fra meddelelseslisten."</string>
    <string name="msg_install_no_sd">Indsæt SD-kortet, hvor du gemte den hentede opdatering til systemsoftwaren.</string>
    <string name="msg_install_share_sd">Kunne ikke læse SD-kortet, hvor du gemte den hentede opdatering til systemsoftwaren, fordi det bruges af computeren som USB-lager. Afbryd USB for at få adgang til SD-kortet.</string>
    <string name="msg_download_share_sd">Dit SD-kort kan ikke gemme opdateringen til systemsoftwaren, fordi det bruges af computeren som USB-lager. Afbryd USB, og tryk på OK for at starte hentningen, eller tryk på Annuller for at afslutte.</string>
    <string name="title_install_miss_file">Opdatering mangler</string>
    <string name="msg_install_miss_file">Den hentede opdatering til systemsoftware mangler på dit SD-kort. Vil du hente den igen?</string>
    <string name="title_progress_paused">Download er midlertidigt standset</string>
    <string name="acu_status_update">Opdatér</string>
    <string name="acu_status_new">Ny</string>
    <string name="acu_title_update_available">Tilgængelige programopdateringer</string>
    <string name="acu_msg_update_available">Tryk for at hente programopdateringerne</string>
    <string name="acu_msg_download_prompt">Vil du installere følgende programopdateringer?</string>
    <string name="acu_btn_detail">Detalje</string>
    <string name="acu_application_detail">Detaljer om programopdateringer</string>
    <string name="acu_application_update">Programopdateringer</string>
    <string name="acu_installing">Installerer...</string>
    <string name="acu_installing_title">Installerer opdateringer</string>
    <string name="acu_installing_msg">Installerer program</string>
    <string name="acu_success_message">Installation fuldført.</string>
    <string name="kilobyte">Kb</string>
    <string name="acu_cache_fill_title">Midlertidig plads fyldt</string>
    <string name="acu_cache_fill_message">"Kunne ikke fortsætte opdateringen af softwaren, fordi der ikke er nok ledig midlertidig plads i telefonens lager.

Du skal måske genstarte telefonen og søge efter softwareopdateringer igen under Indstillinger under Om telefon."</string>
    <string name="acu_download_fail_title">Overførsel mislykkedes</string>
    <string name="acu_download_fail_message">"Der opstod en fejl ved hentningen af softwareopdateringerne.

Du kan søge efter softwareopdateringer igen under Indstillinger under Om telefon."</string>
    <string name="acu_file_corrupted_title">Fil ødelagt</string>
    <string name="acu_file_corrupted_message">"Der er et problem med den hentede softwareopdateringsfil. Kunne ikke fortsætte installationen.

Du kan søge efter softwareopdateringer igen under Indstillinger under Om telefon."</string>
    <string name="acu_storage_full_message">"Kunne ikke fortsætte opdateringen af softwaren, fordi der ikke er nok ledig plads i telefonens lager.
Fjern nogle programmer for at give mere plads.

Tryk på \"Indstillinger\" nedenfor for at styre dine programmer. Du kan søge efter softwareopdateringer igen under Indstillinger under Om telefon."</string>
    <string name="acu_install_fail_title">Kunne ikke fuldføre installationen</string>
    <string name="acu_install_fail_message">"Der opstod en fejl ved installation af softwareopdateringerne.

Du kan søge efter softwareopdateringer igen under Indstillinger under Om telefon."</string>
    <string name="acu_success_finish_message">Opdateringerne er installeret på telefonen.</string>
    <string name="title_cid_not_match">Variantsystemversion</string>
    <string name="msg_cid_not_match">Vi har fastlagt, at telefonen måske kører en ændret version af systemsoftwaren. For at beskytte dig, kan vi ikke opdatere telefonen. Genopret telefonen til den officielle HTC-systemsoftware for at opdatere telefonen. Hvis du ikke ændrede din systemsoftware eller vil have hjælpe til at genoprette systemet, skal du kontakte os via supportafsnittet på www.htc.com.</string>
    <string name="msg_sd_card_read_only">Your SD card is not available to store the software update because it is mounted as read-only mode. You may reboot your phone and check for updates again in Settings, under About phone.</string>
    <string name="msg_not_allow_3g">Handlingen fungerer kun med Wi-Fi- eller kabelforbindelse. Aktiver Wi-Fi under Indstillinger, eller bruge kabelforbindelsen til en computer.</string>
    <string name="encrypted_package_fail_title">Krypteret pakke</string>
    <string name="key_server_fail_message">Kunne ikke oprette forbindelse til nøgleserveren. Undersøg forbindelsen, og prøv igen.</string>
    <string name="no_authority_fail_message">Din telefon har ikke autorisation til at hente dekrypteringsnøglen.</string>
    <string name="key_invalid_fail_message">Krypteringsnøglen er ugyldig.</string>
    <string name="outside_intranet_fail_title">Uden for intranet</string>
    <string name="outside_intranet_fail_message">Opdateringen findes på testserveren, som der ikke er adgang til uden for firmaets intranet. Prøv at hente igen, når du er tilbage på intranettet.</string>
    <string name="download_state_connection_paused">Hentning er midlertidigt standset, fordi din dataforbindelse forsvandt.</string>
    <string name="download_state_roaming_paused">Hentning er midlertidigt standset, fordi din dataforbindelse er i roaming-tilstand. Brug Wi-Fi eller kabel.</string>
    <string name="category_software_update_srmmary">Igangværende...</string>
    <string name="title_no_sd_card_internal">Telefonhukommelse ikke parat</string>
    <string name="msg_no_sd_card_internal">Din telefonhukommelse kan ikke gemme opdateringen til systemsoftwaren, fordi det bruges af computeren som USB-hukommelse. Afbryd USB, og tryk på OK for at starte hentningen, eller tryk på Annuller for at afslutte.</string>
    <string name="msg_no_space_internal">"Du har ikke nok ledig plads i telefonens hukommelse. Slet noget indhold eller nogle programmer for at frigøre mindste %s MB ledig plads. 
Tryk på \"Indstillinger\" nedenfor for at skabe mere ledig plads."</string>
    <string name="msg_save_error_internal">Der opstod en fejl under lagring af systemopdateringen til telefonhukommelsen. Henteprocessen kan ikke udføres.</string>
    <string name="msg_install_no_sd_internal">Kunne ikke læse telefonhukommelsen, hvor du gemte den hentede opdatering til systemsoftwaren, fordi det bruges af computeren som USB-hukommelse. Afbryd USB for at få adgang til telefonhukommelsen.</string>
    <string name="msg_install_miss_file_internal">Den hentede opdatering til systemsoftware mangler på din telefonhukommelse. Vil du hente den igen?</string>
    <string name="msg_sd_card_read_only_internal">Din telefons hukommelse kan ikke lagre softwareopdateringen, fordi det er tilknyttet i skrivebeskyttet tilstand. Du kan genstarte enheden og søge efter opdateringer igen under Indstillinger under Om telefon.</string>
    <string name="title_download_wifi_noIPT">Hent kun via Wi-Fi</string>
    <string name="label_download_via_wifi_noIPT">Hent med Wi-Fi</string>
    <string name="msg_download_wifi_noIPT">Download vil starte, når Wi-Fi har forbindelse, og vil pause, hvis Wi-Fi afbryder.</string>
    <string name="download_state_paused_noIPT">Download standsede midlertidigt, fordi din Wi-Fi-forbindelse forsvandt.</string>
    <string name="download_state_roaming_paused_noIPT">Hentning er midlertidigt standset, fordi din dataforbindelse er i roaming-tilstand. Brug Wi-Fi.</string>
    <string name="btn_later">Senere</string>
    <string name="title_update_canceled">Opdatering annulleret</string>
    <string name="msg_update_canceled">Du kan finde annullerede opdateringer senere under Indstillinger > Om telefon > Softwareopdateringer.</string>
    <string name="title_cota_update">Personaliser-opdatering</string>
    <string name="title_cota_available">Personaliser-opdatering tilgængelig</string>
    <string name="msg_cota_available">Tryk for at hente opdateringen</string>
    <string name="title_cota_download">Der er en Personaliser-opdatering</string>
    <string name="msg_cota_download_prompt">Vil du hente opdateringen?</string>
    <string name="msg_cota_storage_full">"Du har ikke nok ledig plads tilbage i telefonens hukommelse. Slet noget indhold eller programmer for at få mindst %s MB ledig plads.
Tryk på \"Indstillinger\" nedenfor for at styre dine programmer."</string>
    <string name="msg_cota_file_corrupted">"Der er et problem med den hentede softwareopdateringsfil. Kunne ikke fortsætte installationen.
Vil du hente den igen?"</string>
    <string name="title_cota_install">Installer opdateringen Personaliser</string>
    <string name="msg_cota_install_prompt">Vil du installere opdateringen nu?</string>
    <string name="title_cota_install_notify">Personaliser-opdatering er klar</string>
    <string name="msg_cota_install_notify">Tryk for at installere opdateringen.</string>
    <string name="title_restart">Download af programopdateringer fuldført</string>
    <string name="msg_restart">Din telefon hentede programopdateringer og skal genstartes for at fuldføre opdateringsprocessen. Tryk på Start igen nu.</string>
    <string name="msg_notification_restart">Tryk for at genstarte telefonen.</string>
</resources>
