<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="wifi_label">Wi-Fi</string>
    <string name="wimax_label">4G</string>
    <string name="wimax_kt_label">4G WiBro</string>
    <string name="wimax_yes_label">Yes 4G</string>
    <string name="wifi_router_label">Hotspot</string>
    <string name="wifi_router_3G_label">3G-hotspot</string>
    <string name="wifi_router_sprint_label">Sprint-hotspot</string>
    <string name="wifi_router_kddi_label">Wi-Fi tethering</string>
    <string name="wifi_router_verizon_label">Mobiele Hotspot</string>
    <string name="wifi_router_label_full">Wi-Fi hotspot</string>
    <string name="gps_label">GPS</string>
    <string name="bluetooth_label">Bluetooth</string>
    <string name="airmode_label">Vliegtuig</string>
    <string name="airmode_label_full">Vliegtuigmodus</string>
    <string name="mobile_label">Mobiel netwerk</string>
    <string name="mobile_label_full">Mobiel netwerk</string>
    <string name="app_name">Instellingen - widget</string>
    <string name="wifi_dlg_messga">Kan geen verbinding maken met een Wi-Fi netwerk. Wilt je deze nu configureren?</string>
    <string name="bt_dlg_messga">Kan geen verbinding maken met de Bluetooth-headset. Wil je nu scannen naar Bluetooth-headsets?</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_title">3G-mobiel hotspot inschakelen?</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_message">Je kan slechts één functie voor gedeeld internet tegelijk gebruiken. Wil je Mobiel breedband verbinden inschakelen en 3G-mobiel hotspot inschakelen?</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_remind_message">De 3G Mobile Hotspot-functie van Verizon Wireless is nodig om gebruik te kunnen maken van deze dienst. Als het 3G Mobile Hotspot geactiveerd is, blijven applicaties op het toestel functioneel en blijven deze toepassingen gebruik maken van toestemming voor de 3G Mobile Hotspot datafunctie.</string>
    <string name="dont_remind_again">Niet nogmaals herinneren</string>
    <string name="airmode_description">Tik om vliegtuigmodus in of uit te schakelen.</string>
    <string name="bluetooth_description">Tik om Bluetooth in of uit te schakelen.</string>
    <string name="gps_description">Tik om GPS satellieten in of uit te schakelen.</string>
    <string name="mobile_description">Tik om de mobiele netwerkverbinding in of uit te schakelen.</string>
    <string name="wifi_description">Tik om Wi-Fi in of uit te schakelen.</string>
    <string name="wifi_router_description">Tik om de Wi-Fi Hotspot in of uit te schakelen.</string>
    <string name="wifi_router_sprint_description">Tik om Sprint-hotspot in of uit te schakelen.</string>
    <string name="wifi_router_3G_description">Tik om 3G Hotspot in of uit te schakelen.</string>
    <string name="wifi_router_verizon_description">Tik om Mobile Hotspot in of uit te schakelen.</string>
    <string name="wimax_description">Tik om WiMAX in of uit te schakelen.</string>
    <string name="wimax_kt_description">Tik om 4G WiBro in of uit te schakelen.</string>
    <string name="wimax_yes_description">Tik om Yes 4G in of uit te schakelen.</string>
    <string name="vzw_gps_title">Zelfstandige GPS diensten</string>
    <string name="vzw_gps_message">"Door Zelfstandige GPS diensten te kiezen wordt ingeschakeld dat derden via webtoegang of andere software of randapparatuur welke is geïnstalleerd, gedownload, toegevoegd of aangesloten op het toestel of op andere wijze toegang krijgen tot alle locatiegegevens. Het inschakelen van deze functionaliteit kan bepaalde risico' s opleveren voor gebruikers van dit toestel."</string>
    <string name="usc_hotspotdialog_title">Introductie voor Draagbaar Wi-Fi hotspot</string>
    <string name="usc_hotspotdialog_message">"Met Draagbaar Wi-Fi hotspot kun je de gegevensverbinding van je Android toestel inzetten als een mobiel hotspot voor maximaal vijf toestellen. Als je deze dienst gebruikt moet je de verbinding beveiligen om ongeoorloofde toegang te voorkomen. Deze dienst verbruikt accustroom en verhoogt het gegevensgebruik. 
Voor deze dienst is een data abonnement nodig. Zorg dat je een geschikt abonnement hebt voordat je gebruik maakt van de dienst. Bel 1-877-872-2249 voor hulp. 
Het gebruik van de dienst verondersteld aanvaarding van "<a href="http://www.uscellular.com/uscellular/common/common.jsp?path=/android/modem_feature.html">Smartphone Modem Voorwaarden</a>.</string>
</resources>
