<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Cập nhật</string>
    <string name="message">Trong khi điện thoại đang cập nhật, bạn không thể thực hiện cuộc gọi khẩn cấp. Điện thoại của bạn sẽ khởi động lại trong suốt quá trình cập nhật.</string>
    <string name="confirm_label">Một bản cập nhật hệ thống mới đang sẵn sàng cho tải về và cài đặt.</string>
    <string name="confirm_message">Điện thoại của bạn sẽ khôi phục cài đặt gốc. Tất cả dữ liệu sẽ bị xóa. Vui lòng sao lưu dữ liệu của bạn trước khi cài đặt.</string>
    <string name="download_later">Tải sau</string>
    <string name="download_FW">Cập nhật hệ thống</string>
    <string name="progress_label">Đang tải bản cập nhật</string>
    <string name="btn_cancel_download">Hủy bỏ tải</string>
    <string name="state_running">Đang tải. Có thể mất vài phút.</string>
    <string name="state_stop">Tải hoàn tất</string>
    <string name="unknown">Chưa biết</string>
    <string name="megabyte">MB</string>
    <string name="verifypackage">Đang xác nhận gói cập nhật…</string>
    <string name="label_remind_me_later">Nhắc lại sau</string>
    <string name="msg_install_warning">Điện thoại của bạn sẽ khôi phục lại cài đặt gốc.Tất cả dữ liệu sẽ bị xóa.</string>
    <string name="category_software_update">Cập nhật phần mềm</string>
    <string name="title_periodic_checkin">Kiểm tra định kỳ</string>
    <string name="summary_periodic_checkin">Luôn kiểm tra cập nhật phần mềm theo lịch định kỳ từ server</string>
    <string name="msg_data_warning_periodic">Sử dụng dịch vụ này có thể bị tính phí GPRS/3G bởi nhà cung cấp dịch vụ mạng của bạn nếu bạn chưa đăng ký gói cước data không giới hạn. Mở kiểm tra theo lịch hẹn?</string>
    <string name="title_warning_periodic_off">Tắt kiểm tra định kỳ</string>
    <string name="msg_warning_periodic_off">Chúng tôi đề nghị bạn vẫn giữ tùy chọn này được mở để phần mềm điện thoại của bạn luôn được cập nhật. Các tin nhắn kiểm tra sẽ tốn rất ít phí data, ẩn danh và không chứa bất kỳ thông tin cá nhân nào của bạn. Tắt kiểm tra định kỳ?</string>
    <string name="btn_turn_off">Tắt</string>
    <string name="btn_yes">Có</string>
    <string name="btn_no">Không</string>
    <string name="btn_check_now">Kiểm tra ngay</string>
    <string name="msg_checking">Đang kiểm tra…</string>
    <string name="btn_settings">Cài đặt</string>
    <string name="title_up_to_date">Điện thoại của bạn đã được cập nhật</string>
    <string name="msg_up_to_date">Không có bản cập nhật phần mềm nào mới cho điện thoại của bạn.</string>
    <string name="title_downloading">Đang tải cập nhật hệ thống</string>
    <string name="msg_downloading">Điện thoại của bạn đang tải các bản cập nhật phần mềm về máy.</string>
    <string name="title_download_prompt">Một file cập nhật hệ thống đang sẵn sàng</string>
    <string name="msg_download_prompt">Bạn có muốn tải cập nhật phần mềm hệ thống sau đây?</string>
    <string name="label_download_now">Tải thông qua bất kỳ kết nối data nào sẵn sàng</string>
    <string name="label_download_now_4g">Tải thông qua kết nối data 3G, Wi-Fi hoặc 4G</string>
    <string name="label_download_via_wifi">Chỉ tải thông qua Wi-Fi hoặc kết nối Cáp</string>
    <string name="btn_ok">OK</string>
    <string name="btn_cancel">Hủy</string>
    <string name="msg_data_warning">Sử dụng dịch vụ này có thể bị tính phí GPRS/3G từ nhà cung cấp dịch vụ mạng của bạn nếu bạn chưa đăng ký gói cước data không giới hạn. Tải bản cập nhật ngay?</string>
    <string name="title_download_wifi">Tải thông qua Wi-Fi hoặc cáp</string>
    <string name="msg_download_wifi">Việc tải sẽ bắt đầu lại ngay khi có lại Wi-Fi hoặc kết nối Internet thông qua, và sẽ tạm dừng nếu như mất kết nối.</string>
    <string name="msg_download_later">Điện thoại của bạn sẽ kiểm tra các cập nhật ở lần định kỳ kế tiếp. Bạn có thể kiểm tra các cập nhật bằng tay trong mục Cài đặt.</string>
    <string name="msg_download_later_no_ui">Điện thoại của bạn sẽ kiểm tra cập nhật tại thời điểm định kỳ tiếp theo từ server.</string>
    <string name="title_update_corrupted">Cập nhật bị hỏng</string>
    <string name="msg_update_corrupted">"Cập nhật phần mềm hệ thống vừa tải bị hỏng.
Bạn có muốn tải lại?"</string>
    <string name="btn_download">Tải</string>
    <string name="title_no_sd_card">Thẻ nhớ chưa sẵn sàng</string>
    <string name="msg_no_sd_card">Bạn cần thẻ nhớ để tải cập nhật hệ thống. Vui lòng lắp thẻ nhớ và bấm OK để bắt đầu tải, hoặc bấm Hủy để thoát.</string>
    <string name="title_no_space">Không đủ bộ nhớ</string>
    <string name="msg_no_space">"Bạn không có đủ bộ nhớ trống còn lại trên thẻ nhớ. Hãy xóa một số nội dung hoặc ứng dụng để tạo ít nhất %s MB trống. 
Chạm \"Cài đặt\" dưới đây để tạo thêm bộ nhớ trống."</string>
    <string name="msg_no_space_no_ui">Bạn không có đủ bộ nhớ trống còn lại trên thẻ nhớ. Hãy xóa một số nội dung hoặc ứng dụng để tạo ít nhất %s MB trống.</string>
    <string name="title_save_error">Lỗi lưu bản cập nhật</string>
    <string name="msg_save_error">Có lỗi trong quá trình lưu file cập nhật hệ thống vào thẻ nhớ. Quá trình tải file chưa hoàn tất. Vui lòng thay thẻ nhớ khác và kiểm tra các cập nhật lại lần nữa trong mục Cài đặt, bên dưới mục Thông tin điện thoại.</string>
    <string name="msg_save_error_no_ui">Đã xảy ra lỗi trong khi lưu bản cập nhật hệ thống vào thẻ nhớ của bạn. Không thể hoàn tất quá trình tải về.</string>
    <string name="title_install">Cài đặt cập nhật phần mềm hệ thống</string>
    <string name="msg_install_prompt">Bạn có muốn cài đặt cập nhật phần mềm hệ thống sau?</string>
    <string name="label_install_now">Cài đặt ngay</string>
    <string name="label_install_later">Cài đặt sau</string>
    <string name="msg_install_later">Bạn có thể bắt đầu cài đặt từ thanh thông báo bất cứ khi nào.</string>
    <string name="title_cancel_installation">Hủy cài đặt</string>
    <string name="msg_cancel_installation">Điều này sẽ dừng quá trình cập nhật và xóa các file cập nhật đã tải về từ điện thoại của bạn. Hủy ngay?</string>
    <string name="title_update_ready">Cập nhật hệ thống đang sẵn sàng</string>
    <string name="msg_update_ready">Chạm vào để cài đặt cập nhật hệ thống</string>
    <string name="summary_periodic_checkin_off">Tính năng này bị tắt bởi nhà cung cấp dịch vụ của bạn</string>
    <string name="msg_battery_low">Bản cập nhật hệ thống đang sẵn sàng, nhưng pin điện thoại của bạn còn quá ít để cài đặt. Hãy sạc pin đến 35% hoặc nhiều hơn và bắt đầu cài đặt lại sau.</string>
    <string name="msg_install_no_sd_card">Bạn cần có thẻ nhớ sao lưu dữ liệu. Vui lòng lắp thẻ nhớ vào và bấm OK để tiếp tục, hoặc bấm Hủy để bỏ qua quá trình sao lưu.</string>
    <string name="msg_install_no_space">Không đủ bộ nhớ trống trên thẻ nhớ để sao lưu dữ liệu của bạn. Vui lòng thay thẻ nhớ khác và bấm OK để tiếp tục, hoặc bấm Hủy để bỏ qua quá trình sao lưu.</string>
    <string name="msg_telephony_warning">Bạn sẽ không thể sử dụng điện thoại của mình hoặc thực hiện cuộc gọi khẩn cấp trong suốt quá trình cập nhật. Vui lòng không tắt điện thoại của bạn, hoặc tháo pin hoặc rút thẻ nhớ ra trong suốt quá trình cập nhật.</string>
    <string name="msg_backup_warning">Nếu bạn đã mở chức năng sao lưu dữ liệu trong mục Cài đặt, các dữ liệu và cài đặt của bạn, như tin nhắn, các bookmark, và các mật khẩu cho mạng Wi-Fi đã tìm thấy, sẽ được bảo quản, nhưng chúng tôi đề nghị bạn nên sao lưu các dữ liệu của mình trước khi cài đặt.</string>
    <string name="btn_discard">Từ chối</string>
    <string name="progress_label_verify">Xác nhận gói cài đặt</string>
    <string name="title_install_complete">Cập nhật phần mềm hệ thống</string>
    <string name="msg_install_complete">Chúc mừng bạn!</string>
    <string name="msg_install_complete_info">Điện thoại của bạn đã được nâng cấp lên phiên bản %s thành công.</string>
    <string name="download_state_paused">Lượt tải đã bị tạm dừng do đã mất Wi-Fi hoặc kết nối Internet thông qua.</string>
    <string name="title_update_available">Cập nhật hệ thống đang sẵn sàng</string>
    <string name="msg_update_available">Chạm vào để tải cập nhật hệ thống</string>
    <string name="toast_download_progress">Đang tải cập nhật phần mềm. Kiểm tra tình trạng trong danh sách thông báo.</string>
    <string name="title_battery_low">Gần hết pin</string>
    <string name="title_storage_full">Bộ nhớ đầy</string>
    <string name="msg_storage_full">"Bản cập nhật hệ thống đang sẵn sàng, nhưng bạn không có đủ bộ nhớ trống trên máy. Hãy gỡ bỏ một số ứng dụng để tạo ít nhất %sMB dung lượng trống.

Bấm vào \"Cài đặtbên dưới để mở quản lý ứng dụng của bạn. Bạn có thể cài đặt sau từ danh sách thông báo."</string>
    <string name="msg_install_no_sd">Vui lòng lắp thẻ nhớ mà bạn đã lưu bản cập nhật phần mềm hệ thống đã tải.</string>
    <string name="msg_install_share_sd">Không thể đọc thẻ nhớ vị trí bạn đã lưu bản cập nhật phần mềm hệ thống do thẻ đang được sử dụng bởi máy tính của bạn như một thiết bị lưu trữ USB. Tắt kết nối USB để truy cập thẻ nhớ của bạn.</string>
    <string name="msg_download_share_sd">Thẻ nhớ của bạn chưa sẵn sàng để lưu bản cập nhật phần mềm hệ thống do đang được sử dụng bởi máy tính của bạn như một thiết bị lưu trữ USB. Tắt kết nối USB và bấm OK để bắt đầu tải, hoặc bấm Hủy để thoát ra.</string>
    <string name="title_install_miss_file">Cập nhật đã mất</string>
    <string name="msg_install_miss_file">Bản cập nhật phần mềm hệ thống đã tải đã mất khỏi thẻ nhớ của bạn. Bạn có muốn tải lại?</string>
    <string name="title_progress_paused">Đã tạm dừng lượt tải</string>
    <string name="acu_status_update">Cập nhật</string>
    <string name="acu_status_new">Mới</string>
    <string name="acu_title_update_available">Cập nhật ứng dụng đang sẵn sàng</string>
    <string name="acu_msg_update_available">Bấm để tải các bản cập nhật ứng dụng</string>
    <string name="acu_msg_download_prompt">Bạn có muốn cài đặt các bản cập nhật ứng dụng sau không?</string>
    <string name="acu_btn_detail">Chi tiết</string>
    <string name="acu_application_detail">Chi tiết cập nhật ứng dụng</string>
    <string name="acu_application_update">Cập nhật ứng dụng</string>
    <string name="acu_installing">Đang cài...</string>
    <string name="acu_installing_title">Đang cài đặt cập nhật</string>
    <string name="acu_installing_msg">Đang cài đặt ứng dụng</string>
    <string name="acu_success_message">Cài đặt thành công!</string>
    <string name="kilobyte">KB</string>
    <string name="acu_cache_fill_title">Bộ nhớ đệm đã đầy</string>
    <string name="acu_cache_fill_message">"Không thể tiếp tục cập nhật phần mềm của bạn bởi vì không có đủ bộ nhớ đệm trống trên máy của bạn.

Bạn có thể thử khởi động lại điện thoại và kiểm tra lại các bản cập nhật phần mềm trong phần Cài đặt, dưới phần Thông tin điện thoại."</string>
    <string name="acu_download_fail_title">Tải không thành công</string>
    <string name="acu_download_fail_message">"Đã xảy ra lỗi trong khi tải các bản cập nhật phần mềm.

Bạn có thể kiểm tra lại các bản cập nhật phần mềm trong phần Cài đặt, dưới phần Thông tin điện thoại."</string>
    <string name="acu_file_corrupted_title">File bị hỏng</string>
    <string name="acu_file_corrupted_message">"Có vấn đề với file cập nhật phần mềm tải về. Không thể tiếp tục cài đặt.

Bạn có thể kiểm tra lại các bản cập nhật phần mềm trong phần Cài đặt, dưới phần Thông tin điện thoại."</string>
    <string name="acu_storage_full_message">"Không thể tiếp tục cập nhật phần mềm của bạn vì không đủ bộ nhớ trống trên điện thoại của bạn.
Hãy gỡ bỏ một số ứng dụng để có thêm bộ nhớ trống.

Chọn vào \"Cài đặt\" bên dưới để quản lý các ứng dụng. Bạn có thể kiểm tra lại các bản cập nhật phần mềm trong phần Cài đặt, dưới phần Thông tin điện thoại."</string>
    <string name="acu_install_fail_title">Không thể hoàn tất cài đặt</string>
    <string name="acu_install_fail_message">"Có lỗi trong khi cài đặt các bản cập nhật phần mềm.

Bạn có thể kiểm tra lại các bản cập nhật phần mềm trong phần Cài đặt,dưới phần Thông tin điện thoại."</string>
    <string name="acu_success_finish_message">Các bản cập nhật đã được cài đặt thành công trên điện thoại của bạn.</string>
    <string name="title_cid_not_match">Phiên bản hệ thống khác nhau</string>
    <string name="msg_cid_not_match">Chúng tôi xác định rằng điện thoại của bạn có thể đang chạy một phiên bản ROM đã chỉnh sửa của phần mềm hệ thống. Để bảo vệ bạn, chúng tôi không thể cập nhật điện thoại của bạn. Xin vui lòng khôi phục lại phần mềm HTC chính thức cho máy của bạn trước khi cập nhật phần mềm hệ thống mới này. Nếu bạn không tự ý chỉnh sửa phần mềm hệ thống (bản ROM) hoặc muốn được trợ giúp khôi phục lại phần mềm hệ thống ban đầu, xin vui lòng liên hệ với chúng tôi qua bộ phận hỗ trợ tại www.htc.com</string>
    <string name="msg_sd_card_read_only">Your SD card is not available to store the software update because it is mounted as read-only mode. You may reboot your phone and check for updates again in Settings, under About phone.</string>
    <string name="msg_not_allow_3g">Hành động này chỉ có tác dụng trên kết nối Wi-Fi hoặc kết nối cáp. Hãy bật Wi-Fi trong Cài đặt, hoặc sử dụng kết nối cáp chia sẻ bởi máy tính.</string>
    <string name="encrypted_package_fail_title">Gói mã hóa</string>
    <string name="key_server_fail_message">Không thể kết nối với server chính. Kiểm tra kết nối và thử lại?</string>
    <string name="no_authority_fail_message">Điện thoại của bạn không được phép lấy khóa mã hóa.</string>
    <string name="key_invalid_fail_message">Khóa mã hóa không hợp lệ.</string>
    <string name="outside_intranet_fail_title">Mạng nội bộ bên ngoài</string>
    <string name="outside_intranet_fail_message">Bản cập nhật này hiện đang nằm trên server thử nghiệm và không thể truy cập từ bên ngoài mạng nội bộ công ty. Hãy thử tải lại khi bạn ở trong mạng nội bộ (Intranet).</string>
    <string name="download_state_connection_paused">Lượt tải đã được tạm dừng do mất kết nối data.</string>
    <string name="download_state_roaming_paused">Lượt tải đã được tạm dừng do kết nối data của bạn đang ở chế độ chuyển vùng. Hãy sử dụng Wi-Fi hoặc kết nối cáp.</string>
    <string name="category_software_update_srmmary">Đang tiến hành...</string>
    <string name="title_no_sd_card_internal">Bộ nhớ máy chưa sẵn sàng</string>
    <string name="msg_no_sd_card_internal">Bộ nhớ máy của bạn chưa sẵn sàng để lưu bản cập nhật phần mềm hệ thống vì máy tính của bạn đang sử dụng nó làm thiết bị lưu trữ USB. Ngắt kết nối USB và bấm chọn OK để bắt đầu tải, hoặc chọn Hủy để thoát ra.</string>
    <string name="msg_no_space_internal">"Bạn không có đủ bộ nhớ trống còn lại trên bộ nhớ máy. Hãy xóa một số nội dung hoặc ứng dụng để tạo ít nhất %s MB trống. 
Chạm \"Cài đặt\" dưới đây để tạo thêm bộ nhớ trống."</string>
    <string name="msg_save_error_internal">Đã xảy ra lỗi trong khi lưu bản cập nhật hệ thống vào bộ nhớ máy của bạn. Không thể hoàn tất lượt tải.</string>
    <string name="msg_install_no_sd_internal">Không thể đọc bộ nhớ máy bạn đã lưu bản cập nhật phần mềm hệ thống đã tải về vì máy tính của bạn đang sử dụng nó làm thiết bị lưu trữ USB. Ngắt kết nối USB để truy cập bộ nhớ máy.</string>
    <string name="msg_install_miss_file_internal">Thiếu bản cập nhật phần mềm hệ thống đã tải về trong bộ nhớ máy của bạn. Bạn có muốn tải lại?</string>
    <string name="msg_sd_card_read_only_internal">Bộ nhớ máy chưa sẵn sàng để lưu bản cập nhật phần mềm này vì nó được đặt ở chế độ chỉ đọc. Bạn có thể phải khởi động lại máỵ và kiểm tra cập nhật trong Cài đặt, dưới phần Thông tin điện thoại.</string>
    <string name="title_download_wifi_noIPT">Chỉ tải thông qua Wi-Fi</string>
    <string name="label_download_via_wifi_noIPT">Tải thông qua Wi-Fi</string>
    <string name="msg_download_wifi_noIPT">Lượt tải sẽ bắt đầu khi đã kết nối Wi-Fi, và sẽ tạm dừng nếu bị ngắt kết nối.</string>
    <string name="download_state_paused_noIPT">Lượt tải về tạm dừng vì mất kết nối Wi-Fi.</string>
    <string name="download_state_roaming_paused_noIPT">Lượt tải về đã được tạm dừng vì kết nối dữ liệu của bạn đang ở chế độ chuyển vùng. Hãy sử dụng Wi-Fi.</string>
    <string name="btn_later">Sau</string>
    <string name="title_update_canceled">Cập nhật bị hủy bỏ</string>
    <string name="msg_update_canceled">Bạn có thể tìm thấy các bản cập nhật đã hủy sau đó trong phần Cài đặt > Thông tin điện thoại > Cập nhật phần mềm hệ thống.</string>
    <string name="title_cota_update">Bản cập nhật cá nhân hóa</string>
    <string name="title_cota_available">Bản cập nhật cá nhân hóa sẵn sàng</string>
    <string name="msg_cota_available">Chạm để tải bản cập nhật</string>
    <string name="title_cota_download">Bản cập nhật cá nhân hóa đang sẵn sàng</string>
    <string name="msg_cota_download_prompt">Bạn có muốn tải bản cập nhật?</string>
    <string name="msg_cota_storage_full">"Bạn không có đủ bộ nhớ trống còn lại trong bộ nhớ máy. Hãy xóa một số nội dung hoặc ứng dụng để có thêm ít nhất %s trống.
Chạm \"Cài đặt\" bên dưới để mở Quản lý ứng dụng."</string>
    <string name="msg_cota_file_corrupted">"Có vấn đề với file cập nhật phần mềm đã tải về. Không thể tiếp tục quá trình cài đặt.
Bạn có muốn tải lại?"</string>
    <string name="title_cota_install">Cài đặt cập nhật cá nhân hóa</string>
    <string name="msg_cota_install_prompt">Bạn có muốn cài đặt bản cập nhật ngay bây giờ?</string>
    <string name="title_cota_install_notify">Bản cập nhật cá nhân hóa đang sẵn sàng</string>
    <string name="msg_cota_install_notify">Chạm để cài đặt cập nhật.</string>
    <string name="title_restart">Hoàn tất tải về cập nhật ứng dụng</string>
    <string name="msg_restart">Điện thoại của bạn tải về cập nhật ứng dụng và cần phải được khởi động lại để hoàn tất quá trình cập nhật. Hãy bấm Khởi động lại ngay.</string>
    <string name="msg_notification_restart">Nhấn để khởi động lại điện thoại của bạn.</string>
</resources>
