<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="name_title_local">Esta tableta pertenece a...</string>
    <string name="name_text">Tu nombre se usa para personalizar tu tableta y los servicios de Google que utilizas.</string>
    <string name="name_text_local">La tableta usa tu nombre para personalizar algunas aplicaciones.</string>
    <string name="communicating_message">Tu tableta está estableciendo conexión con Google para guardar información en tu cuenta. Esto puede demorar hasta cinco minutos.</string>
    <string name="checking_username_message">"Tu tableta está estableciendo conexión con Google para determinar si el nombre de usuario que deseas está disponible.

Esto puede demorar unos minutos."</string>
    <string name="wait_for_device_country_msg">Recopilando datos de tu tableta. Puede demorar hasta 30 seg.</string>
    <string name="backup_consent_message">"Usa tu cuenta de Google para crear copias de seguridad de tus aplicaciones y de tus parámetros de configuración (como marcadores y contraseñas Wi-Fi), entre otros datos. Si ya creaste una copia de seguridad de tu cuenta, puedes restablecerla en esta tableta ahora.

Puedes cambiar la configuración de tus copias de seguridad en Configuración cuando lo desees."</string>
    <string name="backup_consent_message_no_restore">"Usa tu cuenta de Google para crear copias de seguridad de tus aplicaciones y de tus parámetros de configuración (como marcadores y contraseñas Wi-Fi), entre otros datos.

Puedes cambiar la configuración de tus copias de seguridad en Configuración cuando lo desees."</string>
    <string name="backup_consent_yes_agree">Crear copias de seguridad de los datos de esta tableta a través de mi cuenta de Google</string>
    <string name="restore_consent_yes_agree">Restablecer los datos de mi cuenta de Google en esta tableta</string>
    <string name="restoring_message">Tu tableta está estableciendo conexión con Google para restablecer tu cuenta. Esto puede demorar hasta cinco minutos.</string>
</resources>
