<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Atnaujinimo priemonė</string>
    <string name="message">Kai jūsų telefonas atnaujinamas, negalite skambinti į pirmosios pagalbos tarnybas. Atnaujinimo metu telefonas įsijungs iš naujo.</string>
    <string name="confirm_label">Sistemos atnaujinimas parengtas atsisiuntimui ir įdiegimui.</string>
    <string name="confirm_message">Jūsų telefone bus atstatyti gamykliniai nustatymai. Visi duomenys bus ištrinti. Prieš įdiegimą padarykite atsarginę savo duomenų kopiją.</string>
    <string name="download_later">Atsisiųsti vėliau</string>
    <string name="download_FW">Sistemos atnaujinimas</string>
    <string name="progress_label">Atnaujinimai atsiunčiami</string>
    <string name="btn_cancel_download">Atšaukti atsisiuntimą</string>
    <string name="state_running">Vyksta atsisiuntimas. Tai gali užtrukti šiek tiek laiko.</string>
    <string name="state_stop">Atsisiuntimas atliktas sėkmingai</string>
    <string name="unknown">Nežinoma</string>
    <string name="megabyte">MB</string>
    <string name="verifypackage">Tikrinamas atnaujinimo paketas…</string>
    <string name="label_remind_me_later">Priminti vėliau</string>
    <string name="msg_install_warning">Jūsų telefone bus atstatyti gamykliniai nustatymai. Visi duomenys bus ištrinti.</string>
    <string name="category_software_update">Programinės įrangos atnaujinimai</string>
    <string name="title_periodic_checkin">Suplanuotas patikrinimas</string>
    <string name="summary_periodic_checkin">Prisijungti prie interneto ir pagal serverio tvarkaraštį patikrinti, ar yra atnaujinimų</string>
    <string name="msg_data_warning_periodic">Naudojantis šia paslauga per jūsų mobiliojo ryšio tinklo ryšį gali reikėti papildomai mokėti ryšio tiekėjui, jei neturite neriboto duomenų plano. Įjungti reguliarius patikrinimus?</string>
    <string name="title_warning_periodic_off">Išjungti reguliarius patikrinimus</string>
    <string name="msg_warning_periodic_off">Rekomenduojame jums nuolat laikyti šią parinktį įjungtą, kad jūsų telefono programinė įranga būtų laiku atnaujinama. Patikrinimo pranešimai naudoja labai nedaug duomenų, jie anonimiški ir neperduoda jokios asmeninės informacijos. Ar išjungti reguliarius patikrinimus?</string>
    <string name="btn_turn_off">Išjungti</string>
    <string name="btn_yes">Taip</string>
    <string name="btn_no">Ne</string>
    <string name="btn_check_now">Patikrinti dabar</string>
    <string name="msg_checking">Tikrinama…</string>
    <string name="btn_settings">Nustatymai</string>
    <string name="title_up_to_date">Jūsų telefono programinė įranga yra naujausios versijos</string>
    <string name="msg_up_to_date">Nėra atnaujinimų jūsų telefonui.</string>
    <string name="title_downloading">Atsisiunčiamas sistemos atnaujinimas</string>
    <string name="msg_downloading">Jūsų telefonas atsisiunčia programinės įrangos atnaujinimus.</string>
    <string name="title_download_prompt">Yra prieinamas sistemos atnaujinimas</string>
    <string name="msg_download_prompt">Ar norite atsisiųsti šį sistemos programinės įrangos atnaujinimą?</string>
    <string name="label_download_now">Atsisiųsti per bet kurį galimą duomenų perdavimo ryšį</string>
    <string name="label_download_now_4g">Download via mobile network or Wi-Fi or 4G</string>
    <string name="label_download_via_wifi">Atsisiųsti tik per Wi-Fi ar kabelį</string>
    <string name="btn_ok">Gerai</string>
    <string name="btn_cancel">Atšaukti</string>
    <string name="msg_data_warning">Naudojantis šia paslauga per jūsų mobiliojo ryšio tinklo ryšį gali reikėti papildomai mokėti ryšio tiekėjui, jei neturite neriboto duomenų plano. Atsisiųsti atnaujinimus dabar?</string>
    <string name="title_download_wifi">Atsisiųsti per Wi-Fi ar kabelį</string>
    <string name="msg_download_wifi">Atsisiuntimas prasidės, kai veiks Wi-Fi ar interneto per kompiuterį ryšys, ir bus pristabdytas, jei ryšys nutruks.</string>
    <string name="msg_download_later">Jūsų telefonas patikrins, ar yra atnaujinimų, kai ateis kitas suplanuotas metas. Galite rankiniu būdu patikrinti Nustatymuose, ar yra atnaujinimų.</string>
    <string name="msg_download_later_no_ui">Jūsų telefonas patikrins, ar yra atnaujinimų, kai ateis kitas suplanuotas metas.</string>
    <string name="title_update_corrupted">Atnaujinimas yra sugadintas</string>
    <string name="msg_update_corrupted">"Atsisiųstas sistemos programinės įrangos atnaujinimas yra sugadintas.
Ar norite jį atsisiųsti iš naujo?"</string>
    <string name="btn_download">Atsisiųsti</string>
    <string name="title_no_sd_card">SD kortelė neparengta</string>
    <string name="msg_no_sd_card">Jums reikia SD kortelės, kad galėtumėte atsisiųsti sistemos atnaujinimą. Įdėkite SD kortelę ir paspauskite Gerai, kad tęstumėte, arba paspauskite Atšaukti, kad išeitumėte.</string>
    <string name="title_no_space">Nepakanka vietos</string>
    <string name="msg_no_space">"Neturite pakankamai likusios laisvos vietos savo atminties kortelėje. Panaikinkite kai kuriuos failus ar programas, kad atsirastų bent %s MB laisvos vietos. 
Bakstelėkite žemiau esančią parinktį \"Nustatymai\", kad atsirastų daugiau laisvos vietos."</string>
    <string name="msg_no_space_no_ui">Neturite pakankamai likusios laisvos vietos savo atminties kortelėje. Panaikinkite kai kuriuos failus ar programas, kad atsirastų bent %s MB laisvos vietos.</string>
    <string name="title_save_error">Klaida įrašant atnaujinimą</string>
    <string name="msg_save_error">Įvyko klaida įrašant sistemos atnaujinimą į SD kortelę. Neįmanoma sėkmingai baigti atsisiuntimo proceso. Pakeiskite SD kortelę ir vėl patikrinkite, ar yra atnaujinimų parinktyje Nustatymai, po parinktimi „Apie telefoną“.</string>
    <string name="msg_save_error_no_ui">Įvyko klaida įrašant sistemos atnaujinimą į SD kortelę. Neįmanoma sėkmingai baigti atsisiuntimo proceso.</string>
    <string name="title_install">Įdiegti sistemos programinės įrangos atnaujinimą</string>
    <string name="msg_install_prompt">Ar norite įdiegti šį sistemos programinės įrangos atnaujinimą?</string>
    <string name="label_install_now">Įdiegti dabar</string>
    <string name="label_install_later">Įdiegti vėliau</string>
    <string name="msg_install_later">Bet kuriuo metu galite pradėti diegimą iš perspėjimų juostos.</string>
    <string name="title_cancel_installation">Atšaukti įdiegimą</string>
    <string name="msg_cancel_installation">Tai sustabdys atnaujinimo procesą ir iš jūsų telefono panaikins atsisiųstus atnaujinimo failus. Ar atšaukti dabar?</string>
    <string name="title_update_ready">Sistemos atnaujinimas parengtas</string>
    <string name="msg_update_ready">Bakstelėkite, kad įdiegtumėte sistemos atnaujinimą</string>
    <string name="summary_periodic_checkin_off">Šią funkciją išjungė jūsų ryšio teikėjas</string>
    <string name="msg_battery_low">Sistemos atnaujinimas yra parengtas, bet jūsų telefono baterija yra per mažai įkrauta, kad būtų galima jį įdiegti. Įkraukite bateriją iki 35% arba daugiau ir pradėkite diegimą vėliau.</string>
    <string name="msg_install_no_sd_card">Jums reikia SD kortelės, kad būtų galima padaryti atsarginę jūsų duomenų kopiją. Įdėkite SD kortelę ir paspauskite Gerai, kad tęstumėte, arba paspauskite Atšaukti, kad praleistumėte atsarginės kopijos darymo etapą.</string>
    <string name="msg_install_no_space">Nėra pakankamai laisvos vietos jūsų SD kortelėje, kad būtų galima padaryti atsarginę jūsų duomenų kopiją. Pakeiskite savo SD kortelę ir paspauskite Gerai, kad tęstumėte, arba paspauskite Atšaukti, kad praleistumėte atsarginės kopijos darymo etapą.</string>
    <string name="msg_telephony_warning">Atnaujinimo metu negalėsite naudotis savo telefonu arba skambinti į pirmosios pagalbos tarnybas. Atnaujinimo metu neišjunkite telefono arba neišimkite baterijos ar atminties kortelės.</string>
    <string name="msg_backup_warning">Jei įjungėte duomenų atsarginės kopijos darymą Nustatymuose, kai kurie iš jūsų duomenų ir nustatymų, pavyzdžiui, pranešimai, žymelės ir Wi-Fi slaptažodžiai, bus išsaugoti, tačiau prieš diegimą rekomenduojame padaryti atsarginę savo duomenų kopiją.</string>
    <string name="btn_discard">Atsisakyti</string>
    <string name="progress_label_verify">Tikrinamas paketas</string>
    <string name="title_install_complete">Sistemos programinės įrangos atnaujinimas</string>
    <string name="msg_install_complete">Sveikiname!</string>
    <string name="msg_install_complete_info">Jūsų telefonas buvo sėkmingai atnaujintas iki %s versijos.</string>
    <string name="download_state_paused">Atsisiuntimas pristabdytas, nes buvo prarastas Wi-Fi ar interneto per kompiuterį ryšys.</string>
    <string name="title_update_available">Yra prieinamas sistemos atnaujinimas</string>
    <string name="msg_update_available">Bakstelėkite, kad atsisiųstumėte sistemos atnaujinimą</string>
    <string name="toast_download_progress">Atsisiunčiami programinės įrangos atnaujinimai. Patikrinkite eigą perspėjimų sąraše.</string>
    <string name="title_battery_low">Baterija senka</string>
    <string name="title_storage_full">Atminties įtaisas pilnas</string>
    <string name="msg_storage_full">"Sistemos atnaujinimas parengtas, bet neturite pakankamai laisvos vietos telefono atminties įtaise. Pašalinkite kai kurias programas, kad atsirastų bent %s MB laisvos vietos.

Bakstelėkite žemiau esančią parinktį \"Nustatymai\", kad sutvarkytumėte savo programas. Galite pradėti diegimą vėliau iš perspėjimų sąrašo."</string>
    <string name="msg_install_no_sd">Įdėkite SD kortelę, kurioje išsaugojote atsiųstą sistemos programinės įrangos atnaujinimą.</string>
    <string name="msg_install_share_sd">Neįmanoma nuskaityti SD kortelės, kurioje išsaugojote atsiųstą sistemos programinės įrangos atnaujinimą, nes ji yra naudojama kompiuteryje kaip USB atminties kortelė. Atjunkite USB, kad gautumėte prieigą prie savo SD kortelės.</string>
    <string name="msg_download_share_sd">Jūsų SD kortelėje negalima išsaugoti sistemos programinės įrangos atnaujinimo, nes ji yra naudojama kompiuteryje kaip USB atminties kortelė. Atjunkite USB ir paspauskite Gerai, kad pradėtumėte atsisiuntimą arba paspauskite Atšaukti, kad išeitumėte.</string>
    <string name="title_install_miss_file">Atnaujinimo nėra</string>
    <string name="msg_install_miss_file">Jūs SD kortelėje nėra atsisiųsto sistemos programinės įrangos atnaujinimo. Ar norite jį atsisiųsti iš naujo?</string>
    <string name="title_progress_paused">Atsisiuntimas pristabdytas</string>
    <string name="acu_status_update">Naujinti</string>
    <string name="acu_status_new">Naujas</string>
    <string name="acu_title_update_available">Galimi programų atnaujinimai</string>
    <string name="acu_msg_update_available">Bakstelėkite, kad atsisiųstumėte programų atnaujinimus</string>
    <string name="acu_msg_download_prompt">Ar norite įdiegti šiuos programų atnaujinimus?</string>
    <string name="acu_btn_detail">Išsami informacija</string>
    <string name="acu_application_detail">Išsami informacija apie programų atnaujinimus</string>
    <string name="acu_application_update">Programų atnaujinimai</string>
    <string name="acu_installing">Diegiama...</string>
    <string name="acu_installing_title">Diegiami atnaujinimai</string>
    <string name="acu_installing_msg">Diegiama programa</string>
    <string name="acu_success_message">Įdiegimas baigtas sėkmingai.</string>
    <string name="kilobyte">KB</string>
    <string name="acu_cache_fill_title">Užpildyta laikiniems failams skirta vieta</string>
    <string name="acu_cache_fill_message">"Nepavyko tęsti programinės įrangos atnaujinimo, nes nėra pakankamai laisvos vietos laikiniems failams telefono atminties įtaise.

Galite bandyti paleisti telefoną iš naujo ir dar kartą patikrinti, ar yra atnaujinimų parinktyje Nustatymai, po parinktimi „Apie telefoną“."</string>
    <string name="acu_download_fail_title">Atsisiuntimas nepavyko</string>
    <string name="acu_download_fail_message">"Įvyko klaida atsisiunčiant programinės įrangos atnaujinimus.

Galite dar kartą patikrinti, ar yra atnaujinimų parinktyje Nustatymai, po parinktimi „Apie telefoną“."</string>
    <string name="acu_file_corrupted_title">Failas sugadintas</string>
    <string name="acu_file_corrupted_message">"Iškilo problema dėl atsisiųsto programinės įrangos atnaujinimo failo. Neįmanoma tęsti įdiegimą.

Galite dar kartą patikrinti, ar yra atnaujinimų parinktyje Nustatymai, po parinktimi „Apie telefoną“."</string>
    <string name="acu_storage_full_message">"Nepavyko tęsti programinės įrangos atnaujinimo, nes nėra pakankamai laisvos vietos telefono atminties įtaise.
Pašalinkite kai kurias programas, kad atsirastų daugiau vietos.

Bakstelėkite žemiau esančią parinktį \"Nustatymai\", kad sutvarkytumėte savo programas. Galite dar kartą patikrinti, ar yra atnaujinimų parinktyje Nustatymai, po parinktimi „Apie telefoną“."</string>
    <string name="acu_install_fail_title">Nepavyko baigti įdiegimo</string>
    <string name="acu_install_fail_message">"Įvyko klaida diegiant programinės įrangos atnaujinimus.

Galite dar kartą patikrinti, ar yra atnaujinimų parinktyje Nustatymai, po parinktimi „Apie telefoną“."</string>
    <string name="acu_success_finish_message">Atnaujinimai buvo sėkmingai įdiegti į jūsų telefoną.</string>
    <string name="title_cid_not_match">Skirtinga sistemos versija</string>
    <string name="msg_cid_not_match">Nustatėme, kad jūsų telefonas gali naudoti modifikuotą sistemos programinės įrangos versiją. Jūsų apsaugos sumetimais negalime atnaujinti telefono. Prašome įrašyti į telefoną oficialią HTC sistemos programinę įrangą, kad būtų galima atnaujinti jūsų telefoną. Jei nekeitėte savo sistemos programinės įrangos arba jums reikia pagalbos, kaip atkurti pradinę savo sistemos programinę įrangą, susisiekite su mumis per pagalbos skyrių svetainėje www.htc.com.</string>
    <string name="msg_sd_card_read_only">Your SD card is not available to store the software update because it is mounted as read-only mode. You may reboot your phone and check for updates again in Settings, under About phone.</string>
    <string name="msg_not_allow_3g">Veiksmas veikia tik esant Wi-Fi arba kabelio ryšiui. Įjunkite Wi-Fi nustatymus arba naudokite kabelį prisijungimui prie kompiuterio.</string>
    <string name="encrypted_package_fail_title">Užšifruotas paketas</string>
    <string name="key_server_fail_message">Nepavyko prisijungti prie raktų serverio. Patikrinkite ryšį ir bandykite vėl.</string>
    <string name="no_authority_fail_message">Jūsų telefonui nesuteiktas leidimas gauti iššifravimo raktą.</string>
    <string name="key_invalid_fail_message">Iššifravimo raktas yra neteisingas.</string>
    <string name="outside_intranet_fail_title">Už intraneto</string>
    <string name="outside_intranet_fail_message">Atnaujinimas yra bandymų serveryje ir jis neprieinamas iš įmonės vidinio tinklo išorės. Bandykite atsisiųsti dar kartą, kai vėl būsite prisijungę prie intraneto.</string>
    <string name="download_state_connection_paused">Atsisiuntimas pristabdytas, nes jūsų duomenų ryšys nutrūko.</string>
    <string name="download_state_roaming_paused">Atsisiuntimas yra pristabdytas, nes jūsų duomenų ryšys veikis tarptinklinio ryšio režimu. Naudokite Wi-Fi arba junkitės per kabelį.</string>
    <string name="category_software_update_srmmary">Vykdoma...</string>
    <string name="title_no_sd_card_internal">Telefono atminties įtaisas neparengtas</string>
    <string name="msg_no_sd_card_internal">Jūsų telefono atminties įtaise negalima išsaugoti sistemos programinės įrangos atnaujinimo, nes jis yra naudojamas kompiuteryje kaip USB atminties įtaisas. Atjunkite USB ir paspauskite Gerai, kad pradėtumėte atsisiuntimą arba paspauskite Atšaukti, kad išeitumėte.</string>
    <string name="msg_no_space_internal">"Neturite pakankamai likusios laisvos vietos savo telefono atminties įtaise. Panaikinkite kai kuriuos failus ar programas, kad atsirastų bent %s MB laisvos vietos. 
Bakstelėkite žemiau esančią parinktį \"Nustatymai\", kad atsirastų daugiau laisvos vietos."</string>
    <string name="msg_save_error_internal">Įvyko klaida įrašant sistemos atnaujinimą į jūsų telefono atminties įtaisą. Neįmanoma sėkmingai baigti atsisiuntimo proceso.</string>
    <string name="msg_install_no_sd_internal">Neįmanoma nuskaityti telefono atminties įtaisą, kuriame įrašėte atsisiųstą sistemos programinės įrangos atnaujinimą, nes šį įrenginį kompiuteris naudoja kaip USB atminties įtaisą. Atjunkite USB, kad gautumėte prieigą prie savo telefono atminties įtaiso.</string>
    <string name="msg_install_miss_file_internal">Jūs telefono atminties įtaise nėra atsisiųsto sistemos programinės įrangos atnaujinimo. Ar norite jį atsisiųsti iš naujo?</string>
    <string name="msg_sd_card_read_only_internal">Jūsų telefono atminties įtaisas nėra prieinamas, kad jame būtų galima išsaugoti programinės įrangos atnaujinimą, nes jis yra prijungtas tik skaitymo režimu. Galite dar kartą paleisti savo įrenginį ir patikrinti, ar yra atnaujinimų parinktyje Nustatymai, po parinktimi „Apie telefoną“.</string>
    <string name="title_download_wifi_noIPT">Atsisiųsti tik per Wi-Fi</string>
    <string name="label_download_via_wifi_noIPT">Atsisiųsti per Wi-Fi</string>
    <string name="msg_download_wifi_noIPT">Atsisiuntimas prasidės, kai bus prisijungta per Wi-Fi, ir bus pristabdytas, jei Wi-Fi ryšys atsijungs.</string>
    <string name="download_state_paused_noIPT">Atsisiuntimas pristabdytas, nes Wi-Fi ryšys nutrūko.</string>
    <string name="download_state_roaming_paused_noIPT">Atsisiuntimas yra pristabdytas, nes jūsų duomenų ryšys veikis tarptinklinio ryšio režimu. Naudokite Wi-Fi.</string>
    <string name="btn_later">Vėliau</string>
    <string name="title_update_canceled">Atnaujinimas atšauktas</string>
    <string name="msg_update_canceled">Galite vėliau rasti atšauktus atnaujinimus per Nustatymai > Apie telefoną > Programinės įrangos atnaujinimai.</string>
    <string name="title_cota_update">Individualizavimo atnaujinimas</string>
    <string name="title_cota_available">Prieinamas Individualizavimo atnaujinimas</string>
    <string name="msg_cota_available">Bakstelėkite, kad atsisiųstumėte atnaujinimą</string>
    <string name="title_cota_download">Yra prieinamas Individualizavimo atnaujinimas</string>
    <string name="msg_cota_download_prompt">Ar norėtumėte atsisiųsti atnaujinimą?</string>
    <string name="msg_cota_storage_full">"Neturite pakankamai laisvos vietos telefono atminties įtaise. Panaikinkite kai kuriuos failus ar programas, kad atsirastų bent %s laisvos vietos.
Bakstelėkite apačioje parinktį \"Nustatymai\", kad sutvarkytumėte savo programas."</string>
    <string name="msg_cota_file_corrupted">"Iškilo problema su atsisiųstu programinės įrangos atnaujinimo failu. Neįmanoma tęsti diegimą.
Ar norite jį atsisiųsti iš naujo?"</string>
    <string name="title_cota_install">Įdiegti Individualizavimo atnaujinimą</string>
    <string name="msg_cota_install_prompt">Norėtumėte dabar įdiegti atnaujinimą?</string>
    <string name="title_cota_install_notify">Individualizavimo atnaujinimas parengtas</string>
    <string name="msg_cota_install_notify">Bakstelėkite, kad įdiegtumėte atnaujinimą.</string>
    <string name="title_restart">Programų atnaujinimų atsisiuntimas baigtas</string>
    <string name="msg_restart">Jūsų telefonas atsisiuntė programų atnaujinimus ir jį reikia paleisti iš naujo, kad būtų baigtas atnaujinimo procesas. Dabar paspauskite „Paleisti iš naujo“.</string>
    <string name="msg_notification_restart">Bakstelėkite, kad paleistumėte telefoną iš naujo.</string>
</resources>
