<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Outil de mise à jour</string>
    <string name="message">"Quand votre téléphone se met à jour, vous ne pouvez pas faire d'appel d'urgence. Votre téléphone redémarrera pendant la mise à jour."</string>
    <string name="confirm_label">Une mise à jour système est prête à télécharger et installer.</string>
    <string name="confirm_message">"Votre téléphone sera réinitialisé aux paramètres de l'usine. Toutes les données seront effacées. Veuillez sauvegarder vos données avant l'installation."</string>
    <string name="download_later">Télécharger plus tard</string>
    <string name="download_FW">Mise à jour du système</string>
    <string name="progress_label">Téléchargement des mises à jour</string>
    <string name="btn_cancel_download">Annuler le téléchargement</string>
    <string name="state_running">Téléchargement en cours. Cela peut prendre un certain temps.</string>
    <string name="state_stop">Téléchargement réussi</string>
    <string name="unknown">Inconnu</string>
    <string name="megabyte">Mo</string>
    <string name="verifypackage">Vérification du pack de mise à jour…</string>
    <string name="label_remind_me_later">Me rappeler plus tard</string>
    <string name="msg_install_warning">"Votre téléphone sera réinitialisé aux paramètres de l'usine. Toutes les données seront effacées."</string>
    <string name="category_software_update">Mises à jour logicielles</string>
    <string name="title_periodic_checkin">Vérification planifiée</string>
    <string name="summary_periodic_checkin">Allez en ligne et vérifiez les mises à jour selon la planification du serveur</string>
    <string name="msg_data_warning_periodic">"Utiliser ce service par la connexion de votre réseau mobile peut causer des frais supplémentaires de votre opérateur si vous n'avez pas un forfait illimité. Activer la vérification planifiée ?"</string>
    <string name="title_warning_periodic_off">Désactiver la vérification planifiée</string>
    <string name="msg_warning_periodic_off">Nous vous suggérons de garder cette option activée afin de garder votre logiciel de téléphone à jour. Les messages de vérification utilisent une très petite quantité de données, sont anonymes et ne contiennent aucune information personnelle. Désactiver la vérification planifiée ?</string>
    <string name="btn_turn_off">Désactiver</string>
    <string name="btn_yes">Oui</string>
    <string name="btn_no">Non</string>
    <string name="btn_check_now">Vérifier maintenant</string>
    <string name="msg_checking">Vérification…</string>
    <string name="btn_settings">Paramètres</string>
    <string name="title_up_to_date">Votre téléphone est à jour</string>
    <string name="msg_up_to_date">Aucune mise à jour disponible pour votre téléphone.</string>
    <string name="title_downloading">Téléchargement de la mise à jour du système</string>
    <string name="msg_downloading">Votre téléphone télécharge les mises à jour logicielles.</string>
    <string name="title_download_prompt">Une mise à jour système est disponible</string>
    <string name="msg_download_prompt">Souhaitez-vous télécharger la mise à jour logicielle système suivante ?</string>
    <string name="label_download_now">Télécharger via la connexion data disponible</string>
    <string name="label_download_now_4g">Partager via réseau mobile, Wi-Fi ou 4G</string>
    <string name="label_download_via_wifi">Télécharger via Wi-Fi ou câble seulement</string>
    <string name="btn_ok">OK</string>
    <string name="btn_cancel">Annuler</string>
    <string name="msg_data_warning">"Utiliser ce service par la connexion de votre réseau mobile peut causer des frais supplémentaires de votre opérateur si vous n'avez pas un forfait illimité. Télécharger les mises à jour maintenant ?"</string>
    <string name="title_download_wifi">Télécharger via Wi-Fi ou câble</string>
    <string name="msg_download_wifi">"Le téléchargement commencera lorsque le Wi-Fi ou le relais Internet sont connectés, et sera en pause s'ils se déconnectent."</string>
    <string name="msg_download_later">"Votre téléphone vérifiera les mises à jour à l'heure planifiée suivante. Vous pouvez vérifier les mises à jour manuellement dans les Paramètres."</string>
    <string name="msg_download_later_no_ui">"Votre téléphone vérifiera les mises à jour à l'heure planifiée suivante."</string>
    <string name="title_update_corrupted">La mise à jour est corrompue</string>
    <string name="msg_update_corrupted">"La mise à jour logicielle système téléchargée est corrompue.
Souhaitez-vous la télécharger à nouveau ?"</string>
    <string name="btn_download">Télécharger</string>
    <string name="title_no_sd_card">Carte SD non prête</string>
    <string name="msg_no_sd_card">Une carte SD est nécessaire pour télécharger la mise à jour du système. Veuillez insérer une carte SD et appuyez OK pour lancer le téléchargement, ou appuyez Annuler pour quitter.</string>
    <string name="title_no_space">Espace insuffisant</string>
    <string name="msg_no_space">"Vous n'avez pas assez d'espace restant sur votre carte mémoire. Veuillez supprimer du contenu ou des applications pour libérer au moins %s Mo d'espace. 
Appuyez sur \"Paramètres\" ci-dessous pour libérer de l'espace."</string>
    <string name="msg_no_space_no_ui">"Vous n'avez pas assez d'espace restant sur votre carte mémoire. Veuillez supprimer du contenu ou des applications pour libérer au moins %s Mo d'espace."</string>
    <string name="title_save_error">"Erreur d'enregistrement de la mise à jour"</string>
    <string name="msg_save_error">"Une erreur s'est produite lors de l'enregistrement de la mise à jour système sur votre carte SD. Le processus de téléchargement ne peut pas être terminé. Veuillez remplacer votre carte SD et recherchez les mises à jour à nouveau dans Paramètres, sous À propos de téléphone."</string>
    <string name="msg_save_error_no_ui">"Une erreur s'est produite lors de l'enregistrement de la mise à jour système sur votre carte SD. Le processus de téléchargement ne peut pas être terminé."</string>
    <string name="title_install">Installer la mise à jour logicielle système</string>
    <string name="msg_install_prompt">Souhaitez-vous installer la mise à jour logicielle système suivante ?</string>
    <string name="label_install_now">Installer maintenant</string>
    <string name="label_install_later">Installer ultérieurement</string>
    <string name="msg_install_later">"Vous pouvez démarrer l'installation depuis la barre notifications à tout moment."</string>
    <string name="title_cancel_installation">"Annuler l'installation"</string>
    <string name="msg_cancel_installation">Cela arrêtera le processus de mise à jour et supprimera le fichier de mise à jour téléchargé de votre téléphone. Annuler maintenant ?</string>
    <string name="title_update_ready">La mise à jour système est prête</string>
    <string name="msg_update_ready">Appuyez pour installer la mise à jour système</string>
    <string name="summary_periodic_checkin_off">Cette fonction a été désactivée par votre opérateur</string>
    <string name="msg_battery_low">"La mise à jour système est prête, mais la batterie de votre téléphone est trop basse pour l'installer. Veuillez charger la batterie à 35% ou plus et démarrez l'installation plus tard."</string>
    <string name="msg_install_no_sd_card">Une carte SD est nécessaire pour sauvegarder vos données. Veuillez insérer une carte SD et appuyez OK pour continuer, ou appuyez Annuler pour abandonner la sauvegarde.</string>
    <string name="msg_install_no_space">Espace libre insuffisant sur votre carte SD pour sauvegarder vos données. Veuillez remplacer votre carte SD et appuyez OK pour continuer, ou appuyez Annuler pour abandonner la sauvegarde.</string>
    <string name="msg_telephony_warning">"Vous ne pourrez pas utiliser votre téléphone ou faire des appels d'urgence pendant la mise à niveau. Veuillez ne pas éteindre votre téléphone, ni retirer la batterie ou la carte mémoire pendant la mise à niveau."</string>
    <string name="msg_backup_warning">"Si vous avez activé la sauvegarde des données dans Paramètres, certains de vos paramètres et données, tels que les messages, favoris et mots de passe Wi-Fi, seront préservés, mais nous vous suggérons de sauvegarder vos données avant l'installation."</string>
    <string name="btn_discard">Supprimer</string>
    <string name="progress_label_verify">Vérification du paquet</string>
    <string name="title_install_complete">Mise à jour logicielle système</string>
    <string name="msg_install_complete">Félicitations !</string>
    <string name="msg_install_complete_info">Votre téléphone a été mis à jour à la version %s avec succès.</string>
    <string name="download_state_paused">Téléchargement en pause car la connexion Wi-Fi ou relais Internet a été perdue.</string>
    <string name="title_update_available">Mise à jour système disponible</string>
    <string name="msg_update_available">Appuyer pour télécharger la mise à jour système</string>
    <string name="toast_download_progress">Téléchargement des mises à jour logicielles. Vérifiez la progression dans la liste de notification.</string>
    <string name="title_battery_low">Batterie faible</string>
    <string name="title_storage_full">Mémoire pleine</string>
    <string name="msg_storage_full">"La mise à jour système est prête, mais bous n'avez pas assez d'espace libre dans la mémoire de votre téléphone. Veuillez désinstaller certaines applications pour libérer au moins %sMo d'espace.

Appuyez sur \"Paramètres\" ci-dessous pour gérer vos applis. Vous pouvez démarrer l'installation ultérieurement depuis la liste de notifications."</string>
    <string name="msg_install_no_sd">Veuillez insérer la carte SD sur laquelle vous avez enregistré la mise à jour du logiciel système téléchargé.</string>
    <string name="msg_install_share_sd">Impossible de lire la carte SD sur laquelle vous avez enregistré la mise à jour du logiciel système téléchargé, car elle est utilisée par votre PC comme disque USB. Déconnectez le câble USB pour accéder à votre carte SD.</string>
    <string name="msg_download_share_sd">"Votre carte SD n'est pas disponible pour stocker la mise à jour du logiciel système, car elle est utilisée par votre PC comme disque USB. Déconnectez le câble USB et appuyez sur OK pour démarrer le téléchargement, ou appuyez sur Annuler pour quitter."</string>
    <string name="title_install_miss_file">Mise à jour absente</string>
    <string name="msg_install_miss_file">La mise à jour du logiciel système téléchargée est absente de votre carte SD. Souhaitez-vous le télécharger à nouveau ?</string>
    <string name="title_progress_paused">Téléchargement en pause</string>
    <string name="acu_status_update">Mettre à jour</string>
    <string name="acu_status_new">Nouveau</string>
    <string name="acu_title_update_available">"Mises à jour d'application disponibles"</string>
    <string name="acu_msg_update_available">"Appuyez pour télécharger les mises à jour d'application"</string>
    <string name="acu_msg_download_prompt">"Souhaitez-vous installer les mises à jour d'application suivantes ?"</string>
    <string name="acu_btn_detail">Détail</string>
    <string name="acu_application_detail">"Détails des mises à jour d'application"</string>
    <string name="acu_application_update">"Mises à jour d'application"</string>
    <string name="acu_installing">Installation...</string>
    <string name="acu_installing_title">Installation des mises à jour</string>
    <string name="acu_installing_msg">"Installation de l'appli"</string>
    <string name="acu_success_message">Installation terminée avec succès.</string>
    <string name="kilobyte">Ko</string>
    <string name="acu_cache_fill_title">Espace temporaire plein</string>
    <string name="acu_cache_fill_message">"Impossible de continuer à mettre à jour votre logiciel car il n'y a pas assez d'espace temporaire libre dans votre téléphone.

Vous pouvez essayer de redémarrer votre téléphone et rechercher les mises à jour logicielles à nouveau dans Paramètres, sous À propos du téléphone."</string>
    <string name="acu_download_fail_title">Échec du téléchargement</string>
    <string name="acu_download_fail_message">"Une erreur s'est produite lors du téléchargement des mises à jour logicielles.

Vous pouvez rechercher les mises à jour logicielles à nouveau dans Paramètres, sous À propos du téléphone."</string>
    <string name="acu_file_corrupted_title">Fichier corrompu</string>
    <string name="acu_file_corrupted_message">"Il y a un problème avec le fichier de mise à jour logicielle téléchargé. Impossible de continuer l'installation.

Vous pouvez rechercher les mises à jour logicielles à nouveau dans Paramètres, sous À propos du téléphone."</string>
    <string name="acu_storage_full_message">"Impossible de continuer à mettre à jour votre logiciel car il n'y a pas assez d'espace libre dans le stockage de votre téléphone.
Veuillez désinstaller certaines applis pour libérer de l'espace.

Appuyez sur \"Paramètres\" ci-dessous pour gérer vos applis. Vous pouvez rechercher les mises à jour logicielles à nouveau dans Paramètres, sous À propos du téléphone."</string>
    <string name="acu_install_fail_title">"Impossible de terminer l'installation"</string>
    <string name="acu_install_fail_message">"Une erreur s'est produite lors de l'installation des mises à jour logicielles.

Vous pouvez rechercher les mises à jour logicielles à nouveau dans Paramètres, sous À propos du téléphone."</string>
    <string name="acu_success_finish_message">Les mises à jour ont été installées avec succès sur votre téléphone.</string>
    <string name="title_cid_not_match">Version de système différente</string>
    <string name="msg_cid_not_match">"Nous avons déterminé que votre téléphone utilise peut-être une version modifiée de son logiciel système. Pour votre protection, nous ne pouvons pas mettre à jour votre téléphone. Veuillez retourner votre téléphone au logiciel système HTC officiel pour mettre à jour votre téléphone. Si vous n'avez pas modifié votre logiciel système ou si vous souhaitez de l'aide pour retourner votre système, veuillez nous contacter via la section de support sur www.htc.com."</string>
    <string name="msg_sd_card_read_only">Your SD card is not available to store the software update because it is mounted as read-only mode. You may reboot your phone and check for updates again in Settings, under About phone.</string>
    <string name="msg_not_allow_3g">"L'action ne fonctionne qu'avec une connexion Wi-Fi ou par câble. Veuillez activer le Wi-Fi dans les Paramètres, ou utilisez la connexion par câble à un ordinateur."</string>
    <string name="encrypted_package_fail_title">Paquet crypté</string>
    <string name="key_server_fail_message">Échec de connexion au serveur de clé. Vérifiez la connexion et réessayez.</string>
    <string name="no_authority_fail_message">"Votre téléphone n'est pas autorisé à obtenir la clé de décryptage."</string>
    <string name="key_invalid_fail_message">"La clé de décryptage n'est pas valide."</string>
    <string name="outside_intranet_fail_title">"En dehors de l'intranet"</string>
    <string name="outside_intranet_fail_message">"La mise à jour se trouve sur le serveur de test et n'est pas accessible de l'extérieur de l'intranet de la société. Veuillez essayer de télécharger à nouveau lorsque vous serez de retour sur l'intranet."</string>
    <string name="download_state_connection_paused">Téléchargement en pause car la connexion data a été perdue.</string>
    <string name="download_state_roaming_paused">Le téléchargement est suspendu car votre connexion data est en mode itinérance. Veuillez utiliser le Wi-Fi ou un câble.</string>
    <string name="category_software_update_srmmary">En cours...</string>
    <string name="title_no_sd_card_internal">Mémoire du téléphone pas prête</string>
    <string name="msg_no_sd_card_internal">"La mémoire de votre téléphone n'est pas disponible pour stocker la mise à jour du logiciel système, car il est utilisé par votre PC comme mémoire USB. Déconnectez le câble USB et appuyez sur OK pour démarrer le téléchargement, ou appuyez sur Annuler pour quitter."</string>
    <string name="msg_no_space_internal">"Vous n'avez pas assez d'espace restant sur la mémoire du téléphone. Veuillez supprimer du contenu ou des applications pour libérer au moins %s Mo d'espace. 
Appuyez sur \"Paramètres\" ci-dessous pour libérer de l'espace."</string>
    <string name="msg_save_error_internal">"Une erreur s'est produite lors de l'enregistrement de la mise à jour système sur la mémoire de votre téléphone. Le processus de téléchargement ne peut pas être terminé."</string>
    <string name="msg_install_no_sd_internal">Impossible de lire la mémoire du téléphone sur lequel vous avez enregistré la mise à jour du logiciel système téléchargé, car il est utilisé par votre PC comme mémoire USB. Déconnectez le câble USB pour accéder à la mémoire de votre téléphone.</string>
    <string name="msg_install_miss_file_internal">La mise à jour du logiciel système téléchargée est absente de la mémoire de votre téléphone. Souhaitez-vous le télécharger à nouveau ?</string>
    <string name="msg_sd_card_read_only_internal">"La mémoire de votre téléphone n'est pas disponible pour enregistrer la mise à jour du logiciel, car il est monté en mode lecture seule. Vous pouvez redémarrer votre appareil et rechercher les mises à jour logicielles à nouveau dans Paramètres, sous À propos du téléphone."</string>
    <string name="title_download_wifi_noIPT">Télécharger via Wi-Fi seulement</string>
    <string name="label_download_via_wifi_noIPT">Télécharger via Wi-Fi</string>
    <string name="msg_download_wifi_noIPT">Le téléchargement commencera lorsque le Wi-Fi est connecté, et sera en pause si le Wi-Fi se déconnecte.</string>
    <string name="download_state_paused_noIPT">Téléchargement en pause car la connexion Wi-Fi a été perdue.</string>
    <string name="download_state_roaming_paused_noIPT">Le téléchargement est suspendu car votre connexion data est en mode itinérance. Veuillez utiliser le Wi-Fi.</string>
    <string name="btn_later">Plus tard</string>
    <string name="title_update_canceled">Mise à jour annulée</string>
    <string name="msg_update_canceled">Vous pouvez trouver les mises à jour annulées ultérieurement dans Paramètres > À propos du téléphone > Mises à jour logicielles.</string>
    <string name="title_cota_update">Mise à jour personnalisée</string>
    <string name="title_cota_available">Mise à jour personnalisée disponible</string>
    <string name="msg_cota_available">Appuyer pour télécharger la mise à jour</string>
    <string name="title_cota_download">Une Mise à jour personnalisée est disponible</string>
    <string name="msg_cota_download_prompt">Souhaitez-vous télécharger la mise à jour ?</string>
    <string name="msg_cota_storage_full">"Vous n'avez pas assez d'espace libre sur la mémoire de votre téléphone. Veuillez supprimer du contenu ou des applications pour libérer au moins %s d'espace.
Appuyez sur \"Paramètres\" ci-dessous pour gérer vos applis."</string>
    <string name="msg_cota_file_corrupted">"Il y a un problème avec le fichier de mise à jour logicielle téléchargé. Impossible de continuer l'installation.
Souhaitez-vous le télécharger à nouveau ?"</string>
    <string name="title_cota_install">Installer Mise à jour personnalisée</string>
    <string name="msg_cota_install_prompt">Souhaitez-vous installer la mise à jour maintenant ?</string>
    <string name="title_cota_install_notify">Mise à jour personnalisée prête</string>
    <string name="msg_cota_install_notify">Appuyez pour installer la mise à jour.</string>
    <string name="title_restart">"Téléchargement des mises à jour de l'application terminé"</string>
    <string name="msg_restart">"Votre téléphone a téléchargé les mises à jour de l'application et doit être redémarré pour terminer le processus de mise à jour. Veuillez appuyer sur Redémarrer maintenant."</string>
    <string name="msg_notification_restart">Appuyez pour redémarrer votre téléphone.</string>
</resources>
