<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Widget Musik</string>
    <string name="app_name_listen">Widget Listen</string>
    <string name="music_widget_3D_provider_label">Music</string>
    <string name="music_widget_3D_provider_label_listen">Listen</string>
    <string name="widget_name">Music</string>
    <string name="widget_name_listen">Listen</string>
    <string name="music_info_loading">Menelusuri musik...</string>
    <string name="go_application">Ketuk untuk membuka aplikasi musik.</string>
    <string name="go_application_listen">Ketuk untuk membuka aplikasi Listen.</string>
    <string name="no_music_found">Tidak ditemukan musik. Ketuk untuk membuka aplikasi musik.</string>
    <string name="no_music_found_listen">Tidak ditemukan musik. Ketuk untuk membuka aplikasi Listen.</string>
    <string name="no_sdcard_found">Tidak ditemukan kartu SD. Ketuk untuk membuka aplikasi musik.</string>
    <string name="no_sdcard_found_listen">Tidak ditemukan kartu SD. Ketuk untuk membuka aplikasi Listen.</string>
    <string name="no_sd_card">Tidak ada kartu SD. Ketuk untuk membuka aplikasi musik.</string>
    <string name="no_sd_card_listen">Tidak ada kartu SD. Ketuk untuk membuka aplikasi Listen.</string>
    <string name="sd_card_unavailible">Kartu SD tidak tersedia karena sedang digunakan sebagai penyimpanan USB. Ketuk untuk membuka aplikasi musik.</string>
    <string name="sd_card_unavailible_listen">Kartu SD tidak tersedia karena sedang digunakan sebagai penyimpanan USB. Ketuk untuk membuka aplikasi Listen.</string>
    <string name="sd_card_eject_found">Kartu SD dilepas. Ketuk untuk membuka aplikasi musik.</string>
    <string name="sd_card_eject_found_listen">Kartu SD dilepas. Ketuk untuk membuka aplikasi Listen.</string>
    <string name="phone_storage_unavailible">Konten Anda tidak tersedia karena telepon Anda sedang digunakan sebagai penyimpanan USB. Cabut USB untuk mengakses konten Anda. Ketuk untuk membuka aplikasi musik.</string>
    <string name="fail_to_read_both_storages">Konten ini tidak tersedia karena terjadi galat penyimpanan. Ketuk untuk membuka aplikasi musik.</string>
    <string name="no_music_in_queue">Pilih lagu dari pustaka Anda untuk memutar musik. Ketuk untuk membuka aplikasi musik.</string>
    <string name="no_music_in_queue_listen">Pilih lagu dari pustaka Anda untuk memutar musik. Ketuk untuk membuka aplikasi Listen.</string>
    <string name="music_in_dmc_mode">Musik sekarang dikontrol dari jauh. Ketuk untuk membuka pengontrol musik media yang terhubung.</string>
    <string name="music_in_dmc_mode_listen">Listen sekarang dikontrol dari jauh. Ketuk untuk membuka pengontrol musik media yang terhubung.</string>
    <string name="widget_detail_description">Pemutaran musik kontrol dan lihat visualisasi album untuk trek sekarang.</string>
    <string name="recent_playlist">Baru diputar</string>
    <string name="no_recent_playlist">Tidak ada musik yang baru diputar</string>
    <string name="no_music_available">Musik tidak tersedia</string>
</resources>
