<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Tablet nie jest połączony z komórkową usługą transmisji danych. Aby wyświetlić te informacje, wejdź w przeglądarce na %s.</string>
    <string name="activation_text">Dotknij <b>Aktywuj</b>", aby aktywować usługę komórkową (może to potrwać kilka minut).

Dotknij "<b>Pomiń</b>, aby zamiast tego skonfigurować tablet przez połączenie Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Dopóki nie aktywujesz komórkowej transmisji danych większość funkcji tabletu nie będzie działać.

Jeśli wolisz zrobić to później, odpowiednie opcje znajdziesz w Ustawieniach."</string>
    <string name="activation_failure_text">"Nie można aktywować komórkowej usługi transmisji danych. Problem może być tymczasowy.

Jeśli wolisz teraz przejść dalej, nie zapomnij aktywować jej później w Ustawieniach. Do tej chwili większość funkcji tabletu nie będzie działać."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Nie można aktywować komórkowej usługi transmisji danych. Może to być problem tymczasowy, który ustąpi po ponownym uruchomieniu tabletu.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Wystąpił błąd, który wymaga wyłączenia i ponownego uruchomienia tabletu przed kolejną próbą aktywacji. Tablet wyłączy się automatycznie za 60 sekund. Możesz też dotknąć <b>Wyłącz teraz</b>".

Po wyłączeniu tabletu naciśnij przycisk zasilania, aby ponownie uruchomić urządzenie."</string>
    <string name="name_activity_title">Właścicielem tabletu jest...</string>
    <string name="name_activity_text">Tablet użyje Twojego imienia i nazwiska do spersonalizowania niektórych aplikacji.</string>
    <string name="tos_agreement_text">"Akceptujesz fakt, że tablet może odbierać i instalować aktualizacje od firmy Google.

Korzystanie z tabletu podlega polityce prywatności i innym warunkom. "<annotation id="learn_more">Więcej informacji</annotation></string>
    <string name="setup_complete_message">Twój tablet jest skonfigurowany i gotowy do użycia.</string>
    <string name="sim_missing_text">Przeczytaj instrukcje dołączone do tabletu.</string>
</resources>
