<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="stupwizard_app_name">Инсталиране</string>
    <string name="sim_title">Поставете SIM картата, за да извършвате повиквания</string>
    <string name="sim_title_3g">Поставете SIM карта за използване на 3G</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_1">Махнете задния капак</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_2">Махнете батерията</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_3">Плъзнете SIM картата в гнездото за SIM карта</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_4">Поставете батерията и задния капак</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_4_without_battery">Поставете задния капак</string>
    <string name="emergency_dial">Спешни</string>
    <string name="skip">Пропускане</string>
    <string name="next">Напред</string>
    <string name="back">Назад</string>
    <string name="close">Затвори</string>
    <string name="done">Готово</string>
    <string name="start">Старт</string>
    <string name="finish">Край</string>
    <string name="yes">Да</string>
    <string name="no">Не</string>
    <string name="no_later">Не, по-късно</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="asknow">Попитай сега</string>
    <string name="start_setup">Стартиране на инсталацията</string>
    <string name="networks_detected">Открити са Wi-Fi мрежи</string>
    <string name="wifi_connection_msg">Свързването с Wi-Fi може да подобри скоростта на процеса на настройване. Искате ли да се свържете сега?</string>
    <string name="no_wifi_network">Няма достъпни Wi-Fi мрежи</string>
    <string name="search_wifi_network">Търсене на Wi-Fi мрежи...</string>
    <string name="backup_verizon_title">Архивирайте телефона си с Verizon</string>
    <string name="backup_verizon_desc">"Когато преминете към нов модел, Verizon Ви предлага да архивирате мултимедията си в защитено онлайн съхранение.

Имате лесен достъп до данните, които архивирате от този телефон, чрез всеки телефон на Verizon, който закупите в бъдеще или чрез уебсайта на Verizon."</string>
    <string name="backup_verizon_agree_desc">Съгласен/на съм с правилата за предоставяне на услугите</string>
    <string name="backup_verizon_default_price_desc">V CAST диспечер на мултимедия, безплатно за 500 МБ</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_desc">Кажи ми повече</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_dialog_title">Относно архивирането на Verizon</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_dialog_desc">"Имате на разположение %s безплатно пространство за архивиране на мултимедийни файлове.

Verizon ще продължи да защитава съдържанието на телефона Ви, като го архивира редовно на защитени сървъри.

Можете по всяко време да увеличите лимита за съхранение чрез V CAST диспечер на мултимедия."</string>
    <string name="backup_verizon_snapshot_desc">"Verizon може автоматично да архивира мултимедията от телефона във вашето онлайн хранилище Backup Assistant Plus.

За да изберете каква мултимедия да се архивира занапред, натиснете „Напред“."</string>
    <string name="set_up_question">Искате ли да създадете свой профил в Google?</string>
    <string name="set_up_now">Да се създаде ли сега?</string>
    <string name="set_up_instruction">Като имате профил в Google, вашите контакти, събития в календара и имейли автоматично се синхронизират между телефона и компютъра ви.</string>
    <string name="why_use_google_account">Защо да използвате профил в Google?</string>
    <string name="google_account_set_up_button_message">Регистриране на акаунт</string>
    <string name="setup_complete">Настройката приключи</string>
    <string name="your_device_is_now_ready">Вашето устройство е готово.</string>
    <string name="keypad_tutorial_instruction">Научете как бързо да въвеждате текст. Не се тревожете постоянно дали сте натиснали правилния бутон - нека софтуерът да коригира вместо вас.</string>
    <string name="keypad_tutorial_button_message">Ръководство за клавиатурата</string>
    <string name="keypad_tutorial_enjoy_your_thunderbolt">Насладете се на вашия Thunderbolt!</string>
    <string name="guided_tours_title">Запознаване</string>
    <string name="guided_tours_desc">Вашият телефон беше конфигуриран успешно. Изберете някоя от следните опции, за да научите повече за Вашия телефон и за My Verizon Mobile.</string>
    <string name="guided_tours_enjoy_desc">Насладете се на %s!</string>
    <string name="guided_tours_basic_setup">Основни настройки и видео за употреба</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_video">My Verizon видео</string>
    <string name="guided_tours_keypad_tutorial">Ръководство за клавиатурата</string>
    <string name="guided_tours_beats_audio">Опитайте видео с висока резолюция с Beats Audio™</string>
    <string name="guided_tours_device_navigation">Основна навигация в устройството</string>
    <string name="guided_tours_calling_messaging">Обаждания и изпращане на съобщения</string>
    <string name="guided_tours_email_setup">Настройка на имейл</string>
    <string name="guided_tours_wifi_bluetooth">Конфигуриране на WiFi и Bluetooth</string>
    <string name="guided_tours_global_setup">Общо конфигуриране</string>
    <string name="guided_tours_show_me">Преглед на „Покажи ми ръководства за самостоятелно обучение“</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon">Чрез My Verizon Mobile може да разширите възможностите на вашия акаунт:</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_1">- Да проверявате баланса в акаунта</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_2">- Да проверявате потреблението</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_3">- Да извършвате плащания</string>
    <string name="guided_tours_button_message">Отиди на My Verizon</string>
    <string name="tutorial_app_name">Ръководство за самостоятелно обучение</string>
    <string name="tutorial_instruction_oobe">Изберете тема, за която да видите видео ръководства за самостоятелно обучение. Натиснете Затвори, за да излезете.</string>
    <string name="tutorial_instruction">Изберете тема, за която да видите видео ръководства за самостоятелно обучение.</string>
    <string name="customized_your_mescreen">Персонализиране на началния екран</string>
    <string name="tutorial_icon_title">Научете повече</string>
    <string name="mecha_tutorial_title">Mecha център за обучение</string>
    <string name="tutorial_title">Научете повече</string>
    <string name="tutorial_description_oobe">За да научите повече за:</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_1">Персонализиране на началния екран с изпълними модули</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_2">Преглед на актуализации от Facebook и Flickr в „Хора“</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_2_1">Преглед на актуализации от Facebook в „Хора“</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_3">Изпращане и получаване на актуализации за Twitter</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_4">Бързо намиране на хора с интелигентно набиране</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_5">Още много други приятни функции</string>
    <string name="mecha_tutorial_description_oobe">Вашият телефон беше конфигуриран успешно. Изберете някоя от следните опции, за да научите повече за Вашия телефон и за приложенията на Verizon.</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1">Основни настройки и видео за използуване</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_1">Основна навигация в устройството</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_2">Обаждания и изпращане на съобщения</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_3">Имейл настройка</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_4">Конфигуриране на WiFi и BlueTooth</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_5">Общо конфигуриране</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2">Verizon видео</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2_1">My Verizon</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2_2">Съхраняване на контакти и мултимедия</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_3">Допълнителна видео информация</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_3_1">Videos introduction videos specific to the device</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_4">Преглед на съветника за приложения</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_5">Попитай Verizon</string>
    <string name="tutorial_explore_app_title">Преглед на приложенията</string>
    <string name="tutorial_explore_app_description">Научете повече за другите Verizon приложения на Вашето устройство.</string>
    <string name="v_cast_tones">V CAST мелодии</string>
    <string name="v_cast_music">V CAST музика</string>
    <string name="v_cast_songid">V CAST идентификация на песен</string>
    <string name="v_cast_video">V CAST видео</string>
    <string name="v_cast_media_manager">V CAST диспечер на мултимедия</string>
    <string name="vz_navigator">VZ навигатор</string>
    <string name="visual_voice_mail">Visual Voice Mail</string>
    <string name="city_id">Идентификация на град</string>
    <string name="backup_assistant">Backup Assistant</string>
    <string name="skype_mobile">Мобилен Skype</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_bottom">Посетете</string>
    <string name="application_name">Име</string>
    <string name="application_description">Описание</string>
    <string name="application_summary">Резюме</string>
    <string name="v_cast_tones_summary">Покажете своята индивидуалност и направете този телефон свой чрез мелодии на звънене и мелодии за обратно позвъняване V CAST мелодии. Изберете измежду стотици хиляди песни или звуци на Ваши любими изпълнители. От рап до поп, кънтри и метъл, V CAST мелодии имат всичко. Управлявайте свойте мелодии на звънене и мелодии за обратно позвъняване, създайте свои собствени джубоксове, закупете и управлявайте джубоксове и се възползвайте от персонализирани препоръки, всичко на едно място в телефона Ви.</string>
    <string name="v_cast_music_summary">"MOD 2.8 и по-малко
 Милиони песни от Вашия музикален телефон. 

 V CAST музика Ви дава възможност да закупите Вашите любими песни на любимите Ви изпълнители, когато пожелаете, направо от телефона. Вижте Новости, Модерно и Търсене по албум, изпълнител, жанр или песен. Също така, можете да търсите по албум, изпълнител или песен/заглавие.

 MOD 3.x и по-нова версия
 Милиони песни от Вашия музикален телефон. 

 V CAST музика Ви дава възможност да закупите Вашите любими песни, мелодии на звънене и мелодии за обратно позвъняване. Освен това, можете да спестите пари с \"Bundles\", които комбинират избрани песни, мелодии на звънене и/или мелодии за обратно позвъняване в различни пакети на по-ниска цена. Други интересни поддържани функции включват джубоксове, списъци за изпълнение, препоръки на приятели, списък с желания, известяване за изпълнител и много други!"</string>
    <string name="v_cast_songid_summary">Коя е тази хубава песен? V CAST идентификация на песен незабавно ще открие информация за заглавие, изпълнител и албум за Вашата любима музика. От джаз до рап, латино, хаус, рок, електронна музика и много други. Само след 1 щракване ще можете да видите или изтеглите музика от V CAST музика. Вижте съдържанието преди да го купите. Резултатите на идентификацията не се гарантират.</string>
    <string name="v_cast_video_summary">V CAST Ви дава любимите Ви телевизионни, спортни и забавни видеоклипове при поискване и избрано съдържание на живо. Цели епизоди от всички водеи големи телевизионни мрежи, страхотни детски програми и най-важното от последните спортни новини.</string>
    <string name="v_cast_media_manager_summary">Тази услуга за управление на мултимедия и файлове включва онлайн съхранение и много други функции за достъп, защита, споделяне и възпроизвеждане на съдържание, както от мрежата, така и от телефона. За да научите повече, посетете и се регистрирайте на www.verizonwireless.com/vmm.</string>
    <string name="vz_navigator_summary">Получете още от своя GPS, не само основното... първокласна гласова навигация и 3D карти с маршрути според трафика и гласови съобщения за инциденти. ПЛЮС: информация за филми и събития, цени на бензина, локално търсене, въвеждане на адрес чрез глас.</string>
    <string name="visual_voice_mail_summary">С Visual Voice Mail получавате достъп до съобщенията си и можете да ги управлявате, така че не се налага да избирате гласова поща. Превъртете до входяща кутия и чуйте, изтрийте или отговорете на съобщенията. Отговорете веднага като се обадите или чрез текст.</string>
    <string name="city_id_summary">City ID е по-модерен вариант на функцията Caller ID, която автоматично показва града и щата при входящи повиквания. Идентификация на град съдържа десетки хиляди градове в Северна Америка и Ви дава важен инструмент, който ще Ви помогне да идентифицирате обаждания от непознати и по-ефективно да управлявате общуването си.</string>
    <string name="backup_assistant_summary">"Backup Assistant запазва телефонния указател на телефона на защитен сървър. Ако Вашият телефон бъде изгубен или повреден, Backup Assistant ще възстанови телефонния указател в нов телефон.
 Според условията на употреба. Резултатите може да варират."</string>
    <string name="skype_mobile_summary">"Мобилният Skype предлага \"Аз те виждам, ти ме виждаш\" качество на услугата за видео разговор чрез 4G LTE мрежа, за да можете да споделяте моменти със своите приятели и семейството. Видео обажданията от мобилния Skype могат да се извършват до произволна Skype точка, която може да получава видео сигнал, например мобилен телефон, компютър или телевизор.
 Видео разговорите са толкова лесни колкото е и обикновено гласово обаждане."</string>
    <string name="slide_keypad_title">Плъзнете клавиатурата, за да въведете текст</string>
    <string name="slide_keypad_subtitle">Плъзнете клавиатурата, когато искате да въвеждате</string>
    <string name="account_setup_name">Настройване на акаунти</string>
    <string name="mail_account_description">Можете да синхронизирате поща, контакти и събития от календара, като настроите следните типове акаунти.</string>
    <string name="mail_account_title">Акаунти</string>
    <string name="google">Профил в Google</string>
    <string name="aab">Адресна книга в AT&amp;T</string>
    <string name="other">Друг имейл акаунт</string>
    <string name="orange_mail">Имейл акаунт в Orange</string>
    <string name="orange_3rd_party_mail">Мобилна поща</string>
    <string name="tmo_mail">Имейл акаунт в T-Online</string>
    <string name="o2_mail">Имейл акаунт в o2</string>
    <string name="my_mail">Моят имейл акаунт</string>
    <string name="bell_net_mail">Акаунт в Bell.net</string>
    <string name="aol_mail">Имейл акаунт в AOL</string>
    <string name="yahoo_mail">Имейл акаунт в Yahoo</string>
    <string name="rus_mts_mail">Яндекс</string>
    <string name="ru_mail">mail.ru</string>
    <string name="community">MyCommunity</string>
    <string name="sympatico_ca_mail">Имейл акаунт в Sympatico.ca</string>
    <string name="community_myphonebook">Моят телефонен указател</string>
    <string name="community_mycommunity">Моята общност</string>
    <string name="community_updating_status">Актуализиране на статуса…</string>
    <string name="community_service_not_available">Не е възможно да се актуализира статусът на акаунта</string>
    <string name="backup_up_my_settings_title">Архивиране на настройките</string>
    <string name="backup_up_my_settings_content">"Вашите настройки (като показалци и пароли за Wi-Fi) могат да бъдат архивирани автоматично във вашия профил в Google. Ако си вземете нов телефон, съществуващите ви настройки се копират в телефона ви.

Можете да промените настройките си за архивиране по всяко време в приложението „Настройки“, под „Поверителност“.

Архивиране на личните ми настройки в профила в Google."</string>
    <string name="social_netowrk_name">Настройване на социални мрежи</string>
    <string name="social_network_description">Настройте любимите си социални мрежи и ще можете да изпращате и получавате актуализации в „Хора“ и „Галерия“</string>
    <string name="social_netowrk_title">Социални мрежи</string>
    <string name="facebook_summary">Преглед и публикуване на актуализации в „Хора“ и „Галерия“</string>
    <string name="flickr_summary">Преглед и качване на картинки в „Галерия“</string>
    <string name="twitter_summary">Прочетете и публикувайте актуализации в HTC Peep</string>
    <string name="plurk_summary">Прочетете и публикувайте актуализации в Plurk</string>
    <string name="logout_summary">Натиснете за задаване</string>
    <string name="warning">Предупреждение</string>
    <string name="logout_message">Ако излезете, може да изгубите данните, които качвате. Натиснете „Да“, за да излезете, или „Не“ за отказ.</string>
    <string name="error_message">Възникна грешка. Опитайте отново по-късно.</string>
    <string name="collect_diagnostics_title">Събиране на диагностична информация</string>
    <string name="collect_diagnostics_desc">"Като част от нашия дълг да предоставяме мрежи и устройства с най-доброто възможно качество, това устройство е снабдено с диагностичен софтуер.

В съответствие с политиката за конфиденциалност на T-Mobile, този софтуер събира диагностична информация така, че T-Mobile да може по-добре да се справя с отстраняването на проблеми от техническо естество при вашето устройство или обслужване.

Предаването на диагностичната информация не се таксува и не се добавя към данните, използвани от вас при T-Mobile.

Софтуерът не записва съдържанието на вашите повиквания и съобщения.

Тази функция може да бъде изключена като се влезе в „Настройки“, а после в \"Поверителност\" и \"Събиране на диагностична информация\"."</string>
    <string name="allow_collect_diagnostics">Да, желая да споделям диагностична информация с T-Mobile.</string>
    <string name="on_screen_title">Използване на екранната клавиатура</string>
    <string name="sip_descrip_txt">Научете как бързо да въвеждате текст. Не се тревожете постоянно дали сте натиснали правилния бутон — нека софтуерът да коригира вместо вас.</string>
    <string name="touch_to_type_hint">Натиснете, за да започнете да въвеждате</string>
    <string name="sip_hint_1">Натиснете бутона със стрелка „Назад“</string>
    <string name="sip_hint_2">за затваряне на клавиатурата.</string>
    <string name="data_sync_title">Автоматично синхронизиране на данни</string>
    <string name="data_sync_message">Телефонът ви може автоматично да изтегля данни, за да ви подава най-актуалната информация за времето и борсовите цени. Ако нямате неограничен достъп за данни, избирането на тази опция може да доведе до начисляване на допълнителни такси от вашия оператор.</string>
    <string name="data_sync_checkbox">Автоматично синхронизиране на интернет данни</string>
    <string name="timezone_title">Задаване на текущ час</string>
    <string name="timezone_summary">Текущата ви часова зона не може да бъде определена. Натиснете по-долу, за да зададете дата и час.</string>
    <string name="timezone_title_set_date">Задаване на дата</string>
    <string name="timezone_title_set_timezone">Избор на часова зона</string>
    <string name="timezone_title_set_time">Задаване на час</string>
    <string name="location_sharing_title">Използване на Google локализация</string>
    <string name="location_sharing_message">Услугата на Google за определяне на местоположението ще предостави на приложенията приблизителното ви местоположение, без да използва GPS.</string>
    <string name="location_disable_message">Може да деактивирате тези функции от Настройки в Местоположение и в Търсене.</string>
    <string name="yes_agree">"Разреши на услугата за определяне на местоположението на Google да събере анонимни данни за местоположението.  Информацията се събира, дори и когато няма работещи приложения."</string>
    <string name="privacy_agree">Използвай „Моето местоположение“ за търсения в Google и други услуги на Google.</string>
    <string name="vzw_phone_activating">Активиране...</string>
    <string name="vzw_phone_activation">Активиране на телефон</string>
    <string name="vzw_phone_activation_wait_message">Моля, изчакайте докато вашият телефон се свързва с Verizon Wireless и се активира автоматично.</string>
    <string name="vzw_phone_activation_problem">Имаше проблем при активирането на телефона Ви. Свържете се с „Грижа за клиента“.</string>
    <string name="vzw_phone_activation_Congratulations">Поздравления! Вашият телефон сега е активен.</string>
    <string name="vzw_location_sharing_title">Съгласие за местоположение</string>
    <string name="vzw_location_title">Услуги за местоположението от Verizon</string>
    <string name="vzw_location_summary">Използване на услуги за местоположението, предоставяни от Verizon Wireless</string>
    <string name="vzw_location_dialog_description">При избор на \"Услуги за местоположението от Verizon\", вие разрешавате на Verizon Wireless и на проверени, и валидирани услуги за местоположението от трети лица, достъп до определена информация за местоположението, получавана от устройството и/или мрежата.</string>
    <string name="vzw_what_would_you_backup_title">Какво искате да архивирате</string>
    <string name="vzw_use_network">Използване на мрежи</string>
    <string name="vzw_update_schedule">Актуализиране на графика</string>
    <string name="vzw_wifi_network_only">Само Wi-Fi мрежа</string>
    <string name="vzw_both_wifi_mobile">И Wi-Fi, и мобилни мрежи</string>
    <string name="vzw_cancel_btn_text">Отказ</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_title">Архивирайте вашата мултимедия</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_text">"Когато е избрано \"Само Wi-Fi\", за архивиране на вашата мултимедия ще е необходима Wi-Fi връзка. Архивирането ще се извършва само през Wi-Fi.

Когато е избрано \"Wi-Fi или Verizon Wireless мрежа за данни\", ако няма налична Wi-Fi мрежа, ще бъде използвана клетъчната мрежа.

При използване на клетъчната мрежа може да бъдат прилагани стандартните потребителски тарифи, в зависимост от вашия план или пакет за данни."</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_wifi_only_text">В момента архивирането е настроено да се извършва през Wi-Fi. За други опции за архивиране отидете на „Настройки“ -> „Акаунти и синхронизация“ -> „Backup Assistant Plus“ и натиснете върху „Използване на мрежи“.</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_Dont_remind">Не показвай това съобщение отново</string>
    <string name="vzw_update_schedule_morning">Всяка сутрин</string>
    <string name="vzw_update_schedule_morning_summary">(6.00-12.00)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_afternoon">Всеки следобед</string>
    <string name="vzw_update_schedule_afternoon_summary">(12.00-18.00)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_evening">Всяка вечер</string>
    <string name="vzw_update_schedule_evening_summary">(18.00-00.00)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_latenight">Късно всяка нощ</string>
    <string name="vzw_update_schedule_latenight_summary">(00.00-06.00)</string>
    <string name="vzw_back_music">Музика</string>
    <string name="vzw_back_pictures">Снимки</string>
    <string name="vzw_back_videos">Видео клипове</string>
    <string name="std_location_title">Услуги, базирани само на GPS</string>
    <string name="std_location_summary">Използване на услуги за местоположението, базирани само на GPS</string>
    <string name="std_location_dialog_description">При избиране на \"Услуги, базирани само на GPS\" вие разрешавате достъп до цялата информация за местоположението на всяка трета страна чрез уеб, софтуер или периферни устройства, които инсталирате, изтегляте, добавяте или свързвате към устройството, както и по други начини. Разрешаването на тази функция може да крие риск за потребителите на устройството.</string>
    <string name="google_location_title">Услуги за местоположението от Google</string>
    <string name="google_location_summary">Използване на услуги за местоположението, предоставяни от Google</string>
    <string name="setup_additional_accounts_title">Настройване на допълнителни акаунти</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description">С настройването на акаунти ще получите достъп до имейли, социални мрежи и ще можете да изтеглите ново съдържание на телефона си.</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description_tablet">С настройването на акаунти ще получите достъп до имейли, социални мрежи и ще можете да изтеглите ново съдържание на таблета си.</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description_chacha">Синхронизиране на поща, контакти, календарни събития, социални актуализации и други, като конфигурирате допълнителни акаунти.</string>
    <string name="setup_additional_accounts_category1_title">Акаунти</string>
    <string name="add_accounts">Добавяне на акаунт</string>
    <string name="add_accounts_summary">\@string/add_accounts_summary</string>
    <string name="general_progressbar_title">Обработка...</string>
    <string name="setup_mail_social_network_category1_title">Поща</string>
    <string name="setup_mail_social_network_category2_title">Социални мрежи</string>
    <string name="header_add_an_account">Добавяне на акаунт</string>
    <string name="facebook_account">Facebook</string>
    <string name="facebook_account_instruction">Facebook account allows you to share with your friends and sync contacts, updates, photos, and events.</string>
    <string name="facebook_account_instruction_chacha">Конфигурирайте Facebook акаунт, за да виждате и споделяте своите последни актуализации във Facebook.</string>
    <string name="facebook_account_instruction_signed_in">Успешно сте конфигурирали своя Facebook акаунт в HTC Sense. Можете да четете и публикувате актуализации в Хора, Галерия и Календар или да чатите с приятелите си във Facebook чат.</string>
    <string name="facebook_account_setup_account">Регистриране на акаунт</string>
    <string name="chooseoperator">Изберете вашия оператор</string>
    <string name="tell_htc_title">Уведомяване на HTC</string>
    <string name="tell_htc_desc">„Уведомяване на HTC е софтуер, който работи във фона на Вашия телефон, което дава възможност на HTC да събира анонимна информация за това как използвате телефона си. Събирането на тази информация има за цел основно да направи по-лесно и по-забавно използването на нашите телефони. Моля, прочетете <a href="oobe_tell_htc://">„Декларация за конфиденциалност за уведомяване на HTC,</a> за да разберете как HTC ще събира и използва тази информация.</string>
    <string name="tell_htc_desc_tablet">„Уведомяване на HTC е софтуер, който работи във фона на Вашия таблет, което дава възможност на HTC да събира анонимна информация за това как използвате таблета си. Събирането на тази информация има за цел основно да направи по-лесно и по-забавно използването на нашите таблети. Моля, прочетете <a href="oobe_tell_htc://">„Декларация за конфиденциалност за уведомяване на HTC,</a> за да разберете как HTC ще събира и използва тази информация.</string>
    <string name="tell_htc_yes_agree_msg">Позволете на HTC да събира и използва анонимна информация, както е описано в Декларация за конфиденциалност за уведомяване на HTC</string>
    <string name="tell_htc_disable_agree_msg">Наистина ли искате да деактивирате Уведомяване на HTC? Благодарни сме Ви за помощта за подобряване на нашите продукти и услуги.</string>
    <string name="wifi_networks_detected_title">Открити са Wi-Fi мрежи</string>
    <string name="wifi_networks_detected_message">Свързването с Wi-Fi може да подобри скоростта на процеса на инсталиране.</string>
    <string name="wifi_networks_detected_checkbox_message">Свързване с Wi-Fi мрежа</string>
    <string name="location_enable_warning_title">Да се деактивира ли услугата за определяне на местоположението?</string>
    <string name="location_enable_warning_message">Деактивирането на събирането на данни за местоположението ще деактивира използването на услугата за определяне на местоположението, която е необходима за автоматична актуализация на някои приложения. Сигурни ли сте, че искате да деактивирате услугата за определяне на местоположението?</string>
    <string name="lockscreen_sim_unlock_progress_dialog_message">Отключване на вашата SIM карта и настройване на телефона…</string>
    <string name="Sync_data_title">Планирано синхронизиране</string>
    <string name="Sync_data_title_set_auto">Автоматично синхронизиране на данни</string>
    <string name="Sync_data_title_set_never">Ръчно синхронизиране на данни</string>
    <string name="Sync_data_content_set_auto">Синхронизиране на данни за имейл, контакти, календар, времето и други услуги.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_auto_chacha">Синхронизиране на даните за мен.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_never">Не синхронизирай. Ще синхронизирам данните си ръчно.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_never_chacha">Ще синхронизирам данните ръчно.</string>
    <string name="Sync_data_description">Ако нямате неограничен план за данни, синхронизирането на данни може да доведе до допълнително облагане с такси от оператора.</string>
    <string name="Sync_data_description_brightstar">Някои приложения в това устройство изискват мрежова връзка за данни, което ще доведе до начисляване на допълнителни такси. Препоръчваме Ви да си направите абонамент за достъп до интернет. За повече информация се свържете с мобилния оператор, който Ви обслужва.</string>
    <string name="Internet_connection_title">Интернет връзка</string>
    <string name="Internet_connection_type_title">Тип на връзката</string>
    <string name="Internet_connection_yes_4g">Yes 4G или Wi-Fi</string>
    <string name="Internet_connection_mobile">Мобилна мрежа или Wi-Fi</string>
    <string name="Internet_connection_title_set_wifi">Само Wi-Fi</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_yes_4g">Използване на Yes 4G като основна интернет връзка.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_mobile">Имате ли план за данни към вашия оператор? Изберете този.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_mobile_chacha">Имам план за данни.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi">Нямате ли план за данни? Изберете този.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_chacha">Нямам план за данни.</string>
    <string name="Internet_connection_description">Винаги можете да промените тези опции по-късно от „Настройки“.</string>
    <string name="ota_title_need_ota">Активиране на телефон</string>
    <string name="ota_title_try_again">Проблем с активирането</string>
    <string name="ota_title_failed">Проблем с активирането</string>
    <string name="ota_title_success">Телефонът е успешно активиран</string>
    <string name="activate">Активиране</string>
    <string name="try_again">Повторен опит за активиране</string>
    <string name="ota_description_need_ota">"Натиснете бутона \"Активиране\", за да започнете да използвате вашия телефон.

Процесът на активация може да отнеме известно време.

Моля, изчакайте, докато вашият телефон се активира."</string>
    <string name="ota_description_try_again">Имаше проблем с активирането на телефона Ви. Опитайте отново или се свържете с „Грижа за клиента“.</string>
    <string name="ota_description_failed">Имаше проблем при активирането на телефона Ви. Свържете се с „Грижа за клиента“.</string>
    <string name="ota_description_success">"Поздравления!

Вашият нов телефон Verizon Wireless вече е активиран.

Вашият телефонен номер е: %s"</string>
    <string name="back_up_title">Архивиране на моите настройки</string>
    <string name="back_up_content">Вашите настройки (например показалци и пароли за Wi-Fi) могат автоматично да се архивират във вашия акаунт в Google. Ако смените телефона си с друг от HTC, може да копирате настройките в новия телефон.</string>
    <string name="back_up_description">Можете да промените настройките си за архивиране по всяко време от „Настройки“, под „Поверителност“.</string>
    <string name="back_up_check_message">Архивирай настройките в моя акаунт в Google</string>
    <string name="csl_loading">Зареждане…</string>
    <string name="csl_title">Настройване на връзката</string>
    <string name="csl_name_1">1O1O (Приложения и настройки)</string>
    <string name="csl_name_2">one2free (Приложения и настройки)</string>
    <string name="csl_name_3">1O1O (само настройки)</string>
    <string name="csl_name_4">one2free (само настройки)</string>
    <string name="csl_name_5">„Мобилност на новия свят“(само настройки)</string>
    <string name="transfer_data_title">Прехвърли нещата ми</string>
    <string name="transfer_data_title_chacha">Лесно прехвърляне</string>
    <string name="transfer_data_content">В зависимост от функциите на стария Ви телефон, ще можете да преместите контакти и други данни на Вашия нов HTC телефон посредством Bluetooth.</string>
    <string name="transfer_data_content_tablet">В зависимост от функциите на стария Ви телефон, ще можете да преместите контакти и други данни на Вашия нов HTC таблет посредством Bluetooth.</string>
    <string name="transfer_data_content_chacha">Прехвърлете нещата си от Вашия стар телефон на Вашия нов HTC телефон чрез Bluetooth.</string>
    <string name="transfer_data_button_message">Прехвърли нещата ми</string>
    <string name="transfer_data_button_message_chacha">Прехвърляне на неща</string>
    <string name="htc_account_set_up_title">HTC Sense</string>
    <string name="htc_account_set_up_content">Акаунт в HTC Sense ви дава възможност да ...</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_01">изтегляте от HTC на телефона си нови приложения, модули, тапети и много други неща</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_02">получавате достъп до телефона си от разстояние</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_03">споделяте автоматично информация с приятели, които имат телефони от HTC</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_04">регистрирате телефона си в HTC</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_05">Синхронизиране на контакти от вашите акаунти в Gmail и Exchange по подразбиране</string>
    <string name="htc_account_set_up_button_message">Регистриране на акаунт</string>
    <string name="htc_account_signed_in_title">HTC Sense</string>
    <string name="htc_account_signed_in_description_01">Влязохте успешно в акаунта си в HTC Sense. Можете да посетите</string>
    <string name="htc_account_signed_in_link"><a href="http://www.htcsense.com">www.htcsense.com</a></string>
    <string name="htc_account_signed_in_description_02">може да се свързвате с телефона си онлайн.</string>
    <string name="kaixin001_title">Kaixin001</string>
    <string name="kaixin001_summary">Прочетете и публикувайте актуализации в Kaixin001</string>
    <string name="sinaweibo_title">Sina weibo</string>
    <string name="sinaweibo_summary">Прочетете и публикувайте актуализации в Sina weibo</string>
    <string name="jiepang_title">JiePang</string>
    <string name="jiepang_summary">Прочетете и публикувайте актуализации в JiePang</string>
    <string name="renren_title">RenRen</string>
    <string name="renren_summary">Прочетете и публикувайте актуализации в RenRen</string>
    <string name="welcome_activity_title">Добре дошли в съветника за инсталиране</string>
    <string name="welcome_preface">Този съветник за инсталиране ще Ви помогне да персонализирате телефона си в няколко стъпки. Ще Ви позволи да получите максимума от Вашия телефон Verizon Wireless, като Ви помага:</string>
    <string name="welcome_notice1">Също така ще Ви помага за архивирането на важни данни занапред.</string>
    <string name="welcome_notice2">Ходът на изпълнение се показва в долната част на екрана. Може да пропуснете стъпки по всяко време.</string>
    <string name="privacy_caution_title">Предупреждение за поверителност</string>
    <string name="privacy_caution_information">"Този телефон може да определя своето местоположение, което се използва от услуги като навигация, пазаруване и прогнози за времето. За да защитите своята поверителна информация, уверете се, че имате доверие на дружествата, от които теглите файлове, и четете внимателно техните правила за поверителност и разкриване.

Не забравяйте, че за да контролирате местоположението и настройките за поверителност, трябва да изберете менюто „Настройки“."</string>
    <string name="skip_backup_text">Пропускане на архивиране</string>
    <string name="backup_warning_text">"За да може в бъдеще вашето съдържание да бъде архивирано, Verizon трябва да се свърже с някой от предходно изброените имейл акаунти.

Името и паролата на имейл акаунта ще бъдат използвани за възстановяване на всички данни на вашите бъдещи телефони."</string>
    <string name="about_verizon_backup_title">Относно архивирането на Verizon</string>
    <string name="about_verizon_backup_text">"Имате на разположение 500 МБ безплатно пространство за архивиране на мултимедийни файлове.

Verizon ще продължи да защитава съдържанието на телефона ви, като го архивира редовно на защитени сървъри.

Може по всяко време да увеличите пространството за съхранение чрез Backup Assistant Plus."</string>
    <string name="restore_your_media_title">Възстановяване на мултимедията ви</string>
    <string name="restore_your_media_text">"Установихме, че имате мултимедийни файлове от предишен телефон, съхранени с Verizon.

Verizon може автоматично да ги възстанови на този телефон."</string>
    <string name="restore_your_media_allow">Възстановяване на мултимедията от моя предишен телефон на този телефон</string>
    <string name="restore_your_media_connect_msg">След като процесът на настройка завърши, вашата мултимедия ще бъде възстановена през Wi-Fi. Ако няма Wi-Fi налице, възстановяването ще бъде поставено в режим на задържане в появяващата се при изтегляне надолу лента за състояние.</string>
</resources>
