<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="stupwizard_app_name">راه اندازي</string>
    <string name="sim_title">براي برقراري تماس SIM كارت را وارد كنيد</string>
    <string name="sim_title_3g">براي استفاده از 3G كارت SIM را وارد كنيد</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_1">درپوش پشت را جدا کنید</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_2">باتري را جدا كنيد</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_3">SIM كارت را داخل نگهدارنده SIM كارت بلغزانيد</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_4">باتري و درپوش پشت را دوباره در جاي خود قراردهيد</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_4_without_battery">درپوش پشت را در جاي قراردهيد</string>
    <string name="emergency_dial">اضطراري</string>
    <string name="skip">Skip</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="back">Back</string>
    <string name="close">Close</string>
    <string name="done">Done</string>
    <string name="start">شروع</string>
    <string name="finish">Finish</string>
    <string name="yes">Yes</string>
    <string name="no">No</string>
    <string name="no_later">خير، بعدا</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="asknow">Ask Now</string>
    <string name="start_setup">شروع راه اندازي</string>
    <string name="networks_detected">شبكه هاي Wi-Fi كشف شد</string>
    <string name="wifi_connection_msg">اتصال به Wi-Fi مي تواند سرعت فرآيند راه اندازي را افزايش دهد. ميل داريد اكنون متصل شويد؟</string>
    <string name="no_wifi_network">شبكه Wi-Fi موجود نيست</string>
    <string name="search_wifi_network">درحال جستجوي شبكه هاي Wi-Fi...</string>
    <string name="backup_verizon_title">تهيه نسخه پشتيبان از تلفن شما با Verizon</string>
    <string name="backup_verizon_desc">"درصورت جلو رفتن، Verizon مي تواند از فايل رسانه اي شما در يك حافظه آنلاين ايمن نسخه پشتيبان تهيه كند.

از هر تلفن Verizon كه در آينده تهيه مي كنيد يا از وب سايت Verizon، به آساني مي توانيد به داده هاي اين تلفن كه از آنها نسخه پشتيبان تهيه كرده ايد دسترسي داشته باشيد."</string>
    <string name="backup_verizon_agree_desc">با شرايط ارائه سرويس ها مواقفت دارم و رسانه هايي را كه بايد از آنها نسخه پشتيبان تهيه شود انتخاب مي كنم</string>
    <string name="backup_verizon_default_price_desc">مديريت رسانه اي vCast برای 500 مگابايت ظرفيت خالي دارد</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_desc">مي خواهيم درباره نسخه پشتيبان Verizon بيشتر بدانم - بيشتر توضيح داده شود</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_dialog_title">درباره نسخه پشتيبان گيري توسط Verizon</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_dialog_desc">"%s مگابايت فضاي حافظه براي تهيه نسخه پشتيبان از فايل هاي رسانه اي در اختيار شما مي باشد.

 Verizonبا گرفتن نسخه پشتيبان به صورت منظم در سرورهاي امن، محافظت از محتواي تلفن شما را ادامه خواهد داد.

 مي توانيد با دسترسي به V Cast Media Manager در هر لحظه مقدار حافظه در اختيار خود را افزايش دهيد."</string>
    <string name="backup_verizon_snapshot_desc">"Verizon مي تواند به صورت خودكار از رسانه های موجود در اين تلفن به روي حافظه آنلاين Backup Assistant Plus نسخه پشتيبان بگيرد.

براي انتخاب رسانه اي كه از آن نسخه پشتيبان تهيه مي شود، «بعدي» را فشار دهيد."</string>
    <string name="set_up_question">Would you like to set up your Google account?</string>
    <string name="set_up_now">راه اندازي اكنون؟</string>
    <string name="set_up_instruction">توسط حساب Google، مخاطب ها، رويدادهاي تقويم و ايميل شما به طور خودكار بين تلفن و رايانه شما همگام سازي مي شود.</string>
    <string name="why_use_google_account">چرا از حساب Google استفاده كنيم؟</string>
    <string name="google_account_set_up_button_message">راه اندازي حساب</string>
    <string name="setup_complete">Setup complete</string>
    <string name="your_device_is_now_ready">Your Device is now ready.</string>
    <string name="keypad_tutorial_instruction">"Learn how to quickly enter text. Don't worry about pressing the right key every time - let the software correct it for you."</string>
    <string name="keypad_tutorial_button_message">Keypad tutorial</string>
    <string name="keypad_tutorial_enjoy_your_thunderbolt">Enjoy your Thunderbolt!</string>
    <string name="guided_tours_title">تورهاي راهنمايي شده</string>
    <string name="guided_tours_desc">پيكربندي تلفن شما با موفقيت انجام شد. براي يادگيري بيشتر درباره تلفن خود و My Verizon Mobile از ميان گزينه هاي زير انتخاب كنيد.</string>
    <string name="guided_tours_enjoy_desc">از %s خود لذت ببريد!</string>
    <string name="guided_tours_basic_setup">راه اندازي اوليه و استفاده از فيلم ها</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_video">My Verizon Video</string>
    <string name="guided_tours_keypad_tutorial">برنامه آموزشي صفحه كليد</string>
    <string name="guided_tours_beats_audio">براي مشاهده فيلم با كيفيت HD توسط Beats Audio™ وقت بگذاريد</string>
    <string name="guided_tours_device_navigation">پیمایش ابتدایی وسيله</string>
    <string name="guided_tours_calling_messaging">برقراري تماس و ارسال پيام</string>
    <string name="guided_tours_email_setup">راه اندازي ايميل</string>
    <string name="guided_tours_wifi_bluetooth">راه اندازي بلوتوث و WiFi</string>
    <string name="guided_tours_global_setup">راه اندازي جهاني</string>
    <string name="guided_tours_show_me">مشاهده برنامه آموزشي Show Me</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon">با استفاده از My Verizon Mobile مي توانيد تجربه خود را در حساب بالا ببريد:</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_1">\#NAME?</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_2">\#NAME?</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_3">\#NAME?</string>
    <string name="guided_tours_button_message">برو به My Verizon</string>
    <string name="tutorial_app_name">Tutorials</string>
    <string name="tutorial_instruction_oobe">Please select a topic to view video tutorials. Press Close to exit.</string>
    <string name="tutorial_instruction">Please select a topic to view video tutorials.</string>
    <string name="customized_your_mescreen">Customize your Home screen</string>
    <string name="tutorial_icon_title">Learn More</string>
    <string name="mecha_tutorial_title">Mecha Learning Center</string>
    <string name="tutorial_title">Learn more</string>
    <string name="tutorial_description_oobe">To learn more about:</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_1">Personalizing your Home screen with widgets</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_2">Browsing Facebook and Flickr updates in People</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_2_1">Browsing Facebook updates in People</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_3">Sending and receiving Twitter updates</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_4">Finding people quickly with smart dial</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_5">Many other cool features</string>
    <string name="mecha_tutorial_description_oobe">Your phone has been successfully configured. Select from the following options to learn more about your phone as well as Verizon Apps.</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1">راه اندازي اوليه و استفاده از فيلم ها</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_1">پیمایش ابتدایی وسيله</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_2">برقراري تماس و ارسال پيام</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_3">راه اندازي ايميل</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_4">راه اندازي بلوتوث و WiFi</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_5">راه اندازي جهاني</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2">فيلم هاي Verizon</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2_1">My Verizon</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2_2">ذخيره كردن مخاطبين و رسانه</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_3">فيلم هاي اطلاعات بيشتر</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_3_1">فايل هاي فيلم شامل معرفي فيلم هاي خاص اين وسيله مي باشند</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_4">اكتشاف برنامه راهنماي برنامه كاربردي</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_5">Ask Verizon</string>
    <string name="tutorial_explore_app_title">کاوش برنامه هاي كاربردي</string>
    <string name="tutorial_explore_app_description">درباره ساير برنامه هاي كاربردي Verizon روي وسيله خود بیشتر بدانید.</string>
    <string name="v_cast_tones">ريتم هاي V CAST</string>
    <string name="v_cast_music">موسيقي V CAST</string>
    <string name="v_cast_songid">هويت ترانه V CAST</string>
    <string name="v_cast_video">فيلم هاي V CAST</string>
    <string name="v_cast_media_manager">مديريت رسانه V CAST</string>
    <string name="vz_navigator">پیمایشگر VZ</string>
    <string name="visual_voice_mail">پست صوتي بصري</string>
    <string name="city_id">هويت شهر</string>
    <string name="backup_assistant">دستيار نسخه پشتيبان</string>
    <string name="skype_mobile">Skype Mobile</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_bottom">ملاقات</string>
    <string name="application_name">Name</string>
    <string name="application_description">Description</string>
    <string name="application_summary">خلاصه</string>
    <string name="v_cast_tones_summary">شخصيت خود را بروز دهيد و تلفن خود را با زنگ هاي تماس و آواهاي انتظار از ريتم هاي V CAST، تلفن را متعلق به خود كنيد. از ميان صدها هزار ترانه يا صدا، هنرمندان برگزيده خود را انتخاب كنيد. از رپ تا پاپ، از كونتري تا متال، ريتم هاي V CAST همه را شامل مي شود. زنگ هاي تماس و آواهاي انتظار خود را مديريت كنيد، جوك باكس هاي خود را ايجاد نماييد، جوك باكس هاي موجود را خريداري و مديريت كنيد و توصيه هاي شخصي شده روي گوشي خود لذت ببريد.</string>
    <string name="v_cast_music_summary">"MOD 2.8 و قديمي تر
 ميليون ها ترانه از تلفن شما.

 موسيقي V CAST به شما امكان مي دهد ترانه هاي برگزيده از هنرمندان محبوب خود را در هر لحظه اي كه ميل داشتيد از طريق تلفن خود خريداري كنيد. جديدها را مشاهده كنيد، از پرفروش ترين ها مطلع شويد و آنها را بر اساس آلبوم، هنرمند، سبك يا آواز جستجو كنيد. همچنين مي توانيد آنها را بر اساس عنوان آلبوم، هنرمند يا آواز جستجو كنيد.

 MOD 3.x و بالاتر
ميليون ها آهنگ در تلفن شما

 موسيقيV CAST به شما امكان مي دهد ترانه ها، زنگ هاي تماس و آواهاي انتظار را خريداري كنيد. به علاوه مي توانيد با استفاده از \"بسته ها\" كه ترانه ها، زنگ هاي تماس و يا آواهاي انتظار را با هم در بسته هاي مختلف تركيب مي كند، تخفيف گرفته و هزينه هاي خود را كاهش دهيد. ساير امكانات مهيج پشتيباني شده عبارتند از جوك باكس ها، ليست پخش، توصيه هاي دوستان، ليست درخواستي ها، اخطارهاي هنرمند و غيره!"</string>
    <string name="v_cast_songid_summary">مشخصات اين آهنگ مطلوب؟ هويت ترانه V CAST، اطلاعات مربوط به عنوان، هنرمند و آلبوم موسيقي دلخواه شما را فورا دريافت مي كند. از جاز تا رپ، لاتين تا هوز، راك تا الكترونيك و غيره. با كليك بعدي مي توانيد از موسيقي V CAST ترانه را پيش نمايش يا دانلود كنيد. قبل از خريد محتواي آن را پيش نمايش كنيد. هويت به دست آمده تضمين شده نمي باشد.</string>
    <string name="v_cast_video_summary">V CAST برنامه هاي تلوزيوني، ورزشي و فيلم هاي سرگرم كننده را بر حسب تقاضا و انتخاب محتواي زنده ارائه مي نمايد. تمام بخش هاي شبكه هاي اصلي تلوزيوني، برنامه هاي كودكان و آخرين رويدادهاي ورزشي مهم.</string>
    <string name="v_cast_media_manager_summary">اين سرويس مديريت رسانه و فايل شامل ذخيره آنلاين، به علاوه امكانات فراواني براي دسترسي، پشتيباني، اشتراك و پخش محتوا هم از وب و هم از تلفن شما مي شود. براي آموزش و عضويت مراجعه شود به www.verizonwireless.com/vmm.</string>
    <string name="vz_navigator_summary">از مزيت هاي GPS خود كه بيشتر از مزيت هاي ابتدايي آن است استفاده كنيد...هدايت صوتي فوق العاده و نقشه هاي سه بعدي همراه با ارائه اطلاعات ترافيكي و اخطارهاي صوتي در مورد حوادث. به علاوه: اطلاعات سينما و حوادث، قيمت گاز، جستجوي محلي و فعال شدن ورود آدرس به صورت صوتي.</string>
    <string name="visual_voice_mail_summary">پست صوتي بصري به شما اجازه مي دهد به پيام ها دسترسي داشته و آنها را مديريت كنيد، بنابراين نيازي به شماره گيري پست صوتي نمي باشد. مرور جعبه دريافت ايميل براي گوش دادن، پاك كردن يا پاسخ گويي به پيام ها. پاسخ فوري از طريق برگشت تماس يا متن.</string>
    <string name="city_id_summary">هويت شهر ويژگي بهبود يافته هويت تماس گيرنده است كه به صورت خودكار شهر و استان تماس هاي ورودي را نشان مي دهد. هويت شهر دهها هزار شهر در آمريكاي شمالي را ارائه نموده، در نتيجه ابزار مهمي براي كمك به شناسايي تماس گيرنده هاي نامعلوم در اختيار شما گذارده و ارتباطات شما را به صورت موثرتري مديريت مي كند.</string>
    <string name="backup_assistant_summary">"دستيار نسخه پشتيبان دفترچه آدرس تلفن شما را در يك سرور امن ذخيره مي كند. اگر تلفن شما مفقود يا خراب شود، دستيار نسخه پشتيبان دفترچه آدرس شما را در يك تلفن جديد بازگرداني مي كند.
 بسته به شرايط كاربرد. نتايج ممكن است متفاوت باشند."</string>
    <string name="skype_mobile_summary">"Skype Mobile سرويس تماس تصويري كيفيت بالاي I See You, You See Me را روي شبكه 4G LTE ارائه مي نمايد، بنابراين مي توانيد لحظات خود را با دوستان و خانواده خود شريك شويد. تماس هاي تصويري Skype Mobile مي تواند در هر نقطه پاياني Skype كه قادر به دريافت فيلم مانند تلفن همراه، يا PC يا TV باشد قرار گيرد.
 برقراري تماس هاي تصويري به سادگي برقراري تماس هاي صوتي معمول مي باشد. مي توانيد تماس تصويري را از شروع آغاز كنيد يا يك تماس صوتي Skype را به تماس تصويري تبديل نماييد. تماس هاي تصويري با دوربين جلويي تلفن همراه شما شروع مي شود و سپس مي توانيد درصورت تمايل بدون ايجاد وقفه به دوربين پشتي انتقال دهيد."</string>
    <string name="slide_keypad_title">Slide out the keyboard to enter text</string>
    <string name="slide_keypad_subtitle">Please slide out the keyboard when you want to type</string>
    <string name="account_setup_name">راه اندازي حساب ها</string>
    <string name="mail_account_description">با راه اندازي حساب هاي از نوع زير مي توانيد نامه، مخاطبين و رويدادهاي تقويم را همگام سازي كنيد.</string>
    <string name="mail_account_title">Accounts</string>
    <string name="google">حساب Google</string>
    <string name="aab">دفترچه آدرس AT&amp;T</string>
    <string name="other">ساير حساب هاي نامه</string>
    <string name="orange_mail">حساب نامه Orange</string>
    <string name="orange_3rd_party_mail">Mobile Mail</string>
    <string name="tmo_mail">حساب نامه T-Online</string>
    <string name="o2_mail">حساب نامه O2</string>
    <string name="my_mail">حساب نامه من</string>
    <string name="bell_net_mail">حساب Bell.net</string>
    <string name="aol_mail">حساب نامه AOL</string>
    <string name="yahoo_mail">حساب نامه Yahoo</string>
    <string name="rus_mts_mail">Яндекс</string>
    <string name="ru_mail">mail.ru</string>
    <string name="community">MyCommunity</string>
    <string name="sympatico_ca_mail">حساب نامه Sympatico.ca</string>
    <string name="community_myphonebook">MyPhonebook</string>
    <string name="community_mycommunity">MyCommunity</string>
    <string name="community_updating_status">به روزرساني وضعيت…</string>
    <string name="community_service_not_available">امكان به روزرساني وضعيت حساب وجود ندارد</string>
    <string name="backup_up_my_settings_title">تهيه نسخه پشتيبان از تنظيمات من</string>
    <string name="backup_up_my_settings_content">"امكان تهيه نسخه پشتيبان از تنظيمات شما (مانند نشانه ها و رمزهاي عبور Wi-Fi) به صورت خودكار در حساب Google وجود دارد. اگر تلفن جديدي تهيه نماييد، تنظيمات فعلي روي تلفن جديد كپي مي شوند.

 مي توانيد تنظيمات نسخه پشتيبان خود را در هر لحظه در برنامه كاربردي تنظيمات، در قسمت حریم خصوصی تغيير دهيد.

از تنظيمات شخصي من در حساب Google نسخه پشتيبان بگير."</string>
    <string name="social_netowrk_name">راه اندازي شبكه هاي اجتماعي</string>
    <string name="social_network_description">شبكه هاي اجتماعي برگزيده خود را راه اندازي نماييد تا بتوانيد به روزرساني هاي افراد و گالري را ارسال يا دريافت نماييد</string>
    <string name="social_netowrk_title">شبكه هاي اجتماعي</string>
    <string name="facebook_summary">خواندن و پست كردن به روزرساني ها در افراد و گالري</string>
    <string name="flickr_summary">مشاهده و بارگذاري عكس ها در گالري</string>
    <string name="twitter_summary">خواندن و پست كردن به روزرساني ها در HTC Peep</string>
    <string name="plurk_summary">خواندن و پست كردن به روزرساني ها در Plurk</string>
    <string name="logout_summary">براي راه اندازي ضربه بزنيد</string>
    <string name="warning">Warning</string>
    <string name="logout_message">اگر خارج شويد، ممكن است داده هايي را كه در حال آپلود كردن هستيد از دست بدهيد. براي خروج بله و براي لغو خير را فشار دهيد.</string>
    <string name="error_message">خطايي اتفاق افتاده است. لطفا بعدا دوباره تلاش كنيد.</string>
    <string name="collect_diagnostics_title">جمع آوری داده های تشخیصی</string>
    <string name="collect_diagnostics_desc">"به عنوان بخشی از تعهد ما برای ارائه بهترین کیفیت شبکه و تجربه وسیله ممکن، این وسیله مجهز به نرم افزار تشخیص عیب میباشد.

این نرم افزار در راستای خط مشی حریم خصوصی T-Mobile داده های تشخیص عیب را به گونه ای گردآوری میکند که T-Mobile بتواند مشکلات فنی موجود در دستگاه یا سرویس شما را بهتر رفع نماید.

انتقال داده های تشخیص عیب رایگان بوده و جزو مصرف داده های T-Mobile شما به حساب نمی آیند.

این نرم افزار محتوای تماسها یا پیامهای شما را ثبت نمی کند.

این قابلیت را میتوان با انتخاب تنظیمات، سپس \"حریم خصوصی\" و \"جمع آوری داده های تشخیصی\" غیرفعال نمود."</string>
    <string name="allow_collect_diagnostics">بله، مایلم داده های تشخیصی را با T-Mobile به اشتراک بگذارم.</string>
    <string name="on_screen_title">استفاده از صفحه كليد روي صفحه</string>
    <string name="sip_descrip_txt">آموزش چگونگي ورود سريع متن. هيچگاه نگران فشار دادن كليد سمت راست نباشيد - اجازه دهيد نرم افزار آن را براي شما تصحيح نمايد.</string>
    <string name="touch_to_type_hint">براي شروع تايپ كردن اينجا ضربه بزنيد</string>
    <string name="sip_hint_1">دكمه فلش برگشت را فشار دهيد</string>
    <string name="sip_hint_2">براي بستن صفحه كليد.</string>
    <string name="data_sync_title">داده هاي همگام سازي شده به صورت خودكار</string>
    <string name="data_sync_message">تلفن شما مي تواند به صورت خودكار داده هايي را دانلود كند كه شما را از آخرين وضعيت آب و هوايي و قيمت هاي سهام مطلع نمايد. اگر يك برنامه داده نامحدود در اختيارنداريد، انتخاب اين گزينه مي تواند موجب شارژ كردن هزينه هاي اضافي از طرف تامين كننده شبكه بي سيم شما شود.</string>
    <string name="data_sync_checkbox">همگام سازي خودكار داده هاي اينترنت</string>
    <string name="timezone_title">تعيين زمان فعلي</string>
    <string name="timezone_summary">امكان كشف منطقه زماني فعلي شما وجود ندارد. براي تنظيم تاريخ و ساعت به زير ضربه بزنيد.</string>
    <string name="timezone_title_set_date">تنظيم تاريخ</string>
    <string name="timezone_title_set_timezone">انتخاب منطقه زماني</string>
    <string name="timezone_title_set_time">تنظيم ساعت</string>
    <string name="location_sharing_title">استفاده از مكان Google</string>
    <string name="location_sharing_message">سرويس مكان گوگل با مكان تقريبي شما بدون استفاده از GPS برنامه هاي كاربردي ارائه مي نمايد.</string>
    <string name="location_disable_message">مي توانيد اين ويژگي ها را در تنظيمات غيرفعال كنيد، زير مكان و زير جستجو.</string>
    <string name="yes_agree">به سرويس مكان گوگل اجازه جمع آوري داده هاي مكان به صورت ناشناس را مي دهد. اتصال حتا زماني كه هيچ برنامه كاربردي اجرا نشود نيز اتقاق خواهد افتاد.</string>
    <string name="privacy_agree">براي جستجوي Google و ساير سرويس هاي Google از مكان من استفاده شود.</string>
    <string name="vzw_phone_activating">در حال فعال سازي...</string>
    <string name="vzw_phone_activation">فعال سازي تلفن</string>
    <string name="vzw_phone_activation_wait_message">لطفا در زماني كه تلفن شما به شبكه بي سيم Verizon متصل شده و به طور خودكار فعال مي شود، صبر نماييد.</string>
    <string name="vzw_phone_activation_problem">هنگام فعال سازي تلفن شما مشكلي پيش آمده است. لطفا با پشتيباني مشتريان تماس بگيريد.</string>
    <string name="vzw_phone_activation_Congratulations">تبريك! تلفن شما در حال فعال شدن است.</string>
    <string name="vzw_location_sharing_title">رضايت از مكان</string>
    <string name="vzw_location_title">خدمات مكان VZW</string>
    <string name="vzw_location_summary">استفاده از خدمات مكان ارائه شده توسط شبكه بي سيم Verizon</string>
    <string name="vzw_location_dialog_description">By selecting \"VZW Location Services\", you are enabling Verizon Wireless and third party authenticated and validated location services to access certain location information available through this device and/or the network.</string>
    <string name="vzw_what_would_you_backup_title">ميل داريد از چه فايلي نسخه پشتيبان تهيه كنيد</string>
    <string name="vzw_use_network">استفاده از شبكه ها</string>
    <string name="vzw_update_schedule">Update schedule</string>
    <string name="vzw_wifi_network_only">فقط شبكه Wi-Fi</string>
    <string name="vzw_both_wifi_mobile">هر دو شبكه تلفن همراه و Wi-Fi</string>
    <string name="vzw_cancel_btn_text">Cancel</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_title">تهيه نسخه پشتيبان از رسانه خود</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_text">"هرگاه \"فقط Wi-Fi \" انتخاب شده باشد، براي تهيه نسخه پشتيبان از رسانه خود به اتصال Wi-Fi نياز داريد. نسخه پشتيبان تنها روي Wi-Fi اتفاق مي افتد.

هرگاه\"شبكه داده هاي بي سيم Verizon يا Wi-Fi\" انتخاب شده باشد، هرگاه Wi-Fi موجود نباشد از شبكه سلولي استفاده خواهد شد.

هنگام استفاده از شبكه سلولي، وابسته به بسته يا برنامه داده هاي خود، مصرف شارژ استاندارد به كار خواهد رفت."</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_wifi_only_text">نسخه پشتيبان درحال راه اندازي براي انجام از طریق شبكه Wi-Fi مي باشد. براي ساير گزينه هاي تهيه نسخه پشتيبان به «تنظیمات» -> «حساب ها و همگام سازي» -> Backup Assistant Plus مراجعه نموده و روي «استفاده از شبكه ها» ضربه بزنيد.</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_Dont_remind">اين پيام دوباره نشان داده نشود</string>
    <string name="vzw_update_schedule_morning">هر صبح</string>
    <string name="vzw_update_schedule_morning_summary">(6 قبل از ظهر-12 قبل از ظهر)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_afternoon">هر بعدازظهر</string>
    <string name="vzw_update_schedule_afternoon_summary">(12 قبل از ظهر-6 قبل از ظهر)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_evening">هر غروب</string>
    <string name="vzw_update_schedule_evening_summary">(12 غروب-6 غروب)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_latenight">هر نيمه شب</string>
    <string name="vzw_update_schedule_latenight_summary">(12 غروب-6 غروب)</string>
    <string name="vzw_back_music">Music</string>
    <string name="vzw_back_pictures">عكس ها</string>
    <string name="vzw_back_videos">فيلم ها</string>
    <string name="std_location_title">سرويس هاي GPS مستقل</string>
    <string name="std_location_summary">استفاده از سرويس هاي مكان بر اساس GPS مستقل</string>
    <string name="std_location_dialog_description">با انتخاب \"سرويس هاي GPS مستقل\"، دسترسي به تمام اطلاعات مكان توسط هر شخص ثالثي را از طريق وب، نرم افزار يا هر مولفه جانبي كه نصب، دانلود، اضافه يا متصل به اين وسيله كرده ايد يا از راه هاي ديگر، امكان پذير مي نمايد. فعال كردن اين قابليت كاركرد مي تواند كاربران اين وسيله را در معرض خطرهاي خاصي قرار دهد.</string>
    <string name="google_location_title">سرويس هاي مكان Google</string>
    <string name="google_location_summary">استفاده از سرويس هاي مكان ارائه شده توسط Google</string>
    <string name="setup_additional_accounts_title">راه اندازي حساب هاي بيشتر</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description">راه اندازي حساب ها به شما اجازه مي دهد به ايميل، شبكه هاي اجتماعي و دانلود محتواي جديد به تلفن خود دسترسي داشته باشيد.</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description_tablet">راه اندازي حساب ها به شما اجازه مي دهد به ايميل، شبكه هاي اجتماعي و دانلود محتواي جديد به تبلت خود دسترسي داشته باشيد.</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description_chacha">با راه اندازی حساب های دیگر، می توانید نامه، مخاطبین، رویدادهای تقویم، به روزرسانی های اجتماعی و موارد دیگر را همگام کنید.</string>
    <string name="setup_additional_accounts_category1_title">Accounts</string>
    <string name="add_accounts">Add account</string>
    <string name="add_accounts_summary">\@string/add_accounts_summary</string>
    <string name="general_progressbar_title">Processing...</string>
    <string name="setup_mail_social_network_category1_title">Mail</string>
    <string name="setup_mail_social_network_category2_title">شبكه هاي اجتماعي</string>
    <string name="header_add_an_account">اضافه كردن يك حساب</string>
    <string name="facebook_account">Facebook</string>
    <string name="facebook_account_instruction">برای مشاهده و آپلودکردن جدیدترین موارد از Facebook به تلفن خویش، یک حساب Facebook ایجاد کنید.</string>
    <string name="facebook_account_instruction_chacha">برای مشاهده و و اشتراک گذاری آخرین به روزرسانی ها در Facebook، یک حساب Facebook ایجاد کنید.</string>
    <string name="facebook_account_instruction_signed_in">راه اندازي حساب فيس بوك شما در HTC Sense با موفقيت انجام شد. حالا مي توانيد به روزرساني ها را در افراد، گالري و تقويم پست كرده و بخوانيد يا در گپ فيس بوك با دوستان خود گپ بزنيد.</string>
    <string name="facebook_account_setup_account">راه اندازي حساب</string>
    <string name="chooseoperator">انتخاب حامل</string>
    <string name="tell_htc_title">Tell HTC</string>
    <string name="tell_htc_desc">Tell HTC is software that runs in the background on your phone, which allows HTC to collect anonymous information about how you use your phone. The key purpose of collecting this information is to make our phones easier and more fun to use. Please read the <a href="oobe_tell_htc://">Tell HTC Privacy Statement</a> to understand how HTC will collect and use this information.</string>
    <string name="tell_htc_desc_tablet">Tell HTC is software that runs in the background on your tablet, which allows HTC to collect anonymous information about how you use your tablet. The key purpose of collecting this information is to make our tablets easier and more fun to use. Please read the <a href="oobe_tell_htc://">Tell HTC Privacy Statement</a> to understand how HTC will collect and use this information.</string>
    <string name="tell_htc_yes_agree_msg">Allow HTC to collect and use anonymous information as described in the Tell HTC Privacy Statement.</string>
    <string name="tell_htc_disable_agree_msg">آیا اطمينان داريد که مایلید Tell HTC را غيرفعال نماييد؟ از کمک شما برای بهبود خدمات و محصولات خویش قدردانی می کنیم.</string>
    <string name="wifi_networks_detected_title">Wi-Fi networks detected</string>
    <string name="wifi_networks_detected_message">Connecting to Wi-Fi may improve the speed of the setup process.</string>
    <string name="wifi_networks_detected_checkbox_message">Connect to Wi-Fi network</string>
    <string name="location_enable_warning_title">غيرفعال كردن سرويس مكان؟</string>
    <string name="location_enable_warning_message">غيرفعال كردن مجموعه مكان موجب خواهد شد استفاده از سرويس مكان كه براي به روزرساني خودكار بعضي از برنامه هاي كاربردي لازم است نيز غيرفعال شود. اطمينان داريد مي خواهيد سرويس مكان را غيرفعال نماييد؟</string>
    <string name="lockscreen_sim_unlock_progress_dialog_message">بازكردن قفل SIM كارت و راه اندازي تلفن شما…</string>
    <string name="Sync_data_title">همگام سازي برنامه ريزي شده</string>
    <string name="Sync_data_title_set_auto">همگام سازي خودكار داده ها</string>
    <string name="Sync_data_title_set_never">همگام سازي دستي داده ها</string>
    <string name="Sync_data_content_set_auto">همگام سازي داده ها براي نامه، مخاطب ها، تقويم، وضعيت آب و هوا و ساير سرويس ها.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_auto_chacha">داده ها را برایم همگام کن.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_never">عدم همگام سازي. داده هاي خود را به صورت دستي همگام سازي خواهم كرد.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_never_chacha">داده ها را به صورت دستي همگام خواهم كرد.</string>
    <string name="Sync_data_description">If you don’t have an unlimited data plan, syncing data may result in additional charges from your wireless provider.</string>
    <string name="Sync_data_description_brightstar">بعضي از برنامه هاي كاربردي روي اين وسيله نيازمند اتصال شبكه داده مي باشند كه موجب هزينه هاي اضافي خواهد شد. پيشنهاد مي كنيم يك برنامه داده اينترنت اجاره نماييد. جزئيات بيشتر را از اوپراتور سرويس خود دريافت نماييد.</string>
    <string name="Internet_connection_title">اتصال اينترنت</string>
    <string name="Internet_connection_type_title">نوع اتصال</string>
    <string name="Internet_connection_yes_4g">Yes 4G يا Wi-Fi</string>
    <string name="Internet_connection_mobile">شبكه تلفن همراه يا Wi-Fi</string>
    <string name="Internet_connection_title_set_wifi">افقط Wi-Fi</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_yes_4g">استفاده از YES 4G به عنوان اتصال اينترنت اصلي.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_mobile">آيا اشتراك يك برنامه داده ها را در تامين كننده شبكه بي سيم خود داريد؟ انتخاب اين.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_mobile_chacha">برنامه داده ها دارم.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi">برنامه داده ها نداريد؟ انتخاب اين.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_chacha">برنامه داده ها ندارم.</string>
    <string name="Internet_connection_description">هميشه مي توانيد اين گزينه ها را بعدا در تنظيمات تغيير دهيد.</string>
    <string name="ota_title_need_ota">فعال سازي تلفن</string>
    <string name="ota_title_try_again">مشكل در فعال سازي</string>
    <string name="ota_title_failed">مشكل در فعال سازي</string>
    <string name="ota_title_success">تلفن با موفقيت فعال شد</string>
    <string name="activate">فعال</string>
    <string name="try_again">فعال سازي دوباره سعي شود</string>
    <string name="ota_description_need_ota">"براي شروع استفاده از تلفن خود، دكمه \"فعال سازي\" را فشار دهيد. 

 فرآيند فعال سازي ممكن است چند لحظه طول بكشد.

 لطفا تا زماني كه تلفن شما فعال مي شود صبر كنيد."</string>
    <string name="ota_description_try_again">در فعال سازي تلفن شما مشكلي وجود داشت. دوباره سعي كنيد يا يا پشتيباني مشتري تماس بگيريد.</string>
    <string name="ota_description_failed">هنگام فعال سازي تلفن شما مشكلي پيش آمده است. لطفا با پشتيباني مشتريان تماس بگيريد.</string>
    <string name="ota_description_success">"تبريك!

 تلفن بي سيم Verizon شما اكنون فعال است.

شماره تلفن شما: %s"</string>
    <string name="back_up_title">Back up my settings</string>
    <string name="back_up_content">Your settings (such as your bookmarks and Wi-Fi passwords) can be backed up automatically to your Google Account. Then, if you get a new HTC phone, your settings can be copied to your new phone.</string>
    <string name="back_up_description">You can change your backup settings at any time in Settings, under Privacy.</string>
    <string name="back_up_check_message">Back up my settings to my Google Account</string>
    <string name="csl_loading">در حال بارگذاري…</string>
    <string name="csl_title">راه اندازي اتصال</string>
    <string name="csl_name_1">1O1O (برنامه هاي كاربردي و تنظيم)</string>
    <string name="csl_name_2">one2free (برنامه هاي كاربردي و تنظيم)</string>
    <string name="csl_name_3">1O1O (فقط تنظيم)</string>
    <string name="csl_name_4">one2free (فقط تنظيم)</string>
    <string name="csl_name_5">New World Mobility(فقط تنظيم)</string>
    <string name="transfer_data_title">انتقال چيزهاي من</string>
    <string name="transfer_data_title_chacha">انتقال آسان</string>
    <string name="transfer_data_content">بسته به توانايي هاي تلفن قديمي شما، ممكن است بتوانيد مخاطب ها و ساير داده ها را از طريق بلوتوث به تلفن HTC جديد خود منتقل نماييد.</string>
    <string name="transfer_data_content_tablet">بسته به توانايي هاي تلفن قديمي شما، ممكن است بتوانيد مخاطب ها و ساير داده ها را از طريق بلوتوث به تبلت HTC جديد خود منتقل نماييد.</string>
    <string name="transfer_data_content_chacha">اشیای خود را از طریق بلوتوث از تلفن قدیمی به تلفن جدید HTC خود منتقل کنید.</string>
    <string name="transfer_data_button_message">انتقال چيزهاي من</string>
    <string name="transfer_data_button_message_chacha">انتقال اشیا</string>
    <string name="htc_account_set_up_title">HTC Sense</string>
    <string name="htc_account_set_up_content">An HTC Sense account allows you to...</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_01">Download new HTC apps, widgets, wallpapers and more to your phone</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_02">Access your phone remotely</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_03">Automatically share stuff with your friends who have HTC phones</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_04">Register your phone with HTC</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_05">Sync contacts from your default Gmail and Exchange accounts</string>
    <string name="htc_account_set_up_button_message">Set up account</string>
    <string name="htc_account_signed_in_title">HTC Sense</string>
    <string name="htc_account_signed_in_description_01">You have successfully signed into your HTC Sense account. You can visit</string>
    <string name="htc_account_signed_in_link"><a href="http://www.htcsense.com">www.htcsense.com</a></string>
    <string name="htc_account_signed_in_description_02">to access your phone online.</string>
    <string name="kaixin001_title">Kaixin001</string>
    <string name="kaixin001_summary">خواندن و پست كردن به روزرساني ها در Kaixin001</string>
    <string name="sinaweibo_title">Sina weibo</string>
    <string name="sinaweibo_summary">خواندن و پست كردن به روزرساني ها در Sina weibo</string>
    <string name="jiepang_title">JiePang</string>
    <string name="jiepang_summary">خواندن و پست كردن به روزرساني ها در JiePang</string>
    <string name="renren_title">RenRen</string>
    <string name="renren_summary">خواندن و پست كردن به روزرساني ها در RenRen</string>
    <string name="welcome_activity_title">به برنامه راهنماي راه اندازي خوش آمديد</string>
    <string name="welcome_preface">اين برنامه راهنماي راه اندازي به شما كمك مي كند تلفن خود را در چند مرحله سفارشی نماييد. ايجاد امكان دستيابي حداكثري خارج از شبكه بي سيم Verizon تلفن از طريق:</string>
    <string name="welcome_notice1">همچنين به شما كمك مي كند از اطلاعات مهم خود نسخه پشتيبان تهيه نماييد.</string>
    <string name="welcome_notice2">Your progress is displayed at the bottom of the screen. You can skip steps at any time.</string>
    <string name="privacy_caution_title">اخطار حریم خصوصی</string>
    <string name="privacy_caution_information">"اين تلفن مي تواند مكان خود را تعيين كند كه براي خدماتي مانند پیمایش، خريد و وضعيت آب و هوا مفيد مي باشد. براي حفظ حریم خصوصی خود، از قابل اطمينان بودن شركت هايي كه از آنها دانلود مي كنيد مطمئن شده و سياست هاي حریم خصوصی و فاش سازي آنها را با دقت مطالعه نماييد.

به خاطر داشته باشيد، براي كنترل تنظيمات حریم خصوصی و مكان به منوي تنظيمات برويد."</string>
    <string name="skip_backup_text">پرش از نسخه پشتيبان</string>
    <string name="backup_warning_text">"به منظور تداوم تهيه نسخه پشتيبان از محتواي موجود روي تلفن شما، Verizon شما را ملزم مي كند به يكي از حساب هاي ايميل كه قبلا ليست شده متصل شويد.

نام كاربر و رمزعبور اين ايميل براي بازگرداني همه داده ها به تلفن هايي كه در آينده تهيه مي كند مورد استفاده قرار مي گيرند."</string>
    <string name="about_verizon_backup_title">درباره نسخه پشتيبان گيري توسط Verizon</string>
    <string name="about_verizon_backup_text">"You have been provided with 500MB of free storage space to backup your media.

Verizon will continue to protect your phone's content by backing it up regularly to secure servers.

You can increase the amount of storage you have at any time by accessing Backup Assistant Plus."</string>
    <string name="restore_your_media_title">بازگرداني رسانه</string>
    <string name="restore_your_media_text">"ما كشف كرده ايم شما رسانه اي داريد كه از تلفن قبلي با Verizon ذخيره شده است.

Verizon مي تواند به صورت خودكار اين رسانه را به تلفن شما بازگرداني كند."</string>
    <string name="restore_your_media_allow">بازگرداني رسانه از تلفن قبلي من به اين تلفن</string>
    <string name="restore_your_media_connect_msg">بعد از پايان فرآيند راه اندازي، رسانه شما ازطريق Wi-Fi بازگرداني خواهد شد. اگر Wi-Fi موجود نبود، بازگرداني به صورت معلق در نوار اعلان كشويي باقي خواهد ماند.</string>
</resources>
