<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">ตัวช่วยดำเนินการเมื่อพื้นที่เก็บข้อมูลเหลือน้อย</string>
    <string name="back">กลับ</string>
    <string name="next">ถัดไป</string>
    <string name="apply">นำมาใช้</string>
    <string name="finish">เสร็จ</string>
    <string name="warning">คำเตือน</string>
    <string name="warning_text">โทรศัพท์ของคุณมีพื้นที่เก็บข้อมูลเหลืออยู่น้อยกว่า %d%% เพื่อให้สิ่งต่างๆ ทำงานได้อย่างราบรื่น ให้เพิ่มพื้นที่เก็บข้อมูลที่ใช้ได้ให้มากขึ้น วิซาร์ดพ์้นที่เหลือน้อยนั้นสามารถช่วยคุณได้ ต้องการรันโปรแกรมนี้ตอนนี้หรือไม่?</string>
    <string name="critical_text">โทรศัพท์ของคุณมีพื้นที่เก็บข้อมูลภายในเหลืออยู่น้อยกว่า %dMB เรียกใช้งานวิซาร์ดพื้นที่เหลือน้อยเพื่อสร้างพื้นที่เพิ่มเติม</string>
    <string name="settings_free_phone_storage_hint">ล้างพื้นที่เก็บข้อมูลภายในโดยการล้างแคชแอพพลิเคชั่น, ย้ายไปยัง SD หรือถอนการติดตั้ง</string>
    <string name="settings_free_phone_storage_hint_phone">ล้างพื้นที่เก็บข้อมูลภายในโดยการล้างแคชแอพพลิเคชั่น, ย้ายไปยังพื้นที่เก็บข้อมูลโทรศัพท์หรือถอนการติดตั้ง</string>
    <string name="settings_free_phone_storage_hint_tablet">ล้างพื้นที่เก็บข้อมูลภายในโดยการล้างแคชแอพพลิเคชั่น, ย้ายไปยังพื้นที่เก็บข้อมูลแท็บเล็ตหรือถอนการติดตั้ง</string>
    <string name="low_memory_intro">สร้างพื้นที่ว่างให้มากขึ้น</string>
    <string name="low_memory_intro_hint">ขั้นตอนต่อไปนี้จะช่วยเพิ่มพื้นที่ในการเก็บข้อมูลให้คุณ</string>
    <string name="to_free_more_than">เพื่อสร้างพื้นที่ที่มากกว่า %dMB</string>
    <string name="to_free">ที่ว่าง: %dMB</string>
    <string name="app_storage_hint_phone">คุณสามารถเพิ่มพื้นที่ในการเก็บข้อมูลได้โดยย้ายแอพพลิเคชั่นต่างๆ ไปยังพื้นที่เก็บข้อมูลโทรศัพท์หรือถอนการติดตั้งแอพพลิเคชั่นที่ไม่ได้ใช้</string>
    <string name="app_storage_hint_tablet">คุณสามารถเพิ่มพื้นที่ในการเก็บข้อมูลได้โดยย้ายแอพพลิเคชั่นต่างๆ ไปยังพื้นที่เก็บข้อมูลแท็บเล็ตหรือถอนการติดตั้งแอพพลิเคชั่นที่ไม่ได้ใช้</string>
    <string name="clean_cache">ลบแคช</string>
    <string name="clean_cache_hint">คุณสามารถเพิ่มพื้นทีเก็บข้อมูลโดยโดยการลบข้อมูลชั่วคราวของแอพฯต่างๆ</string>
    <string name="clean_cache_rarely_used">เฉพาะแอพฯที่ไม่ค่อยใช้</string>
    <string name="clean_cache_rarely_used_hint">ลบข้อมูลชั่วคราวสำหรับแอพพลิเคชั่นที่ฉันไม่ได้ใช้ในสัปดาห์ที่ผ่านมา</string>
    <string name="clean_cache_all">แอพพลิเคชั่นทั้งหมด</string>
    <string name="clean_cache_all_hint">ล้างข้อมูลชั่วคราวสำหรับแอพพลิเคชั่นทั้งหมด</string>
    <string name="clean_cache_progress">ลบแอพพลิเคชั่น... (%1$s/%2$s)</string>
    <string name="clean_cache_hint_critical">ล้างข้อมูลชั่วคราวของแอพพลิเคชั่นและลบสิ่งที่แนบมากับอีเมล์</string>
    <string name="clean_cache_critical">ล้างข้อมูลและสิ่งที่แนบมา</string>
    <string name="notification_title">พื้นที่เก็บข้อมูลภายในเหลือน้อย</string>
    <string name="notification_text">เพิ่มพื้นที่ว่างเก็บข้อมูลโดยการลบข้อมูลที่ไม่จำเป็นออก</string>
    <string name="notification_critical_title">พื้นที่เก็บข้อมูลภายในเหลือน้อยมาก</string>
    <string name="notification_critical_text">เพิ่มพื้นที่ว่างเก็บข้อมูลโดยการลบข้อมูลที่ไม่จำเป็นออก</string>
    <string name="app_storage">พื้นที่ว่างเก็บแอพพลิเคชั่น</string>
    <string name="app_storage_hint">คุณสามารถเพิ่มพื้นที่ในการเก็บข้อมูลได้โดยย้ายแอพพลิเคชั่นต่างๆ ไปยังการ์ด SD หรือถอนการติดตั้งแอพพลิเคชั่นที่ไม่ได้ใช้</string>
    <string name="app_storage_available_space">พื้นที่ว่างที่เหลือ: %1$s / %2$sMB</string>
    <string name="app_storage_available_space2">พื้นที่ว่างที่เหลือ: %1$sMB</string>
    <string name="app_move_to_sd">ย้ายแอพฯไปยังการ์ด SD</string>
    <string name="app_uninstall">ถอนการติดตั้งแอพฯ</string>
    <string name="app_move_to_phone">ย้ายแอพพลิเคชั่นไปยังพื้นที่เก็บข้อมูลโทรศัพท์</string>
    <string name="app_move_to_tablet">ย้ายแอพพลิเคชั่นไปยังพื้นที่เก็บข้อมูลแท็บเล็ต</string>
    <string name="move_to_sd">ย้ายไปยังการ์ด SD</string>
    <string name="move_to_sd_hint">เลือกย้ายแอพพลิเคชั่นที่ติดตั้งไปแล้วจากพื้นที่เก็บข้อมูลภายในไปยังการ์ด SD เพื่อเพิ่มพื้นที่</string>
    <string name="move_to_sd_hint_critical">การย้ายแอพพลิเคชั่นที่เลือกไว้ไปยังการ์ดเก็บข้อมูลจะเป็นการเพิ่มพื้นที่มากกว่า %dMB ของพื้นที่เก็บข้อมูลภายในเครื่อง</string>
    <string name="move_to_sd_progress">กำลังย้ายแอพพลิเคชั่น... (%1$s/%2$s)</string>
    <string name="move_to_sd_insufficient_storage">พื้นที่เก็บข้อมูลการ์ด SD เต็มและไม่สามารถทำการย้ายแอพพลิเคัช่นไปยังการ์ด SD ให้เสร็จสิ้นได้ โปรดเพิ่มพื้นที่ว่างสำหรับเก็บข้อมูลบนการ์ด SD และรันตัวช่วยดำเ้นินการนี้อีกครั้ง</string>
    <string name="move_to_sd_fail_moving">ไม่สามารถดำเนินการย้ายแอพพลิเคชั่นไปยังการ์ด SD ให้เสร็จสิ้นได้</string>
    <string name="move_to_phone">ย้ายไปยังพื้นที่เก็บข้อมูลโทรศัพท์</string>
    <string name="move_to_tablet">ย้ายไปยังพื้นที่เก็บข้อมูลแท็บเล็ต</string>
    <string name="move_to_phone_hint">เลือกแอพพลิเคชั่นที่ติดตั้งไปแล้วเพื่อเพิ่มพื้นที่โดยย้ายจากพื้นที่เก็บข้อมูลภายในไปยังพื้นที่เก็บข้อมูลโทรศัพท์</string>
    <string name="move_to_tablet_hint">เลือกแอพพลิเคชั่นที่ติดตั้งไปแล้วเพื่อเพิ่มพื้นที่โดยย้ายจากพื้นที่เก็บข้อมูลภายในไปยังพื้นที่เก็บข้อมูลแท็บเล็ต</string>
    <string name="move_to_phone_insufficient_storage">พื้นที่เก็บข้อมูลโทรศัพท์เต็มและไม่สามารถทำการย้ายแอพพลิเคชั่นไปยังพื้นที่เก็บข้อมูลโทรศัพท์ให้เสร็จสิ้นได้ โปรดเพิ่มพื้นที่ว่างสำหรับเก็บข้อมูลบนพื้นที่เก็บข้อมูลโทรศัพท์และรันตัวช่วยดำเ้นินการนี้อีกครั้ง</string>
    <string name="move_to_tablet_insufficient_storage">พื้นที่เก็บข้อมูลแท็บเล็ตเต็มและไม่สามารถทำการย้ายแอพพลิเคชั่นไปยังพื้นที่เก็บข้อมูลแท็บเล็ตให้เสร็จสิ้นได้ โปรดเพิ่มพื้นที่ว่างสำหรับเก็บข้อมูลบนพื้นที่เก็บข้อมูลแท็บเล็ตและรันตัวช่วยดำเ้นินการนี้อีกครั้ง</string>
    <string name="move_to_phone_fail_moving">ไม่สามารถดำเนินการย้ายแอพพลิเคชั่นไปยังพื้นที่เก็บข้อมูลโทรศัพท์ให้เสร็จสิ้นได้</string>
    <string name="move_to_tablet_fail_moving">ไม่สามารถดำเนินการย้ายแอพพลิเคชั่นไปยังพื้นที่เก็บข้อมูลแท็บเล็ตให้เสร็จสิ้นได้</string>
    <string name="uninstall">ถอนการติดตั้ง</string>
    <string name="uninstall_hint">เลือกแอพฯเพื่อถอนการติดตั้งจากโทรศัพท์</string>
    <string name="uninstall_hint_critical">ถอนการติดตั้งแอพพลิเคชั่นที่เลือกเพื่อเพิ่มพื้นที่ว่างของพื้นที่เก็บข้อมูลภายในให้มากกว่า %dMB</string>
    <string name="uninstall_hint_tablet">เลือกแอพพลิเคชั่นเพื่อถอนการติดตั้งจากแท็บเล็ต</string>
    <string name="uninstall_progress">กำลังถอนการติดตั้งแอพพลิเคชั่น... (%1$s/%2$s)</string>
    <string name="mail_and_messages">พื้นที่เก็บข้อมูลเมล์และข้อความ</string>
    <string name="mail_and_messages_hint">คุณสามารถเปลี่ยนการตั้งค่าเมล์และข้อความได้เพื่อทำให้มีพื้นที่เก็บข้อมูลเพิ่มมากขึ้น</string>
    <string name="email_settings">การตั้งค่าอีเมล์</string>
    <string name="message_settings">การตั้งค่าข้อความ</string>
    <string name="download_past_mails">ดาวน์โหลดเมล์เก่า</string>
    <string name="download_past_mails_hint">ไม่มีรายการที่เก่ากว่า %1$s วัน</string>
    <string name="delete_old_messages">ลบข้อความเก่า</string>
    <string name="delete_old_messages_hint">ลบข้อความเก่าเมื่อถึงจำนวนที่จำกัดไว้</string>
    <string name="text_message_limit">ข้อจำกัดข้อความตัวอักษร</string>
    <string name="text_message_limit_hint">%s ข้อความต่อการสนทนา</string>
    <string name="multimedia_message_limit">ข้อจำกัดข้อความมัลติมีเดีย</string>
    <string name="multimedia_message_limit_hint">%s ข้อความต่อการสนทนา</string>
    <string name="download_email_1_day">วันที่ผ่านมา</string>
    <string name="download_email_3_days">3 วันที่ผ่านมา</string>
    <string name="download_email_7_days">7 วันที่ผ่านมา</string>
    <string name="download_email_14_days">14 วันที่ผ่านมา</string>
    <string name="download_email_30_days">30 วันที่ผ่านมา</string>
    <string name="download_email_all">ดาวน์โหลดเมล์ทั้งหมด</string>
    <string name="keep_my_settings">เก็บการตั้งค่าของฉันที่กำลังใช้อยู่นี้ไว้</string>
    <string name="update_download_email_1_day">ไม่มีรายการที่เก่ากว่า 1 วัน</string>
    <string name="update_download_email_3_days">ไม่มีรายการที่เก่ากว่า 3 วัน</string>
    <string name="update_download_email_7_days">ไม่มีรายการที่เก่ากว่า 7 วัน</string>
    <string name="available_space">พื้นที่ว่างที่เหลือ: %1$sMB</string>
    <string name="applications_size">แอพพลิเคชั่น (%1$s / %2$sMB)</string>
    <string name="application_size_mb">%1$sMB</string>
    <string name="application_size_kb">%1$skB</string>
    <string name="loading_applications">กำลังโหลดแอพพลิเคชั่น...</string>
    <string name="sort_order_alpha">เรียงตามชื่อ</string>
    <string name="sort_order_size">เรียงตามขนาด</string>
    <string name="number_of_messages">ตั้งจำนวนของข้อความเพื่อบันทึก: %1$s~%2$s</string>
    <string name="insert_sd_card">กรุณาใส่การ์ด SD</string>
    <string name="nothing_to_move">ไม่มีอะไรให้ย้าย</string>
    <string name="nothing_to_uninstall">ไม่มีอะไรให้ถอนการติดตั้ง</string>
    <string name="tip_application_storage_sd">เพื่อเพิ่มพื้นที่ว่าง คุณสามารถย้ายแอพพลิเคชั่นบางตัวไปยังการ์ดเก็บข้อมูลหรือถอนการติดตั้งแอพพลิเคชั่นบางตัวออกได้</string>
    <string name="tip_application_storage_phone">เพื่อเพิ่มพื้นที่ว่าง คุณสามารถย้ายแอพพลิเคชั่นบางตัวไปยังพื้นที่เก็บข้อมูลบนโทรศัพท์หรือถอนการติดตั้งแอพพลิเคชั่นบางตัวออกได้</string>
    <string name="tip_application_storage_tablet">เพื่อเพิ่มพื้นที่ว่าง คุณสามารถย้ายแอพพลิเคชั่นบางตัวไปยังพื้นที่เก็บข้อมูลบนแท็บเล็ตหรือถอนการติดตั้งแอพพลิเคชั่นบางตัวออกได้</string>
    <string name="to_free_KB">ที่ว่าง: %dkB</string>
    <string name="app_storage_hint_no_apps">ไม่มีแอพพลิเคชั่นให้เลือก และโปรดล้างข้อมูลอื่นๆ เช่น อีเมล์และข้อความต่างๆ</string>
</resources>
