<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="wifi_label">Wi-Fi</string>
    <string name="wimax_label">4G</string>
    <string name="wimax_kt_label">4G WiBro</string>
    <string name="wimax_yes_label">Yes 4G</string>
    <string name="wifi_router_label">Hotspot</string>
    <string name="wifi_router_3G_label">Hotspot 3G</string>
    <string name="wifi_router_sprint_label">Hotspot Sprint</string>
    <string name="wifi_router_kddi_label">Tethering Wi-Fi</string>
    <string name="wifi_router_verizon_label">Hotspot Mobile</string>
    <string name="wifi_router_label_full">Hotspot Wi-Fi</string>
    <string name="gps_label">GPS</string>
    <string name="bluetooth_label">Bluetooth</string>
    <string name="airmode_label">Aereo</string>
    <string name="airmode_label_full">Modalità aereo</string>
    <string name="mobile_label">Rete mobile</string>
    <string name="mobile_label_full">Rete mobile</string>
    <string name="app_name">Impostazioni - widget</string>
    <string name="wifi_dlg_messga">Impossibile eseguire il collegamento alla rete Wi-Fi. Eseguire ora la configurazione?</string>
    <string name="bt_dlg_messga">Impossibile eseguire il collegamento a un auricolare Bluetooth. Cercare ora gli auricolari Bluetooth?</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_title">"Attivare l'Hotspot 3G Mobile?"</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_message">È possibile usare una condivisione Internet alla volta. Disattivare Connetti Mobile Broadband e attivare Hotspot 3G Mobile?</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_remind_message">È necessaria la funzione Hotspot 3G Mobile da Verizon Wireless per poter utilizzare questo servizio. Con Hotspot 3G Mobile attivo, le applicazioni sul dispositivo continueranno a funzione e sarà possibile utilizzare la funzione dati Hotspot 3G Mobile.</string>
    <string name="dont_remind_again">Non visualizzare in futuro</string>
    <string name="airmode_description">Toccare per attivare o disattivare la modalità aereo.</string>
    <string name="bluetooth_description">Toccare per attivare o disattivare il Bluetooth.</string>
    <string name="gps_description">Toccare per attivare o disattivare i satelliti GPS.</string>
    <string name="mobile_description">Toccare per attivare o disattivare la connessione di rete mobile.</string>
    <string name="wifi_description">Toccare per attivare o disattivare il Wi-Fi.</string>
    <string name="wifi_router_description">"Toccare per attivare o disattivare l'hotspot Wi-Fi."</string>
    <string name="wifi_router_sprint_description">Toccare per attivare o disattivare Hotspot Sprint.</string>
    <string name="wifi_router_3G_description">Toccare per attivare o disattivare Hotspot 3G.</string>
    <string name="wifi_router_verizon_description">Toccare per attivare o disattivare Hotspot Mobile.</string>
    <string name="wimax_description">Toccare per attivare o disattivare WiMAX.</string>
    <string name="wimax_kt_description">Toccare per attivare o disattivare 4G WiBro.</string>
    <string name="wimax_yes_description">Toccare per attivare o disattivare Yes 4G.</string>
    <string name="vzw_gps_title">Servizi GPS Standalone</string>
    <string name="vzw_gps_message">"Selezionando Servizi GPS standalone sarà consentito l'accesso alle informazioni sulla posizione a qualsiasi terza parte tramite il web, software o qualsiasi periferica installata, scaricata, aggiunta o collegata al dispositivo, o in qualsia altro modo. Attivando questa funzionalità gli utenti del dispositivo potrebbero essere esposti a rischi."</string>
    <string name="usc_hotspotdialog_title">Introduzione per Hotspot Wi-Fi portatile</string>
    <string name="usc_hotspotdialog_message">"Hotspot Wi-Fi portatile consente ai dispositivi dotati di Android di essere utilizzati come hotspot mobile per fino a cinque dispositivi utilizzando la connessione dati del telefono. Durante l'utilizzo di questo servizio, è necessario rendere sicura la connessione per negare accessi non autorizzati. Questo servizio consuma molta batteria e aumenta l'uso dei dati. 
Questo servizio richiede la sottoscrizione di un piano modem applicabile. Assicurarsi di aver sottoscritto un piano dati appropriato prima di usare la funzione. Contattare 1-877-872-2249 per assistenza. 
L'uso del servizio costituisce l'accettazione dei "<a href="http://www.uscellular.com/uscellular/common/common.jsp?path=/android/modem_feature.html">Termini per il modem dello smartphone</a>.</string>
</resources>
