<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="wifi_label">Wi-Fi</string>
    <string name="wimax_label">4G</string>
    <string name="wimax_kt_label">4G WiBro</string>
    <string name="wimax_yes_label">Yes 4G</string>
    <string name="wifi_router_label">Hotspot</string>
    <string name="wifi_router_3G_label">Hotspot 3G</string>
    <string name="wifi_router_sprint_label">Hotspot Sprint</string>
    <string name="wifi_router_kddi_label">Wi-Fi Tethering</string>
    <string name="wifi_router_verizon_label">Hotspot Seluler</string>
    <string name="wifi_router_label_full">Hotspot Wi-Fi</string>
    <string name="gps_label">GPS</string>
    <string name="bluetooth_label">Bluetooth</string>
    <string name="airmode_label">Pesawat</string>
    <string name="airmode_label_full">Airplane Mode</string>
    <string name="mobile_label">Seluler</string>
    <string name="mobile_label_full">Mobile Network</string>
    <string name="app_name">Setelan - widget</string>
    <string name="wifi_dlg_messga">Tidak dapat terhubung ke jaringan Wi-Fi. Anda ingin mengonfigurasikannya sekarang?</string>
    <string name="bt_dlg_messga">Tidak dapat terhubung ke headset Bluetooth. Anda ingin memindai headset Bluetooth sekarang?</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_title">Hidupkan Hotspot Seluler 3G?</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_message">Anda hanya dapat menggunakan satu fitur berbagi Internet pada waktu yang sama. Anda ingin mematikan Mobile Broadband Connect dan mengaktifkan Hotspot Seluler 3G?</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_remind_message">Anda membutuhkan fitur Hotspot Seluler 3G dari Verizon Wireless untuk menggunakan layanan ini. Apabila Hotspot Seluler 3G aktif, aplikasi pada perangkat akan terus berfungsi dan menggunakan kuota fitur data Hotspot Seluler 3G.</string>
    <string name="dont_remind_again">Jangan ingatkan saya lagi</string>
    <string name="airmode_description">Ketuk untuk mengaktifkan atau menonaktifkan mode pesawat.</string>
    <string name="bluetooth_description">Ketuk untuk mengaktifkan atau menonaktifkan Bluetooth.</string>
    <string name="gps_description">Ketuk untuk mengaktifkan atau menonaktifkan satelit GPS.</string>
    <string name="mobile_description">Ketuk untuk mengaktifkan atau menonaktifkan sambungan jaringan seluler.</string>
    <string name="wifi_description">Ketuk untuk mengaktifkan atau menonaktifkan Wi-Fi.</string>
    <string name="wifi_router_description">Ketuk untuk mengaktifkan atau menonaktifkan Hotspot Wi-Fi.</string>
    <string name="wifi_router_sprint_description">Ketuk untuk mengaktifkan atau menonaktifkan Hotspot Sprint.</string>
    <string name="wifi_router_3G_description">Ketuk untuk mengaktifkan atau menonaktifkan Hotspot 3G.</string>
    <string name="wifi_router_verizon_description">Ketuk untuk mengaktifkan atau menonaktifkan Hotspot Seluler.</string>
    <string name="wimax_description">Ketuk untuk mengaktifkan atau menonaktifkan Wimax.</string>
    <string name="wimax_kt_description">Tap to toggle 4G WiBro on or off.</string>
    <string name="wimax_yes_description">Tap to toggle Yes 4G on or off.</string>
    <string name="vzw_gps_title">Layanan GPS Mandiri</string>
    <string name="vzw_gps_message">Dengan memilih Layanan GPS Mandiri, Anda mengaktifkan akses ke semua informasi lokasi yang berikan oleh pihak ketiga mana saja melalui web, perangkat lunak, atau komponen periferal apa saja yang Anda pasang, unduh, tambahkan atau hubungkan ke perangkat, atau dengan cara lainnya. Pengaktifan fungsionalitas ini mungkin menimbulkan risiko tertentu bagi pengguna perangkat ini.</string>
    <string name="usc_hotspotdialog_title">Pengenalan Hotspot Wi-Fi portabel</string>
    <string name="usc_hotspotdialog_message">"Dengan hotspot Wi-Fi portabel, perangkat Anda yang didukung Android dapat digunakan sebagai hotspot seluler hingga untuk lima perangkat menggunakan sambungan data telepon Anda. Jika menggunakan layanan ini, Anda harus mengamankan sambungan untuk mencegah akses yang tidak sah. Layanan ini memakan daya baterai dan meningkatkan penggunaan data Anda. 
Layanan ini memerlukan langganan paket modem yang berlaku. Pastikan Anda telah berlangganan paket data yang tepat sebelum menggunakannya. Hubungi 1-877-872-2249 jika Anda membutuhkan bantuan. 
Untuk menggunakan layanan ini Anda harus menerima "<a href="http://www.uscellular.com/uscellular/common/common.jsp?path=/android/modem_feature.html">Persyaratan Modem Ponsel Cerdas</a>.</string>
</resources>
