<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Widget Hudba</string>
    <string name="app_name_listen">Widget Listen</string>
    <string name="music_widget_3D_provider_label">Hudba</string>
    <string name="music_widget_3D_provider_label_listen">Listen</string>
    <string name="widget_name">Hudba</string>
    <string name="widget_name_listen">Listen</string>
    <string name="music_info_loading">Probíhá hledání hudby...</string>
    <string name="go_application">Klepnutím přejděte na hudební aplikaci.</string>
    <string name="go_application_listen">Klepnutím přejděte na aplikaci Listen.</string>
    <string name="no_music_found">Nebyla nalezena žádná hudba. Klepnutím přejděte na hudební aplikaci.</string>
    <string name="no_music_found_listen">Nebyla nalezena žádná hudba. Klepnutím přejděte na aplikaci Listen.</string>
    <string name="no_sdcard_found">Nebyla nalezena žádná karta SD. Klepnutím přejděte na hudební aplikaci.</string>
    <string name="no_sdcard_found_listen">Karta SD nalezena. Klepnutím přejděte na aplikaci Listen.</string>
    <string name="no_sd_card">Karta SD chybí. Klepnutím přejděte na hudební aplikaci.</string>
    <string name="no_sd_card_listen">Karta SD chybí. Klepnutím přejděte na aplikaci Listen.</string>
    <string name="sd_card_unavailible">Karta SD není k dispozici, protože je využívána jako úložiště USB. Klepnutím přejděte na hudební aplikaci.</string>
    <string name="sd_card_unavailible_listen">SD karta je nedostupná, protože se používá jako datový sklad USB. Klepnutím přejděte na aplikaci Listen.</string>
    <string name="sd_card_eject_found">Karta SD je vyjmuta. Klepnutím přejděte na hudební aplikaci.</string>
    <string name="sd_card_eject_found_listen">Karta SD je vyjmuta. Klepnutím přejděte na aplikaci Listen.</string>
    <string name="phone_storage_unavailible">Obsah není k dispozici, protože telefon je využíván jako úložiště USB. Odpojte USB, abyste k obsahu získali přístup. Klepnutím přejděte na hudební aplikaci.</string>
    <string name="fail_to_read_both_storages">Váš obsah není k dispozici, protože došlo k chybě úložiště. Klepnutím přejděte na hudební aplikaci.</string>
    <string name="no_music_in_queue">Zvolte skladby z knihovny, pokud si chcete přehrát nějakou hudbu. Klepnutím přejděte na hudební aplikaci.</string>
    <string name="no_music_in_queue_listen">Zvolte skladby z knihovny, pokud si chcete přehrát nějakou hudbu. Klepnutím přejděte na aplikaci Listen.</string>
    <string name="music_in_dmc_mode">Hudba je nyní ovládána vzdáleně. Klepnutím otevřete připojený mediální hudební adaptér.</string>
    <string name="music_in_dmc_mode_listen">Aplikace Listen je nyní ovládána vzdáleně. Klepnutím otevřete připojený mediální hudební adaptér.</string>
    <string name="widget_detail_description">Ovládejte přehrávání hudby a zobrazte obrázek alba pro aktuální stopu.</string>
    <string name="recent_playlist">Nedávno přehráno</string>
    <string name="no_recent_playlist">Žádná nedávno přehrávaná hudba</string>
    <string name="no_music_available">Žádná hudba není k dispozici</string>
</resources>
