<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Miniaplikácia Hudba</string>
    <string name="app_name_listen">Miniaplikácia Listen</string>
    <string name="music_widget_3D_provider_label">Hudba</string>
    <string name="music_widget_3D_provider_label_listen">Listen</string>
    <string name="widget_name">Hudba</string>
    <string name="widget_name_listen">Listen</string>
    <string name="music_info_loading">Hľadá sa hudba...</string>
    <string name="go_application">Klepnutím prejdite do hudobnej aplikácie.</string>
    <string name="go_application_listen">Klepnutím prejdite do aplikácie Listen.</string>
    <string name="no_music_found">Nenašla sa žiadna hudba. Klepnutím prejdite do hudobnej aplikácie.</string>
    <string name="no_music_found_listen">Žiadna hudba sa nenašla. Klepnutím prejdite do aplikácie Listen.</string>
    <string name="no_sdcard_found">Karta SD sa nenašla. Klepnutím prejdite do hudobnej aplikácie.</string>
    <string name="no_sdcard_found_listen">Žiadna karta SD sa nenašla. Klepnutím prejdite do aplikácie Listen.</string>
    <string name="no_sd_card">Žiadna karta SD. Klepnutím prejdite do hudobnej aplikácie.</string>
    <string name="no_sd_card_listen">Žiadna karta SD. Klepnutím prejdite do aplikácie Listen.</string>
    <string name="sd_card_unavailible">Karta SD nie je k dispozícii, pretože sa používa ako USB pamäť. Klepnutím prejdite do hudobnej aplikácie.</string>
    <string name="sd_card_unavailible_listen">Karta SD nie je k dispozícii, pretože sa používa ako USB pamäť. Klepnutím prejdite do aplikácie Listen.</string>
    <string name="sd_card_eject_found">Karta SD odpojená. Klepnutím prejdite do hudobnej aplikácie.</string>
    <string name="sd_card_eject_found_listen">Karta SD odpojená. Klepnutím prejdite do aplikácie Listen.</string>
    <string name="phone_storage_unavailible">Obsah nie je k dispozícii, pretože telefón sa používa ako USB pamäť. Odpojte USB, ak potrebujete prístup k svojmu obsahu. Klepnutím prejdite do hudobnej aplikácie.</string>
    <string name="fail_to_read_both_storages">Obsah nie je k dispozícii, pretože v pamäti sa vyskytla chyba. Klepnutím prejdite do hudobnej aplikácie.</string>
    <string name="no_music_in_queue">Vyberte skladby z Knižnice, ak chcete prehrávať hudbu. Klepnutím prejdite do hudobnej aplikácie.</string>
    <string name="no_music_in_queue_listen">Vyberte skladby z Knižnice, ak chcete prehrávať nejakú hudbu. Klepnutím prejdite do aplikácie Listen.</string>
    <string name="music_in_dmc_mode">Hudba je momentálne ovládaná na diaľku. Klepnutím otvorte pripojený hudobný ovládač médií.</string>
    <string name="music_in_dmc_mode_listen">Aplikácia Listen je momentálne ovládaná na diaľku. Klepnutím otvorte pripojený hudobný ovládač médií.</string>
    <string name="widget_detail_description">Ovládajte prehrávanie hudby a zobrazte obal albumu aktuálnej skladby.</string>
    <string name="recent_playlist">Naposledy prehrávané</string>
    <string name="no_recent_playlist">Žiadna nedávno prehrávaná skladba</string>
    <string name="no_music_available">Žiadna hudba k dispozícii</string>
</resources>
