<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="stupwizard_app_name">Instellen</string>
    <string name="sim_title">Plaats de SIM-kaart om te kunnen bellen</string>
    <string name="sim_title_3g">Plaats een SIM-kaart om 3G te gebruiken</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_1">Verwijder de achterklep</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_2">Verwijder de batterij</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_3">Schuif de SIM-kaart in de SIM-kaarthouder</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_4">Verwijder de klep van de batterij</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_4_without_battery">Plaats de achterklep terug</string>
    <string name="emergency_dial">Noodgeval</string>
    <string name="skip">Overslaan</string>
    <string name="next">Volgende</string>
    <string name="back">Vorige</string>
    <string name="close">Sluiten</string>
    <string name="done">Gereed</string>
    <string name="start">Starten</string>
    <string name="finish">Voltooien</string>
    <string name="yes">Ja</string>
    <string name="no">Nee</string>
    <string name="no_later">Nee, later</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="asknow">Nu vragen</string>
    <string name="start_setup">Start het instellen</string>
    <string name="networks_detected">Wi-Fi netwerken gedetecteerd</string>
    <string name="wifi_connection_msg">Verbinding maken met Wi-Fi kan de snelheid van het instellen verbeteren. Wil je nu verbinding maken?</string>
    <string name="no_wifi_network">Geen Wi-Fi netwerken beschikbaar</string>
    <string name="search_wifi_network">Wi-fi-netwerken worden gezocht...</string>
    <string name="backup_verizon_title">Maak back-ups van je telefoon met Verizon</string>
    <string name="backup_verizon_desc">"Verizon kan je media back-uppen in veiligere online opslagruimte.

Je hebt op deze telefoon, op elke andere Verizon-telefoon die je in de toekomst koopt of via de website van Verizon eenvoudig toegang tot de opgeslagen gegevens."</string>
    <string name="backup_verizon_agree_desc">I ga akkoord met de gebruiksvoorwaarden</string>
    <string name="backup_verizon_default_price_desc">V CAST mediabeheer gratis voor 500MB</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_desc">Ik wil meer weten</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_dialog_title">Over Verizon back-up</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_dialog_desc">"Je hebt de beschikking gekregen over %s vrije opslagmedia om je media te back-uppen.

Verizon blijft de gegevens op je telefoons beveiligen door regelmatig back-ups op beveiligde servers te maken.

Je kunt de opslaggrootte op elk moment uitbreiden door V CAST mediabeheer te openen."</string>
    <string name="backup_verizon_snapshot_desc">"Verizon kan automatisch een back-up maken van de media vanaf deze telefoon naar uw Backup Assistant Plus-opslag online.

Druk op Volgende om te kiezen van welke media u een back-up wilt maken."</string>
    <string name="set_up_question">Wil jij je Google-account instellen?</string>
    <string name="set_up_now">Nu instellen?</string>
    <string name="set_up_instruction">Met een Google-account worden je contactpersonen, e-mail en agenda automatisch gesynchroniseerd tussen telefoon en computer.</string>
    <string name="why_use_google_account">Waarom een Google-account gebruiken?</string>
    <string name="google_account_set_up_button_message">Accounts instellen</string>
    <string name="setup_complete">Setup is voltooid</string>
    <string name="your_device_is_now_ready">Het apparaat is nu beschikbaar.</string>
    <string name="keypad_tutorial_instruction">Informatie over het snel invoeren van tekst. Je hoeft niet telkens op de juiste toets te drukken - laat de software foutjes corrigeren.</string>
    <string name="keypad_tutorial_button_message">Zelfstudie voor het toetsenblok</string>
    <string name="keypad_tutorial_enjoy_your_thunderbolt">Veel plezier met je Thunderbolt!</string>
    <string name="guided_tours_title">Rondleidingen</string>
    <string name="guided_tours_desc">De telefoon is geconfigureerd. Kies uit de volgende opties om meer te leren over de telefoon en My Verizon Mobile.</string>
    <string name="guided_tours_enjoy_desc">Veel plezier met je %s!</string>
    <string name="guided_tours_basic_setup">"Standaard instellingen en video's gebruiken"</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_video">My Verizon Video</string>
    <string name="guided_tours_keypad_tutorial">Zelfstudie voor het toetsenblok</string>
    <string name="guided_tours_beats_audio">Probeer HD Video met Beats Audio™</string>
    <string name="guided_tours_device_navigation">Standaard toestelnavigatie</string>
    <string name="guided_tours_calling_messaging">Bellen en berichten</string>
    <string name="guided_tours_email_setup">E-mail instellen</string>
    <string name="guided_tours_wifi_bluetooth">Wi-Fi en Bluetooth instellen</string>
    <string name="guided_tours_global_setup">Algemene instellingen</string>
    <string name="guided_tours_show_me">Zelfstudie van Laat zien weergeven</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon">Je kunt jouw accountervaring versterken met My Verizon Mobile:</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_1">- Balans account controleren</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_2">- Gebruik controleren</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_3">- Betalingen verrichten</string>
    <string name="guided_tours_button_message">Ga naar My Verizon</string>
    <string name="tutorial_app_name">Zelfstudie</string>
    <string name="tutorial_instruction_oobe">Kies een onderwerp om een zelfstudievideo te zien. Druk op Sluiten om af te sluiten.</string>
    <string name="tutorial_instruction">Kies een onderwerp om een zelfstudievideo te zien.</string>
    <string name="customized_your_mescreen">Het Beginscherm aanpassen</string>
    <string name="tutorial_icon_title">Meer informatie</string>
    <string name="mecha_tutorial_title">Trainingscentrum van Mecha</string>
    <string name="tutorial_title">Meer informatie</string>
    <string name="tutorial_description_oobe">Meer informatie over:</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_1">Personaliseren van het startscherm met widgets</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_2">Bladeren door Facebook- en Flickr-updates in Contacten</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_2_1">Bladeren door Facebook-updates in Contacten</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_3">Verzenden en ontvangen van Twitter-updates</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_4">Snel contacten zoeken met smart dail</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_5">Veel andere leuke functies</string>
    <string name="mecha_tutorial_description_oobe">De telefoon is geconfigureerd. Kies de volgende opties voor meer informatie over de telefoon en de Verizon Apps.</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1">"Standaard instellingen en video's gebruiken"</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_1">Standaard toestelnavigatie</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_2">Bellen en berichten</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_3">E-mail instellen</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_4">Wi-Fi en Bluetooth instellen</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_5">Algemene instellingen</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2">"Verizon video's"</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2_1">My Verizon</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2_2">Contacten en media opslaan</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_3">"Extra informatie over video's"</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_3_1">Videos introduction videos specific to the device</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_4">Toepassingswizard verkennen</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_5">Verizon vragen</string>
    <string name="tutorial_explore_app_title">Toepassingen verkennen</string>
    <string name="tutorial_explore_app_description">Meer informatie over andere Verizon-toepassingen op het toestel.</string>
    <string name="v_cast_tones">V CAST Tonen</string>
    <string name="v_cast_music">V CAST Muziek</string>
    <string name="v_cast_songid">V CAST Nummer-ID</string>
    <string name="v_cast_video">V CAST Video</string>
    <string name="v_cast_media_manager">V CAST Mediabeheer</string>
    <string name="vz_navigator">VZ Navigator</string>
    <string name="visual_voice_mail">Visual Voice Mail</string>
    <string name="city_id">Stad-ID</string>
    <string name="backup_assistant">Backup Assistant</string>
    <string name="skype_mobile">Skype Mobile</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_bottom">Bezoek</string>
    <string name="application_name">Naam</string>
    <string name="application_description">Beschrijving</string>
    <string name="application_summary">Samenvatting</string>
    <string name="v_cast_tones_summary">Geef de telefoon een persoonlijke tint met beltonden en terugbeltonen van V Cast Tonen. Kies je favoriete artiesten uit honderdduizenden nummers of geluiden. Van rap tot pop, van country tot metal, V CAST Tonen heeft het allemaal. Beheer de beltonen en terugbeltonen, beheer je eigen jukeboxes, koop en beheer vooraf ingestelde jukeboxes en geniet van persoonlijke aanbevelingen, allemaal direct op het toestel.</string>
    <string name="v_cast_music_summary">"MOD 2.8 en lager
 Miljoenen nummers, direct op de telefoon met muziekfunctie.

 Met V CAST Muziek kun je je favoriete nummers kopen. Kies je favoriete artiesten direct op de telefoon. Bekijk wat Nieuw is, wat Populair is, en verken op Album, Artiest, Genre of Nummer. Je kunt ook zoeken op album, artiest of nummer/titel.

 MOD 3.x en hoger
 Miljoenen nummers direct op de telefoon met muziekfunctie.

 Met V Cast Muziek kun je je favorieten nummers, beltonen en terugbeltonen kopen. Je kunt geld sparen met \"Bundels\": combinaties van bepaalde nummers, beltonen en/of terugbeltonen in verschillende pakketten tegen korting. Andere spannende functies zijn jukeboxes, afspeellijsten, aanbevelingen voor vrienden, verlanglijst, artiestmeldingen en meer!"</string>
    <string name="v_cast_songid_summary">Wat is een leuk nummer? V CAST Nummer-ID haalt direct de gegevens over de titel, artiest en album op van je favoriete muziek. Van jazz tot rap, van latin tot house, van rock tot electronisch en nog veel meer. 1 klik verder en je kunt het nummer beluisteren of downloaden van V Cast Muziek. Beluister het nummer voordat je het koopt. ID-resultaten worden niet gegarandeerd.</string>
    <string name="v_cast_video_summary">"V CAST levert op aanvraag je favoriete tv-, sport- en entertainmentprogramma's en bepaalde content LIVE. Complete episodes van alle grote zenders, geweldige kinderprogramma's en het laatste sportnieuws."</string>
    <string name="v_cast_media_manager_summary">Onder de diensten voor media en bestandsbeheer horen o.a. online opslag en diverse functies voor toegang tot beelden, om beeld te beveiligen, delen en te bekijken via internet maar ook via de telefoon. Voor meer informatie en om je aan te melden, ga je naar www.verizonwireless.com/vmm.</string>
    <string name="vz_navigator_summary">Haal meer uit je GPS... verbeterde spraaknavigatie en 3D-kaarten, routebeschrijving waarbij rekening wordt gehouden met de verkeerssituatie en gesproken waarschuwingen. PLUS: informatie over films en evenementen, benzineprijzen, plaatselijk zoeken en door spraak geactiveerd opzoeken van adressen.</string>
    <string name="visual_voice_mail_summary">Met Visual Voice Mail kunt je berichten openen en beheren, zodat u niet naar Voicemail hoeft te bellen. Ga een postvak om berichten te beluisteren, te wissen of te beantwoorden. Reageer direct door terug te bellen of een bericht terug te sturen.</string>
    <string name="city_id_summary">Stad-ID is een verbeterde nummerherkenning die automatisch de plaats en staat van inkomende gesprekken toont. Stad-ID herkent tienduizenden steden in Noord-Amerika, wat erg handig is om onbekende bellers te herkennen en om nog effectiever je belverkeer te beheren.</string>
    <string name="backup_assistant_summary">"Backup Assistant bewaart het adresboek van de telefoon op een beveiligde server. Als de telefoon kwijt raakt of beschadigd is, kan Backup Assistant het adresboek herstellen op een nieuwe telefoon.
 Gebonden aan de gebruiksvoorwaarden. Resultaten kunnen verschillen."</string>
    <string name="skype_mobile_summary">"Skype Mobile levert zgn. Ik zie jou, jij ziet mij videogesprekken van hoge kwaliteit via een 4G LTE-netwerk, zodat je een moment van je tijd met vrienden en familie kunt delen. Skype Mobile videogesprekken kunnen met elke andere Skype-gebruiker, die beschikt over de mogelijkheid om videogesprekken te ontvangen (op bijv. een mobieltje, pc of tv), worden gevoerd.
 Videogesprekken houden is net zo makkelijk als gewoon bellen. Je kunt een videogesprek starten vanuit het hoofdscherm of een Skype-gesprek veranderen in een videogesprek. Videogesprekken starten met de frontcamera van het mobieltje. Vervolgens kun je naar wens en naadloos naar de achtercamera schakelen."</string>
    <string name="slide_keypad_title">Schuif het toestenbord uit om tekst in te voeren</string>
    <string name="slide_keypad_subtitle">Schuif het toetsenbord uit als je wilt typen</string>
    <string name="account_setup_name">Accounts instellen</string>
    <string name="mail_account_description">Je kan mail, contacten en agendagebeurtenissen synchroniseren door de volgende accounttypes in te stellen.</string>
    <string name="mail_account_title">Accounts</string>
    <string name="google">Google-account</string>
    <string name="aab">AT&amp;T adresboek</string>
    <string name="other">Ander mailaccount</string>
    <string name="orange_mail">Orange- mailaccount</string>
    <string name="orange_3rd_party_mail">Mobile Mail</string>
    <string name="tmo_mail">T-Online-mailaccount</string>
    <string name="o2_mail">O2-mailaccount</string>
    <string name="my_mail">Mijn mailaccount</string>
    <string name="bell_net_mail">Bell.net-account</string>
    <string name="aol_mail">AOL-mailaccount</string>
    <string name="yahoo_mail">Yahoo-mailaccount</string>
    <string name="rus_mts_mail">Яндекс</string>
    <string name="ru_mail">mail.ru</string>
    <string name="community">MyCommunity</string>
    <string name="sympatico_ca_mail">Sympatico.ca-mailaccount</string>
    <string name="community_myphonebook">MyPhonebook</string>
    <string name="community_mycommunity">MyCommunity</string>
    <string name="community_updating_status">Status updaten…</string>
    <string name="community_service_not_available">Kan de accountstatus niet updaten</string>
    <string name="backup_up_my_settings_title">Back-up van mijn instellingen maken</string>
    <string name="backup_up_my_settings_content">"Van instellingen (zoals bladwijzers en Wi-Fi wachtwoorden) wordt automatisch een backup gemaakt naar je Google account. Als je een nieuwe telefoon hebt worden de bestaande instellingen naar de nieuwe telefoon gekopieerd.

Je kunt de backup instellingen op elk moment wijzigen via de applicatie: Instellingen in Privacy.

Maak een backup van mijn persoonlijke instellingen in mijn Google account."</string>
    <string name="social_netowrk_name">Sociale netwerken instellen</string>
    <string name="social_network_description">Stel je favoriete sociale netwerken in zodat je updates kunt verzenden en ontvangen in Contacten en Galerij.</string>
    <string name="social_netowrk_title">Sociale netwerken</string>
    <string name="facebook_summary">Updates lezen en plaatsen in Contacten en Galerij</string>
    <string name="flickr_summary">Fotos bekijken en uploaden in Galerij</string>
    <string name="twitter_summary">Updates lezen en plaatsen in HTC Peep</string>
    <string name="plurk_summary">Updates lezen en plaatsen in Plurk</string>
    <string name="logout_summary">Tikken voor instellen</string>
    <string name="warning">Waarschuwing</string>
    <string name="logout_message">Als je afmeldt, verlies je wellicht de gegevens die je uploadt. Druk op OK om af te melden of op Annuleren om te annuleren.</string>
    <string name="error_message">Algemene fout veroorzaakt door de client. Probeer het later opnieuw.</string>
    <string name="collect_diagnostics_title">Diagnosegegevens verzamelen</string>
    <string name="collect_diagnostics_desc">"Als onderdeel van onze toewijding tot het leveren van de best mogelijke netwerkkwaliteit en apparaat ervaring is dit apparaat voorzien van diagnostische software.

Overeenkomstig het privacybeleid van T-Mobile verzamelt deze software diagnostische gegevens zodat T-Mobile technische problemen met het apparaat of de service beter kan oplossen.

Diagnostische data overdracht vindt kostenloos plaats en telt niet voor het datagebruik van T-Mobile.

De software legt niet de inhoud van je gesprekken of berichten vast.

Deze functie is uit te schakelen door Instellingen te kiezen en vervolgens \"Privacy\" en \"Diagnosegegevens verzamelen\"."</string>
    <string name="allow_collect_diagnostics">Ja, ik wil diagnostische gegvens met T-Mobile delen.</string>
    <string name="on_screen_title">Het toetsenbord op het scherm gebruiken</string>
    <string name="sip_descrip_txt">Informatie over het snel invoeren van tekst. Je hoeft niet telkens op de juiste toets te drukken--laat de software foutjes corrigeren.</string>
    <string name="touch_to_type_hint">Tik hier om te starten met typen</string>
    <string name="sip_hint_1">Druk op de pijl-terug</string>
    <string name="sip_hint_2">om het toetsenbord te sluiten.</string>
    <string name="data_sync_title">Gegevens automatisch synchroniseren</string>
    <string name="data_sync_message">De telefoon kan gegevens automatisch downloaden, zodat je op de hoogte blijft van de nieuwste weerberichten en beurskoersen. Als je geen onbeperkt abonnement hebt, kan deze optie resulteren in extra kosten van je provider.</string>
    <string name="data_sync_checkbox">Autosynchronisatie van internetgegevens</string>
    <string name="timezone_title">Huidige tijd instellen</string>
    <string name="timezone_summary">Kan je actuele tijdzone niet detecteren. Tik hieronder om de tijd en datum in te stellen.</string>
    <string name="timezone_title_set_date">Datum instellen</string>
    <string name="timezone_title_set_timezone">Tijdzone selecteren</string>
    <string name="timezone_title_set_time">Tijd instellen</string>
    <string name="location_sharing_title">Google locatie gebruiken</string>
    <string name="location_sharing_message">De locatiedienst van Google voorziet applicaties van je benaderde locatie zonder GPS.</string>
    <string name="location_disable_message">Je kunt deze functies uitschakelen in Instellingen, bij Locatie en bij Zoeken.</string>
    <string name="yes_agree">"Toestaan dat de locatiedienst van Google anonieme locatiegegevens verzamelt.  Verzamelen gebeurt zelfs als geen applicaties geactiveerd zijn."</string>
    <string name="privacy_agree">Mijn locatie gebruiken bij zoekopdrachten van Google en andere diensten van Google.</string>
    <string name="vzw_phone_activating">Activeren...</string>
    <string name="vzw_phone_activation">Telefoonactivering</string>
    <string name="vzw_phone_activation_wait_message">Wacht tot de telefoon verbinding heeft gemaakt met Verizon Wireless en automatisch activeert.</string>
    <string name="vzw_phone_activation_problem">Er is een probleem opgetreden tijdens het activeren van de telefoon. Neem contact op met de klantenservice.</string>
    <string name="vzw_phone_activation_Congratulations">Gefeliciteerd! De telefoon is nu geactiveerd.</string>
    <string name="vzw_location_sharing_title">Locatietoestemming</string>
    <string name="vzw_location_title">Verizon locatiediensten</string>
    <string name="vzw_location_summary">Locatiediensten van Verizon Wireless gebruiken</string>
    <string name="vzw_location_dialog_description">Door \"Verizon locatiediensten\" te kiezen, staat u toe dat Verizon Wireless en geverifieerde en gecontroleerde locatiediensten van derden via dit toestel en/of het netwerk toegang krijgen tot bepaalde locatiegegevens.</string>
    <string name="vzw_what_would_you_backup_title">Wat wil je backuppen</string>
    <string name="vzw_use_network">Netwerken gebruiken</string>
    <string name="vzw_update_schedule">Updatefrequentie</string>
    <string name="vzw_wifi_network_only">Alleen Wi-Fi netwerken</string>
    <string name="vzw_both_wifi_mobile">Zowel Wi-Fi als mobiele netwerken</string>
    <string name="vzw_cancel_btn_text">Annuleren</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_title">Een back-up van jouw media maken</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_text">"Als \"Alleen Wi-Fi\" is geselecteerd, is een Wi-Fi verbinding nodig om een back-up van de media te maken. De backup wordt uitsluitend over Wi-Fi uitgevoerd.

Als \"Wi-Fi of het Verizon Wireless-gegevensnetwerk\" is geselecteerd, wordt het mobiele netwerk gebruikt als Wi-Fi niet beschikbaar is.

Bij het gebruik van het mobiele netwerk worden standaard gebruikskosten in rekening gebracht, afhankelijk van jouw abonnement of pakket."</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_wifi_only_text">Momenteel is ingesteld dat backups via Wi-Fi worden uitgevoerd. Andere Backup opties vindt je bij Instellingen -> Accounts en synchronisatie -> Backup Assistant Plus en tik op Netwerken gebruiken.</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_Dont_remind">Dit bericht niet meer weergeven</string>
    <string name="vzw_update_schedule_morning">Elke ochtend</string>
    <string name="vzw_update_schedule_morning_summary">(6.00-12.00)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_afternoon">Elke middag</string>
    <string name="vzw_update_schedule_afternoon_summary">(12.00-18.00)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_evening">Elke avond</string>
    <string name="vzw_update_schedule_evening_summary">(18.00-00.00)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_latenight">Elke nacht</string>
    <string name="vzw_update_schedule_latenight_summary">(0.00-6.00)</string>
    <string name="vzw_back_music">Muziek</string>
    <string name="vzw_back_pictures">Afbeeldingen</string>
    <string name="vzw_back_videos">"Video's"</string>
    <string name="std_location_title">Zelfstandige GPS diensten</string>
    <string name="std_location_summary">Locatiediensten op grond van zelfstandige GPS</string>
    <string name="std_location_dialog_description">Door \"Zelfstandige GPS diensten\" te kiezen, wordt ingeschakeld dat derden via webtoegang of andere software of randapparatuur, die is geïnstalleerd, gedownload, toegevoegd of aangesloten op het toestel, of op andere wijze, toegang krijgen tot alle locatiegegevens. Het inschakelen van deze functionaliteit kan bepaalde risicos opleveren voor gebruikers van dit toestel.</string>
    <string name="google_location_title">Locatiediensten van Google</string>
    <string name="google_location_summary">Locatiediensten van Google gebruiken</string>
    <string name="setup_additional_accounts_title">Extra accounts instellen</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description">Door accounts in te stellen heeft u toegang tot e-mail, sociale netwerken en kunt u materiaal naar de telefoon downloaden.</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description_tablet">Door accounts in te stellen heb je toegang tot e-mail, sociale netwerken en kun je materiaal naar de tablet downloaden.</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description_chacha">Mail, contacten, agendagebeurtenissen, sociale updates en nog meer synchroniseren door extra accounts in te stellen.</string>
    <string name="setup_additional_accounts_category1_title">Accounts</string>
    <string name="add_accounts">Account toevoegen</string>
    <string name="add_accounts_summary">\@string/add_accounts_summary</string>
    <string name="general_progressbar_title">Verwerken...</string>
    <string name="setup_mail_social_network_category1_title">Mail</string>
    <string name="setup_mail_social_network_category2_title">Sociale netwerken</string>
    <string name="header_add_an_account">Een account toevoegen</string>
    <string name="facebook_account">Facebook</string>
    <string name="facebook_account_instruction">Facebook account allows you to share with your friends and sync contacts, updates, photos, and events.</string>
    <string name="facebook_account_instruction_chacha">Stel een Facebook-account in om je nieuwste updates op Facebook weer te geven en te delen.</string>
    <string name="facebook_account_instruction_signed_in">Je hebt in HTC Sense een Facebook account ingesteld. Je kunt nu updates plaatsen bij Contacten, Galerij en Agenda of met je vrienden chatten in Facebook Chat.</string>
    <string name="facebook_account_setup_account">Accounts instellen</string>
    <string name="chooseoperator">Kies de carrier</string>
    <string name="tell_htc_title">HTC op de hoogte stellen</string>
    <string name="tell_htc_desc">HTC op de hoogte stellen is software die op de achtergrond van de telefoon actief is. Met deze software kan HTC anonieme gegevens verzamelen over hoe de telefoon wordt gebruikt. Het belangrijkste doel van het verzamelen van deze gegevens is om onze telefoons gebruiksvriendelijker en leuker in het gebruik te maken. Lees de <a href="oobe_tell_htc://">Privacyverklaring van HTC op de hoogte stellen</a> om te doorgronden hoe HTC deze gegevens verzamelt en gebruikt.</string>
    <string name="tell_htc_desc_tablet">HTC op de hoogte stellen is software die op de achtergrond van het tablet actief is. Met deze software kan HTC anonieme gegevens verzamelen over hoe het tablet wordt gebruikt. Het belangrijkste doel van het verzamelen van deze gegevens is om onze tablets gebruiksvriendelijker en leuker in het gebruik te maken. Lees de <a href="oobe_tell_htc://">Privacyverklaring van HTC op de hoogte stellen</a> om te doorgronden hoe HTC deze gegevens verzamelt en gebruikt.</string>
    <string name="tell_htc_yes_agree_msg">HTC mag anonieme gegevens verzamelen en gebruiken zoals is beschreven in de Privacyverklaring van HTC op de hoogte stellen.</string>
    <string name="tell_htc_disable_agree_msg">Weet je zeker dat je HTC op de hoogte brengen wilt uitschakelen? We stellen het op prijs als je ons helpt onze producten en diensten te verbeteren.</string>
    <string name="wifi_networks_detected_title">Wi-Fi netwerken gedetecteerd</string>
    <string name="wifi_networks_detected_message">Verbinding maken met Wi-Fi kan de snelheid van het instellen verbeteren.</string>
    <string name="wifi_networks_detected_checkbox_message">Verbinden met Wi-Fi netwerk</string>
    <string name="location_enable_warning_title">Locatiedienst uitschakelen?</string>
    <string name="location_enable_warning_message">Als het verzamelen van locatiegegevens wordt uitgeschakeld, wordt tevens de locatiedienst uitgeschakeld. Bepaalde applicaties hebben deze dienst echter nodig voor het uitvoeren van automatische updates. Weet je zeker dat je de locatiedienst wilt uitschakelen?</string>
    <string name="lockscreen_sim_unlock_progress_dialog_message">SIM-kaart vrijgeven en de telefoon instellen…</string>
    <string name="Sync_data_title">Ingeroosterd synchroniseren</string>
    <string name="Sync_data_title_set_auto">Gegevens automatisch synchroniseren</string>
    <string name="Sync_data_title_set_never">Gegevens handmatig synchroniseren</string>
    <string name="Sync_data_content_set_auto">Gegevens voor e-mail, contacten, agenda, weer en andere diensten synchroniseren.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_auto_chacha">Gegevens voor me synchroniseren.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_never">"Niet synchroniseren. Ik wil m'n gegevens handmatig synchroniseren."</string>
    <string name="Sync_data_content_set_never_chacha">Ik synchroniseer gegevens handmatig.</string>
    <string name="Sync_data_description">Als je geen abonnement zonder limiet hebt, kan het synchroniseren van gegevens resulteren in extra kosten van je aanbieder.</string>
    <string name="Sync_data_description_brightstar">Enkele apps op dit toestel vereisen een gegevensverbinding dit zal extra kosten met zich meebrengen. We adviseren een internetabonnement zonder limiet. Meer informatie vind je bij je netwerkaanbieder.</string>
    <string name="Internet_connection_title">Internetverbinding</string>
    <string name="Internet_connection_type_title">Verbindingstype</string>
    <string name="Internet_connection_yes_4g">Yes 4G of Wi-Fi</string>
    <string name="Internet_connection_mobile">Mobiel netwerk of Wi-Fi</string>
    <string name="Internet_connection_title_set_wifi">Alleen Wi-Fi</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_yes_4g">Yes 4G gebruiken als primaire internetverbinding.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_mobile">Heb je een data-abonnement bij je provider? Kies dit.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_mobile_chacha">Ik heb een data-abonnement.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi">Heb je geen data-abonnement? Kies dit.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_chacha">Ik heb geen data-abonnement.</string>
    <string name="Internet_connection_description">In Instellingen kunnen deze opties later altijd worden gewijzigd.</string>
    <string name="ota_title_need_ota">Telefoonactivering</string>
    <string name="ota_title_try_again">Probleem bij activeren</string>
    <string name="ota_title_failed">Probleem bij activeren</string>
    <string name="ota_title_success">Telefoon is geactiveerd</string>
    <string name="activate">Activeren</string>
    <string name="try_again">Activeren nogmaals proberen</string>
    <string name="ota_description_need_ota">"Druk op de knop \"Activeren\" om jouw telefoon te gaan gebruiken.

Het activeringsproces kan een paar ogenblikken duren.

Wacht terwijl de telefoon wordt geactiveerd."</string>
    <string name="ota_description_try_again">Er is een probleem opgetreden tijdens het activeren van de telefoon. Probeer het nogmaals of neem contact op met de klantendienst.</string>
    <string name="ota_description_failed">Er is een probleem opgetreden tijdens het activeren van de telefoon. Neem contact op met de klantenservice.</string>
    <string name="ota_description_success">"Gefeliciteerd!

Uw nieuwe Verizon Wireless-telefoon is nu geactiveerd.

Uw telefoonnummer is: %s"</string>
    <string name="back_up_title">Backup van mijn instellingen maken</string>
    <string name="back_up_content">Van instellingen (zoals bladwijzers en Wi-Fi wachtwoorden) wordt automatisch een backup gemaakt naar je Google account. Als je ooit een nieuwe HTC telefoon aanschaft kunnen de instellingen naar de nieuwe telefoon worden gekopieerd.</string>
    <string name="back_up_description">De backup instellingen kunnen altijd worden veranderd in Instellingen bij Privacy.</string>
    <string name="back_up_check_message">Back-up van mijn instellingen maken op mijn Google-account</string>
    <string name="csl_loading">Laden...</string>
    <string name="csl_title">Connection setup</string>
    <string name="csl_name_1">1O1O (Apps. and setting)</string>
    <string name="csl_name_2">one2free (Apps. and setting)</string>
    <string name="csl_name_3">1O1O (setting only)</string>
    <string name="csl_name_4">one2free (setting only)</string>
    <string name="csl_name_5">New World Mobility(setting only)</string>
    <string name="transfer_data_title">Mijn gegevens overzetten</string>
    <string name="transfer_data_title_chacha">Easy Transfer</string>
    <string name="transfer_data_content">Afhankelijk van de mogelijkheden van de oude telefoon, kun je contacten en andere gegevens eventueel via Bluetooth naar je nieuwe HTC telefoon overzetten.</string>
    <string name="transfer_data_content_tablet">Afhankelijk van de mogelijkheden van de oude telefoon kun je contacten en andere gegevens eventueel via Bluetooth naar je nieuwe HTC tablet overzetten.</string>
    <string name="transfer_data_content_chacha">Draag je gegevens via Bluetooth over van de oude telefoon naar de nieuwe HTC telefoon.</string>
    <string name="transfer_data_button_message">Mijn gegevens overzetten</string>
    <string name="transfer_data_button_message_chacha">Gegevens overdragen</string>
    <string name="htc_account_set_up_title">HTC Sense</string>
    <string name="htc_account_set_up_content">Met een HTC Sense-account kun je…</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_01">Download nieuwe HTC-applicaties, widgets, achtergronden en nog veel meer naar de telefoon</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_02">Op afstand toegang tot de telefoon krijgen</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_03">Automatisch dingen delen met je vrienden die telefoons van HTC hebben</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_04">Registreer de telefoon bij HTC</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_05">Contacten synchroniseren van standaard Gmail- en Exchange-accounts</string>
    <string name="htc_account_set_up_button_message">Accounts instellen</string>
    <string name="htc_account_signed_in_title">HTC Sense</string>
    <string name="htc_account_signed_in_description_01">Je bent aangemeld bij je HTC Sense-account. Bezoek</string>
    <string name="htc_account_signed_in_link"><a href="http://www.htcsense.com">www.htcsense.com</a></string>
    <string name="htc_account_signed_in_description_02">om online toegang tot de telefoon te krijgen.</string>
    <string name="kaixin001_title">Kaixin001</string>
    <string name="kaixin001_summary">Lees en plaats updates in Kaixin001</string>
    <string name="sinaweibo_title">Sina weibo</string>
    <string name="sinaweibo_summary">Lees en plaats updates in Sina weibo</string>
    <string name="jiepang_title">JiePang</string>
    <string name="jiepang_summary">Lees en plaats updates in JiePang</string>
    <string name="renren_title">RenRen</string>
    <string name="renren_summary">Lees en plaats updates in RenRen</string>
    <string name="welcome_activity_title">Welkom bij de setupwizard</string>
    <string name="welcome_preface">Deze setupwizard helpt je de telefoon in enkele stappen aan te passen. Hiermee haal je het meeste uit je telefoon van Verizon Wireless door je te helpen met:</string>
    <string name="welcome_notice1">Dit helpt je ook bij het continu back-uppen van alle belangrijke gegevens.</string>
    <string name="welcome_notice2">Jouw voortgang wordt onderin beeld aangegeven. Je kunt stappen op elk moment overslaan.</string>
    <string name="privacy_caution_title">Privacy waarschuwing</string>
    <string name="privacy_caution_information">"Deze telefoon kan zijn locatie bepalen. Dit is handig voor diensten als navigatie, winkelen en weerbericht. Zorg, met het oog op je privacy, dat je de bedrijven waarvan je download vertrouwt en let op hun privacybeleid en de wijze waarop ze gegevens openbaar maken.

Vergeet niet de instellingen voor de locatie en privacy te veranderen in het menu Instellingen."</string>
    <string name="skip_backup_text">Back-up overslaan</string>
    <string name="backup_warning_text">"Verizon vereist dat je verbinding maakt met een van de E-mailaccounts in de lijst om door te gaan met de back-up.

De gebruikersnaam en wachtwoord van het E-mailaccount worden gebruikt om alle gegevens naar toekomstige telefoons te herstellen."</string>
    <string name="about_verizon_backup_title">Over Verizon back-up</string>
    <string name="about_verizon_backup_text">"Je hebt de beschikking gekregen over 500 MB vrije opslagmedia om een backup van je media te maken.

Verizon blijft de gegevens op je telefoons beveiligen door regelmatig backups op beveiligde servers te maken.

Je kunt de opslaggrootte op elk moment uitbreiden door Backup Assistant Plus te openen."</string>
    <string name="restore_your_media_title">Media herstellen</string>
    <string name="restore_your_media_text">"We hebben gemerkt dat u media hebt opgeslagen van een vorige telefoon met Verizon.

Verizon kan de media automatisch herstellen op deze telefoon."</string>
    <string name="restore_your_media_allow">Media van mijn vorige telefoon naar deze telefoon herstellen</string>
    <string name="restore_your_media_connect_msg">Zodra het installatieproces voltooid is wordt uw media hersteld via Wi-Fi. Als Wi-Fi niet beschikbaar is wordt het herstel voor latere uitvoering op de kennisgevingsbalk geplaatst.</string>
</resources>
