<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Atualizador</string>
    <string name="message">Enquanto seu telefone estiver sendo atualizado, você não pode fazer chamadas de emergência. Seu telefone será reinicializado durante a atualização.</string>
    <string name="confirm_label">Há uma atualização do sistema pronta para download e instalação.</string>
    <string name="confirm_message">Seu telefone será restabelecido com as configurações de fábrica. Todos os dados serão apagados. Faça backup de seus dados antes da instalação.</string>
    <string name="download_later">Baixar depois</string>
    <string name="download_FW">Atualização do sistema</string>
    <string name="progress_label">Baixando atualizações</string>
    <string name="btn_cancel_download">Cancelar download</string>
    <string name="state_running">Download em andamento. Isso pode levar algum tempo.</string>
    <string name="state_stop">Download bem sucedido</string>
    <string name="unknown">Desconhecido</string>
    <string name="megabyte">MB</string>
    <string name="verifypackage">Verificando pacote de atualização…</string>
    <string name="label_remind_me_later">Lembrar-me mais tarde</string>
    <string name="msg_install_warning">Seu telefone será restabelecido com as configurações de fábrica. Todos os dados serão apagados.</string>
    <string name="category_software_update">Atualizações do software</string>
    <string name="title_periodic_checkin">Verificação programada</string>
    <string name="summary_periodic_checkin">Entrar on-line e verificar atualizações de acordo com a programação do servidor</string>
    <string name="msg_data_warning_periodic">O uso desse serviço através de sua conexão de rede móvel pode resultar em custos adicionais de seu provedor sem fio se você não tiver um plano de dados ilimitado. Habilitar verificação programada?</string>
    <string name="title_warning_periodic_off">Desligar a verificação programada</string>
    <string name="msg_warning_periodic_off">Sugerimos que você mantenha essa opção habilitada para manter o software do telefone atualizado. A verificação de mensagens consome uma quantidade muito pequena de dados, é anônima e não inclui nenhuma informação pessoal. Desligar a verificação programada?</string>
    <string name="btn_turn_off">Desligar</string>
    <string name="btn_yes">Sim</string>
    <string name="btn_no">Não</string>
    <string name="btn_check_now">Verificar agora</string>
    <string name="msg_checking">Verificando…</string>
    <string name="btn_settings">Configurações</string>
    <string name="title_up_to_date">Seu telefone está atualizado</string>
    <string name="msg_up_to_date">Não há atualizações disponíveis para o seu telefone.</string>
    <string name="title_downloading">Baixando atualização do sistema</string>
    <string name="msg_downloading">Seu telefone está baixando as atualizações do software.</string>
    <string name="title_download_prompt">Há uma atualização do sistema disponível</string>
    <string name="msg_download_prompt">Deseja baixar a seguinte atualização do software do sistema?</string>
    <string name="label_download_now">Download através de qualquer conexão de dados disponível</string>
    <string name="label_download_now_4g">Download via rede móvel, Wi-Fi ou 4G</string>
    <string name="label_download_via_wifi">Download via Wi-Fi ou cabo apenas</string>
    <string name="btn_ok">OK</string>
    <string name="btn_cancel">Cancelar</string>
    <string name="msg_data_warning">O uso desse serviço através de sua conexão de rede móvel pode resultar em custos adicionais de seu provedor sem fio se você não tiver um plano de dados ilimitado. Baixar atualizações agora?</string>
    <string name="title_download_wifi">Download via Wi-Fi ou cabo</string>
    <string name="msg_download_wifi">O download iniciará quando a passagem da Internet ou Wi-Fi estiver conectado, e fará uma pausa se desconectados.</string>
    <string name="msg_download_later">Seu telefone verificará atualizações na próxima hora programada. Você pode verificar as atualizações normalmente em Configurações.</string>
    <string name="msg_download_later_no_ui">Seu telefone verificará atualizações na próxima hora programada.</string>
    <string name="title_update_corrupted">A atualização está corrompida</string>
    <string name="msg_update_corrupted">"A atualização do software do sistema baixada está corrompida.
Deseja baixar novamente?"</string>
    <string name="btn_download">Baixar</string>
    <string name="title_no_sd_card">Cartão SD não pronto</string>
    <string name="msg_no_sd_card">É necessário um cartão SD para baixar a atualização do sistema. Insira um cartão SD e pressione OK para iniciar o download ou pressione Cancelar para sair.</string>
    <string name="title_no_space">Não há espaço suficiente</string>
    <string name="msg_no_space">"Você não tem espaço restante suficiente em seu cartão de armazenamento. Exclua algum conteúdo ou aplicativos para liberar pelo menos %s MB de espaço. 
Toque em \"Configurações\" abaixo para obter mais espaço livre."</string>
    <string name="msg_no_space_no_ui">Você não tem espaço restante suficiente em seu cartão de armazenamento. Exclua algum conteúdo ou aplicativos para liberar pelo menos %s MB de espaço.</string>
    <string name="title_save_error">Erro ao salvar a atualização</string>
    <string name="msg_save_error">Ocorreu um erro durante o salvamento da atualização do sistema no cartão SD. O processo de download não pode ser concluído. Substitua seu cartão SD e verifique se há atualizações novamente em Configurações, em Sobre o telefone.</string>
    <string name="msg_save_error_no_ui">Ocorreu um erro durante o salvamento da atualização do sistema no cartão SD. O processo de download não pode ser concluído.</string>
    <string name="title_install">Instale a atualização do software do sistema</string>
    <string name="msg_install_prompt">Deseja instalar a seguinte atualização do software do sistema?</string>
    <string name="label_install_now">Instalar agora</string>
    <string name="label_install_later">Instalar depois</string>
    <string name="msg_install_later">Você pode iniciar a instalação da barra de notificações a qualquer momento.</string>
    <string name="title_cancel_installation">Cancelar instalação</string>
    <string name="msg_cancel_installation">Isso interromperá o processo de atualização e excluirá o arquivo de atualização baixado do seu telefone. Cancelar agora?</string>
    <string name="title_update_ready">A atualização do sistema está pronta</string>
    <string name="msg_update_ready">Toque para instalar a atualização do sistema</string>
    <string name="summary_periodic_checkin_off">Esse recurso foi desabilitado por seu provedor</string>
    <string name="msg_battery_low">A atualização do sistema está pronta, mas a bateria do telefone está muito fraca para instalá-la. Carregue a bateria com 35% ou mais e inicie a instalação posteriormente.</string>
    <string name="msg_install_no_sd_card">Você precisa de um cartão SD para fazer backup de seus dados. Insira um cartão SD e pressione OK para continuar ou pressione Cancelar para ignorar o backup.</string>
    <string name="msg_install_no_space">Não há espaço livre suficiente em seu cartão SD para fazer o backup de seus dados. Substitua o cartão SD e pressione OK para continuar ou pressione Cancelar para ignorar o backup.</string>
    <string name="msg_telephony_warning">Você não poderá usar seu telefone ou fazer chamadas de emergência durante a atualização. Não desligue seu telefone ou remova a bateria ou o cartão de armazenamento durante a atualização.</string>
    <string name="msg_backup_warning">Se você habilitou o backup de dados em Configurações, alguns dados e configurações como mensagens, favoritos e senhas Wi-Fi serão preservados, mas nós sugerimos que você faça backup de seus dados antes da instalação.</string>
    <string name="btn_discard">Descartar</string>
    <string name="progress_label_verify">Verificando pacote</string>
    <string name="title_install_complete">Atualização do software do sistema</string>
    <string name="msg_install_complete">Parabéns!</string>
    <string name="msg_install_complete_info">Seu telefone foi atualizado com sucesso para a versão %s.</string>
    <string name="download_state_paused">O Download está em pausa porque a conexão da passagem da Internet ou Wi-Fi foi perdida.</string>
    <string name="title_update_available">A atualização do sistema está disponível</string>
    <string name="msg_update_available">Toque para baixar a atualização do sistema</string>
    <string name="toast_download_progress">Baixando atualizações do software. Verificar o andamento na lista de notificações.</string>
    <string name="title_battery_low">Bateria fraca</string>
    <string name="title_storage_full">Armazenamento cheio</string>
    <string name="msg_storage_full">"A atualização do sistema está pronta, mas você não tem espaço livre suficiente remanescente na armazenagem do telefone. Desinstale alguns aplicativos para obter pelo menos %sMB de espaço livre.

Toque em \"Configurações\" abaixo para gerenciar seus aplicativos. Você pode iniciar a instalação posteriormente da lista de notificações."</string>
    <string name="msg_install_no_sd">Insira o cartão SD no qual você armazenou a atualização do software do sistema baixado.</string>
    <string name="msg_install_share_sd">Não é possível ler o cartão SD no qual você armazenou a atualização do software do sistema baixado porque ele está sendo usado por seu computador como armazenagem USB. Desconecte o USB para acessar seu cartão SD.</string>
    <string name="msg_download_share_sd">Seu cartão SD não está disponível para armazenar a atualização do software do sistema porque está sendo usado por seu computador como armazenagem USB. Desconecte o USB e pressione OK para iniciar o download ou pressione Cancelar para sair.</string>
    <string name="title_install_miss_file">A atualização está ausente</string>
    <string name="msg_install_miss_file">A atualização do software do sistema baixado está ausente do seu cartão SD. Deseja baixá-lo novamente?</string>
    <string name="title_progress_paused">Download pausado</string>
    <string name="acu_status_update">Atualizar</string>
    <string name="acu_status_new">Novo</string>
    <string name="acu_title_update_available">Atualizações do aplicativo disponíveis</string>
    <string name="acu_msg_update_available">Toque para baixar as atualizações do aplicativo</string>
    <string name="acu_msg_download_prompt">Deseja instalar as seguintes atualizações do aplicativo?</string>
    <string name="acu_btn_detail">Detalhe</string>
    <string name="acu_application_detail">Detalhes das atualizações do aplicativo</string>
    <string name="acu_application_update">Atualizações do aplicativo</string>
    <string name="acu_installing">Instalando...</string>
    <string name="acu_installing_title">Instalando atualizações</string>
    <string name="acu_installing_msg">Instalando aplicativo</string>
    <string name="acu_success_message">Instalação concluída com sucesso.</string>
    <string name="kilobyte">KB</string>
    <string name="acu_cache_fill_title">Espaço temporário cheio</string>
    <string name="acu_cache_fill_message">"Não é possível continuar a atualizar seu software porque não há espaço temporário livre suficiente na armazenagem do seu telefone.

Você pode tentar reiniciar seu telefone e verificar as atualizações do software novamente em Configurações, em Sobre o telefone."</string>
    <string name="acu_download_fail_title">O download falhou</string>
    <string name="acu_download_fail_message">"Ocorreu um erro durante o download das atualizações do software.

Você pode verificar as atualizações do software novamente em Configurações em Sobre o telefone."</string>
    <string name="acu_file_corrupted_title">Arquivo corrompido</string>
    <string name="acu_file_corrupted_message">"Há um problema com o arquivo de atualização do software baixado. Não é possível continuar a instalação.

Você pode verificar as atualizações do software novamente em Configurações, em Sobre o telefone."</string>
    <string name="acu_storage_full_message">"Não é possível continuar a atualizar seu software porque não há espaço livre suficiente na armazenagem do seu telefone.
Desinstale alguns aplicativos para ter mais espaço.

Toque em \"Configurações\" abaixo para gerenciar seus aplicativos. Você pode verificar as atualizações de software novamente em Configurações, em Sobre o telefone."</string>
    <string name="acu_install_fail_title">Não é possível concluir a instalação</string>
    <string name="acu_install_fail_message">"Ocorreu um erro durante a instalação das atualizações do software.

Você pode verificar as atualizações do software novamente em Configurações em Sobre o telefone."</string>
    <string name="acu_success_finish_message">As atualizações foram instaladas com sucesso em seu telefone.</string>
    <string name="title_cid_not_match">Versão do sistema variante</string>
    <string name="msg_cid_not_match">Determinamos que seu telefone pode estar executando uma versão modificada do software do sistema. Para sua proteção, não podemos atualizar seu telefone. Reverta seu telefone para o software oficial do sistema HTC para atualizar seu telefone. Caso não tenha modificado o software do seu sistema ou deseje ajuda para reverter seu sistema, entre em contato conosco através da seção de suporte do site www.htc.com.</string>
    <string name="msg_sd_card_read_only">Your SD card is not available to store the software update because it is mounted as read-only mode. You may reboot your phone and check for updates again in Settings, under About phone.</string>
    <string name="msg_not_allow_3g">A ação funciona apenas em conexões Wi-Fi ou por cabo. Ligue o Wi-Fi em Configurações ou use a conexão por cabo de um computador.</string>
    <string name="encrypted_package_fail_title">Pacote criptografado</string>
    <string name="key_server_fail_message">Falha ao conectar-se ao servidor de chaves. Verifique a conexão e tente novamente.</string>
    <string name="no_authority_fail_message">Seu telefone não está autorizado a obter a chave de descriptografia.</string>
    <string name="key_invalid_fail_message">A chave de descriptografia é inválida.</string>
    <string name="outside_intranet_fail_title">Fora da intranet</string>
    <string name="outside_intranet_fail_message">A atualização está localizada no servidor de teste e não está acessível de fora da intranet da empresa. Tente baixar novamente quando você voltar para a Intranet.</string>
    <string name="download_state_connection_paused">O download foi pausado porque sua conexão de dados se perdeu.</string>
    <string name="download_state_roaming_paused">O download foi pausado porque sua conexão de dados está no modo roaming. Use Wi-Fi ou cabo.</string>
    <string name="category_software_update_srmmary">Em andamento...</string>
    <string name="title_no_sd_card_internal">O armazenamento do telefone não está pronto</string>
    <string name="msg_no_sd_card_internal">O armazenamento do seu telefone não está disponível para armazenar a atualização do software do sistema porque está sendo usado por seu computador como armazenagem USB. Desconecte o USB e pressione OK para iniciar o download ou pressione Cancelar para sair.</string>
    <string name="msg_no_space_internal">"Você não tem espaço restante suficiente no armazenamento do telefone. Exclua algum conteúdo ou aplicativos para liberar pelo menos %s MB de espaço. 
Toque em \"Configurações\" abaixo para obter mais espaço livre."</string>
    <string name="msg_save_error_internal">Ocorreu um erro durante o salvamento da atualização do sistema no armazenamento do seu telefone. O processo de download não pode ser concluído.</string>
    <string name="msg_install_no_sd_internal">Não é possível ler o armazenamento do telefone no qual você armazenou a atualização do software do sistema baixado porque ele está sendo usado por seu computador como armazenagem USB. Desconecte o USB para acessar o armazenamento do telefone.</string>
    <string name="msg_install_miss_file_internal">A atualização do software do sistema baixado está ausente do armazenamento do seu telefone. Deseja baixá-lo novamente?</string>
    <string name="msg_sd_card_read_only_internal">O armazenamento do seu telefone não está disponível para armazenar a configuração do software porque está montado no modo somente leitura. Você pode reinicializar seu dispositivo e verificar a existência de atualizações novamente em Configurações em Sobre o telefone.</string>
    <string name="title_download_wifi_noIPT">Download via Wi-Fi somente</string>
    <string name="label_download_via_wifi_noIPT">Download via Wi-Fi</string>
    <string name="msg_download_wifi_noIPT">O download iniciará quando o Wi-Fi estiver conectado e pausará se o Wi-Fi for desconectado.</string>
    <string name="download_state_paused_noIPT">O download foi pausado porque a conexão Wi-Fi foi perdida.</string>
    <string name="download_state_roaming_paused_noIPT">O download foi pausado porque sua conexão de dados está no modo roaming. Use o Wi-Fi.</string>
    <string name="btn_later">Mais tarde</string>
    <string name="title_update_canceled">Atualização cancelada</string>
    <string name="msg_update_canceled">Você pode encontrar as atualizações canceladas posteriormente em Configurações > Sobre o telefone > Atualizações do software.</string>
    <string name="title_cota_update">Atualização personalizada</string>
    <string name="title_cota_available">Atualização personalizada disponível</string>
    <string name="msg_cota_available">Toque para baixar a atualização</string>
    <string name="title_cota_download">Há uma atualização personalizada disponível</string>
    <string name="msg_cota_download_prompt">Deseja baixar a atualização?</string>
    <string name="msg_cota_storage_full">"Você não tem espaço livre suficiente remanescente na armazenagem do telefone. Exclua algum conteúdo ou alguns aplicativos para liberar pelo menos %s de espaço.
Toque em \"Configurações\" abaixo para gerenciar seus aplicativos."</string>
    <string name="msg_cota_file_corrupted">"Há um problema com o arquivo de atualização do software baixado. Não é possível continuar a instalação.
Deseja baixá-la novamente?"</string>
    <string name="title_cota_install">Instale a atualização personalizada</string>
    <string name="msg_cota_install_prompt">Deseja instalar a atualização agora?</string>
    <string name="title_cota_install_notify">A atualização personalizada está pronta</string>
    <string name="msg_cota_install_notify">Toque para instalar a atualização.</string>
    <string name="title_restart">Download das atualizações do aplicativo concluído</string>
    <string name="msg_restart">Seu telefone baixou as atualizações do aplicativo e precisa ser reiniciado para concluir o processo de atualização. Pressione Reiniciar agora.</string>
    <string name="msg_notification_restart">Toque para reiniciar seu telefone.</string>
</resources>
