<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Updater</string>
    <string name="message">Tijdens de updatea kunnen er geen alarmnummers gebeld worden. De telefoon wordt tijdens de update opnieuw opgestart.</string>
    <string name="confirm_label">Er kan een systeemupdate worden gedownload en geïnstalleerd.</string>
    <string name="confirm_message">De standaardinstellingen van de telefoon worden hersteld. Alle gegevens worden gewist. Maak een backup van alle gegevens voor de installatie.</string>
    <string name="download_later">Later downloaden</string>
    <string name="download_FW">Systeem update</string>
    <string name="progress_label">Updates worden gedownload</string>
    <string name="btn_cancel_download">Downloaden annuleren</string>
    <string name="state_running">Download bezig. Dit kan even duren.</string>
    <string name="state_stop">Download gelukt</string>
    <string name="unknown">Onbekend</string>
    <string name="megabyte">MB</string>
    <string name="verifypackage">Updatepakket wordt gecontroleerd…</string>
    <string name="label_remind_me_later">Me later herinneren</string>
    <string name="msg_install_warning">De standaardinstellingen van de telefoon worden hersteld. Alle gegevens worden gewist.</string>
    <string name="category_software_update">Software updates</string>
    <string name="title_periodic_checkin">Geplande controle</string>
    <string name="summary_periodic_checkin">Online gaan en controleren op updates volgens de planning van de server</string>
    <string name="msg_data_warning_periodic">Het gebruik van deze dienst via een mobiele netwerkverbinding kan extra kosten met zich meebrengen van de netwerkaanbieder als je geen abonnement zonder datalimiet hebt. Geplande controle inschakelen?</string>
    <string name="title_warning_periodic_off">Geplande controle uitschakelen</string>
    <string name="msg_warning_periodic_off">Het wordt aanbevolen deze optie ingeschakeld te laten zodat de telefoonsoftware up-to-date blijft. De controleberichten verbruiken een kleine hoeveelheid gegevens, zijn anoniem en bevatten geen persoonlijke gegevens. Geplande controle uitschakelen?</string>
    <string name="btn_turn_off">Uitschakelen</string>
    <string name="btn_yes">Ja</string>
    <string name="btn_no">Nee</string>
    <string name="btn_check_now">Nu controleren</string>
    <string name="msg_checking">Controleren…</string>
    <string name="btn_settings">Instellingen</string>
    <string name="title_up_to_date">De telefoon is up to date</string>
    <string name="msg_up_to_date">Er zijn geen updates beschikbaar op de telefoon</string>
    <string name="title_downloading">Systeem update downloaden</string>
    <string name="msg_downloading">De telefoon download de software updates.</string>
    <string name="title_download_prompt">Er is een systeem update beschikbaar</string>
    <string name="msg_download_prompt">Volgende systeem update downloaden?</string>
    <string name="label_download_now">Downloaden via elke beschikbare gegevensverbinding</string>
    <string name="label_download_now_4g">Downloaden via mobiel netwerk, Wi-Fi of 4G</string>
    <string name="label_download_via_wifi">Uitsluitend downloaden via Wi-Fi of kabel</string>
    <string name="btn_ok">OK</string>
    <string name="btn_cancel">Annuleren</string>
    <string name="msg_data_warning">Het gebruik van deze dienst via een mobiele netwerkverbinding kan extra kosten met zich meebrengen van de netwerkaanbieder als je geen abonnement hebt zonder datalimiet. Nu updates downloaden?</string>
    <string name="title_download_wifi">Downloaden via Wi-Fi of kabel</string>
    <string name="msg_download_wifi">Dowloaden wordt gestart als Wi-Fi of internetverbinding is hersteld en wordt gepauzeerd als de verbinding wordt verbroken.</string>
    <string name="msg_download_later">De telefoon controleert de volgende ingeplande keer op updates. Bij Instellingen kan handmatig op updates worden gecontroleerd.</string>
    <string name="msg_download_later_no_ui">De telefoon controleert op updates de volgende keer dat het is ingepland.</string>
    <string name="title_update_corrupted">Update is beschadigd</string>
    <string name="msg_update_corrupted">"De gedownloade update voor de systeemsoftware is beschadigd.
Opnieuw downloaden?"</string>
    <string name="btn_download">Downloaden</string>
    <string name="title_no_sd_card">SD-kaart is niet gereed</string>
    <string name="msg_no_sd_card">Er is een SD-kaart nodig om de systeemupdate te kunnen downloaden. Plaats een SD-kaart en druk op OK om de download te starten of druk op Annuleren om af te sluiten.</string>
    <string name="title_no_space">Onvoldoende ruimte</string>
    <string name="msg_no_space">"Er is onvoldoende ruimte vrij op de geheugenkaart. Verwijder enkele gegevens of toepassingen om tenminste %s MB ruimte vrij te maken. 
Tik hieronder op \"Instellingen\" om meer ruimte vrij te maken."</string>
    <string name="msg_no_space_no_ui">Er is onvoldoende ruimte vrij op de geheugenkaart. Verwijder enkele gegevens of toepassingen om tenminste %s MB ruimte vrij te maken.</string>
    <string name="title_save_error">Fout bij het opslaan van de update</string>
    <string name="msg_save_error">Er is een fout opgetreden tijdens het opslaan van de systeemupdate op de SD-kaart. De download kan niet worden voltooid. Vervang de SD-kaart en controleer nogmaals op updates bij Instellingen, Over de telefoon.</string>
    <string name="msg_save_error_no_ui">Er is een fout opgetreden tijdens het opslaan van de systeem update op de SD-kaart. De download kan niet worden voltooid.</string>
    <string name="title_install">Systeem software update installeren</string>
    <string name="msg_install_prompt">Wil je de volgende systeem software update installeren?</string>
    <string name="label_install_now">Nu installeren</string>
    <string name="label_install_later">Later installeren</string>
    <string name="msg_install_later">Je kan de installatie op elk moment starten vanaf de meldingsbalk.</string>
    <string name="title_cancel_installation">Installatie annuleren</string>
    <string name="msg_cancel_installation">Dit stopt de update en verwijdert het gedownloade updatebestand van de telefoon. Nu annuleren?</string>
    <string name="title_update_ready">Systeem update is klaar</string>
    <string name="msg_update_ready">Tik om de systeem update te installeren</string>
    <string name="summary_periodic_checkin_off">Deze functie is uitgeschakeld door de netwerkaanbieder</string>
    <string name="msg_battery_low">De systeemupdate is klaar maar de telefoonaccu bevat te weinig energie om de update te installeren. Laad de accu op tot tenminste 35% capaciteit en start de installatie opnieuw.</string>
    <string name="msg_install_no_sd_card">Er is een SD-kaart nodig om een back-up van je gegevens te kunnen maken. Plaats een SD-kaart en druk op OK om verder te gaan of druk op Annuleren om de back-up over te slaan.</string>
    <string name="msg_install_no_space">Er is onvoldoende vrije ruimte op de SD-kaart om een back-up van de gegevens te kunnen maken. Vervang de SD-kaart en druk op OK om verder te gaan of druk op Annuleren om de back-up over te slaan.</string>
    <string name="msg_telephony_warning">Tijdens de upgrade kan de telefoon niet worden gebruikt en kunnen geen alarmnummers worden gebeld. Schakel de telefoon niet uit en verwijder de accu of geheugenkaart niet tijdens de upgrade.</string>
    <string name="msg_backup_warning">Als je bij Instellingen het back-uppen van gegevens hebt ingeschakeld dan worden bepaalde gegevens en instellingen zoals berichten, bladwijzers en Wi-Fi wachtwoorden bewaard. Toch raden we je aan een backup van de gegevens te maken voor de installatie.</string>
    <string name="btn_discard">Wissen</string>
    <string name="progress_label_verify">Pakket wordt gecontroleerd</string>
    <string name="title_install_complete">Systeem software update</string>
    <string name="msg_install_complete">Gefeliciteerd!</string>
    <string name="msg_install_complete_info">De telefoon is ge-update naar versie %s.</string>
    <string name="download_state_paused">De download is gepauzeerd omdat de Wi-Fi- of internet verbinding is verbroken.</string>
    <string name="title_update_available">Er is een systeem update beschikbaar</string>
    <string name="msg_update_available">Tik om de systeem update te downloaden</string>
    <string name="toast_download_progress">Software updates worden gedownload. Bekijk de voortgang in de meldingenlijst.</string>
    <string name="title_battery_low">Accu bijna leeg</string>
    <string name="title_storage_full">Opslag vol</string>
    <string name="msg_storage_full">"De systeemupdate is klaar maar er is onvoldoende ruimte vrij in het telefoongeheugen Verwijder enkele applicaties om tenminste %sMB ruimte vrij te maken.

Tik hieronder op \"Instellingen\" om de toepassingen te beheren. Je kunt de installatie later starten via de meldingenlijst."</string>
    <string name="msg_install_no_sd">Plaats de SD-kaart waarop de gedownloade systeem software update is opgeslagen.</string>
    <string name="msg_install_share_sd">Kan de SD-kaart waarop de gedownloade systeem software update is opgeslagen niet lezen omdat de kaart door de PC wordt gebruikt als USB-opslag. Verbreek USB-verbinding voor toegang tot de SD-kaart.</string>
    <string name="msg_download_share_sd">De systeem software update kan niet op de SD-kaart worden opgeslagen omdat de kaart door de PC als USB-opslag wordt gebruikt. Verbreek de USB-verbinding en druk op OK om de download te starten. Druk op Annuleren om af te sluiten.</string>
    <string name="title_install_miss_file">Update ontbreekt</string>
    <string name="msg_install_miss_file">De gedownloade systeem software update staat niet op de SD-kaart. Opnieuw downloaden?</string>
    <string name="title_progress_paused">Downloaden is gepauzeerd</string>
    <string name="acu_status_update">Bijwerken</string>
    <string name="acu_status_new">Nieuw</string>
    <string name="acu_title_update_available">Applicatie updates beschikbaar</string>
    <string name="acu_msg_update_available">Tik om de applicatie updates te downloaden</string>
    <string name="acu_msg_download_prompt">Wil je de volgende applicatie updates installeren?</string>
    <string name="acu_btn_detail">Details</string>
    <string name="acu_application_detail">Details van de applicatie updates</string>
    <string name="acu_application_update">Applicatie updates</string>
    <string name="acu_installing">Installeren...</string>
    <string name="acu_installing_title">Updates worden geïnstalleerd</string>
    <string name="acu_installing_msg">App wordt geïnstalleerd</string>
    <string name="acu_success_message">Installatie is gelukt.</string>
    <string name="kilobyte">KB</string>
    <string name="acu_cache_fill_title">Tijdelijke geheugen is vol</string>
    <string name="acu_cache_fill_message">"Kan niet doorgaan met het updaten van de software omdat het telefoongeheugen onvoldoende vrije ruimte bevat.

Start de telefoon opnieuw op en controleer opnieuw op software updates via Instellingen, onder Over de telefoon."</string>
    <string name="acu_download_fail_title">Download mislukt</string>
    <string name="acu_download_fail_message">"Er is een fout opgetreden tijdens het downloaden van de software updates.

Controleer opnieuw op software updates via Instellingen bij Over de telefoon."</string>
    <string name="acu_file_corrupted_title">Bestand is beschadigd</string>
    <string name="acu_file_corrupted_message">"Er is een probleem opgetreden met het gedownloade software update bestand. Kan de installatie niet voortzetten.

Controleer opnieuw op software updates via Instellingen bij Over de telefoon."</string>
    <string name="acu_storage_full_message">"Kan niet doorgaan met het updaten van de software omdat het telefoongeheugen onvoldoende vrije ruimte bevat.
Verwijder enkele apps om meer ruimte te maken.

Tik hieronder op \"Instellingen\" om de applicaties te beheren. Je kunt opnieuw controleren op software updates via Instellingen bij Over de telefoon."</string>
    <string name="acu_install_fail_title">Kan de installatie niet voltooien</string>
    <string name="acu_install_fail_message">"Er is een fout opgetreden tijdens het installeren van de software updates.

Controleer opnieuw op updates via Instellingen bij Over de telefoon."</string>
    <string name="acu_success_finish_message">De updates zijn op de telefoon geïnstalleerd.</string>
    <string name="title_cid_not_match">Andere systeemversie</string>
    <string name="msg_cid_not_match">Er is vastgesteld dat op de telefoon wellicht een aangepaste versie van de systeem software is geactiveerd. Vanwege veiligheidsoverwegingen kunnen we de telefoon niet updaten. Herstel de officiële systeemsoftware van HTC op de telefoon om de telefoon te updaten. Als je de systeemsoftware niet hebt aangepast of als je hulp nodig hebt om het systeem te herstellen neem dan contact met ons op via het onderdeel Ondersteuning op www.htc.com.</string>
    <string name="msg_sd_card_read_only">Your SD card is not available to store the software update because it is mounted as read-only mode. You may reboot your phone and check for updates again in Settings, under About phone.</string>
    <string name="msg_not_allow_3g">De handeling functioneert uitsluitend op een Wi-Fi of met een kabelverbinding. Schakel via Instellingen de optie Wi-Fi in of gebruik een kabelverbinding met een computer.</string>
    <string name="encrypted_package_fail_title">Gecodeerd pakket</string>
    <string name="key_server_fail_message">Kan geen verbinding maken met de codeserver. Controleer de verbinding en probeer het opnieuw.</string>
    <string name="no_authority_fail_message">De telefoon mag geen toegang krijgen tot de decoderingscode.</string>
    <string name="key_invalid_fail_message">De decoderingscode is ongeldig.</string>
    <string name="outside_intranet_fail_title">Buiten intranet</string>
    <string name="outside_intranet_fail_message">De update staat op de testserver welke niet toegankelijk is van buiten het bedrijfsintranet. Probeer opnieuw te downloaden als je weer terug bent in het intranet.</string>
    <string name="download_state_connection_paused">Downloaden is gepauzeerd omdat de gegevensverbinding is verbroken.</string>
    <string name="download_state_roaming_paused">Downloaden is gepauzeerd omdat de gegevensverbinding in de roaming modus staat. Gebruik Wi-Fi of een kabel.</string>
    <string name="category_software_update_srmmary">Bezig...</string>
    <string name="title_no_sd_card_internal">Telefoongeheugen is niet beschikbaar</string>
    <string name="msg_no_sd_card_internal">De systeem software update kan niet op het telefoongeheugen worden opgeslagen omdat het door de pc als USB-opslag wordt gebruikt. Verbreek de USB-verbinding en druk op OK om de download te starten. Druk op Annuleren om af te sluiten.</string>
    <string name="msg_no_space_internal">"Er is onvoldoende ruimte resterend op het telefoongeheugen. Verwijder enkele gegevens of toepassingen om tenminste %s MB ruimte vrij te maken. 
Tik hieronder op \"Instellingen\" om meer ruimte vrij te maken."</string>
    <string name="msg_save_error_internal">Er is een fout opgetreden tijdens het opslaan van de systeem update in het telefoongeheugen. De download kan niet worden voltooid.</string>
    <string name="msg_install_no_sd_internal">Kan het telefoongeheugen waarop de gedownloade systeem software update is opgeslagen niet lezen omdat dit door de pc wordt gebruikt als USB-opslag. Verbreek de USB-verbinding voor toegang tot de telefoonopslag.</string>
    <string name="msg_install_miss_file_internal">De gedownloade systeem software update staat niet op het telefoongeheugen. Opnieuw downloaden?</string>
    <string name="msg_sd_card_read_only_internal">Kan de software update niet opslaan op het telefoongeheugen omdat dit is ingesteld op alleen lezen. Start het toestel opnieuw op en controleer nogmaals op updates via Instellingen en Over telefoon.</string>
    <string name="title_download_wifi_noIPT">Uitsluitend downloaden via Wi-Fi</string>
    <string name="label_download_via_wifi_noIPT">Downloaden via Wi-Fi</string>
    <string name="msg_download_wifi_noIPT">De download start zodra verbinding met Wi-Fi wordt gemaakt. De download pauzeert als de Wi-Fi verbinding wordt verbroken.</string>
    <string name="download_state_paused_noIPT">De download is gepauzeerd omdat de Wi-Fi verbinding is verbroken.</string>
    <string name="download_state_roaming_paused_noIPT">Downloaden is gepauzeerd omdat de gegevensverbinding in de roaming modus staat. Gebruik Wi-Fi.</string>
    <string name="btn_later">Later</string>
    <string name="title_update_canceled">Update is geannuleerd</string>
    <string name="msg_update_canceled">U vindt de geannuleerde updates later in Instellingen > Over telefoon > Software-updates.</string>
    <string name="title_cota_update">Aanpassing updaten</string>
    <string name="title_cota_available">Update voor Aanpassing beschikbaar</string>
    <string name="msg_cota_available">Tik om de update te downloaden</string>
    <string name="title_cota_download">Er is een update voor Aanpassing beschikbaar</string>
    <string name="msg_cota_download_prompt">Wil je de update nu downloaden?</string>
    <string name="msg_cota_storage_full">"Er is onvoldoende ruimte vrij in het telefoongeheugen. Verwijder enkele beelden of applicaties om tenminste %s ruimte vrij te maken.
Tik hieronder op \"Instellingen\" om de apps te beheren."</string>
    <string name="msg_cota_file_corrupted">"Er is een probleem opgetreden met het gedownloade software update bestand. Kan de installatie niet voortzetten.
Opnieuw downloaden?"</string>
    <string name="title_cota_install">Update voor Aanpassen installeren</string>
    <string name="msg_cota_install_prompt">Wil je de update nu installeren?</string>
    <string name="title_cota_install_notify">Update voor Aanpassen is beschikbaar</string>
    <string name="msg_cota_install_notify">Tik om de update te installeren.</string>
    <string name="title_restart">Downloaden van applicatie-updates is voltooid</string>
    <string name="msg_restart">De telefoon heeft applicatie-updates gedownload en moet opnieuw worden gestart om de updateprocedure te voltooien. Druk nu op Opnieuw starten.</string>
    <string name="msg_notification_restart">Tik om de telefoon opnieuw te starten.</string>
</resources>
