<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Tabletiniz bir mobil veri hizmetine bağlı değil. Bu bilgiyi şimdi görmek için Web tarayıcısında %s adresine gidin.</string>
    <string name="activation_text">Mobil hizmetinizi hemen etkinleştirmek için <b>Etkinleştir</b>"'e dokunun. (İşlem bir kaç dakika sürebilir.)

Veya tabletinizi, Kablosuz bağlantı kullanarak ayarlamak için "<b>Atla</b>"'ya dokunun."</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Mobil veri hizmetinizi etkinleştirene kadar tabletinizin çoğu özelliği çalışmayacaktır.

Bu işlemi şimdi atlamayı tercih ederseniz, bunu daha sonra Ayarlar'dan etkinleştirebilirsiniz."</string>
    <string name="activation_failure_text">"Mobil veri hizmetiniz etkinleştirilemedi. Bu, geçici bir sorun olabilir.

Bu işlemi şimdi atlamayı tercih ederseniz, bunu daha sonra Ayarlar'dan etkinleştirmeyi unutmayın. Mobil veri hizmetini etkinleştirene kadar tabletinizin çoğu özelliği çalışmayacaktır."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Mobil veri hizmetiniz etkinleştirilemedi. Bu, geçici bir sorun olabilir ve telefonunuzu yeniden başlattığınızda düzelebilir.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Başka bir etkinleştirme denemesi yapılabilmesi için tabletinizin kapatılıp tekrar başlatılmasını gerektiren bir hata oluştu. Tabletiniz 60 saniye içinde otomatik olarak kapanacaktır veya hemen kapatmak için <b>Şimdi kapat</b>"'a dokunabilirsiniz.

Tabletiniz kapandığında tekrar başlatmak için Güç düğmesine basın."</string>
    <string name="name_activity_title">Bu tablet şu kişiye aittir:</string>
    <string name="name_activity_text">Tablet bazı uygulamaları kişiselleştirmek için adınızı kullanır.</string>
    <string name="tos_agreement_text">"Tabletinizin Google'dan güncellemeler almasına ve yüklemesine izin veriyorsunuz.

Bu tableti kullanmanız gizlilik politikasına ve diğer şartlara tabidir. "<annotation id="learn_more">Daha fazla bilgi edinin</annotation></string>
    <string name="setup_complete_message">Tabletiniz kurulu ve kullanıma hazır.</string>
    <string name="sim_missing_text">Tabletinizle gelen talimatları okuyun.</string>
</resources>
