<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">แท็บเล็ตของคุณไม่ได้เชื่อมต่อกับบริการข้อมูลโทรศัพท์มือถือ หากต้องการดูข้อมูลนี้ในเวลานี้ โปรดไปที่ %s ในเว็บเบราว์เซอร์</string>
    <string name="activation_text">แตะ <b>เปิดใช้งาน</b>" เพื่อเปิดใช้งานบริการของมือถือตอนนี้ (อาจใช้เวลา 2-3 นาที)

หรือแตะ "<b>ข้าม</b> เพื่อตั้งค่าแท็บเล็ตของคุณโดยใช้การเชื่อมต่อ WiFi แทน</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"คุณลักษณะส่วนใหญ่ในแท็บเล็ตของคุณจะไม่ทำงานจนกว่าคุณจะเปิดใช้งานบริการข้อมูลโทรศัพท์มือถือ

หากคุณต้องการข้ามไปก่อน คุณสามารถเปิดใช้งานในภายหลังได้ในการตั้งค่า"</string>
    <string name="activation_failure_text">"บริการข้อมูลโทรศัพท์มือถือของคุณไม่สามารถเปิดใช้งานได้ ซึ่งอาจเป็นปัญหาที่เกิดขึ้นชั่วคราว

หากคุณต้องการข้ามไปก่อน คุณจะต้องเปิดใช้งานในภายหลังในการตั้งค่า คุณลักษณะส่วนใหญ่ในแท็บเล็ตของคุณจะไม่ทำงานจนกว่าคุณจะเปิดใช้งาน"</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">ไม่สามารถเปิดใช้งานบริการข้อมูลโทรศัพท์มือถือของคุณได้ นี่อาจจะเป็นปัญหาชั่วคราวและอาจสามารถแก้ไขได้ด้วยการรีสตาร์ทแท็บเล็ต</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">เกิดข้อผิดพลาดที่ต้องปิดระบบและรีสตาร์ทแท็บเล็ตของคุณก่อนที่จะลองเปิดใช้งานอีกครั้งได้ แท็บเล็ตของคุณจะปิดโดยอัตโนมัติใน 60 วินาทีหรือคุณสามารถแตะ <b>ปิดเดี๋ยวนี้</b>"

เมื่อแท็บเล็ตของคุณปิดแล้ว ให้กดปุ่มเปิด/ปิดเพื่อรีสตาร์ท"</string>
    <string name="name_activity_title">แท็บเล็ตนี้เป็นของ...</string>
    <string name="name_activity_text">แท็บเล็ตนี้ใช้ชื่อของคุณในการปรับเปลี่ยนแอปพลิเคชันบางอย่างในแบบของคุณ</string>
    <string name="tos_agreement_text">"คุณยอมรับว่าแท็บเล็ตของคุณอาจได้รับและติดตั้งการอัปเดตจาก Google

การใช้งานแท็บเล็ตนี้อยู่ภายใต้นโยบายส่วนบุคคลและเงื่อนไขอื่นๆ "<annotation id="learn_more">เรียนรู้เพิ่มเติม</annotation></string>
    <string name="setup_complete_message">แท็บเล็ตของคุณได้รับการตั้งค่าและพร้อมใช้งานแล้ว</string>
    <string name="sim_missing_text">อ่านคำแนะนำที่มากับแท็บเล็ตของคุณ</string>
</resources>
