<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Uppdateraren</string>
    <string name="message">Det går inte att ringa nödsamtal medan telefonen uppdateras. Telefonen startas om under uppdateringen.</string>
    <string name="confirm_label">En systemuppdatering är färdig att laddas ned och installeras.</string>
    <string name="confirm_message">Telefonen återställs till fabriksinställningarna. Alla data raderas. Säkerhetskopiera data före installation.</string>
    <string name="download_later">Hämta senare</string>
    <string name="download_FW">Systemuppdatering</string>
    <string name="progress_label">Hämtar uppdateringar</string>
    <string name="btn_cancel_download">Avbryt hämtning</string>
    <string name="state_running">Nedladdning pågår. Den kan ta lång tid.</string>
    <string name="state_stop">Hämtningen genomfördes</string>
    <string name="unknown">Okänt</string>
    <string name="megabyte">MB</string>
    <string name="verifypackage">Verifierar uppdateringspaketet…</string>
    <string name="label_remind_me_later">Påminn mig senare</string>
    <string name="msg_install_warning">Telefonen återställs till fabriksinställningarna. Alla data raderas.</string>
    <string name="category_software_update">Programvaruuppdateringar</string>
    <string name="title_periodic_checkin">Schemalagd sökning</string>
    <string name="summary_periodic_checkin">Gå online och sök efter uppdateringar enligt serverns schema</string>
    <string name="msg_data_warning_periodic">Användning av den här tjänsten över mobilnätet kan innebära extra avgifter från din trådlösa nätverksoperatör om du inte har en obegränsad dataanslutning. Aktivera schemalagd sökning?</string>
    <string name="title_warning_periodic_off">Stäng av schemalagd sökning</string>
    <string name="msg_warning_periodic_off">Vi rekommederar att du har alternativet aktiverat så att programvaran i telefonen hålls uppdaterad. Kontrollmeddelandena använder en mycket liten datamängd, är anonyma och innehåller inga personuppgifter. Stäng av schemalagd sökning?</string>
    <string name="btn_turn_off">Stäng av</string>
    <string name="btn_yes">Ja</string>
    <string name="btn_no">Nej</string>
    <string name="btn_check_now">Sök nu</string>
    <string name="msg_checking">Kontrollerar…</string>
    <string name="btn_settings">Inställningar</string>
    <string name="title_up_to_date">Telefonen är uppdaterad</string>
    <string name="msg_up_to_date">Det finns inga uppdateringar tillgängliga för telefonen.</string>
    <string name="title_downloading">Hämtar systemuppdatering</string>
    <string name="msg_downloading">Telefonen hämtar programvaruuppdateringarna.</string>
    <string name="title_download_prompt">En systemuppdatering är tillgänglig</string>
    <string name="msg_download_prompt">Vill du hämta följande uppdatering av systemprogramvaran?</string>
    <string name="label_download_now">Ladda ned via valfri tillgänglig dataanslutning</string>
    <string name="label_download_now_4g">Hämta med mobilt nätverk, Wi-Fi eller 4G</string>
    <string name="label_download_via_wifi">Hämta enbart med Wi-Fi eller kabel</string>
    <string name="btn_ok">OK</string>
    <string name="btn_cancel">Avbryt</string>
    <string name="msg_data_warning">Användning av den här tjänsten över mobilnätet kan innebära extra avgifter från din trådlösa nätverksoperatör om du inte har en obegränsad dataanslutning. Hämta uppdateringar nu?</string>
    <string name="title_download_wifi">Hämta med Wi-Fi eller kabel</string>
    <string name="msg_download_wifi">Nedladdningen börjar när Wi-Fi eller Internetpassagen är anslutna, och pausas om anslutningen bryts.</string>
    <string name="msg_download_later">Telefonen söker efter uppdateringar vid nästa schemalagda tillfälle. Du kan söka efter uppdateringar manuellt under Inställningar.</string>
    <string name="msg_download_later_no_ui">Telefonen söker efter uppdateringar vid nästa schemalagda tillfälle.</string>
    <string name="title_update_corrupted">Uppdateringen är skadad</string>
    <string name="msg_update_corrupted">"Den hämtade systemprogramsuppdateringen är skadad.
Vill du hämta den igen?"</string>
    <string name="btn_download">Hämta</string>
    <string name="title_no_sd_card">SD-kortet är inte redo</string>
    <string name="msg_no_sd_card">Du behöver ett SD-kort för att hämta systemuppdateringen. Sätt i ett SD-kort och tryck på OK för att starta hämtningen eller tryck på Avbryt för att avsluta.</string>
    <string name="title_no_space">Inte tillräckligt med utrymme</string>
    <string name="msg_no_space">"Det finns inte tillräckligt med utrymme kvar på lagringskortet. Ta bort innehåll eller program för att frigöra minst %d MB utrymme. 
Tryck på \"Inställningar\" nedan för att frigöra mer utrymme."</string>
    <string name="msg_no_space_no_ui">Det finns inte tillräckligt med utrymme kvar på lagringskortet. Ta bort innehåll eller program för att frigöra minst %d MB utrymme.</string>
    <string name="title_save_error">Fel vid sparande av uppdateringen</string>
    <string name="msg_save_error">Ett fel uppstod när systemuppdateringen sparades på SD-kortet. Det går inte att slutföra hämtningen. Byt SD-kort och sök efter uppdateringar igen i Inställningar under Om telefonen.</string>
    <string name="msg_save_error_no_ui">Ett fel uppstod när systemuppdateringen sparades på SD-kortet. Det går inte att slutföra hämtningen.</string>
    <string name="title_install">Installera uppdatering av systemprogramvaran</string>
    <string name="msg_install_prompt">Vill du installera följande uppdatering av systemprogramvaran?</string>
    <string name="label_install_now">Installera nu</string>
    <string name="label_install_later">Installera senare</string>
    <string name="msg_install_later">Du kan när som helst börja installera från meddelandefältet.</string>
    <string name="title_cancel_installation">Avbryt installationen</string>
    <string name="msg_cancel_installation">Uppdateringsprocessen stoppas och den nedladdade uppdateringsfilen tas bort från telefonen. Avbryt nu?</string>
    <string name="title_update_ready">Systemuppdateringen är färdig</string>
    <string name="msg_update_ready">Tryck här för att installera systemuppdateringen</string>
    <string name="summary_periodic_checkin_off">Den här funktionen har avaktiverats av din leverantör</string>
    <string name="msg_battery_low">Systemuppdateringen är klar men telefonens batteri är för svagt för att installera den. Ladda batteriet till 35 % eller mer och starta installationen senare.</string>
    <string name="msg_install_no_sd_card">Du behöver ett SD-kort för att säkerhetskopiera data. Sätt i ett SD-kort och tryck på OK för att fortsätta eller på Avbryt för att ignorera säkerhetskopieringen.</string>
    <string name="msg_install_no_space">Det finns inte tillräckligt med ledigt utrymme på SD-kortet för att säkerhetskopiera data. Sätt i ett annat SD-kort och tryck på OK för att fortsätta eller på Avbryt för att ignorera säkerhetskopieringen.</string>
    <string name="msg_telephony_warning">Du kan inte använda telefonen eller ringa nödsamtal under uppgraderingen. Stäng inte av telefonen och ta inte ut batteriet eller minneskortet medan uppgraderingen pågår.</string>
    <string name="msg_backup_warning">Om du har aktiverat säkerhetskopiering av data i Inställningar kanske vissa av dina data och inställningar, som meddelanden, bokmärken och Wi-Fi-lösenord bevaras, men vi rekommenderar att du säkerhetskopierar dina data före installationen.</string>
    <string name="btn_discard">Kassera</string>
    <string name="progress_label_verify">Verifierar paketet</string>
    <string name="title_install_complete">Uppdatering av systemprogram</string>
    <string name="msg_install_complete">Grattis!</string>
    <string name="msg_install_complete_info">Telefonen har uppdaterats till version %s.</string>
    <string name="download_state_paused">Nedladdningen pausades eftersom Wi-Fi-anslutningen eller Internetpassage anslutningen bröts.</string>
    <string name="title_update_available">Systemuppdateringen är tillgänglig</string>
    <string name="msg_update_available">Tryck här för att hämta systemuppdateringen</string>
    <string name="toast_download_progress">Hämtar programvaruuppdateringar. Kontrollera förloppet i meddelandelistan.</string>
    <string name="title_battery_low">Svagt batteri</string>
    <string name="title_storage_full">Minnet är fullt</string>
    <string name="msg_storage_full">"Systemuppdateringen är redo men det finns inte tillräckligt med ledigt utrymme på telefonens internminne. Avinstallera några program för att frigöra minst %s MB utrymme.

Tryck på \"Inställningar\" nedan för att hantera programmen. Du kan starta installationen senare från meddelandelistan."</string>
    <string name="msg_install_no_sd">Sätt i SD-kortet där du lagrade den hämtade uppdateringen av systemprogrammet.</string>
    <string name="msg_install_share_sd">Det gick inte att läsa SD-kortet som du lagrade den nedladdade uppdateringen av systemprogrammet på eftersom det används av datorn som USB-minne. Koppla bort USB för att komma åt SD-kortet.</string>
    <string name="msg_download_share_sd">Ditt SD-kort är tyvärr inte tillgängligt för att lagra uppdateringen av systemprogrammet eftersom det används av datorn som USB-minne. Koppla bort USB och tryck på OK för att börja hämta, eller på Avbryt för att avsluta.</string>
    <string name="title_install_miss_file">Uppdatering saknas</string>
    <string name="msg_install_miss_file">Den hämtade uppdateringen av systemprogrammet finns inte på SD-kortet. Vill du hämta den igen?</string>
    <string name="title_progress_paused">Nedladdningen pausades</string>
    <string name="acu_status_update">Uppdatera</string>
    <string name="acu_status_new">Nytt</string>
    <string name="acu_title_update_available">Tillgängliga programuppdateringar</string>
    <string name="acu_msg_update_available">Tryck för att hämta programuppdateringarna</string>
    <string name="acu_msg_download_prompt">Vill du installera följande programuppdateringar?</string>
    <string name="acu_btn_detail">Information</string>
    <string name="acu_application_detail">Information om programuppdateringar</string>
    <string name="acu_application_update">Programuppdateringar</string>
    <string name="acu_installing">Installerar...</string>
    <string name="acu_installing_title">Installera uppdateringar</string>
    <string name="acu_installing_msg">Installera program</string>
    <string name="acu_success_message">Installationen genomfördes.</string>
    <string name="kilobyte">KB</string>
    <string name="acu_cache_fill_title">Temporärt minne är fullt</string>
    <string name="acu_cache_fill_message">"Det går inte att fortsätta med uppdateringen av programvaran eftersom det inte finns tillräckligt mycket temporärt utrymme i telefonminnet.

Du kan försöka starta om telefonen och kontrollera programuppdateringarna igen i Inställningar under Om telefonen."</string>
    <string name="acu_download_fail_title">Hämtningen misslyckades</string>
    <string name="acu_download_fail_message">"Ett fel inträffade vid hämtning av programuppdateringarna.
u kan söka efter programuppdateringarna igen i Inställningar under Om telefonen."</string>
    <string name="acu_file_corrupted_title">Filen är skadad</string>
    <string name="acu_file_corrupted_message">"Det är problem med den hämtade filen för programuppdatering. Installationen kan inte fortsätta.
u kan söka efter programuppdateringarna igen i Inställningar under Om telefonen."</string>
    <string name="acu_storage_full_message">"Det går inte att fortsätta med uppdatering av programvaran eftersom det inte finns tillräckligt mycket ledigt utrymme i telefonminnet.
Avinstallera några program för att frigöra utrymme.

Tryck på \"Inställningar\" nedan för att hantera programmen. Du kan söka efter programuppdateringarna igen i Inställningar under Om telefonen."</string>
    <string name="acu_install_fail_title">Kan inte slutföra installationen</string>
    <string name="acu_install_fail_message">"Ett fel inträffade vid installation av programuppdateringarna.

Du kan kontrollera programuppdateringarna igen i Inställningar under Om telefonen."</string>
    <string name="acu_success_finish_message">Uppdateringarna har installerats i telefonen.</string>
    <string name="title_cid_not_match">Avvikande systemversion</string>
    <string name="msg_cid_not_match">Vi har upptäckt att telefonen kanske använder en modifierad version av systemprogrammet. Av säkerhetsskäl kan vi därför inte uppdatera telefonen. Återställ telefonen till det officiella systemprogrammet från HTC för att uppdatera telefonen. Om du inte har modifierat systemprogrammet eller behöver hjälp med att återställa systemet är du välkommen att kontakta oss genom supportdelen på www.htc.com.</string>
    <string name="msg_sd_card_read_only">Your SD card is not available to store the software update because it is mounted as read-only mode. You may reboot your phone and check for updates again in Settings, under About phone.</string>
    <string name="msg_not_allow_3g">Åtgärden fungerar bara för Wi-Fi eller kabelanslutningar. Aktivera Wi-Fi i Inställningar eller använda kabelanslutningen till en dator.</string>
    <string name="encrypted_package_fail_title">Krypterat paket</string>
    <string name="key_server_fail_message">Kan inte ansluta till nyckelservern. Kontrollera anslutningen och försök igen.</string>
    <string name="no_authority_fail_message">Telefonen är inte auktoriserad att hämta dekrypteringsnyckeln.</string>
    <string name="key_invalid_fail_message">Dekrypteringsnyckeln är ogiltig.</string>
    <string name="outside_intranet_fail_title">Utanför intranätet</string>
    <string name="outside_intranet_fail_message">Uppdateringen finns på testservern och går inte att komma åt från platser utanför företagets intranät. Försök att hämta igen när du är tillbaka på intranätet.</string>
    <string name="download_state_connection_paused">Nedladdningen pausades eftersom dataanslutningen bröts.</string>
    <string name="download_state_roaming_paused">Hämtningen har pausats eftersom din dataanslutning är i roamingläge. Använd Wi-Fi eller kabel.</string>
    <string name="category_software_update_srmmary">Pågår...</string>
    <string name="title_no_sd_card_internal">Telefonens lagringskort är inte tillgängligt</string>
    <string name="msg_no_sd_card_internal">Telefonens lagringskort är inte tillgängligt för att lagra uppdateringen av systemprogrammet eftersom det används av datorn som USB-minne. Koppla bort USB och tryck på OK för att börja hämta, eller på Avbryt för att avsluta.</string>
    <string name="msg_no_space_internal">"Du har inte tillräckligt mycket utrymme kvar i telefonens lagringsutrymme. Ta bort innehåll eller program för att frigöra minst %d MB utrymme. 
Tryck på \"Inställningar\" nedan för att frigöra mer utrymme."</string>
    <string name="msg_save_error_internal">Ett fel uppstod när systemuppdateringen sparades på telefonens lagringskort. Det går inte att slutföra hämtningen.</string>
    <string name="msg_install_no_sd_internal">Det gick inte att läsa telefonens lagringskort som du lagrade den hämtade uppdateringen av systemprogrammet på eftersom det används av datorn som USB-minne. Koppla bort USB för att komma åt innehållet i din telefon.</string>
    <string name="msg_install_miss_file_internal">Den hämtade uppdateringen av systemprogrammet finns inte på telefonens lagringskort. Vill du hämta den igen?</string>
    <string name="msg_sd_card_read_only_internal">Telefonens lagringskort är inte tillgängligt för lagring av programuppdateringen eftersom det har monterats i skrivskyddat läge. Du kan starta om enheten och titta efter uppdateringar igen i Inställningar under Om telefonen.</string>
    <string name="title_download_wifi_noIPT">Hämta enbart med Wi-Fi</string>
    <string name="label_download_via_wifi_noIPT">Hämta med Wi-Fi</string>
    <string name="msg_download_wifi_noIPT">Hämtningen börjar när Wi-Fi är anslutet, och pausas om Wi-Fi-anslutningen bryts.</string>
    <string name="download_state_paused_noIPT">Nedladdningen pausades eftersom Wi-Fi-anslutningen bröts.</string>
    <string name="download_state_roaming_paused_noIPT">Hämtningen har pausats eftersom din dataanslutning är i roamingläge. Använd Wi-Fi.</string>
    <string name="btn_later">Senare</string>
    <string name="title_update_canceled">Uppdatering avbruten</string>
    <string name="msg_update_canceled">Du kan hitta avbrutna uppdateringar senare i Inställningar > Om telefonen > Programvaruuppdateringar.</string>
    <string name="title_cota_update">Uppdatering för Personanpassa</string>
    <string name="title_cota_available">Uppdatering för Personanpassa tillgänglig</string>
    <string name="msg_cota_available">Tryck för att hämta uppdateringen</string>
    <string name="title_cota_download">En uppdatering för Personanpassa är tillgänglig</string>
    <string name="msg_cota_download_prompt">Vill du hämta uppdateringen?</string>
    <string name="msg_cota_storage_full">"Det finns inte tillräckligt med ledigt utrymme i telefonens internminne. Ta bort lite innehåll för att frigöra minst %s utrymme.
Tryck på \"Inställningar\" nedan för att hantera programmen."</string>
    <string name="msg_cota_file_corrupted">"Det är problem med den hämtade filen för programuppdatering. Det går inte att fortsätta installationen.
Vill du hämta den igen?"</string>
    <string name="title_cota_install">Installera uppdateringen Personanpassa</string>
    <string name="msg_cota_install_prompt">Vill du installera uppdateringen nu?</string>
    <string name="title_cota_install_notify">Uppdateringen för Personanpassa är färdig</string>
    <string name="msg_cota_install_notify">Tryck här för att installera uppdateringen.</string>
    <string name="title_restart">Hämtning av programuppdateringar klar</string>
    <string name="msg_restart">Telefonen har hämtat programuppdateringar. Den måste startas om för att slutföra uppdateringen. Tryck på Starta om nu.</string>
    <string name="msg_notification_restart">Tryck för att starta om telefonen.</string>
</resources>
