<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Máy tính bảng của bạn không được kết nối với dịch vụ dữ liệu di động. Để xem thông tin này ngay bây giờ, hãy truy cập %s trong một trình duyệt web.</string>
    <string name="activation_text">Chạm <b>Kích hoạt</b>" để kích hoạt dịch vụ di động của bạn ngay bây giờ. (Quá trình này có thể mất vài phút).

Hoặc, thay vào đó, chạm "<b>Bỏ qua</b> để thiết lập máy tính bảng của bạn sử dụng kết nối Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Cho đến khi bạn kích hoạt dịch vụ dữ liệu di động, phần lớn các tính năng của máy tính bảng sẽ không hoạt động.

Nếu bây giờ bạn muốn bỏ qua, bạn có thể kích hoạt sau trong Cài đặt."</string>
    <string name="activation_failure_text">"Không thể kích hoạt dịch vụ dữ liệu di động. Đây có thể là sự cố tạm thời.

Nếu bây giờ bạn muốn bỏ qua, hãy nhớ kích hoạt sau trong Cài đặt. Cho đến khi bạn kích hoạt, phần lớn các tính năng của máy tính bảng sẽ không hoạt động."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Không thể kích hoạt dịch vụ dữ liệu di động của bạn. Đây có thể là sự cố tạm thời và có thể giải quyết được bằng cách khởi động lại máy tính bảng.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Đã xảy ra lỗi và máy tính bảng của bạn cần tắt và khởi động lại trước khi có thể thực hiện lần kích hoạt khác. Máy tính bảng của bạn sẽ tự động tắt sau 60 giây hoặc bạn có thể chạm <b>Tắt ngay bây giờ</b>".

Sau khi máy tính bảng tắt, bấm nút Nguồn để khởi động lại máy tính bảng."</string>
    <string name="name_activity_title">Máy tính bảng này thuộc về...</string>
    <string name="name_activity_text">Máy tính bảng sử dụng tên của bạn để cá nhân hóa một số ứng dụng.</string>
    <string name="tos_agreement_text">"Bạn đồng ý rằng máy tính bảng của mình có thể nhận và cài đặt các bản cập nhật từ Google.

Việc sử dụng máy tính bảng này của bạn phải chịu sự điều chỉnh của chính sách bảo mật và các điều khoản khác. "<annotation id="learn_more">Tìm hiểu thêm</annotation></string>
    <string name="setup_complete_message">Máy tính bảng của bạn đã được thiết lập và sẵn sàng để sử dụng.</string>
    <string name="sim_missing_text">Đọc hướng dẫn đi kèm với máy tính bảng của bạn.</string>
</resources>
