<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="wifi_label">Wi-Fi</string>
    <string name="wimax_label">4G</string>
    <string name="wimax_kt_label">4G WiBro</string>
    <string name="wimax_yes_label">Yes 4G</string>
    <string name="wifi_router_label">Hotspot</string>
    <string name="wifi_router_3G_label">Hotspot 3G</string>
    <string name="wifi_router_sprint_label">Hotspot Sprint</string>
    <string name="wifi_router_kddi_label">Vínculo do Wi-Fi</string>
    <string name="wifi_router_verizon_label">Hotspot móvel</string>
    <string name="wifi_router_label_full">Hotspot Wi-Fi</string>
    <string name="gps_label">GPS</string>
    <string name="bluetooth_label">Bluetooth</string>
    <string name="airmode_label">Avião</string>
    <string name="airmode_label_full">Modo avião</string>
    <string name="mobile_label">Celular</string>
    <string name="mobile_label_full">Rede móvel</string>
    <string name="app_name">Configurações - widget</string>
    <string name="wifi_dlg_messga">Não é possível se conectar à rede Wi-Fi. Deseja configurar agora?</string>
    <string name="bt_dlg_messga">Não é possível se conectar ao seu fone de ouvido Bluetooth. Deseja examinar a existência de fones de ouvido Bluetooth agora?</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_title">Ligar Hotspot Móvel 3G?</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_message">Você pode usar apenas um recurso de compartilhamento de Internet por vez. Deseja desligar a Conexão de banda larga móvel e ligar o Hotspot Móvel 3G?</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_remind_message">É necessário o recurso Hotspot Móvel 3G da Verizon Wireless para usar esse serviço. Embora o Hotspot Móvel 3G esteja ativo, os aplicativos do dispositivo continuarão a funcionar e usar a concessão do recurso de dados do Hotspot Móvel 3G.</string>
    <string name="dont_remind_again">Não me lembrar novamente</string>
    <string name="airmode_description">Toque para ativar ou desativar o modo avião.</string>
    <string name="bluetooth_description">Toque para ativar ou desativar o Bluetooth.</string>
    <string name="gps_description">Toque para ativar ou desativar os satélites GPS.</string>
    <string name="mobile_description">Toque para ativar ou desativar a conexão de rede móvel.</string>
    <string name="wifi_description">Toque para ativar ou desativar o Wi-Fi.</string>
    <string name="wifi_router_description">Toque para ativar ou desativar o hotspot Wi-Fi.</string>
    <string name="wifi_router_sprint_description">Toque para ligar ou desligar o Hotspot Sprint.</string>
    <string name="wifi_router_3G_description">Toque para ativar ou desativar o Hotspot 3G.</string>
    <string name="wifi_router_verizon_description">Toque para ativar ou desativar o Hotspot móvel.</string>
    <string name="wimax_description">Toque para ativar ou desativar o WiMAX.</string>
    <string name="wimax_kt_description">Toque para ligar ou desligar o 4G WiBro.</string>
    <string name="wimax_yes_description">Toque para ligar ou desligar o Yes 4G.</string>
    <string name="vzw_gps_title">Serviços GPS independentes</string>
    <string name="vzw_gps_message">Selecionando Serviços GPS independentes, você está permitindo o acesso a todas as informações de local por terceiros através do acesso à Internet ou qualquer software ou componentes periféricos que você instale, baixe, adicione ou anexe ao dispositivo ou qualquer outro meio. Habilitar essa funcionalidade pode apresentar certos riscos para os usuários desse dispositivo.</string>
    <string name="usc_hotspotdialog_title">Introdução ao Hotspot Wi-Fi portátil</string>
    <string name="usc_hotspotdialog_message">"O hotspot Wi-Fi portátil permite que seu dispositivo com Android seja usado como um hotspot móvel para até cinco dispositivos usando a conexão de dados do seu telefone. Se estiver usando esse serviço, você deve proteger a conexão para negar acesso não autorizado. Esse serviço consome energia da bateria e aumenta o seu uso de dados. 
Esse serviço requer uma assinatura para o plano de modem aplicável. Certifique-se de ter feito a assinatura do plano de dados adequado antes de usar. Ligue para 1-877-872-2249 se precisar de assistência. 
O uso do serviço constitui a aceitação dos "<a href="http://www.uscellular.com/uscellular/common/common.jsp?path=/android/modem_feature.html">Termos do Smartphone Modem</a>.</string>
</resources>
