<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Οδηγός μειωμένης μνήμης</string>
    <string name="back">Πίσω</string>
    <string name="next">Επόμενο</string>
    <string name="apply">Εφαρμογή</string>
    <string name="finish">Τέλος</string>
    <string name="warning">Προειδοποίηση</string>
    <string name="warning_text">Στο τηλέφωνό σας έχει απομείνει χώρος αποθήκευσης κάτω από %d%%. Για να συνεχίσουν να λειτουργούν όλα κανονικά, αυξήστε το διαθέσιμο χώρο αποθήκευσης. Σε αυτό μπορεί να σας βοηθήσει ο οδηγός μειωμένης μνήμης. Θέλετε να εκτελεστεί τώρα;</string>
    <string name="critical_text">Στο τηλέφωνό σας έχει απομείνει εσωτερικός χώρος αποθήκευσης κάτω από %dMB. Εκτελέστε τώρα τον οδηγό μειωμένης μνήμης για να ελευθερώσετε χώρο.</string>
    <string name="settings_free_phone_storage_hint">Καθαρίστε τον εσωτερικό χώρο αποθήκευσης με εκκαθάριση της προσωρινής μνήμης της εφαρμογής, με μετακίνηση στην SD ή με απεγκατάσταση</string>
    <string name="settings_free_phone_storage_hint_phone">Καθαρίστε τον εσωτερικό χώρο αποθήκευσης με εκκαθάριση της προσωρινής μνήμης της εφαρμογής, με μετακίνηση στον αποθηκευτικό χώρο του τηλεφώνου ή με απεγκατάσταση</string>
    <string name="settings_free_phone_storage_hint_tablet">Καθαρίστε τον εσωτερικό χώρο αποθήκευσης με εκκαθάριση της προσωρινής μνήμης της εφαρμογής, με μετακίνηση στον αποθηκευτικό χώρο της ταμπλέτας ή με απεγκατάσταση</string>
    <string name="low_memory_intro">Δημιουργία περισσότερου χώρου</string>
    <string name="low_memory_intro_hint">Τα βήματα που ακολουθούν θα σας βοηθήσουν να αυξήσετε το χώρο αποθήκευσης.</string>
    <string name="to_free_more_than">για να αποδεσμευτούν πάνω από %dMB</string>
    <string name="to_free">Ελεύθερο: %dMB</string>
    <string name="app_storage_hint_phone">Μπορείτε να δημιουργήσετε μεγαλύτερο αποθηκευτικό χώρο με μετακίνηση εφαρμογών στον αποθηκευτικό χώρο του τηλεφώνου σας ή με απεγκατάσταση περιττών εφαρμογών.</string>
    <string name="app_storage_hint_tablet">Μπορείτε να δημιουργήσετε μεγαλύτερο αποθηκευτικό χώρο με μετακίνηση εφαρμογών στον αποθηκευτικό χώρο της ταμπλέτας σας ή με απεγκατάσταση περιττών εφαρμογών.</string>
    <string name="clean_cache">Εκκαθάριση προσωρινών μνημών</string>
    <string name="clean_cache_hint">Μπορείτε να δημιουργήσετε μεγαλύτερο αποθηκευτικό χώρο με εκκαθάριση των προσωρινών δεδομένων των εφαρμογών σας.</string>
    <string name="clean_cache_rarely_used">Εφαρμογές που χρησιμοποιούνται μόνο σπάνια</string>
    <string name="clean_cache_rarely_used_hint">Εκκαθάριση προσωρινών δεδομένων των εφαρμογών που δεν έχω χρησιμοποιήσει την τελευταία εβδομάδα</string>
    <string name="clean_cache_all">Όλες οι εφαρμογές</string>
    <string name="clean_cache_all_hint">Εκκαθάριση προσωρινών δεδομένων όλων των εφαρμογών</string>
    <string name="clean_cache_progress">Εκκαθάριση εφαρμογών... (%1$s/%2$s)</string>
    <string name="clean_cache_hint_critical">Εκκαθάριση προσωρινών δεδομένων των εφαρμογών και διαγραφή συνημμένων σε e-mail.</string>
    <string name="clean_cache_critical">Εκκαθάριση δεδομένων και συνημμένων</string>
    <string name="notification_title">Ο εσωτερικός χώρος αποθήκευσης είναι μειωμένος</string>
    <string name="notification_text">Αυξήστε το χώρο αποθήκευσης διαγράφοντας περιττά δεδομένα</string>
    <string name="notification_critical_title">Ο εσωτερικός χώρος αποθήκευσης είναι οριακά μικρός</string>
    <string name="notification_critical_text">Αυξήστε το χώρο αποθήκευσης διαγράφοντας περιττά δεδομένα</string>
    <string name="app_storage">Αποθηκευτικός χώρος εφαρμογής</string>
    <string name="app_storage_hint">Μπορείτε να δημιουργήσετε μεγαλύτερο αποθηκευτικό χώρο με μετακίνηση εφαρμογών στην κάρτα σας SD ή με απεγκατάσταση περιττών εφαρμογών.</string>
    <string name="app_storage_available_space">Διαθέσιμος χώρος: %1$s / %2$sMB</string>
    <string name="app_storage_available_space2">Διαθέσιμος χώρος: %1$sMB</string>
    <string name="app_move_to_sd">Μετακίνηση εφαρμογών σε κάρτα SD</string>
    <string name="app_uninstall">Κατάργηση εγκατάστασης εφαρμογών</string>
    <string name="app_move_to_phone">Μετακίνηση εφαρμογών στον αποθηκευτικό χώρο τηλεφώνου</string>
    <string name="app_move_to_tablet">Μετακίνηση εφαρμογών στον αποθηκευτικό χώρο ταμπλέτας</string>
    <string name="move_to_sd">Μετακίνηση σε κάρτα SD</string>
    <string name="move_to_sd_hint">Επιλέξτε τις εγκατεστημένες εφαρμογές που πρόκειται να μετακινήσετε από τον εσωτερικό χώρο αποθήκευσης στην κάρτα SD.</string>
    <string name="move_to_sd_hint_critical">Η μετακίνηση των επιλεγμένων εφαρμογών στην κάρτα αποθήκευσης του τηλεφώνου σας θα ελευθερώσει εσωτερικό χώρο αποθήκευσης πάνω από %dMB.</string>
    <string name="move_to_sd_progress">Μετακίνηση εφαρμογής... (%1$s/%2$s)</string>
    <string name="move_to_sd_insufficient_storage">Ο αποθηκευτικός χώρος της κάρτας SD είναι πλήρης, και δεν είναι δυνατή η ολοκλήρωση της διαδικασίας μετακίνησης της εφαρμογής στην κάρτα SD. Απελευθερώστε περισσότερο χώρο στην κάρτα SD και εκτελέστε ξανά τον οδηγό.</string>
    <string name="move_to_sd_fail_moving">Αδύνατη η ολοκλήρωση της διαδικασίας μετακίνησης της εφαρμογής στην κάρτα SD.</string>
    <string name="move_to_phone">Μετακίνηση στον αποθηκευτικό χώρο τηλεφώνου</string>
    <string name="move_to_tablet">Μετακίνηση στον αποθηκευτικό χώρο ταμπλέτας</string>
    <string name="move_to_phone_hint">Επιλέξτε τις εγκατεστημένες εφαρμογές που πρόκειται να μετακινήσετε από τον εσωτερικό χώρο αποθήκευσης στον αποθηκευτικό χώρο του τηλεφώνου.</string>
    <string name="move_to_tablet_hint">Επιλέξτε τις εγκατεστημένες εφαρμογές που πρόκειται να μετακινήσετε από τον εσωτερικό χώρο αποθήκευσης στον αποθηκευτικό χώρο της ταμπλέτας.</string>
    <string name="move_to_phone_insufficient_storage">Ο αποθηκευτικός χώρος του τηλεφώνου είναι πλήρης, και δεν είναι δυνατή η ολοκλήρωση της διαδικασίας μετακίνησης της εφαρμογής στον αποθηκευτικό χώρο του τηλεφώνου. Απελευθερώστε περισσότερο χώρο στον αποθηκευτικό χώρο του τηλεφώνου και εκτελέστε ξανά τον οδηγό.</string>
    <string name="move_to_tablet_insufficient_storage">Ο αποθηκευτικός χώρος της ταμπλέτας είναι πλήρης, και δεν είναι δυνατή η ολοκλήρωση της διαδικασίας μετακίνησης της εφαρμογής στον αποθηκευτικό χώρο της ταμπλέτας. Απελευθερώστε περισσότερο χώρο στον αποθηκευτικό χώρο της ταμπλέτας και εκτελέστε ξανά τον οδηγό.</string>
    <string name="move_to_phone_fail_moving">Αδύνατη η ολοκλήρωση της διαδικασίας μετακίνησης της εφαρμογής στον αποθηκευτικό χώρο του τηλεφώνου.</string>
    <string name="move_to_tablet_fail_moving">Αδύνατη η ολοκλήρωση της διαδικασίας μετακίνησης της εφαρμογής στον αποθηκευτικό χώρο της ταμπλέτας.</string>
    <string name="uninstall">Κατάργηση εγκατάστασης</string>
    <string name="uninstall_hint">Επιλέξτε τις εφαρμογές που πρόκειται να απεγκαταστήσετε από το τηλέφωνό σας.</string>
    <string name="uninstall_hint_critical">Η απεγκατάσταση των επιλεγμένων εφαρμογών θα ελευθερώσει εσωτερικό χώρο αποθήκευσης πάνω από %dMB.</string>
    <string name="uninstall_hint_tablet">Επιλέξτε τις εφαρμογές που πρόκειται να απεγκαταστήσετε από την ταμπλέτα σας.</string>
    <string name="uninstall_progress">Απεγκατάσταση εφαρμογής... (%1$s/%2$s)</string>
    <string name="mail_and_messages">Χώρος αποθήκευσης e-mail και μηνυμάτων</string>
    <string name="mail_and_messages_hint">Μπορείτε να αλλάξετε τις ρυθμίσεις για τα e-mail και τα μηνύματα για να δημιουργήσετε μεγαλύτερο αποθηκευτικό χώρο.</string>
    <string name="email_settings">Ρυθμίσεις e-mail</string>
    <string name="message_settings">Ρυθμίσεις μηνυμάτων</string>
    <string name="download_past_mails">Λήψη προηγούμενου e-mail</string>
    <string name="download_past_mails_hint">Τίποτα παλαιότερο της(των) %1$s ημέρας(ημερών)</string>
    <string name="delete_old_messages">Διαγραφή παλαιών μηνυμάτων</string>
    <string name="delete_old_messages_hint">Διαγραφή παλαιών μηνυμάτων λόγω επίτευξης των ορίων</string>
    <string name="text_message_limit">Όριο μηνυμάτων κειμένου</string>
    <string name="text_message_limit_hint">%s μηνύματα ανά συζήτηση</string>
    <string name="multimedia_message_limit">Όριο μηνυμάτων πολυμέσων</string>
    <string name="multimedia_message_limit_hint">%s μηνύματα ανά συζήτηση</string>
    <string name="download_email_1_day">Περασμένη μέρα</string>
    <string name="download_email_3_days">Περασμένες 3 ημέρες</string>
    <string name="download_email_7_days">Περασμένες 7 ημέρες</string>
    <string name="download_email_14_days">Περασμένες 14 ημέρες</string>
    <string name="download_email_30_days">Περασμένες 30 ημέρες</string>
    <string name="download_email_all">Λήψη όλων των e-mail</string>
    <string name="keep_my_settings">Διατήρηση των τρεχουσών ρυθμίσεών μου</string>
    <string name="update_download_email_1_day">Τίποτα παλαιότερο της 1 ημέρας</string>
    <string name="update_download_email_3_days">Τίποτα παλαιότερο των 3 ημερών</string>
    <string name="update_download_email_7_days">Τίποτα παλαιότερο των 7 ημερών</string>
    <string name="available_space">Διαθέσιμος χώρος: %1$sMB</string>
    <string name="applications_size">Εφαρμογή (%1$s / %2$sMB)</string>
    <string name="application_size_mb">%1$sMB</string>
    <string name="application_size_kb">%1$skB</string>
    <string name="loading_applications">Φόρτωση εφαρμογών...</string>
    <string name="sort_order_alpha">Ταξινόμηση κατά όνομα</string>
    <string name="sort_order_size">Ταξινόμηση κατά μέγεθος</string>
    <string name="number_of_messages">Καθορισμός αριθμού μηνυμάτων προς αποθήκευση: %1$s~%2$s</string>
    <string name="insert_sd_card">Παρακαλούμε εισάγετε μια κάρτα SD</string>
    <string name="nothing_to_move">Τίποτα προς μετακίνηση</string>
    <string name="nothing_to_uninstall">Τίποτα προς απεγκατάσταση</string>
    <string name="tip_application_storage_sd">Για να ελευθερώσετε χώρο, μπορείτε να μετακινήσετε μερικές εφαρμογές στην κάρτα αποθήκευσης ή να απεγκαταστήσετε μερικές εφαρμογές.</string>
    <string name="tip_application_storage_phone">Για να ελευθερώσετε χώρο, μπορείτε να μετακινήσετε μερικές εφαρμογές στο χώρο αποθήκευσης του τηλεφώνου ή να απεγκαταστήσετε μερικές εφαρμογές.</string>
    <string name="tip_application_storage_tablet">Για να ελευθερώσετε χώρο, μπορείτε να μετακινήσετε μερικές εφαρμογές στο χώρο αποθήκευσης της ταμπλέτας ή να απεγκαταστήσετε μερικές εφαρμογές.</string>
    <string name="to_free_KB">Ελεύθερο: %dkB</string>
    <string name="app_storage_hint_no_apps">Δεν υπάρχουν διαθέσιμες εφαρμογές, και διαγράψτε άλλα δεδομένα όπως e-mail και μηνύματα.</string>
</resources>
