<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Ошибка подключения</string>
    <string name="message">Во время обновления нельзя звонить даже по экстренным номерам. По завершении процесса телефон перезагрузится.</string>
    <string name="confirm_label">Обновление системы готово для загрузки и установки.</string>
    <string name="confirm_message">Перед установкой обновления сохраните резервную копию персональных данных, т.к. после обновления в телефоне будут восстановлены заводские настройки.</string>
    <string name="download_later">Загрузить позже</string>
    <string name="download_FW">Системное обновление</string>
    <string name="progress_label">Загрузка обновлений</string>
    <string name="btn_cancel_download">Отменить загрузку</string>
    <string name="state_running">Выполняется загрузка. Это может занять некоторое время.</string>
    <string name="state_stop">Загрузка успешно завершена</string>
    <string name="unknown">Неизвестно</string>
    <string name="megabyte">МБ</string>
    <string name="verifypackage">Проверка пакета обновлений…</string>
    <string name="label_remind_me_later">Напомнить позже</string>
    <string name="msg_install_warning">В телефоне будут восстановлены стандартные заводские настройки. Все данные будут удалены.</string>
    <string name="category_software_update">Обновления ПО</string>
    <string name="title_periodic_checkin">Проверка по расписанию</string>
    <string name="summary_periodic_checkin">Регулярная проверка в сети наличия обновлений системного ПО</string>
    <string name="msg_data_warning_periodic">Если не использован тарифный план безлимитной передачи данных, то за использование этой услуги по мобильной сети ваш оператор может начислять дополнительную плату. Разрешить проверку по расписанию?</string>
    <string name="title_warning_periodic_off">Отключить проверку по расписанию</string>
    <string name="msg_warning_periodic_off">Рекомендуется оставить этот параметр включенным, чтобы поддерживать программное обеспечение телефона в обновленном состоянии. С сообщениями проверки передается очень небольшой объем данных, они анонимны и не содержат какой-либо личной информации. Отключить проверку по расписанию?</string>
    <string name="btn_turn_off">Отключить</string>
    <string name="btn_yes">Да</string>
    <string name="btn_no">Нет</string>
    <string name="btn_check_now">Проверить сейчас</string>
    <string name="msg_checking">Проверка…</string>
    <string name="btn_settings">Настройки</string>
    <string name="title_up_to_date">В телефоне установлена самая последняя версия ПО</string>
    <string name="msg_up_to_date">Для вашего телефона нет обновлений.</string>
    <string name="title_downloading">Загрузка обновления системы</string>
    <string name="msg_downloading">Ваш телефон загружает обновления ПО.</string>
    <string name="title_download_prompt">Есть обновления для системы</string>
    <string name="msg_download_prompt">Загрузить указанное обновление системного ПО?</string>
    <string name="label_download_now">Загружать через любое доступное подключение для передачи данных</string>
    <string name="label_download_now_4g">Загружать через сеть мобильной связи, Wi-Fi или 4G</string>
    <string name="label_download_via_wifi">Загружать только через Wi-Fi или сквозное подключение к ПК</string>
    <string name="btn_ok">OK</string>
    <string name="btn_cancel">Отмена</string>
    <string name="msg_data_warning">Если не использован тарифный план безлимитной передачи данных, то за использование этой услуги по мобильной сети ваш оператор может начислять дополнительную плату. Загрузить обновления сейчас?</string>
    <string name="title_download_wifi">Загружать через Wi-Fi или сквозное подключение к ПК</string>
    <string name="msg_download_wifi">Загрузка начнется, когда появится подключение по Wi-Fi или сквозное подключение к интернету через ПК, и будет приостановлено в случае их отключения.</string>
    <string name="msg_download_later">Телефон проверит наличие обновлений в следующий раз согласно расписанию. Проверить наличие обновлений можно вручную в окне «Настройки».</string>
    <string name="msg_download_later_no_ui">Телефон проверит наличие обновлений согласно расписанию.</string>
    <string name="title_update_corrupted">Файл обновления поврежден</string>
    <string name="msg_update_corrupted">"Загруженный файл обновления системного ПО поврежден.
Загрузить его снова?"</string>
    <string name="btn_download">Загрузить</string>
    <string name="title_no_sd_card">Карта SD не готова</string>
    <string name="msg_no_sd_card">Для загрузки системного обновления требуется SD-карта. Вставьте карту и нажмите «OK», чтобы начать загрузку, либо «Отмена» для выхода.</string>
    <string name="title_no_space">Недостаточно места</string>
    <string name="msg_no_space">"Недостаточно места на карте памяти. Удалите часть содержимого или приложений, чтобы создать не менее %s МБ свободного пространства.
Чтобы высвободить место, нажмите ниже «Настройки»."</string>
    <string name="msg_no_space_no_ui">Недостаточно места на карте памяти. Удалите часть содержимого или приложений, чтобы создать не менее %s МБ свободного пространства.</string>
    <string name="title_save_error">Ошибка при сохранении обновления</string>
    <string name="msg_save_error">Произошла ошибка при сохранении системного обновления на карту SD. Завершение загрузки невозможно. Замените карту SD и снова проверьте наличие обновлений в разделе «О телефоне» на странице «Настройка».</string>
    <string name="msg_save_error_no_ui">Произошла ошибка при сохранении обновления системы на карту SD. Завершение загрузки невозможно.</string>
    <string name="title_install">Обновление системного ПО</string>
    <string name="msg_install_prompt">Установить указанное обновление системного ПО?</string>
    <string name="label_install_now">Установить сейчас</string>
    <string name="label_install_later">Установить позже</string>
    <string name="msg_install_later">Начать установку можно в любое время из панели обновлений.</string>
    <string name="title_cancel_installation">Отменить установку</string>
    <string name="msg_cancel_installation">Процесс обновления будет прерван, а загруженный файл обновления будет удален из телефона. Отменить сейчас?</string>
    <string name="title_update_ready">Системное обновление готово</string>
    <string name="msg_update_ready">Установить системное обновление</string>
    <string name="summary_periodic_checkin_off">Эта функция отключена оператором</string>
    <string name="msg_battery_low">Обновление системы готово, но заряд аккумулятора телефона слишком низкий для установки обновления. Запустите установку снова после того, как аккумулятор будет заряжен до уровня не менее 35%.</string>
    <string name="msg_install_no_sd_card">Для архивирования данных необходима карта SD. Вставьте карту SD и нажмите «OK» для продолжения, или «Отмена», чтобы пропустить архивирование.</string>
    <string name="msg_install_no_space">Для архивирования данных недостаточно свободного места на SD-карте. Замените карту и нажмите «OK», чтобы продолжить, или «Отмена», чтобы пропустить архивирование.</string>
    <string name="msg_telephony_warning">Во время обновления вы не сможете пользоваться телефоном и делать экстренные звонки. Не извлекайте аккумулятор или карту памяти и не выключайте телефон во время обновления.</string>
    <string name="msg_backup_warning">Если вы включили архивирование данных на странице «Настройка», некоторые данные и настройки, такие как сообщения, закладки и пароли Wi-Fi, будут сохранены, но перед установкой обновления все остальные данные рекомендуется заархивировать дополнительно.</string>
    <string name="btn_discard">Отмена</string>
    <string name="progress_label_verify">Проверка пакета</string>
    <string name="title_install_complete">Обновления системы</string>
    <string name="msg_install_complete">Поздравляем!</string>
    <string name="msg_install_complete_info">Ваш телефон успешно обновлен до версии %s.</string>
    <string name="download_state_paused">Загрузка приостановлена, поскольку потеряно подключение по Wi-Fi или через сквозное подключение к интернету на ПК.</string>
    <string name="title_update_available">Доступно системное обновление</string>
    <string name="msg_update_available">Загрузить системное обновление</string>
    <string name="toast_download_progress">Загрузка обновлений ПО. Состояние загрузки отображается в списке уведомлений.</string>
    <string name="title_battery_low">Батарея разряжена</string>
    <string name="title_storage_full">Память заполнена</string>
    <string name="msg_storage_full">"Обновление системы готово для загрузки, но свободной памяти в телефоне недостаточно. Удалите часть приложений, чтобы создать не менее %s МБ свободного места.

Для управления приложениями нажмите «Настройки» внизу. Вы сможете начать установку позже из области уведомлений."</string>
    <string name="msg_install_no_sd">Вставьте карту SD, на которой сохранено загруженное обновление системного программного обеспечения.</string>
    <string name="msg_install_share_sd">Не удалось прочитать карту SD, на которой вы сохранили загруженное обновление системного ПО, поскольку она используется ПК как USB-накопитель. Для доступа к карте SD нужно отключить USB.</string>
    <string name="msg_download_share_sd">Карта SD недоступна для сохранения обновления системного ПО, поскольку она используется ПК как USB-накопитель. Отключите USB и нажмите «OK» для начала загрузки, или «Отмена» для выхода.</string>
    <string name="title_install_miss_file">Обновление не найдено</string>
    <string name="msg_install_miss_file">Загруженное обновление системного ПО не найдено на SD-карте. Загрузить его еще раз?</string>
    <string name="title_progress_paused">Загрузка приостановлена</string>
    <string name="acu_status_update">Обновить</string>
    <string name="acu_status_new">Создать</string>
    <string name="acu_title_update_available">Имеются обновления для приложений</string>
    <string name="acu_msg_update_available">Загрузить обновления приложений</string>
    <string name="acu_msg_download_prompt">Установить следующие обновления приложений?</string>
    <string name="acu_btn_detail">Сведения</string>
    <string name="acu_application_detail">Сведения об обновлениях приложений</string>
    <string name="acu_application_update">Обновления приложений</string>
    <string name="acu_installing">Установка...</string>
    <string name="acu_installing_title">Выполняется установка обновлений</string>
    <string name="acu_installing_msg">Выполняется установка приложения</string>
    <string name="acu_success_message">Установка завершена.</string>
    <string name="kilobyte">KБ</string>
    <string name="acu_cache_fill_title">Временная память заполнена</string>
    <string name="acu_cache_fill_message">"Не удается продолжить обновление программного обеспечения, поскольку в памяти телефона недостаточно свободного места.

Вы можете перезагрузить телефон и снова проверить наличие обновлений ПО на странице «Настройки» в разделе «О телефоне»."</string>
    <string name="acu_download_fail_title">Сбой при загрузке</string>
    <string name="acu_download_fail_message">"При загрузке обновлений ПО произошла ошибка.

Вы можете снова проверить наличие обновлений ПО на странице «Настройки» в разделе «О телефоне»."</string>
    <string name="acu_file_corrupted_title">Файл поврежден</string>
    <string name="acu_file_corrupted_message">"Проблема с загруженным файлом обновления ПО. Не удается продолжите установку.

Вы можете снова проверить наличие обновлений ПО на странице «Настройки» в разделе «О телефоне»."</string>
    <string name="acu_storage_full_message">"Не удается продолжить обновление программного обеспечения, поскольку в памяти телефона недостаточно свободного места.
Удалите часть приложений, чтобы высвободить место.

Для управления приложениями нажмите «Настройки» внизу. Проверить наличие обновлений ПО можно на странице «Настройки» в разделе «О телефоне»."</string>
    <string name="acu_install_fail_title">Не удалось завершить установку</string>
    <string name="acu_install_fail_message">"При установке обновлений ПО произошла ошибка.

Вы можете снова проверить наличие обновлений ПО на странице «Настройки» в разделе «О телефоне»."</string>
    <string name="acu_success_finish_message">Обновления успешно установлены в телефоне.</string>
    <string name="title_cid_not_match">Версия системы отличается</string>
    <string name="msg_cid_not_match">Системное программное обеспечение телефона не соответствует официальному. Во избежание утраты личной информации процесс обновления системного ПО заблокирован. Чтобы использовать возможности автоматического обновления системного ПО, на телефоне необходимо восстановить официальную версию. Для получения дополнительной информации свяжитесь с нами через раздел поддержки на www.htc.com.</string>
    <string name="msg_sd_card_read_only">Your SD card is not available to store the software update because it is mounted as read-only mode. You may reboot your phone and check for updates again in Settings, under About phone.</string>
    <string name="msg_not_allow_3g">Это действие выполняется только при наличии Wi-Fi или кабельного подключения. Включите Wi-Fi на странице «Настройки» или используйте кабельное подключение к компьютеру.</string>
    <string name="encrypted_package_fail_title">Зашифрованный пакет</string>
    <string name="key_server_fail_message">Не удалось подключиться к серверу ключей. Проверьте подключение и повторите попытку.</string>
    <string name="no_authority_fail_message">Ваш телефон не имеет права на получение ключа расшифровки.</string>
    <string name="key_invalid_fail_message">Неверный ключ расшифровки.</string>
    <string name="outside_intranet_fail_title">Вне интрасети</string>
    <string name="outside_intranet_fail_message">Обновление расположено на тестовом сервере и недоступно вне интрасети организации. Попытайтесь загрузить снова, когда вернетесь в интрасеть.</string>
    <string name="download_state_connection_paused">Загрузка приостановлена, поскольку подключение для передачи данных потеряно.</string>
    <string name="download_state_roaming_paused">Загрузка приостановлена, поскольку подключение для передачи данных находится в режиме роуминга. Используйте Wi-Fi или кабельное подключение.</string>
    <string name="category_software_update_srmmary">Выполняется...</string>
    <string name="title_no_sd_card_internal">Память телефона не готова</string>
    <string name="msg_no_sd_card_internal">Память телефона недоступна для сохранения обновления системного ПО, поскольку ПК использует ее как USB-накопитель. Отключите USB и нажмите «OK», чтобы начать загрузку, или «Отмена» для выхода.</string>
    <string name="msg_no_space_internal">"Недостаточно места в памяти телефона. Удалите часть содержимого или приложений, чтобы создать не менее %s МБ свободного пространства. 
Чтобы высвободить место, нажмите ниже «Настройки»."</string>
    <string name="msg_save_error_internal">Произошла ошибка при сохранении обновления системы в памяти телефона. Завершение загрузки невозможно.</string>
    <string name="msg_install_no_sd_internal">Не удалось прочитать память телефона, в которой вы сохранили загруженное обновление системного ПО, поскольку ПК использует ее как USB-накопитель. Для обеспечения доступа к памяти телефона отключите USB.</string>
    <string name="msg_install_miss_file_internal">Загруженное обновление системного ПО в памяти телефона не найдено. Загрузить его еще раз?</string>
    <string name="msg_sd_card_read_only_internal">Память телефона недоступна для сохранения обновления ПО устройства, поскольку она находится в режиме «только для чтения». Перезагрузите устройство и снова проверьте наличие обновлений в разделе «О телефоне» на странице «Настройки».</string>
    <string name="title_download_wifi_noIPT">Загружать только через Wi-Fi</string>
    <string name="label_download_via_wifi_noIPT">Загрузить через Wi-Fi</string>
    <string name="msg_download_wifi_noIPT">Загрузка начнется после подключения к сети Wi-Fi и будет приостановлена в случае отключения от сети Wi-Fi.</string>
    <string name="download_state_paused_noIPT">Загрузка приостановлена, поскольку потеряно подключение к сети Wi-Fi.</string>
    <string name="download_state_roaming_paused_noIPT">Загрузка приостановлена, поскольку подключение для передачи данных находится в режиме роуминга. Воспользуйтесь Wi-Fi.</string>
    <string name="btn_later">Позже</string>
    <string name="title_update_canceled">Обновление отменено</string>
    <string name="msg_update_canceled">Вы сможете позже найти отмененные обновления на странице «Настройки» > «О телефоне» > «Обновления ПО».</string>
    <string name="title_cota_update">Обновление программы «Персонализация»</string>
    <string name="title_cota_available">HTC предлагает системное обновление</string>
    <string name="msg_cota_available">Загрузить обновление</string>
    <string name="title_cota_download">HTC предлагает системное обновление</string>
    <string name="msg_cota_download_prompt">Загрузить обновление?</string>
    <string name="msg_cota_storage_full">"В памяти телефона не осталось достаточного свободного места. Удалите часть содержимого или приложений, чтобы создать не менее %s свободного места.
Для управления приложениями нажмите «Настройки» внизу."</string>
    <string name="msg_cota_file_corrupted">"Проблема с загруженным файлом обновления ПО. Продолжить установку невозможно.
Загрузить файл еще раз?"</string>
    <string name="title_cota_install">Установить обновление программы «Персонализация»</string>
    <string name="msg_cota_install_prompt">Установить обновление?</string>
    <string name="title_cota_install_notify">Обновление программы «Персонализация» готово</string>
    <string name="msg_cota_install_notify">Установить обновление.</string>
    <string name="title_restart">Загрузка обновлений приложений завершена</string>
    <string name="msg_restart">Ваш телефон загрузил обновления приложений и для завершения процесса обновления должен быть перезапущен. Нажмите кнопку Перезапустить.</string>
    <string name="msg_notification_restart">Нажмите, чтобы перезапустить телефон.</string>
</resources>
