<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="stupwizard_app_name">Configuração</string>
    <string name="sim_title">Introduza o cartão SIM para realizar chamadas</string>
    <string name="sim_title_3g">Inserir cartão SIM para usar 3G</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_1">Retire a tampa traseira</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_2">Retire a bateria</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_3">Deslize o cartão SIM para dentro do suporte de cartões SIM</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_4">Volte a colocar a bateria e a tampa traseira</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_4_without_battery">Volte a colocar a tampa traseira</string>
    <string name="emergency_dial">Emergência</string>
    <string name="skip">Ignorar</string>
    <string name="next">Seguinte</string>
    <string name="back">Anterior</string>
    <string name="close">Fechar</string>
    <string name="done">Concluído</string>
    <string name="start">Iniciar</string>
    <string name="finish">Concluir</string>
    <string name="yes">Sim</string>
    <string name="no">Não</string>
    <string name="no_later">Não, mais tarde</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="asknow">Perguntar Agora</string>
    <string name="start_setup">Iniciar a Configuração</string>
    <string name="networks_detected">Detectadas redes Wi-Fi</string>
    <string name="wifi_connection_msg">Ligar a Wi-Fi pode melhorar a velocidade do processo de configuração. Deseja ligar agora?</string>
    <string name="no_wifi_network">Sem redes Wi-Fi disponíveis</string>
    <string name="search_wifi_network">A procurar redes Wi-Fi...</string>
    <string name="backup_verizon_title">Efetuar cópia de segurança do seu telefone com a Verizon</string>
    <string name="backup_verizon_desc">"A Verizon efectua cópias de segurança dos seus itens multimédia num armazenamento online seguro.

Pode com toda a facilidade aceder aos dados deste telefone dos quais efetua cópia de segurança, a partir de qualquer telefone Verizon que adquira no futuro, ou a partir do website da Verizon."</string>
    <string name="backup_verizon_agree_desc">Aceito os Termos de Serviço</string>
    <string name="backup_verizon_default_price_desc">500 MB gratuitos no Gestor Multimédia V CAST</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_desc">Diga-me mais</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_dialog_title">Acerca da cópia de segurança Verizon</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_dialog_desc">"São-lhe disponibilizados %s de espaço de armazenamento para armazenar os seus itens multimédia.

A Verizon continuará a proteger o conteúdo dos seus telefones fazendo cópias de segurança regularmente para servidores seguros.

Pode aumentar o espaço de armazenamento em qualquer momento acedendo ao Gestor Multimédia V CAST."</string>
    <string name="backup_verizon_snapshot_desc">"Verizon pode salvaguardar automaticamente o multimédia deste telefone para o armazenamento online Backup Assistant Plus.

Prima Seguinte para escolher que multimédia salvaguardar."</string>
    <string name="set_up_question">Deseja configurar agora a sua conta Google?</string>
    <string name="set_up_now">Configurar agora?</string>
    <string name="set_up_instruction">Com uma conta Google, os seus contactos, eventos de calendário e correio electrónico são automaticamente sincronizados entre o seu telefone e o seu computador.</string>
    <string name="why_use_google_account">Porquê utilizar uma conta Google?</string>
    <string name="google_account_set_up_button_message">Configurar conta</string>
    <string name="setup_complete">Configuração concluída</string>
    <string name="your_device_is_now_ready">O seu Dispositivo está pronto.</string>
    <string name="keypad_tutorial_instruction">Saiba como introduzir rapidamente texto. Não se preocupe em premir sempre a tecla certa – deixe que o software corrija.</string>
    <string name="keypad_tutorial_button_message">Tutorial do teclado numérico</string>
    <string name="keypad_tutorial_enjoy_your_thunderbolt">Desfrute do Thunderbolt!</string>
    <string name="guided_tours_title">Visitas Guiadas</string>
    <string name="guided_tours_desc">O seu telefone foi configurado com sucesso. Selecione de entre as seguintes opções para saber mais acerca do seu telefone e My Verizon Mobile.</string>
    <string name="guided_tours_enjoy_desc">Desfrute do seu %s!</string>
    <string name="guided_tours_basic_setup">Vídeos de Configuração e Utilização Básicas</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_video">Vídeo My Verizon</string>
    <string name="guided_tours_keypad_tutorial">Tutorial do teclado numérico</string>
    <string name="guided_tours_beats_audio">Experimente Vídeo HD com Beats Audio™</string>
    <string name="guided_tours_device_navigation">Navegação Básica no Dispositvo</string>
    <string name="guided_tours_calling_messaging">Chamadas e Mensagens</string>
    <string name="guided_tours_email_setup">Configuração de correio eletrónico</string>
    <string name="guided_tours_wifi_bluetooth">Configuração WiFi e Bluetooth</string>
    <string name="guided_tours_global_setup">Configuração global</string>
    <string name="guided_tours_show_me">Ver tutoriais de Mostrar-me</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon">Poderá melhorar a sua experiência de conta com My Verizon Mobile:</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_1">- Verificar saldo de conta</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_2">- Verificar utilização</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_3">- Efectuar pagamentos</string>
    <string name="guided_tours_button_message">Ir para My Verizon</string>
    <string name="tutorial_app_name">Tutoriais</string>
    <string name="tutorial_instruction_oobe">Seleccione um tópico para ver os tutoriais vídeo. Prima Fechar para sair.</string>
    <string name="tutorial_instruction">Seleccione um tópico para ver os tutoriais vídeo.</string>
    <string name="customized_your_mescreen">Personalizar o seu ecrã Principal</string>
    <string name="tutorial_icon_title">Saiba mais</string>
    <string name="mecha_tutorial_title">Centro de Aprendizagem Mecha</string>
    <string name="tutorial_title">Saiba mais</string>
    <string name="tutorial_description_oobe">Para saber mais acerca de:</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_1">Personalizar o seu ecrã Principal com widgets</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_2">Percorrer as actualizações do Facebook e Flickr em Contactos</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_2_1">Percorrer actualizações Facebook em Contactos</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_3">Enviar e receber actualizações do Twitter</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_4">Encontrar pessoas rapidamente com marcação inteligente</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_5">Muitas outras funcionalidades fabulosas</string>
    <string name="mecha_tutorial_description_oobe">O seu telefone foi configurado com sucesso. Seleccione de entre as seguintes opções para saber mais acerca do seu telefone e das Aplicações Verizon.</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1">Vídeos de Configuração e Utilização Básicas</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_1">Navegação Básica no Dispositvo</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_2">Chamadas e Mensagens</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_3">Configuração do Correio Electrónico</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_4">Configuração WiFi e Bluetooth</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_5">Configuração global</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2">Vídeos Verizon</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2_1">My Verizon</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2_2">Armazenar Contactos e Multimédia</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_3">Vídeos com Informação Adicional</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_3_1">Videos introduction videos specific to the device</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_4">Assistente de Exploração de Aplicação</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_5">Perguntar à Verizon</string>
    <string name="tutorial_explore_app_title">Explorar Aplicações</string>
    <string name="tutorial_explore_app_description">Saber mais acerca de outras aplicações Verizon no seu dispositivo.</string>
    <string name="v_cast_tones">Toques V CAST</string>
    <string name="v_cast_music">Música V Cast</string>
    <string name="v_cast_songid">ID de música V CAST</string>
    <string name="v_cast_video">Vídeo V CAST</string>
    <string name="v_cast_media_manager">Gestor Multimédia V CAST</string>
    <string name="vz_navigator">Navegador VZ</string>
    <string name="visual_voice_mail">Visual Voice Mail</string>
    <string name="city_id">ID de cidade</string>
    <string name="backup_assistant">Backup Assistant</string>
    <string name="skype_mobile">Móvel Skype</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_bottom">Visitar</string>
    <string name="application_name">Nome</string>
    <string name="application_description">Descrição</string>
    <string name="application_summary">Resumo</string>
    <string name="v_cast_tones_summary">Realce a sua personalidade e torne seu esse telefone com os toques e Toques Ringback de Toques V CAST. Escolha de entre milhares de músicas ou sons dos seus intérpretes favoritos. Desde Rap a Pop, Country a Metal, Toques V CAST tem tudo. Administre os seus toque e ringbacks, crie as suas jukeboxes, compre e administre listas de música actuais e desfrute de recomendações personalizadas tudo no seu telefone.</string>
    <string name="v_cast_music_summary">"MOD 2.8 e inferior
 Milhões de músicas no seu telefone com música.

 Música V CAST permite-lhe comprar as suas Músicas favoritas dos seus intérpretes favoritos quando quiser, logo a partir do seu telefone. Veja o que há de novo, O que está na moda e Percorra por álbum, Intérprete, Género ou Música. Pode também pesquisar por álbum, intérprete ou música/título.

 MOD 3.x e superior
 Milhóes de músicas no seu telefone com música.

 Música V CAST permite-lhe comprar as suas Músicas favoritas, Toques e Toques Ringback. E ainda pode poupar dinheiro com \"Pacotes\" que juntam Músicas, Toques e/ou Toques Ringback seleccionados em diferentes pacotes, a preços de desconto. Outras fantásticas características suportadas incluem Jukeboxes, Listas de reprodução, Recomendações de amigos, Lista de desejos, Alerta de Intérpretes e Muito mais!"</string>
    <string name="v_cast_songid_summary">Qee música fixe é esta? ID de Música V CAST obtém as informações de título, intérprete e álbum, de forma instantânea, para a sua música favorita. Desde Jazz a Rap, Latina a House, Rock a Electrónica e muito mais. 1 clique mais tarde pode pré-visualizar ou transferir a música de Música V Cast. Pré-visualize antes de comprar. Resultados de ID não são garantidos.</string>
    <string name="v_cast_video_summary">V CAST faz-lhe chegar os programas de TV, Desporto e Entretenimento a pedido e conteúdos seleccionados em DIRECTO. Episódios completos de todos os principais canais, excelentes programas infantis e as últimas notícias de desporto.</string>
    <string name="v_cast_media_manager_summary">Este serviço multimédia e de gestão de ficheiros inclui armazenamento online, e muitas outras funcionalidades para aceder, proteger, partilhar e reproduzir conteúdos quer da web, quer do seu telefone. Para saber mais e subscrever, visite www.verizonwireless.com/vmm.</string>
    <string name="vz_navigator_summary">Tire mais partido do seu GPS para alé do básico...navegação premium por voz e mapas 3D com rotas dinâmicas devido a trânsito e alertas falados sempre que houver um incidente. MAIS: informações de filmes e eventos, preços dos combustíveis, pesquisa local e entrada de endereços activada por voz.</string>
    <string name="visual_voice_mail_summary">Visual Voice Mail permite-lhe aceder e gerir mensagens, para que não tenha de ligar para o Correio de Voz. Percorra uma caixa de entrada para ouvir, eliminar ou responder a mensagens. Responda imediatamente através de resposta por voz ou texto.</string>
    <string name="city_id_summary">ID de Cidade é uma funcionalidade melhorada da função ID de Chamada que mostra automaticamente a cidade e o estado das chamadas que recebe. O ID de Cidade cobre dezenas de milhar de cidades na América do Norte, dando-lhe uma importante ferramenta para ajudar a identificar chamdas de números que não conhece, e gerir de forma mais eficaz as suas comunicações.</string>
    <string name="backup_assistant_summary">"O Backup Assistant guarda o livro de endereços do seu telefone para um servidor protegido. Se perder ou danificar o seu telefone, o Backup Assistant restaura o seu livro de endereços para um novo telefone.
 Sujeito aos termos de utilização. Os resultados poderão variar."</string>
    <string name="skype_mobile_summary">"Móvel Skype disponibiliza um serviço de vídeo chamada de alta qualidade \"Vejo-te, Vês-me\" através da rede 4G LTE, para que possa partilhar um momento com amigos ou família. As vídeochamadas Móvel Skype podem ser efectuadas para qualquer ponto Skype capaz de receber vídeo, ou seja, um telemóvel, PC ou TV.
 Realizar vídeochamadas é tão fácil como uma chamada tradicional por voz. Pode iniciar uma vídeochamada ou converter uma chamda de voz Skype numa vídeochamada. A Chamada Vídeo irá iniciar com a câmara frontal do seu telemóvel, e depois pode alternar para a câmara traseira, de forma rápida, sempre que quiser."</string>
    <string name="slide_keypad_title">Delize o teclado para fora para inserir texto</string>
    <string name="slide_keypad_subtitle">Deslize o teclado para fora quando quiser digitar</string>
    <string name="account_setup_name">Configurar contas</string>
    <string name="mail_account_description">Pode sincronizar correio, contactos e eventos de calendário configurando os seguintes tipos de conta.</string>
    <string name="mail_account_title">Contas</string>
    <string name="google">Conta Google</string>
    <string name="aab">Livro de Endereços AT&amp;T</string>
    <string name="other">Outra conta de correio</string>
    <string name="orange_mail">Conta de correio electrónico Orange</string>
    <string name="orange_3rd_party_mail">Correio Móvel</string>
    <string name="tmo_mail">Conta de correio T-Online</string>
    <string name="o2_mail">Conta de correio O2</string>
    <string name="my_mail">A minha conta de email</string>
    <string name="bell_net_mail">Conta Bell.net</string>
    <string name="aol_mail">Conta de correio AOL</string>
    <string name="yahoo_mail">Conta de correio Yahoo</string>
    <string name="rus_mts_mail">Яндекс</string>
    <string name="ru_mail">mail.ru</string>
    <string name="community">MyCommunity</string>
    <string name="sympatico_ca_mail">Conta de correio Sympatico.ca</string>
    <string name="community_myphonebook">MyPhonebook</string>
    <string name="community_mycommunity">MyCommunity</string>
    <string name="community_updating_status">A actualizar estado…</string>
    <string name="community_service_not_available">Não é possível actualizar o estado da conta</string>
    <string name="backup_up_my_settings_title">Salvaguardar as minhas definições</string>
    <string name="backup_up_my_settings_content">"As suas definições (como marcadores e palavras-passe Wi-Fi) podem ser automaticamente salvaguardadas para a sua Conta Google. Se comprar um telefone novo, as suas definições existentes serão copiadas para o novo telefone-

Pode alterar as definições de cópia de segurança a qualquer altura, na aplicação Definições, em Privacidade.


Salvaguardar as minhas definições pessoais para a minha Conta Google."</string>
    <string name="social_netowrk_name">Configurar redes sociais</string>
    <string name="social_network_description">Configure as suas redes sociais favoritas e poderá enviar e receber actualizações em Contactos e Galeria</string>
    <string name="social_netowrk_title">Redes sociais</string>
    <string name="facebook_summary">Leia e publique actualizações em Contactos e Galeria</string>
    <string name="flickr_summary">Veja e carregue imagens para a Galeria</string>
    <string name="twitter_summary">Ler e publicar actualizações no HTC Peep</string>
    <string name="plurk_summary">Ler e publicar actualizações no Plurk</string>
    <string name="logout_summary">Toque para configurar</string>
    <string name="warning">Aviso</string>
    <string name="logout_message">Se fechar a sessão, poderá perder os dados que está a carregar. Prima Sim para fechar a sessão ou Não para cancelar.</string>
    <string name="error_message">Ocorreu um erro. Tente novamente mais tarde.</string>
    <string name="collect_diagnostics_title">Recolher diagnósticos</string>
    <string name="collect_diagnostics_desc">"Como parte do nosso compromisso em oferecer a melhor qualidade possível de rede e experiência com o dispositivo, este dispositivo está equipado com software de diagnóstico.

Na linha da política de privacidade de T-Mobile, este software recolhe dados de diagnóstico para que a T-Mobile possa melhor solucionar problemas técnicos com o seu dispositivo ou serviço.

Transmissões de dados de diagnóstico são gratuitas e não contam para o uso de dados T-Mobile.

O software não captura o conteúdo das suas chamadas ou mensagens.

Esta função pode ser desativada selecionando Definições e, em seguida \"Privacidade\" e \"Recolher Diagnósticos\"."</string>
    <string name="allow_collect_diagnostics">Sim, desejo partilhar os dados de diagnóstico com a T-Mobile.</string>
    <string name="on_screen_title">Utilizar o teclado do ecrã</string>
    <string name="sip_descrip_txt">Saiba como introduzir rapidamente texto. Não se preocupe em premir sempre a tecla certa–deixe que o software corrija.</string>
    <string name="touch_to_type_hint">Toque aqui para começar a digitar</string>
    <string name="sip_hint_1">Prima o botão da seta Anterior</string>
    <string name="sip_hint_2">para fechar o teclado.</string>
    <string name="data_sync_title">Sincronizar dados automaticamente</string>
    <string name="data_sync_message">O seu telefone pode transferir dados automaticamente para o manter actualizado com as últimas informações de Meteorologia e preços de Acções. Se não tiver um plano de dados ilimitado, escolher esta opção poderá resultar em custos adicionais por parte do seu fornecedor sem fios.</string>
    <string name="data_sync_checkbox">Sincronizar dados da Internet automaticamente</string>
    <string name="timezone_title">Definir hora actual</string>
    <string name="timezone_summary">Não foi possível detectar o seu fuso horário actual. Por favor, toque abaixo para definir a hora e a data.</string>
    <string name="timezone_title_set_date">Definir data</string>
    <string name="timezone_title_set_timezone">Seleccione fuso horário</string>
    <string name="timezone_title_set_time">Definir hora</string>
    <string name="location_sharing_title">Usar localização Google</string>
    <string name="location_sharing_message">O serviço de localização do Google fornece às aplicações a sua localização aproximada sem utilizar o GPS.</string>
    <string name="location_disable_message">Pode desativar estas funcionalidades nas Definições, em Localização e em Pesquisa.</string>
    <string name="yes_agree">"Permitir ao serviço de localização Google recolher dados de localização anónimos.  A recolha irá ocorrer mesmo sem aplicações em execução."</string>
    <string name="privacy_agree">Use a Minha Localização para pesquisas Google e outros serviços Google.</string>
    <string name="vzw_phone_activating">A ativar...</string>
    <string name="vzw_phone_activation">Ativação do telefone</string>
    <string name="vzw_phone_activation_wait_message">Aguarde até que o seu telefone se ligue a Verizon Wireless e ative automaticamente.</string>
    <string name="vzw_phone_activation_problem">Ocorreu um problema com a ativação do seu telefone. Contacte o apoio ao cliente.</string>
    <string name="vzw_phone_activation_Congratulations">Parabéns! O seu telefone está agora ativo.</string>
    <string name="vzw_location_sharing_title">Consentimento de Localização</string>
    <string name="vzw_location_title">Serviços de Localização Verizon</string>
    <string name="vzw_location_summary">Usar Serviços de Localização fornecidos por Verizon Wireless</string>
    <string name="vzw_location_dialog_description">Ao selecionar \"Serviços de Localização Verizon\", estará a ativar o acesso dos serviços de localização Verizon Wireless e de terceiros, desde que autenticados e validados, a certas informações de localização disponíveis através deste dispositivo e/ou rede.</string>
    <string name="vzw_what_would_you_backup_title">De que itens deseja efetuar cópias de segurança</string>
    <string name="vzw_use_network">Usar Redes</string>
    <string name="vzw_update_schedule">Frequência de atualização</string>
    <string name="vzw_wifi_network_only">Apenas Rede Wi-Fi</string>
    <string name="vzw_both_wifi_mobile">Redes Wi-Fi e móveis</string>
    <string name="vzw_cancel_btn_text">Cancelar</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_title">Criar Cópia de Segurança de multimédia</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_text">"Quando \"Apenas WiFi\" está selecionado, será necessária uma ligação WiFi para salvaguardar ficheiros multimédia. A cópia de segurança apenas irá ocorrer através de WiFi.

Quando \"WiFi ou rede de dados Verizon Wireless\" estiver selecionado, a rede móvel será usada quando WiFi não estiver disponível.

Quando utiliza a rede móvel, podem ser cobradas taxas de utilização, dependendo do seu plano ou pacote de dados."</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_wifi_only_text">A cópia de segurança está configurada para ocorrer através de Wi-Fi. Para outras Opções de Cópia de Segurança, visite as Definições -> Contas e Sincronização -> Backup Assistant Plus e toque em Usar Redes.</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_Dont_remind">Não mostrar esta mensagem novamente</string>
    <string name="vzw_update_schedule_morning">Todas as manhãs</string>
    <string name="vzw_update_schedule_morning_summary">(6AM-12PM)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_afternoon">Todas as tardes</string>
    <string name="vzw_update_schedule_afternoon_summary">(12PM-6PM)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_evening">Todas as noites</string>
    <string name="vzw_update_schedule_evening_summary">(6PM-12AM)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_latenight">Todas as madrugadas</string>
    <string name="vzw_update_schedule_latenight_summary">(12AM-6AM)</string>
    <string name="vzw_back_music">Música</string>
    <string name="vzw_back_pictures">Imagens</string>
    <string name="vzw_back_videos">Vídeos</string>
    <string name="std_location_title">Serviços GPS autónomo</string>
    <string name="std_location_summary">Usar Serviços de Localização baseados em GPS autónomo</string>
    <string name="std_location_dialog_description">Ao seleccionar \"Serviços GPS autónomo\", estará a activar o acesso a todas as informações de localização a terceiros através da web, software, ou quaisquer componentes periféricos que escolha instalar, transferir, adicionar ou acoplar ao dispositivo ou qualquer outro meio. Activar esta funcionalidade poderá representar certos riscos para os utilizadores deste dispositivo.</string>
    <string name="google_location_title">Serviços de Localização do Google</string>
    <string name="google_location_summary">Usar Serviços de Localização Fornecidos pelo Google</string>
    <string name="setup_additional_accounts_title">Configurar contas adicionais</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description">Configurar contas irá permitir-lhe aceder a correio eletrónico e redes sociais e transferir novos conteúdos para o seu telefone.</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description_tablet">Configurar contas irá permitir-lhe aceder a correio eletrónico e redes sociais e transferir novos conteúdos para o seu telefone.</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description_chacha">Sincronize correio, contactos, eventos de calendário, actualizações sociais e mais, configurando contas adicionais.</string>
    <string name="setup_additional_accounts_category1_title">Contas</string>
    <string name="add_accounts">Adicionar conta</string>
    <string name="add_accounts_summary">\@string/add_accounts_summary</string>
    <string name="general_progressbar_title">A processar...</string>
    <string name="setup_mail_social_network_category1_title">Correio</string>
    <string name="setup_mail_social_network_category2_title">Redes sociais</string>
    <string name="header_add_an_account">Adicionar uma conta</string>
    <string name="facebook_account">Facebook</string>
    <string name="facebook_account_instruction">Facebook account allows you to share with your friends and sync contacts, updates, photos, and events.</string>
    <string name="facebook_account_instruction_chacha">Configure uma conta Facebook para ver e partilhar as suas actualizações mais recentes com o Facebook.</string>
    <string name="facebook_account_instruction_signed_in">Configurou a sua conta Facebook com sucesso no HTC Sense. Pode agora ler e publicar actualizações em Contactos, Galeria e Calendário ou conversar com amigos no Facebook Chat.</string>
    <string name="facebook_account_setup_account">Configurar conta</string>
    <string name="chooseoperator">Selecione a sua operadora</string>
    <string name="tell_htc_title">Notificar HTC</string>
    <string name="tell_htc_desc">Notificar HTC é um software que funciona em pano de fundo no seu telefone, permitindo à HTC recolher informações anónimas sobre a forma como utiliza o telefone. O principal objectivo de recolha desta informação é tornar os telemóveis mais fáceis e divertidos de usar. Leia a <a href="oobe_tell_htc://">Declaração de privacidade de Notificar HTC</a> para perceber como a HTC recolhe e usa esta informação.</string>
    <string name="tell_htc_desc_tablet">Notificar HTC é um software que funciona em pano de fundo no seu tablet, permitindo à HTC recolher informações anónimas sobre a forma como utiliza o tablet. O principal objectivo de recolha desta informação é tornar os tablets mais fáceis e divertidos de usar. Leia a <a href="oobe_tell_htc://">Declaração de privacidade de Notificar HTC</a> para perceber como a HTC recolhe e usa esta informação.</string>
    <string name="tell_htc_yes_agree_msg">Permitir à HTC recolher e usar informações anónimas como descritas na Declaração de Privacidade Notificar HTC.</string>
    <string name="tell_htc_disable_agree_msg">Tem a certeza de que pretende desactivar Notificar HTC? Agradecemos a sua ajuda para melhorar os nossos produtos e serviços.</string>
    <string name="wifi_networks_detected_title">Detectadas redes Wi-Fi</string>
    <string name="wifi_networks_detected_message">Ligar a Wi-Fi poderá melhorar a velocidade do processo de configuração</string>
    <string name="wifi_networks_detected_checkbox_message">Ligar a rede Wi-Fi</string>
    <string name="location_enable_warning_title">Desactivar serviço de localização?</string>
    <string name="location_enable_warning_message">Desactivar a recolha da localização desactivará o uso do serviço de localização, necessário para a actualização automática de algumas aplicações. Tem a certeza de que pretende desactivar o serviço de localização?</string>
    <string name="lockscreen_sim_unlock_progress_dialog_message">A desbloquear o seu cartão SIM e a configurar o seu telefone…</string>
    <string name="Sync_data_title">Sincronização agendada</string>
    <string name="Sync_data_title_set_auto">Sincronizar dados automaticamente</string>
    <string name="Sync_data_title_set_never">Sincronizar dados manualmente</string>
    <string name="Sync_data_content_set_auto">Sincronizar dados para correio, contactos, calendário, meteorologia e outros serviços.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_auto_chacha">Sincronizar dados para mim.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_never">Não sincronizar. Sincronizarei manualmente os meus dados.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_never_chacha">Sincronizarei dados manualmente.</string>
    <string name="Sync_data_description">Se não tem um plano ilimitado de dados, sincronizar dados poderá resultar em custos adicionais por parte do seu fornecedor sem fios.</string>
    <string name="Sync_data_description_brightstar">Algumas aplicacoes neste dispositivo requerem uma ligacao de rede de dados que podera levar a custos adicionais. Sugerimos que subscreva um plano de dados de internet. Para mais detalhes, contate o seu operador movel.</string>
    <string name="Internet_connection_title">Ligação à Internet</string>
    <string name="Internet_connection_type_title">Tipo de ligação</string>
    <string name="Internet_connection_yes_4g">Yes 4G ou Wi-Fi</string>
    <string name="Internet_connection_mobile">Rede móvel ou Wi-Fi</string>
    <string name="Internet_connection_title_set_wifi">Apenas Wi-Fi</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_yes_4g">Usar Yes 4G como ligação principal à Internet.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_mobile">Tem um plano de dados com o seu fornecedor sem fios? Escolha este.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_mobile_chacha">Tenho um plano de dados.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi">Não tem um plano de dados? Escolha este.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_chacha">Não tenho plano de dados.</string>
    <string name="Internet_connection_description">Pode sempre alterar estas opções mais tarde em Definições.</string>
    <string name="ota_title_need_ota">Activação do telefone</string>
    <string name="ota_title_try_again">Problema com a activação</string>
    <string name="ota_title_failed">Problema com a activação</string>
    <string name="ota_title_success">Telefone activado com sucesso</string>
    <string name="activate">Activar</string>
    <string name="try_again">Tentar activar novamente</string>
    <string name="ota_description_need_ota">"Prima o botão \"Ativar\" para começar a usar o seu telefone.

O processo de ativação poderá demorar alguns momentos.

Aguarde enquanto o seu telefone é ativado."</string>
    <string name="ota_description_try_again">Ocorreu um problema com a activação do seu telefone. Tente novamente ou contacte o apoio ao cliente.</string>
    <string name="ota_description_failed">Ocorreu um problema com a activação do seu telefone. Contacte o apoio ao cliente.</string>
    <string name="ota_description_success">"Parabéns!

O seu novo telefone Verizon Wireless está agora ativado.

O seu número de telefone é: %s"</string>
    <string name="back_up_title">Salvaguardar as minhas definições</string>
    <string name="back_up_content">Os seus dados e definições (como marcadores e palavras-passe Wi-Fi) podem ser salvaguardados automaticamente na sua Conta Google. Depois, se tiver um novo telefone HTC, as suas definições podem ser copiadas para lá.</string>
    <string name="back_up_description">Pode alterar as definições de cópia de segurança a qualquer altura nas Definições, em Privacidade.</string>
    <string name="back_up_check_message">Salvaguardar as minhas definições para a minha Conta Google</string>
    <string name="csl_loading">A carregar…</string>
    <string name="csl_title">Connection setup</string>
    <string name="csl_name_1">1O1O (Apps. and setting)</string>
    <string name="csl_name_2">one2free (Apps. and setting)</string>
    <string name="csl_name_3">1O1O (setting only)</string>
    <string name="csl_name_4">one2free (setting only)</string>
    <string name="csl_name_5">New World Mobility(setting only)</string>
    <string name="transfer_data_title">Transferir as minhas coisas</string>
    <string name="transfer_data_title_chacha">Transferência Fácil</string>
    <string name="transfer_data_content">Consoante as capacidades do seu antigo telefone, poderá ser possível mover contactos e outros dados para o seu novo telefone HTC através de Bluetooth.</string>
    <string name="transfer_data_content_tablet">Consoante as capacidades do seu antigo telefone, poderá ser possível mover contatos e outros dados para o seu novo telefone HTC através de Bluetooth.</string>
    <string name="transfer_data_content_chacha">Transferir as suas coisas do seu telefone antigo para o seu novo telefone HTC através de Bluetooth.</string>
    <string name="transfer_data_button_message">Transferir as minhas coisas</string>
    <string name="transfer_data_button_message_chacha">Transferir coisas</string>
    <string name="htc_account_set_up_title">HTC Sense</string>
    <string name="htc_account_set_up_content">Uma conta HTC Sense permite-lhe...</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_01">Transferir novas aplicações HTC, widgets, fundos e mais para o seu telefone</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_02">Aceder remotamente ao seu telefone</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_03">Partilhar coisas automaticamente com os seus amigos que tenham telefones HTC</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_04">Registar o seu telefone com a HTC</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_05">Sincronizar contactos das suas contas predefinidas Gmail e Exchange</string>
    <string name="htc_account_set_up_button_message">Configurar conta</string>
    <string name="htc_account_signed_in_title">HTC Sense</string>
    <string name="htc_account_signed_in_description_01">Iniciou a sessão na sua conta HTC Sense com sucesso. Pode visitar</string>
    <string name="htc_account_signed_in_link"><a href="http://www.htcsense.com">www.htcsense.com</a></string>
    <string name="htc_account_signed_in_description_02">para aceder ao seu telefone online.</string>
    <string name="kaixin001_title">Kaixin001</string>
    <string name="kaixin001_summary">Ler e publicar actualizações em Kaixin001</string>
    <string name="sinaweibo_title">Sina weibo</string>
    <string name="sinaweibo_summary">Ler e publicar actualizações em Sina weibo</string>
    <string name="jiepang_title">JiePang</string>
    <string name="jiepang_summary">Ler e publicar actualizações em JiePang</string>
    <string name="renren_title">RenRen</string>
    <string name="renren_summary">Ler e publicar actualizações em RenRen</string>
    <string name="welcome_activity_title">Bem-vindo(a) ao Assistente de Configuração</string>
    <string name="welcome_preface">Este assistente de configuração ajuda-o a personalizar o seu telefone em apenas alguns passos. Permite-lhe obter o máximo do seu telefone Wireless Verizon ajudando-o a:</string>
    <string name="welcome_notice1">Também o ajudará a efectuar cópias de segurança de todos os seus dados importantes.</string>
    <string name="welcome_notice2">O seu progresso aparece indicado no fundo do ecrã. Tem sempre a possibilidade de ignorar passos.</string>
    <string name="privacy_caution_title">Aviso de privacidade</string>
    <string name="privacy_caution_information">"Este telefone consegue determinar a sua localização, o que é útil para serviços tais como navegação, compras e previsão meteorológica. Para proteger a sua privacidade, certifique-se de que as empresas das quais está a efectuas as transferências são de confiança e de que lê cuidadosamente as respectivas políticas de privacidade e termos de serviço.

Lembre-se de que para controlar as definições de localização e de privacidade deve ir ao menu Definições."</string>
    <string name="skip_backup_text">Ignorar cópia de segurança</string>
    <string name="backup_warning_text">"Para efectuar uma cópia de segurança a Verizon necessita que se ligue a uma das contas de correio eletrónico indicadas.

O nome de utilizador e palavra-passe da conta de correio eletrónico serão usados para repôr todos os dados nos seus futuros telefones."</string>
    <string name="about_verizon_backup_title">Acerca da cópia de segurança Verizon</string>
    <string name="about_verizon_backup_text">"São-lhe disponibilizados 500MB de espaço de armazenamento para efetuar a cópia de segurança do seu conteúdo multimédia.

A Verizon continuará a proteger o conteúdo do seu telefone fazendo cópias de segurança regularmente para servidores seguros.

Pode aumentar o espaço de armazenamento em qualquer momento acedendo ao Backup Assistant Plus."</string>
    <string name="restore_your_media_title">Repor multimédia</string>
    <string name="restore_your_media_text">"Detetámos que tem multimédia de um telefone anterior armazenado na Verizon.

Verizon pode restaurar automaticamente esse multimédia para este telefone."</string>
    <string name="restore_your_media_allow">Restaurar multimédia do telefone anterior para este telefone</string>
    <string name="restore_your_media_connect_msg">Depois de concluído o processo de configuração, será restaurado o seu multimédia através de Wi-Fi. Se não estiver disponível Wi-Fi, o restauro será colocado em espera na barra de notificação.</string>
</resources>
