<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Actualizator</string>
    <string name="message">În timp ce telefonul tău se actualizează, nu poţi efectua apeluri de urgenţă. Telefonul tău va reporni în timpul actualizării.</string>
    <string name="confirm_label">O actualizare de sistem este pregătită pentru descărcare şi instalare.</string>
    <string name="confirm_message">Telefonul tău va fi resetat la setările din fabrică. Toate datele vor fi şterse. Fă o copie de rezervă a datelor tale înainte de instalare.</string>
    <string name="download_later">Descărcare mai târziu</string>
    <string name="download_FW">Actualizare de sistem</string>
    <string name="progress_label">Se descarcă actualizările</string>
    <string name="btn_cancel_download">Anulare descărcare</string>
    <string name="state_running">Descărcare în curs. Aceasta poate dura câteva minute.</string>
    <string name="state_stop">Descărcare reuşită</string>
    <string name="unknown">Necunoscut</string>
    <string name="megabyte">MB</string>
    <string name="verifypackage">Verificare pachet de actualizare…</string>
    <string name="label_remind_me_later">Reamintire mai târziu</string>
    <string name="msg_install_warning">Telefonul tău va fi resetat la setările din fabrică. Toate datele vor fi şterse.</string>
    <string name="category_software_update">Actualizări software</string>
    <string name="title_periodic_checkin">Verificare programată</string>
    <string name="summary_periodic_checkin">Conectare online şi verificare actualizări conform programului de pe server</string>
    <string name="msg_data_warning_periodic">Utilizarea acestui serviciu prin conexiunea mobilă poate implica taxe suplimentare de la furnizorul tău dacă nu ai un abonament de date nelimitat. Activezi verificarea programată?</string>
    <string name="title_warning_periodic_off">Dezactivare verificare programată</string>
    <string name="msg_warning_periodic_off">Îţi sugerăm să menţii această opţiune activată pentru a-ţi menţine software-ul telefonului actualizat. Mesajele de verificare consumă o cantitate foarte mică de date, sunt anonime şi nu includ informaţii personale. Dezactivezi verificarea programată?</string>
    <string name="btn_turn_off">Oprire</string>
    <string name="btn_yes">Da</string>
    <string name="btn_no">Nu</string>
    <string name="btn_check_now">Verificare acum</string>
    <string name="msg_checking">Verificare…</string>
    <string name="btn_settings">Setări</string>
    <string name="title_up_to_date">Telefonul tău este actualizat</string>
    <string name="msg_up_to_date">Nu există actualizări disponibile pentru telefonul tău.</string>
    <string name="title_downloading">Descărcare actualizare de sistem</string>
    <string name="msg_downloading">Telefonul dvs. descarcă actualizările software.</string>
    <string name="title_download_prompt">Există o actualizare de sistem disponibilă</string>
    <string name="msg_download_prompt">Doreşti să descarci următoarea actualizare a software-ului de sistem?</string>
    <string name="label_download_now">Descărcare prin orice conexiune de date disponibilă</string>
    <string name="label_download_now_4g">Descărcare prin reţeaua mobilă, Wi-Fi sau 4G</string>
    <string name="label_download_via_wifi">Descărcare numai prin Wi-Fi sau cablu</string>
    <string name="btn_ok">OK</string>
    <string name="btn_cancel">Anulare</string>
    <string name="msg_data_warning">Utilizarea acestui serviciu prin conexiunea mobilă poate implica taxe suplimentare de la furnizorul tău dacă nu ai un abonament de date nelimitat. Descarci actualizările acum?</string>
    <string name="title_download_wifi">Descărcare prin Wi-Fi sau cablu</string>
    <string name="msg_download_wifi">Descărcarea va porni după conectarea Wi-Fi sau Internet pass-through şi va fi întreruptă dacă sunt deconectate.</string>
    <string name="msg_download_later">Telefonul tău va verifica actualizările la ora programată următoare. Poţi verifica actualizările manual din Setări.</string>
    <string name="msg_download_later_no_ui">Telefonul dvs. va verifica actualizările la ora programată următoare.</string>
    <string name="title_update_corrupted">Actualizarea este coruptă</string>
    <string name="msg_update_corrupted">"Actualizarea software-ului de sistem descărcată este coruptă.
Doreşti să o descarci din nou?"</string>
    <string name="btn_download">Descărcare</string>
    <string name="title_no_sd_card">Cartela SD nu este pregătită</string>
    <string name="msg_no_sd_card">Aveţi nevoie de o cartelă SD pentru a descărca actualizarea de sistem. Introduceţi o cartelă SD şi apasă OK pentru a începe descărcarea sau apasă Anulare pentru ieşire.</string>
    <string name="title_no_space">Spaţiu insuficient</string>
    <string name="msg_no_space">"Nu există suficient spaţiu liber pe cartela de stocare. Ştergeţi o parte din conţinut sau aplicaţii pentru a crea cel puţin %s MB de spaţiu liber. 
Apăsaţi \"Setări\" mai jos pentru a elibera spaţiu."</string>
    <string name="msg_no_space_no_ui">Nu există suficient spaţiu liber pe cartela de stocare. Ştergeţi o parte din conţinut sau aplicaţii pentru a crea cel puţin %s MB de spaţiu liber.</string>
    <string name="title_save_error">Eroare la salvarea actualizării</string>
    <string name="msg_save_error">A intervenit o eroare la salvarea actualizării de sistem pe cartela SD. Procesul de descărcare nu se poate finaliza. Înlocuiţi cartela SD şi verificaţi din nou actualizările din Setări, de la Despre telefon.</string>
    <string name="msg_save_error_no_ui">A interveni o eroare la salvarea actualizării de sistem pe cartela SD. Procesul de descărcare nu se poate finaliza.</string>
    <string name="title_install">Instalare actualizare software de sistem</string>
    <string name="msg_install_prompt">Doreşti să instalezi următoarea actualizare a software-ului de sistem?</string>
    <string name="label_install_now">Instalare acum</string>
    <string name="label_install_later">Instalare mai târziu</string>
    <string name="msg_install_later">Poţi începe oricând instalarea din bara de notificări.</string>
    <string name="title_cancel_installation">Anulare instalare</string>
    <string name="msg_cancel_installation">Aceasta va opri procesul de actualizare şi va şterge fişierul de actualizare descărcat de pe telefonul tău. Anulezi acum?</string>
    <string name="title_update_ready">Actualizarea de sistem este pregătită</string>
    <string name="msg_update_ready">Apasă pentru a instala actualizarea sistemului</string>
    <string name="summary_periodic_checkin_off">Această caracteristică a fost dezactivată de furnizorul tău.</string>
    <string name="msg_battery_low">Actualizarea de sistem este pregătită, dar nivelul bateriei telefonului dvs. este prea scăzut pentru a o instala. Încărcaţi bateria la 35% sau mai mult şi începeţi instalarea mai târziu.</string>
    <string name="msg_install_no_sd_card">Aveţi nevoie de o cartelă SD pentru copia de rezervă a datelor tale. Introduceţi o cartelă SD şi apasă OK pentru a continua sau apasă Anulare pentru a ignora copia de rezervă.</string>
    <string name="msg_install_no_space">Nu există suficient spaţiu liber pe cartela SD pentru copia de rezervă a datelor tale. Schimbaţi cartela SD şi apasă OK pentru a continua sau apasă Anulare pentru a ignora copia de rezervă.</string>
    <string name="msg_telephony_warning">Nu veţi putea utiliza telefonul sau efectua apeluri de urgenţă în timpul unui upgrade. Nu opriţi telefonul, nu scoateţi bateria sau cartela de stocare în timpul unui upgrade.</string>
    <string name="msg_backup_warning">Dacă ai activat copia de rezervă a datelor din Setări, unele din datele şi setările tale, cum ar fi mesajele, marcajele şi parolele Wi-Fi, vor fi păstrate, dar îţi sugerăm să faci o copie de rezervă a datelor înainte de instalare.</string>
    <string name="btn_discard">Renunţare</string>
    <string name="progress_label_verify">Verificare pachet</string>
    <string name="title_install_complete">Actualizare software de sistem</string>
    <string name="msg_install_complete">Felicitări!</string>
    <string name="msg_install_complete_info">Telefonul tău a fost actualizat cu succes la versiunea %s.</string>
    <string name="download_state_paused">Descărcarea este întreruptă deoarece conexiunea Wi-Fi sau Internet pass-through a fost pierdută.</string>
    <string name="title_update_available">Există o actualizare de sistem disponibilă</string>
    <string name="msg_update_available">Apasă pentru a descărca actualizarea sistemului</string>
    <string name="toast_download_progress">Se descarcă actualizările software. Verificaţi progresul în lista de notificări.</string>
    <string name="title_battery_low">Baterie descărcată</string>
    <string name="title_storage_full">Memorie plină</string>
    <string name="msg_storage_full">"Actualizarea de sistem este pregătită, dar nu aveţi suficient spaţiu liber rămas în memoria de stocare a telefonului dvs. Dezinstalaţi unele aplicaţii pentru a elibera cel puţin %sMB de spaţiu.

Apăsaţi \"Setări\" mai jos pentru a gestiona aplicaţiile. Puteţi începe instalarea ulterior din lista de notificări."</string>
    <string name="msg_install_no_sd">Introduceţi cartela SD pe care aţi stocat actualizarea de sistem descărcată.</string>
    <string name="msg_install_share_sd">Imposibil de citit cartela SD pe care aţi stocat actualizarea de sistem descărcată, deoarece este utilizat de PC-ul dvs. ca stocare USB. Deconectaţi USB pentru a accesa cartela dvs. SD.</string>
    <string name="msg_download_share_sd">Cartela dvs. SD nu este disponibilă pentru stocarea actualizării de sistem, deoarece este utilizat de PC-ul dvs. ca stocare USB. Deconectaţi USB şi apăsaţi OK pentru a începe descărcarea sau apăsaţi Revocare pentru ieşire.</string>
    <string name="title_install_miss_file">Actualizarea lipseşte</string>
    <string name="msg_install_miss_file">Actualizarea de sistem descărcată lipseşte de pe cartela dvs. SD. Doriţi să o descărcaţi din nou?</string>
    <string name="title_progress_paused">Pauză descărcare</string>
    <string name="acu_status_update">Actualizare</string>
    <string name="acu_status_new">Nou</string>
    <string name="acu_title_update_available">Actualizări aplicaţii disponibile</string>
    <string name="acu_msg_update_available">Apăsaţi pentru a descărca actualizările aplicaţiilor</string>
    <string name="acu_msg_download_prompt">Doriţi să instalaţi următoarele actualizări ale aplicaţiilor?</string>
    <string name="acu_btn_detail">Detaliu</string>
    <string name="acu_application_detail">Detalii actualizări aplicaţii</string>
    <string name="acu_application_update">Actualizări aplicaţii</string>
    <string name="acu_installing">Se instalează...</string>
    <string name="acu_installing_title">Se instalează actualizările</string>
    <string name="acu_installing_msg">Se instalează aplicaţia</string>
    <string name="acu_success_message">Instalare finalizată cu succes.</string>
    <string name="kilobyte">KO</string>
    <string name="acu_cache_fill_title">Spaţiul temporar este plin</string>
    <string name="acu_cache_fill_message">"Actualizarea software-ului nu poate continua deoarece nu aveţi suficient spaţiu temporar liber în memoria telefonului.

Puteţi încerca să reporniţi telefonul şi să verificaţi din nou actualizările software din Setări, în Despre telefon."</string>
    <string name="acu_download_fail_title">Descărcare nereuşită</string>
    <string name="acu_download_fail_message">"A intervenit o eroare la descărcarea actualizărilor software.

Puteţi verifica din nou actualizările software din Setări, în Despre telefon."</string>
    <string name="acu_file_corrupted_title">Fişier deteriorat</string>
    <string name="acu_file_corrupted_message">"A intervenit o problemă la fişierul de actualizare software descărcat. Instalarea nu poate continua.

Puteţi verifica din nou actualizările software din Setări, în Despre telefon."</string>
    <string name="acu_storage_full_message">"Actualizarea software-ului nu poate continua deoarece nu aveţi suficient spaţiu liber în memoria telefonului.
Dezinstalaţi unele aplicaţii pentru a elibera spaţiu.

Apăsaţi \"Setări\" mai jos pentru a gestiona aplicaţiile. Puteţi verifica din nou actualizările software din Setări, în Despre telefon."</string>
    <string name="acu_install_fail_title">Nu s-a putut finaliza instalarea</string>
    <string name="acu_install_fail_message">"A intervenit o eroare la instalarea actualizărilor software.

Puteţi verifica din nou actualizările software din Setări, în Despre telefon."</string>
    <string name="acu_success_finish_message">Actualizările au fost instalate cu succes pe telefonul dvs.</string>
    <string name="title_cid_not_match">Versiune sistem diferită</string>
    <string name="msg_cid_not_match">Am determinat că telefonul dvs. poate rula o versiune modificată a sistemului său de operare. Pentru protecţia dvs. nu vă putem actualiza telefonul. Reveniţi la sistemul de operare HTC oficial pentru a vă actualiza telefonul. Dacă nu aţi modificat sistemul de operare sau dacă doriţi asistenţă pentru revenirea la sistemul de operare original, contactaţi-ne prin secţiunea de asistenţă de la www.htc.com.</string>
    <string name="msg_sd_card_read_only">Your SD card is not available to store the software update because it is mounted as read-only mode. You may reboot your phone and check for updates again in Settings, under About phone.</string>
    <string name="msg_not_allow_3g">Acţiunea funcţionează numai cu o conexiune Wi-Fi sau prin cablu. Porniţi Wi-Fi din Setări sau utilizaţi conexiunea prin cablu la un computer.</string>
    <string name="encrypted_package_fail_title">Pachet criptat</string>
    <string name="key_server_fail_message">Conectarea la serverul cheie nu a reuşit. Verificaţi conexiunea şi încercaţi din nou.</string>
    <string name="no_authority_fail_message">Telefonul dvs. nu este autorizat să obţină cheia de decriptare.</string>
    <string name="key_invalid_fail_message">Cheia de decriptare este incorectă.</string>
    <string name="outside_intranet_fail_title">În afara intranetului</string>
    <string name="outside_intranet_fail_message">Actualizarea este localizată pe serverul de testare şi nu este accesibilă din afara intranetului companiei. Încercaţi să o descărcaţi din nou când sunteţi în intranet.</string>
    <string name="download_state_connection_paused">Descărcarea este întreruptă deoarece conexiunea de date a fost pierdută.</string>
    <string name="download_state_roaming_paused">Descărcarea este întreruptă deoarece conexiunea dvs. de date este în modul roaming. Utilizaţi Wi-Fi sau un cablu.</string>
    <string name="category_software_update_srmmary">În curs...</string>
    <string name="title_no_sd_card_internal">Spaţiul de stocare al telefonului nu este pregătit</string>
    <string name="msg_no_sd_card_internal">Spaţiul de stocare al telefonului dvs. nu este disponibil pentru stocarea actualizării de sistem, deoarece este utilizat de PC-ul dvs. ca stocare USB. Deconectaţi USB şi apăsaţi OK pentru a începe descărcarea sau apăsaţi Anulare pentru ieşire.</string>
    <string name="msg_no_space_internal">"Nu există suficient spaţiu liber pe spaţiul de stocare al telefonului. Ştergeţi o parte din conţinut sau aplicaţii pentru a crea cel puţin %s MB de spaţiu liber. 
Apăsaţi \"Setări\" mai jos pentru a elibera spaţiu."</string>
    <string name="msg_save_error_internal">A intervenit o eroare la salvarea actualizării de sistem pe spaţiul de stocare al telefonului. Procesul de descărcare nu se poate finaliza.</string>
    <string name="msg_install_no_sd_internal">Imposibil de citit spaţiul de stocare al telefonului pe care aţi stocat actualizarea de sistem descărcată, deoarece este utilizat de PC-ul dvs. ca stocare USB. Deconectaţi USB pentru a accesa spaţiul de stocare al telefonului.</string>
    <string name="msg_install_miss_file_internal">Actualizarea de sistem descărcată lipseşte de pe spaţiul de stocare al telefonului. Doriţi să o descărcaţi din nou?</string>
    <string name="msg_sd_card_read_only_internal">Spaţiul de stocare al telefonului dvs. nu este disponibil pentru stocarea actualizării software, deoarece este montat numai în citire. Puteţi reporni dispozitivul şi verifica din nou actualizările din Setări, în Despre telefon.</string>
    <string name="title_download_wifi_noIPT">Descărcare numai prin Wi-Fi</string>
    <string name="label_download_via_wifi_noIPT">Descărcare prin Wi-Fi</string>
    <string name="msg_download_wifi_noIPT">Descărcarea va porni după conectarea Wi-Fi şi va fi întreruptă dacă Wi-Fi se deconectează.</string>
    <string name="download_state_paused_noIPT">Descărcarea este întreruptă deoarece conexiunea Wi-Fi a fost pierdută.</string>
    <string name="download_state_roaming_paused_noIPT">Descărcarea este întreruptă deoarece conexiunea dvs. de date este în modul roaming. Utilizaţi Wi-Fi.</string>
    <string name="btn_later">Mai târziu</string>
    <string name="title_update_canceled">Actualizare anulată</string>
    <string name="msg_update_canceled">Puteţi găsi mai târziu actualizările anulate în Setări > Despre telefon > Actualizări software.</string>
    <string name="title_cota_update">Actualizare de personalizare</string>
    <string name="title_cota_available">Actualizare de personalizare disponibilă</string>
    <string name="msg_cota_available">Apăsaţi pentru a descărca actualizarea</string>
    <string name="title_cota_download">Există o actualizare de personalizare disponibilă</string>
    <string name="msg_cota_download_prompt">Doriţi să descărcaţi actualizarea acum?</string>
    <string name="msg_cota_storage_full">"Nu există suficient spaţiu disponibil în spaţiul de stocare al telefonului. Ştergeţi nişte conţinut sau unele aplicaţii pentru a elibera cel puţin %s.
Apăsaţi \"Setări\" mai jos pentru a gestiona aplicaţiile."</string>
    <string name="msg_cota_file_corrupted">"A intervenit o problemă la fişierul de actualizare software descărcat. Instalarea nu poate continua.
Doreşti să îl descarci din nou?"</string>
    <string name="title_cota_install">Instalare actualizare de personalizare</string>
    <string name="msg_cota_install_prompt">Doriţi să instalaţi actualizarea acum?</string>
    <string name="title_cota_install_notify">Actualizarea de personalizare este pregătită</string>
    <string name="msg_cota_install_notify">Apăsaţi pentru a instala actualizarea.</string>
    <string name="title_restart">Descărcarea actualizărilor aplicaţiei finalizată</string>
    <string name="msg_restart">Telefonul a descărcat actualizări ale aplicaţiilor şi trebuie să fie repornit pentru a finaliza procesul de actualizare. Apăsaţi Repornire acum.</string>
    <string name="msg_notification_restart">Apăsaţi pentru a reporni telefonul.</string>
</resources>
