<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Program za ažuriranje</string>
    <string name="message">Vaš telefon se ažurira i zato ne možete da pravite hitne pozive. Vaš telefon će se restartovati u toku ažuriranja.</string>
    <string name="confirm_label">Ažurna verzija sistema je spremna za preuzimanje i instalaciju.</string>
    <string name="confirm_message">Vaš telefon će biti vraćen na fabrička podešavanja. Svi podaci će biti obrisani. Napravite rezervnu kopiju podataka pre instalacije.</string>
    <string name="download_later">Preuzmi kasnije</string>
    <string name="download_FW">Ažurna verzija sistema</string>
    <string name="progress_label">Preuzimanje ažurnih verzija</string>
    <string name="btn_cancel_download">Otkaži preuzimanje</string>
    <string name="state_running">Preuzimanje u toku. To može potrajati.</string>
    <string name="state_stop">Preuzimanje je uspešno</string>
    <string name="unknown">Nepoznato</string>
    <string name="megabyte">MB</string>
    <string name="verifypackage">Verifikacija ažurnog paketa…</string>
    <string name="label_remind_me_later">Podseti me kasnije</string>
    <string name="msg_install_warning">Telefon će biti vraćen na fabrička podešavanja. Svi podaci će biti obrisani.</string>
    <string name="category_software_update">Ažurne verzije softvera</string>
    <string name="title_periodic_checkin">Zakazana provera</string>
    <string name="summary_periodic_checkin">Povežite se na mrežu i proverite da li postoje ažurne verzije prema rasporedu sa servera</string>
    <string name="msg_data_warning_periodic">Za korišćenje ove usluge mobilni operater može dodatno tarifirati prenos podataka ako niste kupili paket za neograničeni prenos podataka. Omogućiti zakazanu proveru?</string>
    <string name="title_warning_periodic_off">Isključi zakazanu proveru</string>
    <string name="msg_warning_periodic_off">Predlažemo da ovu opciju omogućite da bi softver vašeg telefona bio uvek ažuran. Poruke za proveru troše veoma malu količinu podataka, anonimne su i ne sadrže lične informacije. Isključiti zakazanu proveru?</string>
    <string name="btn_turn_off">Isključi</string>
    <string name="btn_yes">Da</string>
    <string name="btn_no">Ne</string>
    <string name="btn_check_now">Proveri odmah</string>
    <string name="msg_checking">Proverava se…</string>
    <string name="btn_settings">Podešavanja</string>
    <string name="title_up_to_date">Vaš telefon je ažuriran</string>
    <string name="msg_up_to_date">Ne postoje ažurne verzije za vaš telefon.</string>
    <string name="title_downloading">Preuzimanje ažurne verzije sistema</string>
    <string name="msg_downloading">Telefon preuzima ažurne verzije softvera.</string>
    <string name="title_download_prompt">Ažurna verzija sistema je dostupna</string>
    <string name="msg_download_prompt">Da li želite da preuzmete sledeću ažurnu verziju sistemskog softvera?</string>
    <string name="label_download_now">Preuzimanje preko bilo koje veze za prenos podataka</string>
    <string name="label_download_now_4g">Preuzmi putem mobilne mreže, Wi-Fi-a ili 4G-a</string>
    <string name="label_download_via_wifi">Preuzimanje samo preko Wi-Fi veze ili kabla</string>
    <string name="btn_ok">U redu</string>
    <string name="btn_cancel">Otkaži</string>
    <string name="msg_data_warning">Za korišćenje ove usluge mobilni operater može dodatno tarifirati prenos podataka ako niste kupili paket za neograničeni prenos podataka. Preuzeti ažurne verzije odmah?</string>
    <string name="title_download_wifi">Preuzimanje preko Wi-Fi veze ili kabla</string>
    <string name="msg_download_wifi">Preuzimanje će započeti kada Wi-Fi ili Internet pristup budu povezani i pauziraće se ako se otkače.</string>
    <string name="msg_download_later">Telefon će proveriti da li postoje ažurne verzije u naredno zakazano vreme. U meniju Podešavanja možete ručno da proverite da li postoje ažurne verzije.</string>
    <string name="msg_download_later_no_ui">Telefon će proveriti da li postoje ažurne verzije u naredno zakazano vreme.</string>
    <string name="title_update_corrupted">Ažurna verzija je oštećena</string>
    <string name="msg_update_corrupted">"Preuzeta ažurna verzija sistemskog softvera je oštećena.
Da li želite da je preuzmete ponovo?"</string>
    <string name="btn_download">Preuzmi</string>
    <string name="title_no_sd_card">SD kartica nije spremna</string>
    <string name="msg_no_sd_card">Za preuzimanje ažurne verzije sistema potrebna je SD kartica. Stavite karticu i pritisnite U redu da biste pokrenuli preuzimanje ili pritisnite Otkaži za izlazak.</string>
    <string name="title_no_space">Nema dovoljno prostora</string>
    <string name="msg_no_space">"Nemate dovoljno slobodnog prostora na memorijskoj kartici. Izbrišite neki sadržaj ili neke aplikacije da biste napravili najmanje %s MB slobodnog prostora. 
Dodirnite \"Podešavanja\" ispod da biste napravili još slobodnog prostora."</string>
    <string name="msg_no_space_no_ui">Nemate dovoljno slobodnog prostora na memorijskoj kartici. Izbrišite neki sadržaj ili neke aplikacije da biste napravili najmanje %s MB slobodnog prostora.</string>
    <string name="title_save_error">Greška pri memorisanju ažurne verzije</string>
    <string name="msg_save_error">Došlo je do greške prilikom memorisanja ažurne verzije sistema na SD karticu. Nije moguće dovršiti preuzimanje. Zamenite SD karticu i ponovo proverite da li postoje ažurne verzije u meniju Podešavanja, O telefonu.</string>
    <string name="msg_save_error_no_ui">Došlo je do greške prilikom memorisanja ažurne verzije sistema na SD karticu. Proces preuzimanja nije moguće dovršiti.</string>
    <string name="title_install">Instaliraj ažurnu verziju sistemskog softvera</string>
    <string name="msg_install_prompt">Da li želite da instalirate sledeću ažurnu verziju sistemskog softvera?</string>
    <string name="label_install_now">Instaliraj odmah</string>
    <string name="label_install_later">Instaliraj kasnije</string>
    <string name="msg_install_later">Instalaciju možete uvek pokrenuti iz linije obaveštenja.</string>
    <string name="title_cancel_installation">Otkaži instalaciju</string>
    <string name="msg_cancel_installation">To će zaustaviti proces ažuriranja i izbrisati preuzetu datoteku ažurne verzije sa telefona. Otkazati odmah?</string>
    <string name="title_update_ready">Ažurna verzija sistema je spremna</string>
    <string name="msg_update_ready">Dodirnite da biste instaliralii ažurnu verziju sistema</string>
    <string name="summary_periodic_checkin_off">Ovu opciju je onemogućio vaš operater</string>
    <string name="msg_battery_low">Ažurna verzija sistema je spremna, ali je baterija telefona skoro prazna da bi se obavila instalacija. Napunite bateriju do 35% i više, a zatim pokrenite instalaciju.</string>
    <string name="msg_install_no_sd_card">Za kreiranje rezervne kopije svojih podataka potrebna vam je SD kartica. Stavite SD karticu i pritisnite U redu ili pritisnite Otkaži da biste prekočili kreiranje rezervne kopije.</string>
    <string name="msg_install_no_space">Na SD kartici nema dovoljno slobodnog prostora za kreiranje rezervne koprije vaših podataka. Stavite drugu SD karticu i pritisnite U redu za nastavak ili pritisnite Otkaži da biste preskočili kreiranje rezervne kopije.</string>
    <string name="msg_telephony_warning">Nećete moći da koristite telefon ili da uputite hitan poziv dok je nadogradnja u toku. Ne isključujte telefon i ne vadite bateriju ili memorijsku karticu za vreme nadogradnje.</string>
    <string name="msg_backup_warning">Ako ste omogućili kreiranje rezervne kopije podataka u meniju Podešavanja, neki podaci i podešavanja, kao što su poruke, omiljene lokacije i Wi-Fi lozinke biće sačuvani, ali preporučujemo da pre instalacije napravite rezervnu kopiju svojih podataka.</string>
    <string name="btn_discard">Odbaci</string>
    <string name="progress_label_verify">Verifikacija paketa</string>
    <string name="title_install_complete">Ažuriranje sistemskog softvera</string>
    <string name="msg_install_complete">Čestitamo!</string>
    <string name="msg_install_complete_info">Telefon je uspešno ažuriran na verziju %s.</string>
    <string name="download_state_paused">Preuzimanje je pauzirano zato što su Wi-Fi veza ili Internet pristup prekinuti.</string>
    <string name="title_update_available">Ažurna verzija sistema je dostupna</string>
    <string name="msg_update_available">Dodirnite da biste preuzeli ažurnu verziju sistemskog softvera</string>
    <string name="toast_download_progress">Preuzimanje ažurnih verzija softvera. Proverite napredovanje na listi obaveštenja.</string>
    <string name="title_battery_low">Baterija skoro prazna</string>
    <string name="title_storage_full">Memorija je puna</string>
    <string name="msg_storage_full">"Sistemsko ažuriranje je spremno, ali nemate dovoljno mesta u memoriji telefona. Deinstalirajte neke aplikacije da biste napravili najmanje %sMB slobodnog prostora.

Dodirnite \"Podešavanja\" ispod da biste upravljali svojim aplikacijama. Instalaciju možete početi kasnije sa liste obaveštenja."</string>
    <string name="msg_install_no_sd">Ubaci SD karticu na koju si snimio preuzeto ažuriranje sistemskog softvera.</string>
    <string name="msg_install_share_sd">Ne može da čita SD karticu na koju si snimio preuzeto ažuriranje sistemskog softvera jer je tvoj PC koristi kao USB memoriju. Otkači USB da bi pristupio SD kartici.</string>
    <string name="msg_download_share_sd">Tvoja SD kartica ne može da snimi ažuriranje sistemskog softvera jer je tvoj PC koristi kao USB memoriju. Otkači USB i pritisni U redu da bi počeo sa preuzimanjem, ili pritisni Otkaži da bi izašao.</string>
    <string name="title_install_miss_file">Nedostaje ažuriranje</string>
    <string name="msg_install_miss_file">Preuzeto ažuriranje sistemskog softvera nije prisutno na SD kartici. Da li želiš ponovo da ga preuzmeš?</string>
    <string name="title_progress_paused">Preuzimanje je pauzirano</string>
    <string name="acu_status_update">Ažuriraj</string>
    <string name="acu_status_new">Novo</string>
    <string name="acu_title_update_available">Dostupne ažurne verzije aplikacije</string>
    <string name="acu_msg_update_available">Dodirnite da biste preuzeli ažurne verzije aplikacije</string>
    <string name="acu_msg_download_prompt">Da li želite da instalirate sledeće ažurne verzije aplikacije?</string>
    <string name="acu_btn_detail">Detalji</string>
    <string name="acu_application_detail">Detalji o ažurnim verzijama aplikacije</string>
    <string name="acu_application_update">Ažurne verzije aplikacije</string>
    <string name="acu_installing">Instalira se...</string>
    <string name="acu_installing_title">Instaliranje novijih verzija</string>
    <string name="acu_installing_msg">Instaliranje aplikacija</string>
    <string name="acu_success_message">Instalacija je uspešno završena.</string>
    <string name="kilobyte">KB</string>
    <string name="acu_cache_fill_title">Privremena memorija je puna</string>
    <string name="acu_cache_fill_message">"Nije moguće nastaviti ažuriranje softvera zato što nema dovoljno slobodnog prostora u privremenoj memoriji vašeg telefona.

Možete ponovo da pokrenete svoj telefon i proverite da li postoje ažurne verzije softvera u meniju Podešavanja, O telefonu."</string>
    <string name="acu_download_fail_title">Preuzimanje nije uspelo</string>
    <string name="acu_download_fail_message">"Došlo je do greške prilikom preuzimanja ažurnih verzija softvera.

Možete ponovo da proverite da li postoje ažurne verzije u meniju Podešavanja, O telefonu."</string>
    <string name="acu_file_corrupted_title">Datoteka je oštećena</string>
    <string name="acu_file_corrupted_message">"Postoji problem sa preuzetom datotekom ažurne verzije softvera. Nije moguće nastaviti instalaciju.

Možete ponovo da proverite da li postoje ažurne verzije u meniju Podešavanja, O telefonu."</string>
    <string name="acu_storage_full_message">"Nije moguće nastaviti ažuriranje softvera zato što nema dovoljno slobodnog prostora u memoriji vašeg telefona.
Deinstalirajte neke aplikacije da biste napravili prostor.

Dodirnite \"Podešavanja\" da biste upravljali svojim aplikacijama. Možete ponovo da proverite da li postoje ažurne verzije u meniju Podešavanja, O telefonu."</string>
    <string name="acu_install_fail_title">Nije moguće dovršiti instalaciju</string>
    <string name="acu_install_fail_message">"Došlo je do greške prilikom instaliranja ažurnih verzija softvera.

Možete ponovo da proverite da li postoje ažurne verzije u meniju Podešavanja, O telefonu."</string>
    <string name="acu_success_finish_message">Ažurne verzije su uspešno instalirane na vašem telefonu.</string>
    <string name="title_cid_not_match">Verzija varijante sistema</string>
    <string name="msg_cid_not_match">Utvrdili smo da vaš telefon možda koristi modifikovanu verziju vašeg sistemskog softvera. Radi vaše zaštite, ne možemo da ažuriramo vaš telefon. Molimo da svoj telefon vratite na zvanični HTC sistemski softver da biste ažurirali svoj telefon. Ako niste modifikovali svoj sistemski softver ili želite pomoć za vraćanje sistema, kontaktirajte nas preko dela za podršku na www.htc.com.</string>
    <string name="msg_sd_card_read_only">Your SD card is not available to store the software update because it is mounted as read-only mode. You may reboot your phone and check for updates again in Settings, under About phone.</string>
    <string name="msg_not_allow_3g">Ova akcija funkcioniše samo kod Wi-Fi ili veze preko USB kabla. Uključite Wi-Fi u Podešavanjima ili koristite vezu sa računarom putem kabla.</string>
    <string name="encrypted_package_fail_title">Šifrovani paket</string>
    <string name="key_server_fail_message">Povezivanje na server ključeva nije uspelo. Proverite svoju vezu i pokušajte ponovo.</string>
    <string name="no_authority_fail_message">Vaš telefon nije ovlašćen da dobije ključ za dešifrovanje.</string>
    <string name="key_invalid_fail_message">Ključ za dešifrovanje je nevažeći.</string>
    <string name="outside_intranet_fail_title">Van intraneta</string>
    <string name="outside_intranet_fail_message">Ažurna verzija se nalazi na test serveru i ne može se pristupiti van intraneta kompanije. Ponovo pokušajte preuzimanje kada se vratite u intranet.</string>
    <string name="download_state_connection_paused">Preuzimanje je pauzirano zato što je vaša veza za prenos podataka prekinuta.</string>
    <string name="download_state_roaming_paused">Preuzimanje je pauzirano zato što je vaša veza za prenos podataka u roaming režimu rada. Koristite Wi-Fi vezu ili kabl.</string>
    <string name="category_software_update_srmmary">U toku...</string>
    <string name="title_no_sd_card_internal">Memorija telefona nije spremna</string>
    <string name="msg_no_sd_card_internal">Memorija vašeg telefona ne može da snimi ažuriranje sistemskog softvera jer je vaš računar koristi kao USB memoriju. Otkačite USB i pritisnite OK da biste počeli sa preuzimanjem ili pritisnite Otkaži za izlaz.</string>
    <string name="msg_no_space_internal">"Nemate dovoljno slobodnog prostora u memoriji vašeg telefona. Izbrišite neki sadržaj ili neke aplikacije da biste napravili najmanje %s MB slobodnog prostora. 
Dodirnite \"Podešavanja\" ispod da biste napravili još slobodnog prostora."</string>
    <string name="msg_save_error_internal">Došlo je do greške prilikom memorisanja ažurne verzije sistema u memoriji vašeg telefona. Proces preuzimanja nije moguće dovršiti.</string>
    <string name="msg_install_no_sd_internal">Ne može da čita memoriju telefona na koju ste snimili preuzeto ažuriranje sistemskog softvera jer je vaš računar koristi kao USB memoriju. Otkačite USB da biste pristupili memoriji svog telefona.</string>
    <string name="msg_install_miss_file_internal">Preuzeto ažuriranje sistemskog softvera nije prisutno u memoriji telefona. Da li želite ponovo da ga preuzmete?</string>
    <string name="msg_sd_card_read_only_internal">Memorija vašeg telefona ne može da snimi ažuriranje sistemskog softvera jer je ubačena u režimu samo za čitanje. Možete ponovo da inicijalizujete svoj uređaj i ponovo proverite da li postoje ažurne verzije u meniju Podešavanja, O telefonu.</string>
    <string name="title_download_wifi_noIPT">Preuzimanje samo preko Wi-Fi</string>
    <string name="label_download_via_wifi_noIPT">Preuzimanje preko Wi-Fi veze</string>
    <string name="msg_download_wifi_noIPT">Preuzimanje će započeti kada se Wi-Fi poveže i pauziraće se ako se Wi-Fi otkači.</string>
    <string name="download_state_paused_noIPT">Preuzimanje je pauzirano zato što je Wi-Fi veza prekinuta.</string>
    <string name="download_state_roaming_paused_noIPT">Preuzimanje je pauzirano zato što je vaša veza za prenos podataka u roaming režimu rada. Koristite Wi-Fi vezu.</string>
    <string name="btn_later">Kasnije</string>
    <string name="title_update_canceled">Ažuriranje otkazano</string>
    <string name="msg_update_canceled">Možete kasnije pronaći otkazane ažurne verzije u Podešavanja > O telefonu > Ažurne verzije softvera.</string>
    <string name="title_cota_update">Personalizuj ažurnu verziju</string>
    <string name="title_cota_available">Dostupna je Personalizovana ažurna verzija</string>
    <string name="msg_cota_available">Tapnite da biste preuzeli ažurnu verziju</string>
    <string name="title_cota_download">Dostupna je Personalizovana ažurna verzija</string>
    <string name="msg_cota_download_prompt">Da li želite da preuzmete ažurnu verziju?</string>
    <string name="msg_cota_storage_full">"Nema dovoljno slobodnog prostora u memoriji vašeg telefona. Izbrišite neki sadržaj ili neke aplikacije da biste napravili barem %s slobodnog prostora.
Tapnite \"Podešavanja\" ispod da biste upravljali svojim aplikacijama."</string>
    <string name="msg_cota_file_corrupted">"Postoji problem sa preuzetom datotekom ažurne verzije softvera. Nije moguće da nastavi sa instalacijom.
Da li želite da je preuzmete ponovo?"</string>
    <string name="title_cota_install">Instaliraj Personalizovano ažuriranje</string>
    <string name="msg_cota_install_prompt">Da li želite sada da instalirate ažurnu verziju?</string>
    <string name="title_cota_install_notify">Personalizovana verzija je spremna</string>
    <string name="msg_cota_install_notify">Tapnite da biste instalirali ažurnu verziju.</string>
    <string name="title_restart">Završeno je preuzimanje ažuriranja aplikacije</string>
    <string name="msg_restart">Vaš telefon je preuzeo ažuriranja aplikacije i treba ponovo da se pokrene da bi završio proces ažuriranja. Pritisnite taster Restartuj odmah.</string>
    <string name="msg_notification_restart">Dodirnite da biste ponovo pokrenuli svoj telefon.</string>
</resources>
