<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="stupwizard_app_name">Configurar</string>
    <string name="sim_title">Insertar SIM para realizar llamadas</string>
    <string name="sim_title_3g">Insertar tarjeta SIM para utilizar 3G</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_1">Quitar la tapa posterior</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_2">Quitar la batería</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_3">Deslizar la tarjeta SIM en el soporte para la tarjeta SIM</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_4">Volver a colocar la batería y la tapa posterior</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_4_without_battery">Sustituir la tapa posterior</string>
    <string name="emergency_dial">Emergencia</string>
    <string name="skip">Omitir</string>
    <string name="next">Siguiente</string>
    <string name="back">Atrás</string>
    <string name="close">Cerrar</string>
    <string name="done">Listo</string>
    <string name="start">Inicio</string>
    <string name="finish">Finalizar</string>
    <string name="yes">Sí</string>
    <string name="no">No</string>
    <string name="no_later">No, más tarde</string>
    <string name="ok">Aceptar</string>
    <string name="asknow">Preguntar ahora</string>
    <string name="start_setup">Comenzar la configuración</string>
    <string name="networks_detected">Redes Wi-Fi detectadas</string>
    <string name="wifi_connection_msg">La conexión por Wi-Fi puede mejorar la velocidad del proceso de configuración. ¿Quieres conectarse ahora?</string>
    <string name="no_wifi_network">Sin redes Wi-Fi disponibles</string>
    <string name="search_wifi_network">Buscando redes Wi-Fi…</string>
    <string name="backup_verizon_title">Hacer una copia de seguridad de tu teléfono con Verizon</string>
    <string name="backup_verizon_desc">"A partir de ahora, Verizon puede realizar una copia de seguridad de tus contenidos en un lugar seguro online.

Puedes acceder fácilmente a los datos copiados desde este teléfono, desde cualquier teléfono Verizon que adquiera en el futuro o desde el sitio web de Verizon."</string>
    <string name="backup_verizon_agree_desc">Acepto los Términos de servicio</string>
    <string name="backup_verizon_default_price_desc">Administrador de contenidos V CAST gratis para 500 MB</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_desc">Más información</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_dialog_title">Acerca de la copia de seguridad de Verizon</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_dialog_desc">"Se te han proporcionado %s de espacio de memoria para hacer una copia de seguridad de tus contenidos.

Verizon seguirá protegiendo el contenido de tu teléfono copiándolo regularmente en servidores seguros.

Puedes aumentar la cantidad de espacio en cualquier momento accediendo al Administrador de contenidos V CAST."</string>
    <string name="backup_verizon_snapshot_desc">"Verizon puede hacer una copia de seguridad de tus medios de forma automática desde este teléfono a tu almacenamiento en línea Backup Assistant Plus.

Pulsa en Siguiente para elegir qué medios de los copiados deseas transferir."</string>
    <string name="set_up_question">¿Quieres configurar tu cuenta de Google?</string>
    <string name="set_up_now">¿Configurar ahora?</string>
    <string name="set_up_instruction">Con una cuenta de Google, tus contactos, los eventos del calendario y el correo electrónico se sincronizan automáticamente entre tu teléfono y el ordenador.</string>
    <string name="why_use_google_account">¿Por qué utilizar una cuenta de Google?</string>
    <string name="google_account_set_up_button_message">Configurar cuenta</string>
    <string name="setup_complete">Configuración completada</string>
    <string name="your_device_is_now_ready">Tu dispositivo está ahora preparado.</string>
    <string name="keypad_tutorial_instruction">Aprender a introducir texto de forma rápida. No te preocupes de pulsar siempre la tecla adecuada; deja que el software te corrija.</string>
    <string name="keypad_tutorial_button_message">Tutorial del teclado</string>
    <string name="keypad_tutorial_enjoy_your_thunderbolt">¡Disfruta de tu Thunderbolt!</string>
    <string name="guided_tours_title">Demostraciones guiadas</string>
    <string name="guided_tours_desc">Tu teléfono se ha configurado correctamente. Selecciona entre las opciones siguientes para más información sobre tu teléfono y My Verizon móvil.</string>
    <string name="guided_tours_enjoy_desc">¡Disfruta de tu %s!</string>
    <string name="guided_tours_basic_setup">Configuración básica y uso de vídeos</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_video">Vídeo de My Verizon</string>
    <string name="guided_tours_keypad_tutorial">Tutoría del teclado</string>
    <string name="guided_tours_beats_audio">Pruebe el vídeo de alta definición con Beats Audio™</string>
    <string name="guided_tours_device_navigation">Navegación de dispositivo básica</string>
    <string name="guided_tours_calling_messaging">Llamar y enviar mensajes</string>
    <string name="guided_tours_email_setup">Configurar correo electrónico</string>
    <string name="guided_tours_wifi_bluetooth">Configurar Wi-Fi y Bluetooth</string>
    <string name="guided_tours_global_setup">Configuración global</string>
    <string name="guided_tours_show_me">Ver Tutorías de Mostrarme</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon">Usted puede potenciar su experiencia de cuenta con My Verizon Mobile:</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_1">- Comprobar el saldo de cuenta</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_2">- Comprobar el uso</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_3">- Realizar pagos</string>
    <string name="guided_tours_button_message">Ir a My Verizon</string>
    <string name="tutorial_app_name">Tutorías</string>
    <string name="tutorial_instruction_oobe">Seleccione un tema para ver las tutorías de vídeo. Pulsa en Cerrar para salir.</string>
    <string name="tutorial_instruction">Seleccione un tema para ver las tutorías de vídeo.</string>
    <string name="customized_your_mescreen">Personalizar su pantalla principal</string>
    <string name="tutorial_icon_title">Aprende más</string>
    <string name="mecha_tutorial_title">Centro de aprendizaje Mecha</string>
    <string name="tutorial_title">Aprende más</string>
    <string name="tutorial_description_oobe">Para más información acerca de:</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_1">Personalizar su pantalla principal con widgets</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_2">Navegar por Facebook y ver las actualizaciones de contactos</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_2_1">Buscar actualizaciones de Facebook en Contactos</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_3">Enviar y recibir actualizaciones de Twitter</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_4">Encontrar contactos rápidamente con la marcación inteligente</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_5">Muchas otras características de utilidad</string>
    <string name="mecha_tutorial_description_oobe">Tu teléfono se ha configurado correctamente. Selecciona entre las opciones siguientes para más información sobre tu teléfono y las aplicaciones de Verizon.</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1">Configuración básica y uso de vídeos</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_1">Navegación de dispositivo básica</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_2">Llamar y enviar mensajes</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_3">Configurar correo electrónico</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_4">Configurar Wi-Fi y Bluetooth</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_5">Configuración global</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2">Vídeos de Verizon</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2_1">My Verizon</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2_2">Almacenar contactos y medios</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_3">Información adicional de vídeos</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_3_1">Videos introduction videos specific to the device</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_4">Explorar asistente de la aplicación</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_5">Preguntar a Verizon</string>
    <string name="tutorial_explore_app_title">Explorar aplicaciones</string>
    <string name="tutorial_explore_app_description">Aprender más sobre otras aplicaciones de Verizon en su dispositivo.</string>
    <string name="v_cast_tones">Tonos de V CAST</string>
    <string name="v_cast_music">Música de V CAST</string>
    <string name="v_cast_songid">Identificación de canción de V CAST</string>
    <string name="v_cast_video">Vídeo de V CAST</string>
    <string name="v_cast_media_manager">Administrador de contenidos de V CAST</string>
    <string name="vz_navigator">Navegador de VZ</string>
    <string name="visual_voice_mail">Visual Voice Mail</string>
    <string name="city_id">Identificación de ciudad</string>
    <string name="backup_assistant">Backup Assistant</string>
    <string name="skype_mobile">Skype móvil</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_bottom">Visitar</string>
    <string name="application_name">Nombre</string>
    <string name="application_description">Descripción</string>
    <string name="application_summary">Resumen</string>
    <string name="v_cast_tones_summary">Añade un toque personal y adapta el teléfono a tu medida con los tonos de llamada y los tonos musicales para llamadas entrantes de V CAST. Elige entre cientos de miles de canciones y sonidos de tus artistas favoritos. Desde música rap a pop, country o metal; los tonos de V CAST te ofrecen múltiples géneros musicales. Organiza los tonos de llamada y los de llamadas entrantes, crea su propio repertorio, compra y organiza los discos más actuales y disfruta de recomendaciones personalizadas, todo directamente desde tu teléfono.</string>
    <string name="v_cast_music_summary">"MOD 2.8 e inferior
 Millones de canciones directamente desde tu teléfono compatible con esta funcionalidad.

 La música de V CAST te permitirá comprar las canciones de tus artistas favoritos cuando quieras, directamente desde tu teléfono. Consulta las novedades, lo más vencido y haz búsquedas según el álbum, artista, género o canción. También puedes buscar por álbum, artista o canción/título.

 MOD 3.x y superior
 Millones de canciones directamente desde tu teléfono compatible con esta funcionalidad.

 La música de V CAST te permitirá comprar tus canciones favoritas, así como tonos de llamadas o tonos musicales para llamadas entrantes. Además, ahorrarás dinero con \"Bundles\" una opción que combina canciones, tonos de llamada y tonos musicales para llamadas entrantes en diferentes paquetes y con descuentos sobre el precio final. Otras de las increíbles funciones compatibles con su teléfono son: tocadiscos, listas de reproducción, recomendaciones de amigos, lista d"</string>
    <string name="v_cast_songid_summary">¿Cuál es esa canción tan especial? Con la identificación de canción de V CAST, podrás saber de inmediato el título, artista y álbum de tu canción favorita. Desde jazz a rap, música latina o house, rock o sonidos electrónicos, y mucho más. Con un sólo clic podrás previsualizar y descargar la canción de V Cast Music. Previsualiza antes de comprar el contenido. Resultados de identificación no garantizados.</string>
    <string name="v_cast_video_summary">V CAST te ofrece tu serie de televisión favorita, así como deportes o vídeos de entretenimiento a petición y seleccionando contenido en directo. Los episodios completos de redes de difusión, los mejores programas para niños o lo más destacado en el panorama deportivo.</string>
    <string name="v_cast_media_manager_summary">Este servicio de gestión de archivos y medios incluye el almacenamiento online además de múltiples características para acceder, proteger, compartir y reproducir contenido tanto de la Web como de tu teléfono. Para más información y si quieres suscribirte, consulta: www.verizonwireless.com/vmm.</string>
    <string name="vz_navigator_summary">Obten más información de tu GPS, no sólo lo básico, como una navegación de voz premium o mapas tridimensionales con información del tráfico y alertas de incidencias habladas. ADEMÁS DE: información sobre eventos y películas, precios del gas, búsquedas locales o entradas de direcciones activadas mediante voz.</string>
    <string name="visual_voice_mail_summary">Visual Voice Mail te permite acceder y administrar tus mensajes, por lo que no tendrás que marcar Buzón de voz. Desplázate a una bandeja de entrada para escuchar, borrar o responder a mensajes. Responde de inmediato devolviendo la llamada o enviando un mensaje de texto.</string>
    <string name="city_id_summary">La identificación de ciudad es una opción de identificación del emisor que muestra automáticamente la ciudad y el estado de las llamadas entrantes. Además, ofrece miles de ciudades de América del Norte, por lo que dispones de una herramienta de gran utilidad para identificar a cualquier persona desconocida que te llame además de administrar tus comunicaciones con mayor eficacia.</string>
    <string name="backup_assistant_summary">"El asistente de copia de seguridad, Backup Assistant, guarda la agenda de tu teléfono en un servidor seguro. Por lo que, en caso de pérdida o daños en el teléfono, Backup Assistant restablece tu agenda en un teléfono nuevo.
 Sujeto a términos de uso. Los resultados pueden variar."</string>
    <string name="skype_mobile_summary">"Skype móvil te ofrece un servicio de Videollamada de alta calidad a través de la red 4G LTE, para mantener una conversación en vivo ara a cara\" y así compartir un momento especial con tus amigos y familiares.  La videollamada de Skype móvil se pueden realizar con cualquier dispositivo final, ya sea un teléfono móvil, ordenador o televisor, habilitado para recibir vídeos.
 Iniciar una videoconferencia es tan sencillo como hacer una llamada de voz normal. Puedes iniciar una videollamada desde el principio o pasar a ésta desde una llamada de voz a través de Skype. La opción de videollamada se iniciará con la cámara frontal de tu teléfono móvil y después se podrá cambiar a la cámara trasera si quieres y sin que suponga complicación alguna."</string>
    <string name="slide_keypad_title">Extraiga el teclado para introducir texto</string>
    <string name="slide_keypad_subtitle">Extraiga el teclado cuando quiera escribir</string>
    <string name="account_setup_name">Configurar cuentas</string>
    <string name="mail_account_description">Puedes sincronizar tu correo, contactos y eventos del calendario configurando los siguientes tipos de cuenta.</string>
    <string name="mail_account_title">Cuentas</string>
    <string name="google">Cuenta de Google</string>
    <string name="aab">Agenda de direcciones AT&amp;T</string>
    <string name="other">Otra cuenta de correo</string>
    <string name="orange_mail">Cuenta de correo Orange</string>
    <string name="orange_3rd_party_mail">Correo móvil</string>
    <string name="tmo_mail">Cuenta de correo de T-Online</string>
    <string name="o2_mail">Cuenta de correo de O2</string>
    <string name="my_mail">Mi cuenta de correo</string>
    <string name="bell_net_mail">Cuenta de Bell.net</string>
    <string name="aol_mail">Cuenta de correo AOL</string>
    <string name="yahoo_mail">Cuenta de correo Yahoo</string>
    <string name="rus_mts_mail">Яндекс</string>
    <string name="ru_mail">mail.ru</string>
    <string name="community">MyCommunity</string>
    <string name="sympatico_ca_mail">Cuenta de correo de Sympatico.ca</string>
    <string name="community_myphonebook">MyPhonebook</string>
    <string name="community_mycommunity">MyCommunity</string>
    <string name="community_updating_status">Actualizando el estado…</string>
    <string name="community_service_not_available">Incapaz de actualizar el estado de la cuenta</string>
    <string name="backup_up_my_settings_title">Hacer una copia de seguridad de mis ajustes</string>
    <string name="backup_up_my_settings_content">"Tus ajustes (ya sean favoritos o contraseñas de Wi-Fi) se puede copiar automáticamente en tu cuenta de Google. Si utilizas un teléfono nuevo, los ajustes existentes se copiarán en tu nuevo dispositivo.

Puedes cambiar los ajustes para realizar la copia de seguridad en cualquier momento en la aplicación Ajustes, en Privacidad.

Hacer una copia de seguridad de mis ajustes personal en la cuenta de Google."</string>
    <string name="social_netowrk_name">Configuración de redes sociales</string>
    <string name="social_network_description">Configura sus redes sociales favoritas y podrás enviar y recibir actualizaciones en Contactos y Galería</string>
    <string name="social_netowrk_title">Redes sociales</string>
    <string name="facebook_summary">Leer y publicar actualizaciones en Contactos y Galería</string>
    <string name="flickr_summary">Ver y cargar imágenes en Galería</string>
    <string name="twitter_summary">Lea y publique actualizaciones en la sección de HTC Peep</string>
    <string name="plurk_summary">Leer y publicar actualizaciones en Plurk</string>
    <string name="logout_summary">Pulsa para configurar</string>
    <string name="warning">Advertencia</string>
    <string name="logout_message">Si cierras la sesión, puede que pierdas los datos que has añadido. Pulsa Sí para cerrar sesión o No para cancelar.</string>
    <string name="error_message">Se ha producido un error. Inténtalo de nuevo más tarde.</string>
    <string name="collect_diagnostics_title">Recopilar diagnóstico</string>
    <string name="collect_diagnostics_desc">"Como parte de nuestro compromiso por ofrecer la mejor calidad de red y experiencia en el uso del dispositivo, ofrecemos una unidad con software de diagnóstico incorporado.

Conforme a la política de privacidad de T-Mobile, dicho software recopila datos de diagnóstico para facilitar la solución de incidencias técnicas que surjan en el dispositivo o servicio.

La transmisión de datos de diagnóstico es gratuita y no se contabiliza respecto al uso de datos de T-Mobile.

El software no captura el contenido de sus llamadas o mensajes.

Esta función se puede desactivar seleccionando Ajustes, después \"Privacidad\" y \"Recopilar diagnóstico\"."</string>
    <string name="allow_collect_diagnostics">Sí, quiero compartir datos de diagnóstico con T-Mobile.</string>
    <string name="on_screen_title">Uso del teclado en pantalla</string>
    <string name="sip_descrip_txt">Aprender a introducir texto de forma rápida. No te preocupes de pulsar siempre la tecla adecuada; deja que el software te corrija.</string>
    <string name="touch_to_type_hint">Pulsa aquí para empezar a escribir</string>
    <string name="sip_hint_1">Pulsar el botón de flecha Atrás</string>
    <string name="sip_hint_2">para cerrar el teclado.</string>
    <string name="data_sync_title">Automática</string>
    <string name="data_sync_message">Tu teléfono puede descargar automáticamente datos para mantenerle al día respecto a la información meteorológica y tus valores bursátiles. Si no tienes una tarifa de datos plana, podrías incurrir en gastos adicionales por parte de tu operador móvil al elegir esta opción.</string>
    <string name="data_sync_checkbox">Sincronizar datos de Internet de forma automática</string>
    <string name="timezone_title">Establecer hora actual</string>
    <string name="timezone_summary">Incapaz de detectar tu zona horaria actual. Por favor, pulsa a continuación para configurar la fecha y hora.</string>
    <string name="timezone_title_set_date">Establecer fecha</string>
    <string name="timezone_title_set_timezone">Seleccionar zona horaria</string>
    <string name="timezone_title_set_time">Establecer hora</string>
    <string name="location_sharing_title">Utilizar ubicación de Google</string>
    <string name="location_sharing_message">El servicio de ubicación de Google proporciona a las aplicaciones su ubicación aproximada sin usar el GPS.</string>
    <string name="location_disable_message">Puedes desactivar estas características en Ajustes, en Ubicación y en Búsqueda.</string>
    <string name="yes_agree">"Permite que el servicio de localización de Google recopile datos anónimos de la ubicación.  La recopilación se realizará incluso cuando no se estén ejecutando aplicaciones."</string>
    <string name="privacy_agree">Utilizar Mi ubicación para las búsquedas de Google y otros servicios de Google.</string>
    <string name="vzw_phone_activating">Activando...</string>
    <string name="vzw_phone_activation">Activación de teléfono</string>
    <string name="vzw_phone_activation_wait_message">Por favor espera mientras el teléfono se conecta a Verizon Wireless y se activa automáticamente.</string>
    <string name="vzw_phone_activation_problem">Había un problema al activar tu teléfono. Por favor, contacta con atención al cliente.</string>
    <string name="vzw_phone_activation_Congratulations">¡Enhorabuena! Tu teléfono ahora está activo.</string>
    <string name="vzw_location_sharing_title">Consentir ubicación</string>
    <string name="vzw_location_title">Servicios de ubicación Verizon</string>
    <string name="vzw_location_summary">Utilizar los Servicios de ubicación facilitados por Verizon Wireless</string>
    <string name="vzw_location_dialog_description">Al seleccionar \"Servicios de ubicación Verizon\", estás permitiendo a los servicios de ubicación Verizon Wireless y a otros de terceros autenticados y validados acceder a cierta información de ubicación disponible a través de este dispositivo y/o de la red.</string>
    <string name="vzw_what_would_you_backup_title">¿De qué quieres hacer una copia de seguridad?</string>
    <string name="vzw_use_network">Uso de redes</string>
    <string name="vzw_update_schedule">Actualizar programación</string>
    <string name="vzw_wifi_network_only">Sólo red Wi-Fi</string>
    <string name="vzw_both_wifi_mobile">Ambas redes Wi-Fi y móvil</string>
    <string name="vzw_cancel_btn_text">Cancelar</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_title">Hacer una copia de seguridad de tus contenidos</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_text">"Cuando se selecciona \"Sólo Wi-Fi\", es necesaria una conexión Wi-Fi para hacer una copia de seguridad de tus medios. Sólo se producirá la copia de seguridad a través de Wi-Fi.

Cuando se selecciona \"Wi-Fi o la red de datos de Verizon Wireless\", la red de telefonía móvil se utilizará cuando no esté disponible el Wi-Fi.

Cuando se utilice la red de telefonía móvil, se podrán aplicar las tarifas normales de uso, en función del plan o paquete de datos."</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_wifi_only_text">La copia de seguridad está configurada actualmente para realizarse a través de Wi-Fi. Para ver otras Opciones de copia de seguridad, acceda a Ajustes -> Cuentas y sincronización -> Backup Assistant Plus y pulse en Utilizar redes.</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_Dont_remind">No mostrar este mensaje de nuevo</string>
    <string name="vzw_update_schedule_morning">Cada mañana</string>
    <string name="vzw_update_schedule_morning_summary">(6 a.m. - 12 p.m.)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_afternoon">Cada tarde</string>
    <string name="vzw_update_schedule_afternoon_summary">(12 p.m. - 6 p.m.)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_evening">Cada noche</string>
    <string name="vzw_update_schedule_evening_summary">(6 p.m. - 12 a.m.)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_latenight">Cada madrugada</string>
    <string name="vzw_update_schedule_latenight_summary">(12 a.m. - 6 a.m.)</string>
    <string name="vzw_back_music">Música</string>
    <string name="vzw_back_pictures">Imágenes</string>
    <string name="vzw_back_videos">Vídeos</string>
    <string name="std_location_title">Servicios de GPS independiente</string>
    <string name="std_location_summary">Utilizar los Servicios de ubicación basados en GPS independiente</string>
    <string name="std_location_dialog_description">Al seleccionar \"Servicios GPS independientes\", estás activando el acceso a toda la información de ubicación de un tercero a través de la Web, el software u otros componentes periféricos que instales, descargues, añadas o conectes al dispositivo o mediante cualquier otro medio. Activar esta funcionalidad podría suponer cierto riesgo para los usuarios de este dispositivo.</string>
    <string name="google_location_title">Servicios de ubicación de Google</string>
    <string name="google_location_summary">Utilizar los Servicios de ubicación facilitados por Google</string>
    <string name="setup_additional_accounts_title">Configurar cuentas adicionales</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description">Configuración de cuentas te permitirá acceder al correo electrónico y a las redes sociales, además de descargar contenido nuevo en tu teléfono.</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description_tablet">Configuración de cuentas te permitirá acceder al correo electrónico y a las redes sociales, además de descargar contenido nuevo en su tablet.</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description_chacha">Sincronizar correo, contactos, eventos del calendario, actualizaciones sociales y mucho más.</string>
    <string name="setup_additional_accounts_category1_title">Cuentas</string>
    <string name="add_accounts">Añadir cuenta</string>
    <string name="add_accounts_summary">\@string/add_accounts_summary</string>
    <string name="general_progressbar_title">Procesando...</string>
    <string name="setup_mail_social_network_category1_title">Correo</string>
    <string name="setup_mail_social_network_category2_title">Redes sociales</string>
    <string name="header_add_an_account">Añadir una cuenta</string>
    <string name="facebook_account">Facebook</string>
    <string name="facebook_account_instruction">Facebook account allows you to share with your friends and sync contacts, updates, photos, and events.</string>
    <string name="facebook_account_instruction_chacha">Configurar una cuenta de Facebook para ver y compartir tus últimas actualizaciones.</string>
    <string name="facebook_account_instruction_signed_in">Has configurado con éxito tu cuenta de Facebook en HTC Sense. Ahora puedes leer y publicar actualizaciones en Contactos, Galería y Calendario o conversar con tus amigos en el chat de Facebook.</string>
    <string name="facebook_account_setup_account">Configurar cuenta</string>
    <string name="chooseoperator">Selecciona tu operador</string>
    <string name="tell_htc_title">Tell HTC</string>
    <string name="tell_htc_desc">"'Informar a HTC' es un software que se ejecuta en un segundo plano en tu teléfono y que permite a HTC recopilar información anónima sobre cómo utilizas tu teléfono. El principal objeto para recopilar esta información es crear teléfonos que sean más fáciles y divertidos de utilizar. Por favor, lee la "<a href="oobe_tell_htc://">Declaración de privacidad de Informar a HTC</a> para comprender cómo HTC recopilará y usará esta información.</string>
    <string name="tell_htc_desc_tablet">Informar a HTC es un software que se ejecuta en un segundo plano en su tablet y que permite a HTC recopilar información anónima sobre cómo utiliza su tablet. El principal objeto para recopilar esta información es crear tablets que sean más fáciles y divertidos de utilizar. Por favor, lea la <a href="oobe_tell_htc://">Declaración de privacidad de Informar a HTC</a> para comprender cómo HTC recopilará y usará esta información.</string>
    <string name="tell_htc_yes_agree_msg">Permitir a HTC recopilar y utilizar información anónima según lo descrito en la Declaración de privacidad de Informar a HTC.</string>
    <string name="tell_htc_disable_agree_msg">¿Estás seguro de que quieres desactivar Tell HTC? Agradeceríamos tu ayuda para mejorar nuestros productos y servicios.</string>
    <string name="wifi_networks_detected_title">Redes Wi-Fi detectadas</string>
    <string name="wifi_networks_detected_message">La conexión por Wi-Fi puede mejorar la velocidad del proceso de configuración.</string>
    <string name="wifi_networks_detected_checkbox_message">Conectar a red Wi-Fi</string>
    <string name="location_enable_warning_title">¿Desactivar el servicio de ubicación?</string>
    <string name="location_enable_warning_message">Al desactivar la recopilación de ubicaciones, también se desactivará el uso del servicio de ubicación, necesario para que se actualicen automáticamente algunas aplicaciones. ¿Quieres desactivar el servicio de ubicación?</string>
    <string name="lockscreen_sim_unlock_progress_dialog_message">Desbloquear tu tarjeta SIM y configurar tu teléfono…</string>
    <string name="Sync_data_title">Sincronización programada</string>
    <string name="Sync_data_title_set_auto">Automática</string>
    <string name="Sync_data_title_set_never">Manual</string>
    <string name="Sync_data_content_set_auto">Sincronizar datos desde el correo, contactos, calendario, el tiempo y otros servicios.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_auto_chacha">Sincroniza datos automáticamente.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_never">No sincronizar. Realizaré la sincronización de mis datos manualmente.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_never_chacha">Sincronizaré los datos manualmente.</string>
    <string name="Sync_data_description">Si no tienes un plan de datos ilimitado, la sincronización de datos puede generar gastos adicionales por parte de tu proveedor móvil.</string>
    <string name="Sync_data_description_brightstar">Algunas de las aplicaciones de este equipo requieren conexión a datos que podría implicar algún costo. Te sugerimos contratar un paquete de internet. Detalles con tu Operador de Servicio.</string>
    <string name="Internet_connection_title">Conexión a Internet</string>
    <string name="Internet_connection_type_title">Tipo de conexión</string>
    <string name="Internet_connection_yes_4g">Yes 4G o Wi-Fi</string>
    <string name="Internet_connection_mobile">Datos móviles o Wi-Fi</string>
    <string name="Internet_connection_title_set_wifi">Sólo Wi-Fi</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_yes_4g">Utiliza Yes 4G como tu conexión a Internet principal.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_mobile">¿Tienes un plan de datos con tu proveedor móvil? Elige éste.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_mobile_chacha">Tienes una tarifa plana de datos con tu operador. Elige éste.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi">¿No tienes un plan de datos? Elige éste.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_chacha">¿No tienes una tarifa plana de datos? Elige éste</string>
    <string name="Internet_connection_description">Más tarde, siempre puede cambiar estas opciones en Ajustes.</string>
    <string name="ota_title_need_ota">Activación de teléfono</string>
    <string name="ota_title_try_again">Problema con la activación</string>
    <string name="ota_title_failed">Problema con la activación</string>
    <string name="ota_title_success">Teléfono activado correctamente</string>
    <string name="activate">Activar</string>
    <string name="try_again">Reintentar activar</string>
    <string name="ota_description_need_ota">"Pulsar el botón \"Activar\" para comenzar a utilizar tu teléfono.

El proceso de activación puede tardar unos minutos.

Por favor espera mientras tu teléfono está siendo activado."</string>
    <string name="ota_description_try_again">Había un problema con la activación de tu teléfono. Intentelo de nuevo o ponganse en contacto con el servicio de atención al cliente.</string>
    <string name="ota_description_failed">Había un problema al activar tu teléfono. Por favor, contacta con atención al cliente.</string>
    <string name="ota_description_success">"¡Enhorabuena!

El nuevo teléfono de Verizon Wireless está ahora activado.

Tu número de teléfono es: %s"</string>
    <string name="back_up_title">Realizar copia de seguridad de mis ajustes</string>
    <string name="back_up_content">Tus ajustes (tal como favoritos o contraseñas Wi-Fi) se pueden copiar automáticamente en tu cuenta de Google. Entonces, cuando tengas un teléfono HTC nuevo, podrás copiar los ajustes en tu nuevo teléfono.</string>
    <string name="back_up_description">Puedes cambiar los ajustes de tu copia de seguridad en cualquier momento en Ajustes, desde Privacidad.</string>
    <string name="back_up_check_message">Realizar copia de seguridad de mis ajustes en mi cuenta de Google</string>
    <string name="csl_loading">Cargando...</string>
    <string name="csl_title">Connection setup</string>
    <string name="csl_name_1">1O1O (Apps. and setting)</string>
    <string name="csl_name_2">one2free (Apps. and setting)</string>
    <string name="csl_name_3">1O1O (setting only)</string>
    <string name="csl_name_4">one2free (setting only)</string>
    <string name="csl_name_5">New World Mobility(setting only)</string>
    <string name="transfer_data_title">Transferir mis datos</string>
    <string name="transfer_data_title_chacha">Transferencia sencilla</string>
    <string name="transfer_data_content">Dependiendo de las funciones de tu teléfono anterior, podrás mover contactos y otros datos a tu nuevo teléfono HTC vía Bluetooth.</string>
    <string name="transfer_data_content_tablet">Dependiendo de las funciones de tu teléfono anterior, podrás mover contactos y otros datos a tu nuevo tablet HTC vía Bluetooth.</string>
    <string name="transfer_data_content_chacha">Transferir datos de tu teléfono anterior a tu nuevo teléfono HTC a través de Bluetooth.</string>
    <string name="transfer_data_button_message">Transferir mis datos</string>
    <string name="transfer_data_button_message_chacha">Transferir datos</string>
    <string name="htc_account_set_up_title">HTC Sense</string>
    <string name="htc_account_set_up_content">Una cuenta de HTC Sense te permite...</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_01">Descarga nuevas aplicaciones de HTC, widgets, fondos de pantalla y mucho más para tu teléfono</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_02">Acceder a tu teléfono a distancia</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_03">Comparte material de forma automática con todos los amigos que tengan teléfonos HTC</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_04">Registrar tu teléfono en HTC</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_05">Sincroniza contactos de tus cuentas de Gmail y Exchange predeterminadas</string>
    <string name="htc_account_set_up_button_message">Configurar una cuenta</string>
    <string name="htc_account_signed_in_title">HTC Sense</string>
    <string name="htc_account_signed_in_description_01">Has accedido correctamente a tu cuenta de HTC Sense. Puedes visitar</string>
    <string name="htc_account_signed_in_link"><a href="http://www.htcsense.com">www.htcsense.com</a></string>
    <string name="htc_account_signed_in_description_02">para acceder a tu teléfono online.</string>
    <string name="kaixin001_title">Kaixin001</string>
    <string name="kaixin001_summary">Leer y publicar actualizaciones en Kaixin001</string>
    <string name="sinaweibo_title">Sina weibo</string>
    <string name="sinaweibo_summary">Leer y publicar actualizaciones en Sina weibo</string>
    <string name="jiepang_title">JiePang</string>
    <string name="jiepang_summary">Leer y publicar actualizaciones en JiePang</string>
    <string name="renren_title">RenRen</string>
    <string name="renren_summary">Leer y publicar actualizaciones en RenRen</string>
    <string name="welcome_activity_title">Bienvenido al Asistente de configuración</string>
    <string name="welcome_preface">Este asistente de configuración te ayudará a personalizar su teléfono en varios pasos. Te permitirá sacar el máximo partido a su teléfono Verizon Wireless ayudándole a:</string>
    <string name="welcome_notice1">También te ayudará a realizar una copia de seguridad de todos tus datos importantes de ahora en adelante.</string>
    <string name="welcome_notice2">Tu progreso se muestra en la parte inferior de la pantalla. Puedes omitir cualquier paso en cualquier momento.</string>
    <string name="privacy_caution_title">Aviso de privacidad</string>
    <string name="privacy_caution_information">"Este teléfono puede determinar tu ubicación, lo que resulta útil para servicios como navegación, compras y el tiempo. Para proteger tu privacidad, asegúrate de que confías en las empresas de las que realizas las descargas, y lee atentamente sus políticas sobre la privacidad y la divulgación de los datos.

No olvides que para controlar las opciones de ubicación y privacidad, debes acceder al menú Ajustes."</string>
    <string name="skip_backup_text">Omitir copia de seguridad</string>
    <string name="backup_warning_text">"Para poder hacer copias de seguridad de tu contenido de ahora en adelante, Verizon necesita que te conectes a cualquiera de la cuentas de correo electrónico de la lista.

El nombre de usuario y la contraseña de la cuenta de correo electrónico se usarán para restaurar los datos en tus futuros teléfonos."</string>
    <string name="about_verizon_backup_title">Acerca de la copia de seguridad de Verizon</string>
    <string name="about_verizon_backup_text">"Se te han proporcionado 500MB de espacio de memoria para hacer una copia de seguridad de tus contenidos.

Verizon seguirá protegiendo el contenido de tu teléfono copiándolo regularmente en servidores seguros.

Puedes aumentar la cantidad de espacio en cualquier momento accediendo a Backup Assistant Plus."</string>
    <string name="restore_your_media_title">Restaurar tus contenidos</string>
    <string name="restore_your_media_text">"Hemos detectado que tienes contenidos de un teléfono anterior guardados en Verizon.

Verizon puede restablecer automáticamente dichos contenidos en este teléfono."</string>
    <string name="restore_your_media_allow">Restablecer contenidos desde mi teléfono anterior a este nuevo</string>
    <string name="restore_your_media_connect_msg">Después de finalizar el proceso de configuración, tus contenidos se restablecerán vía Wi-Fi. Si Wi-Fi no está disponible, el restablecimiento se dejará en espera en la barra de notificación desplegable.</string>
</resources>
