<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Musik-widget</string>
    <string name="app_name_listen">"Widget'en Listen"</string>
    <string name="music_widget_3D_provider_label">Musik</string>
    <string name="music_widget_3D_provider_label_listen">Listen</string>
    <string name="widget_name">Musik</string>
    <string name="widget_name_listen">Listen</string>
    <string name="music_info_loading">Søger efter musik...</string>
    <string name="go_application">Tryk for at gå til musikprogrammet.</string>
    <string name="go_application_listen">Tryk for at gå til programmet Listen.</string>
    <string name="no_music_found">Ingen musik fundet. Tryk for at gå til musikprogrammet.</string>
    <string name="no_music_found_listen">Ingen musik fundet. Tryk for at gå til programmet Listen.</string>
    <string name="no_sdcard_found">Intet SD-kort fundet. Tryk for at gå til musikprogrammet.</string>
    <string name="no_sdcard_found_listen">Intet SD-kort fundet. Tryk for at gå til programmet Listen.</string>
    <string name="no_sd_card">Der er intet SD-kort. Tryk for at gå til musikprogrammet.</string>
    <string name="no_sd_card_listen">Intet SD-kort. Tryk for at gå til programmet Listen.</string>
    <string name="sd_card_unavailible">SD-kort er utilgængeligt, fordi det bruges som USB-lager. Tryk for at gå til musikprogrammet.</string>
    <string name="sd_card_unavailible_listen">SD-kortet er ikke tilgængeligt, fordi det bruges som USB-hukommelse. Tryk for at gå til programmet Listen.</string>
    <string name="sd_card_eject_found">SD-kort skubbet ud. Tryk for at gå til musikprogrammet.</string>
    <string name="sd_card_eject_found_listen">SD-kort skubbet ud. Tryk for at gå til programmet Listen.</string>
    <string name="phone_storage_unavailible">Dit indhold er ikke tilgængeligt, fordi telefonen bruges som USB-hukommelse. Afbryd USB for at få adgang til dit indhold. Tryk for at gå til musikprogrammet.</string>
    <string name="fail_to_read_both_storages">Dit indhold er ikke tilgængeligt, da der opstod en hukommelsesfejl. Tryk for at gå til musikprogrammet.</string>
    <string name="no_music_in_queue">Vælg sange fra biblioteket for at spille noget musik. Tryk for at gå til musikprogrammet.</string>
    <string name="no_music_in_queue_listen">Vælg sange fra biblioteket for at spille noget musik. Tryk for at gå til programmet Listen.</string>
    <string name="music_in_dmc_mode">Musik bliver aktuelt fjernkontrolleret. Tryk for at åbne den tilsluttede mediemusikkontrol.</string>
    <string name="music_in_dmc_mode_listen">Listen bliver aktuelt fjernkontrolleret. Tryk for at åbne den tilsluttede mediemusikkontrol.</string>
    <string name="widget_detail_description">Kontroller musikafspilning, og vis albumkunst for det aktuelle nummer.</string>
    <string name="recent_playlist">Nyligt afspillet</string>
    <string name="no_recent_playlist">Ingen nyligt afspillet musik</string>
    <string name="no_music_available">Musik ikke tilgængelig</string>
</resources>
