<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Ваш планшетний ПК не під’єднано до служби передавання мобільних даних. Щоб переглянути цю інформацію зараз, перейдіть у веб-переглядачі на сторінку %s.</string>
    <string name="activation_text">Торкніться опції <b>Активувати</b>", щоб зараз активувати службу передавання мобільних даних. (Це триватиме декілька хвилин).

Або торкніться опції "<b>Пропустити</b>, щоб налаштувати свій планшетний ПК за допомогою з’єднання Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Більшість функцій вашого планшетного ПК не працюватиме, доки ви не активуєте службу передавання мобільних даних.

Можна пропустити цей крок зараз і згодом активувати службу в Налаштуваннях."</string>
    <string name="activation_failure_text">"Не вдалося активувати службу передавання мобільних даних. Ця проблема може бути тимчасовою.

Можна пропустити цей крок зараз, але згодом активуйте службу в Налаштуваннях. Більшість функцій вашого планшетного ПК не працюватиме, доки ви не активуєте службу."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Не вдалося активувати службу передавання мобільних даних. Можливо, це тимчасова проблема, яку можна вирішити, перезапустивши планшетний ПК.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Сталася помилка, яка потребує вимкнення та перезапуску планшетного ПК перед наступною спробою активації. Ваш планшетний ПК автоматично вимкнеться через 60 секунд або ви можете торкнутися опції <b>Вимкнути зараз</b>".

Після вимкнення планшетного ПК натисніть кнопку живлення, щоб перезапустити його."</string>
    <string name="name_activity_title">Цей планшетний ПК належить...</string>
    <string name="name_activity_text">Планшетний ПК використовує ваше ім’я для персоналізації деяких програм.</string>
    <string name="tos_agreement_text">"Ви погоджуєтеся, що планшетний ПК може отримувати та встановлювати оновлення з Google.

Ваше користування цим планшетним ПК регулюється політикою конфіденційності й іншими умовами. "<annotation id="learn_more">Докладніше</annotation></string>
    <string name="setup_complete_message">Планшетний ПК налаштований і готовий до використання.</string>
    <string name="sim_missing_text">Ознайомтеся з інструкціями, отриманими в комплекті з планшетним ПК.</string>
</resources>
