<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Програма за актуализиране</string>
    <string name="message">Докато телефонът ви се актуализира, не можете да извършвате спешни повиквания. Телефонът ви ще се рестартира по време на актуализацията.</string>
    <string name="confirm_label">Системна актуализация е готова за изтегляне и инсталиране.</string>
    <string name="confirm_message">Ще бъдат възстановени фабричните настройки на телефона ви. Всички данни ще бъдат изтрити. Архивирайте данните си, преди да пристъпите към инсталиране.</string>
    <string name="download_later">Изтегляне по-късно</string>
    <string name="download_FW">Системна актуализация</string>
    <string name="progress_label">Изтегляне на актуализации</string>
    <string name="btn_cancel_download">Отмяна на изтеглянето</string>
    <string name="state_running">В момента се извършва изтегляне. Това може да отнеме известно време.</string>
    <string name="state_stop">Изтеглянето е успешно</string>
    <string name="unknown">Неизвестен</string>
    <string name="megabyte">МБ</string>
    <string name="verifypackage">Проверка на пакета за актуализация…</string>
    <string name="label_remind_me_later">Напомни ми по-късно</string>
    <string name="msg_install_warning">Ще бъдат възстановени фабричните настройки на телефона ви. Всички данни ще бъдат изтрити.</string>
    <string name="category_software_update">Софтуерни актуализации</string>
    <string name="title_periodic_checkin">Планова проверка</string>
    <string name="summary_periodic_checkin">Преминете онлайн и проверете за актуализации съгласно графика на сървъра</string>
    <string name="msg_data_warning_periodic">За използването на услугата чрез вашата мобилна мрежова връзка вашият оператор може да ви начисли допълнителни такси, ако нямате неограничен план за данни. Да се активират ли плановите проверки?</string>
    <string name="title_warning_periodic_off">Изключване на плановите проверки</string>
    <string name="msg_warning_periodic_off">Предлагаме ви да оставите тази опция активна, за да е винаги актуализиран софтуерът на телефона ви. Съобщенията за проверка се състоят от много малко количество данни, анонимни са и не включват лична информация. Да се изключат ли плановите проверки?</string>
    <string name="btn_turn_off">Изключване</string>
    <string name="btn_yes">Да</string>
    <string name="btn_no">Не</string>
    <string name="btn_check_now">Проверка сега</string>
    <string name="msg_checking">Проверка…</string>
    <string name="btn_settings">Настройки</string>
    <string name="title_up_to_date">Телефонът ви е актуализиран</string>
    <string name="msg_up_to_date">Няма налични актуализации за вашия телефон.</string>
    <string name="title_downloading">Изтегляне на системна актуализация</string>
    <string name="msg_downloading">Телефонът ви изтегля софтуерните актуализации.</string>
    <string name="title_download_prompt">Достъпна е системна актуализация</string>
    <string name="msg_download_prompt">Искате ли да изтеглите следната актуализация на системния софтуер?</string>
    <string name="label_download_now">Изтегляне чрез всяка достъпна връзка за данни</string>
    <string name="label_download_now_4g">Изтегляне чрез мобилна мрежа, Wi-Fi или 4G</string>
    <string name="label_download_via_wifi">Изтегляне само чрез Wi-Fi или кабел</string>
    <string name="btn_ok">OK</string>
    <string name="btn_cancel">Отказ</string>
    <string name="msg_data_warning">За използването на услугата чрез вашата мобилна мрежова връзка вашият оператор може да ви начисли допълнителни такси, ако нямате неограничен план за данни. Да се изтеглят ли актуализациите сега?</string>
    <string name="title_download_wifi">Изтегляне чрез Wi-Fi или кабел</string>
    <string name="msg_download_wifi">Изтеглянето ще започне, когато Wi-Fi връзката или транзитното преминаване през интернет се възстанови и ще премине в пауза, когато прекъснат.</string>
    <string name="msg_download_later">Телефонът ви ще провери за актуализации според графика. Можете ръчно да проверите за актуализации в „Настройки“.</string>
    <string name="msg_download_later_no_ui">Телефонът ви ще провери за актуализации според графика.</string>
    <string name="title_update_corrupted">Актуализацията е повредена</string>
    <string name="msg_update_corrupted">"Изтеглената актуализация на системния софтуер е повредена.
Искате ли отново да я изтеглите?"</string>
    <string name="btn_download">Изтегляне</string>
    <string name="title_no_sd_card">SD картата не е готова</string>
    <string name="msg_no_sd_card">Необходима ви е SD карта, за да изтеглите системната актуализация. Поставете SD карта и натиснете OK, за да стартирате изтеглянето, или натиснете „Отказ“ за изход.</string>
    <string name="title_no_space">Няма достатъчно пространство</string>
    <string name="msg_no_space">"Нямате достатъчно свободно пространство на вашата карта памет. Изтрийте част от съдържанието или някои приложения, за да освободите поне %s MB пространство. 
За да освободите повече пространство, натиснете \"Настройки\" по-долу."</string>
    <string name="msg_no_space_no_ui">Нямате достатъчно свободно пространство на вашата карта памет. Изтрийте част от съдържанието или някои приложения, за да освободите поне %s MB пространство.</string>
    <string name="title_save_error">Грешка при записа на актуализацията</string>
    <string name="msg_save_error">Възникна грешка при записване на системната актуализация на SD картата. Процесът на изтегляне не може да бъде завършен. Сменете SD картата си и отново проверете за актуализации в „Настройки“, „За телефона“.</string>
    <string name="msg_save_error_no_ui">Възникна грешка при записването на актуализацията в SD картата. Процесът на изтегляне не може да приключи.</string>
    <string name="title_install">Инсталиране на актуализация на системния софтуер</string>
    <string name="msg_install_prompt">Искате ли да инсталирате следната актуализация на системния софтуер?</string>
    <string name="label_install_now">Инсталиране сега</string>
    <string name="label_install_later">Инсталиране по-късно</string>
    <string name="msg_install_later">Можете да стартирате инсталирането от лентата за уведомления по всяко време.</string>
    <string name="title_cancel_installation">Отказване на инсталирането</string>
    <string name="msg_cancel_installation">Това ще спре процеса на актуализиране и ще изтрие изтегления файл за актуализация от телефона ви. Ще откажете ли актуализацията сега?</string>
    <string name="title_update_ready">Системната актуализация е готова</string>
    <string name="msg_update_ready">Натиснете за инсталиране на системна актуализация</string>
    <string name="summary_periodic_checkin_off">Функцията е деактивирана от вашия оператор</string>
    <string name="msg_battery_low">Системната актуализация е готова, но батерията на телефона ви е твърде разредена, за да я инсталира. Заредете батерията поне до 35% или повече и стартирайте инсталирането по-късно.</string>
    <string name="msg_install_no_sd_card">Необходима ви е SD карта за архивиране на данни. Поставете SD карта и натиснете OK, за да продължите, или натиснете „Отказ“, за да пропуснете архивирането.</string>
    <string name="msg_install_no_space">Нямате достатъчно свободно пространство на SD картата, за да архивирате данните си. Сменете SD картата с друга и натиснете OK, за да продължите, или натиснете „Отказ“, за да пропуснете архивирането.</string>
    <string name="msg_telephony_warning">По време на актуализирането няма да можете да използвате телефона си или да извършвате спешни повиквания. Не изключвайте телефона си и не изваждайте батерията или картата с памет по време на надграждането.</string>
    <string name="msg_backup_warning">Ако сте активирали архивирането на данни в „Настройки“, някои от данните и настройките, например съобщения, показалци и пароли за Wi-Fi, ще бъдат запазени, но ви предлагаме да създадете архивно копие на данните си, преди да пристъпите към инсталиране.</string>
    <string name="btn_discard">Отхвърляне</string>
    <string name="progress_label_verify">Проверка на пакета</string>
    <string name="title_install_complete">Актуализация за системния софтуер</string>
    <string name="msg_install_complete">Поздравления!</string>
    <string name="msg_install_complete_info">Телефонът ви е успешно актуализиран с версия %s.</string>
    <string name="download_state_paused">Изтеглянето е в пауза, тъй като Wi-Fi връзката или транзитното преминаване през интернет прекъсна.</string>
    <string name="title_update_available">Достъпна е системна актуализация</string>
    <string name="msg_update_available">Натиснете за изтегляне на системна актуализация</string>
    <string name="toast_download_progress">Изтегляне на софтуерни актуализации. Следете напредъка в прозореца за уведомления.</string>
    <string name="title_battery_low">Нивото на батерията е ниско</string>
    <string name="title_storage_full">Паметта е запълнена</string>
    <string name="msg_storage_full">"Актуализацията на системата е готова, но няма достатъчно свободно място в паметта на телефона. Деинсталирайте някои приложения, за да освободите поне %sMB пространство в паметта.

За да управлявате приложенията, трябва да натиснете Настройки по-долу. Инсталирането може да стартирате и по-късно от списъка с уведомления."</string>
    <string name="msg_install_no_sd">Поставете SD картата, на която са записани изтеглените системни програми за актуализация.</string>
    <string name="msg_install_share_sd">Не е възможно да се чете от SD картата, на която са записани изтеглените системни програми за актуализация, тъй като картата се използва от компютъра като USB памет. Изключете USB кабела, за да получите достъп до SD картата.</string>
    <string name="msg_download_share_sd">SD картата не може да се използва за записване на системни програми, тъй като се използва като USB памет от компютъра. Изключете USB кабела и натиснете OK, за да започнете изтеглянето или Отказ, за да излезете.</string>
    <string name="title_install_miss_file">Актуализацията липсва</string>
    <string name="msg_install_miss_file">Изтеглената програмна системна актуализация липсва на SD картата. Искате ли да я изтеглите отново?</string>
    <string name="title_progress_paused">Изтеглянето е в пауза</string>
    <string name="acu_status_update">Актуализация</string>
    <string name="acu_status_new">Нов</string>
    <string name="acu_title_update_available">Достъпни са актуализации на приложения</string>
    <string name="acu_msg_update_available">Натиснете за изтегляне на актуализации на приложения</string>
    <string name="acu_msg_download_prompt">Искате ли да инсталирате следните актуализации на приложения?</string>
    <string name="acu_btn_detail">Детайли</string>
    <string name="acu_application_detail">Подробни данни за актуализации на приложения</string>
    <string name="acu_application_update">Актуализации на приложения</string>
    <string name="acu_installing">Инсталиране...</string>
    <string name="acu_installing_title">Инсталиране на актуализации</string>
    <string name="acu_installing_msg">Инсталиране на приложения</string>
    <string name="acu_success_message">Инсталирането приключи успешно.</string>
    <string name="kilobyte">КБ</string>
    <string name="acu_cache_fill_title">Временното пространство е запълнено</string>
    <string name="acu_cache_fill_message">"Актуализирането на софтуера не може да продължи, тъй като няма достатъчно свободно пространство в паметта на телефона ви.

Опитайте да рестартирате телефона и проверете отново за актуализации в „Настройки“, под „За телефона“."</string>
    <string name="acu_download_fail_title">Изтеглянето е неуспешно</string>
    <string name="acu_download_fail_message">"Възникна грешка при изтеглянето на софтуерните актуализации.

Можете да проверите отново за софтуерни актуализации в „Настройки“, под „За телефона“."</string>
    <string name="acu_file_corrupted_title">Повреден файл</string>
    <string name="acu_file_corrupted_message">"Възникна проблем с файла на изтеглената софтуерна актуализация. Инсталирането не може да продължи.

Можете да проверите отново за софтуерни актуализации в „Настройки“, под „За телефона“."</string>
    <string name="acu_storage_full_message">"Актуализирането на софтуера не може да продължи, тъй като няма достатъчно свободно пространство в паметта на телефона ви.
Деинсталирайте някои приложения, за да освободите пространство.

За да управлявате приложенията, трябва да натиснете „Настройки“ по-долу. Можете да проверите отново за софтуерни актуализации в „Настройки“, под „За телефона“."</string>
    <string name="acu_install_fail_title">Инсталирането не можа да приключи</string>
    <string name="acu_install_fail_message">"Възникна грешка при инсталиране на софтуерните актуализации.

Можете да проверите отново за софтуерни актуализации в „Настройки“, под „За телефона“."</string>
    <string name="acu_success_finish_message">Актуализациите са успешно инсталирани на телефона ви.</string>
    <string name="title_cid_not_match">Различна версия на система</string>
    <string name="msg_cid_not_match">Определили сме, че Вашият телефон е с променена версия на системния софтуер. За Ваша защита, не можем да актуализираме телефона Ви. Върнете телефона към официалния HTC системен софтуер, за да актуализирате телефона. Ако не промените системния софтуер или искате да въренете системата, свържете се с нас чрез секцията за поддръжка на www.htc.com.</string>
    <string name="msg_sd_card_read_only">Your SD card is not available to store the software update because it is mounted as read-only mode. You may reboot your phone and check for updates again in Settings, under About phone.</string>
    <string name="msg_not_allow_3g">Действието работи само при Wi-Fi или кабелна връзка. Включете Wi-Fi в „Настройки или използвайте кабелна връзка с компютър.</string>
    <string name="encrypted_package_fail_title">Шифрован пакет</string>
    <string name="key_server_fail_message">Неуспешно свързване с ключовия сървър. Проверете връзката и опитайте отново.</string>
    <string name="no_authority_fail_message">Вашият телефон няма разрешение да получи ключ за дешифроване.</string>
    <string name="key_invalid_fail_message">Ключът за дешифриране е невалиден.</string>
    <string name="outside_intranet_fail_title">Външна intranet мрежа</string>
    <string name="outside_intranet_fail_message">Актуализацията се намира на тестовия сървър, до който няма достъп извън служебната Intranet мрежа. Опитайте да изтеглите актуализацията отново, когато сте свързани към Intranet мрежата.</string>
    <string name="download_state_connection_paused">Изтеглянето е паузирано, защотото Вашата връзка за данни беше прекъсна.</string>
    <string name="download_state_roaming_paused">Изтеглянето е паузирано, защото Вашата връзка е в роуминг режим. Изтегляне чрез Wi-Fi или кабел.</string>
    <string name="category_software_update_srmmary">Изпълнява се в момента...</string>
    <string name="title_no_sd_card_internal">Паметта на телефона не е готова</string>
    <string name="msg_no_sd_card_internal">Паметта на вашия телефон не може да се използва за записване на системни програми, тъй като се използва като USB памет от компютъра. Изключете USB кабела и натиснете OK, за да започнете изтеглянето или Отказ, за да излезете.</string>
    <string name="msg_no_space_internal">"В паметта на вашия телефон няма достатъчно свободно пространство. Изтрийте част от съдържанието или някои приложения, за да освободите поне %s MB пространство. 
За да освободите повече пространство, натиснете \"Настройки\" по-долу."</string>
    <string name="msg_save_error_internal">Възникна грешка при записването на актуализацията в паметта на телефона. Процесът на изтегляне не може да приключи.</string>
    <string name="msg_install_no_sd_internal">Не е възможно да се чете от паметта на телефона, на която са записани изтеглените системни програми за актуализация, тъй като картата се използва от компютъра като USB памет. Прекъснете USB връзката за достъп до паметта на вашия телефон.</string>
    <string name="msg_install_miss_file_internal">Изтеглената програмна системна актуализация липсва на паметта на телефона. Искате ли да я изтеглите отново?</string>
    <string name="msg_sd_card_read_only_internal">Паметта на Вашия телефон не е достъпна за съхраняване на софтуерни актуализации, защото е монтирана в режим само за четене. Можете да рестартирате устройството и да проверите отново за софтуерни актуализации в Настройки под За телефона‎.</string>
    <string name="title_download_wifi_noIPT">Изтегляне само чрез Wi-Fi</string>
    <string name="label_download_via_wifi_noIPT">Изтегляне чрез Wi-Fi</string>
    <string name="msg_download_wifi_noIPT">Изтеглянето ще започне, когато има Wi-Fi връзка и ще се паузира ако Wi-Fi връзката бъде прекъсната.</string>
    <string name="download_state_paused_noIPT">Изтеглянето е в пауза, тъй като Wi-Fi връзката прекъсна.</string>
    <string name="download_state_roaming_paused_noIPT">Изтеглянето е паузирано, защото Вашата връзка е в роуминг режим. Използвайте Wi-Fi.</string>
    <string name="btn_later">По-късно</string>
    <string name="title_update_canceled">Актуализацията е отменена</string>
    <string name="msg_update_canceled">Отменените актуализации можете да намерите по-късно в Настройки > За телефона > Софтуерни актуализации.</string>
    <string name="title_cota_update">Персонализиране на актуализация</string>
    <string name="title_cota_available">Персонализиране на актуализация достъпно</string>
    <string name="msg_cota_available">Натиснете, за да изтеглите актуализацията</string>
    <string name="title_cota_download">Персонализиране на актуализация е достъпно</string>
    <string name="msg_cota_download_prompt">Искате ли да изтеглите актуализацията?</string>
    <string name="msg_cota_storage_full">"Няма достатъчно свободно място в паметта на телефона. Изтрийте някои приложения, за да освободите поне %s пространство в паметта.
Натиснете \"Настройки\" по-долу, за да управлявате приложенията си."</string>
    <string name="msg_cota_file_corrupted">"Възникна проблем с файла на изтеглената софтуерна актуализация. Инсталацията не може да продължи.
Желаете ли да изтеглите актуализацията отново?"</string>
    <string name="title_cota_install">Инсталиране на Персонализиране на актуализация</string>
    <string name="msg_cota_install_prompt">Искате ли да инсталирате актуализацията сега?</string>
    <string name="title_cota_install_notify">Персонализиране на актуализация е готово</string>
    <string name="msg_cota_install_notify">Натиснете за инсталиране на актуализацията.</string>
    <string name="title_restart">Изтеглянето на актуализации за приложението приключи</string>
    <string name="msg_restart">Вашият телефон изтегли актуализации на приложения и трябва да се рестартира, за да приключи процесът на актуализация. Натиснете Рестартиране сега.</string>
    <string name="msg_notification_restart">Натиснете, за да рестартирате телефона си.</string>
</resources>
