<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Planšetinis kompiuteris neprijungtas prie duomenų paslaugos mobiliesiems. Jei norite dabar peržiūrėti šią informaciją, žiniatinklio naršyklėje apsilankykite šiuo adresu: %s.</string>
    <string name="activation_text">Jei norite dabar suaktyvinti duomenų paslaugą mobiliesiems, palieskite <b>Aktyvinti</b>". (Tai gali užtrukti kelias minutes.)

Arba, jei norite vietoje to nustatyti planšetinį kompiuterį naudodami „Wi-Fi“ ryšį, palieskite "<b>Praleisti</b>.</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Kol nesuaktyvinsite duomenų mobiliesiems paslaugos, daugelis planšetinio kompiuterio funkcijų neveiks.

Jei norite dabar praleisti, galite vėliau suaktyvinti „Nustatymų“ skiltyje."</string>
    <string name="activation_failure_text">"Nepavyko suaktyvinti duomenų mobiliesiems paslaugos. Tai gali būti laikina problema.

Jei norite dabar praleisti, būtinai vėliau suaktyvinkite „Nustatymų“ skiltyje. Kol nesuaktyvinsite, daugelis planšetinio kompiuterio funkcijų neveiks."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Nepavyko suaktyvinti duomenų paslaugos mobiliesiems. Tai gali būti laikina problema, kurią galite išspręsti paleidę planšetinį kompiuterį iš naujo.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Įvyko klaida, todėl reikia išjungti ir iš naujo paleisti planšetinį kompiuterį, kad galėtumėte dar kartą bandyti suaktyvinti. Planšetinis kompiuteris automatiškai išsijungs po 60 sekundžių arba galite paliesti <b>Išjungti dabar</b>".

Kai planšetinis kompiuteris išsijungs, paspauskite maitinimo mygtuką, kad jį iš naujo paleistumėte."</string>
    <string name="name_activity_title">Šis planšetinis kompiuteris priklauso…</string>
    <string name="name_activity_text">Planšetiniame kompiut. naudojamas jūsų vardas kelioms programoms suasmeninti.</string>
    <string name="tos_agreement_text">"Sutinkate, kad į planšetinį kompiuterį galėtų būti siunčiama ir diegiama naujinių iš „Google“.

Naudojant planšetinį kompiuterį taikoma privatumo politika ir kitos sąlygos. "<annotation id="learn_more">Sužinokite daugiau</annotation></string>
    <string name="setup_complete_message">Planšetinis kompiuteris nustatytas ir paruoštas naudoti.</string>
    <string name="sim_missing_text">Perskaitykite prie planšetinio kompiuterio pridėtas instrukcijas.</string>
</resources>
