<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="stupwizard_app_name">Configuration</string>
    <string name="sim_title">Insérez une carte SIM.</string>
    <string name="sim_title_3g">Insérer la carte SIM pour utiliser la 3G</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_1">Retirez le capot arrière</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_2">Retirez la batterie</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_3">Faites glisser la carte SIM dans son support</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_4">Réinstallez la batterie et le capot arrière</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_4_without_battery">Replacez le capot arrière</string>
    <string name="emergency_dial">Urgence</string>
    <string name="skip">Ignorer</string>
    <string name="next">Suivant</string>
    <string name="back">Retour</string>
    <string name="close">Fermer</string>
    <string name="done">OK</string>
    <string name="start">Démarrer</string>
    <string name="finish">Terminer</string>
    <string name="yes">Oui</string>
    <string name="no">Non</string>
    <string name="no_later">Non, plus tard</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="asknow">Demander maintenant</string>
    <string name="start_setup">Démarrer la configuration</string>
    <string name="networks_detected">Réseaux Wi-Fi détectés</string>
    <string name="wifi_connection_msg">La connexion à Wi-Fi peut améliorer la vitesse du processus de configuration. Voulez-vous connecter maintenant ?</string>
    <string name="no_wifi_network">Aucun réseau Wi-Fi disponible</string>
    <string name="search_wifi_network">Recherche de réseaux Wi-Fi...</string>
    <string name="backup_verizon_title">Sauvegardez votre téléphone avec Verizon</string>
    <string name="backup_verizon_desc">"Dorénavant, Verizon peut sauvegarder votre contenu média sur un stockage en ligne sécurisé.

Vous pouvez facilement accéder aux données que vous sauvegardez sur ce téléphone, depuis n'importe quel téléphone Verizon vous achetez ultérieurement, ou depuis le site Web Verizon."</string>
    <string name="backup_verizon_agree_desc">"J'accepte les Termes de service"</string>
    <string name="backup_verizon_default_price_desc">Gestionnaire média V CAST gratuitement pour 500Mo</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_desc">Donnez-moi des infos</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_dialog_title">À propos de la sauvegarde Verizon</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_dialog_desc">"Il vous a été attribué %s d'espace de stockage gratuit pour sauvegarder votre contenu média.

Verizon continuera à protéger le contenu de votre téléphone en le sauvegardant régulièrement sur des serveurs sécurisés.

Vous pouvez augmenter la quantité de stockage que vous avez à tout moment en accédant au gestionnaire média V CAST."</string>
    <string name="backup_verizon_snapshot_desc">"Verizon peut sauvegarder automatiquement le contenu média de ce téléphone à votre stockage en ligne Backup Assistant Plus.

Appuyez sur Suivant pour choisir que contenu média sauvegarde dorénavant."</string>
    <string name="set_up_question">Souhaitez-vous configurer votre compte Google ?</string>
    <string name="set_up_now">Configurer maintenant ?</string>
    <string name="set_up_instruction">"Avec un compte Google, vos contacts, événements de l'agenda et messagerie sont automatiquement synchronisés entre votre téléphone et votre ordinateur."</string>
    <string name="why_use_google_account">Pourquoi utiliser un compte Google ?</string>
    <string name="google_account_set_up_button_message">Configurer le compte</string>
    <string name="setup_complete">Configuration terminée</string>
    <string name="your_device_is_now_ready">Votre appareil est maintenant prêt.</string>
    <string name="keypad_tutorial_instruction">"Apprenez à entrer le texte rapidement. Ne vous souciez pas d'appuyer la bonne touche à chaque fois - laissez le logiciel corriger pour vous."</string>
    <string name="keypad_tutorial_button_message">Didacticiel du clavier</string>
    <string name="keypad_tutorial_enjoy_your_thunderbolt">Profitez de votre Thunderbolt !</string>
    <string name="guided_tours_title">Visites guidées</string>
    <string name="guided_tours_desc">Votre téléphone a été configuré avec succès. Sélectionnez parmi les options suivantes pour en savoir plus sur votre téléphone ainsi que My Verizon Mobile.</string>
    <string name="guided_tours_enjoy_desc">Profitez de votre %s !</string>
    <string name="guided_tours_basic_setup">"Configuration de base et vidéos d'utilisation"</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_video">Vidéo My Verizon</string>
    <string name="guided_tours_keypad_tutorial">Didacticiel du clavier</string>
    <string name="guided_tours_beats_audio">Essayez la vidéo HD avec Beats Audio™</string>
    <string name="guided_tours_device_navigation">"Navigation de base dans l'appareil"</string>
    <string name="guided_tours_calling_messaging">Appel et messagerie</string>
    <string name="guided_tours_email_setup">"Configuration de l'e-mail"</string>
    <string name="guided_tours_wifi_bluetooth">Configuration de WiFi et Bluetooth</string>
    <string name="guided_tours_global_setup">Configuration globale</string>
    <string name="guided_tours_show_me">Afficher les tutoriels de démonstration</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon">Vous pouvez maîtriser pleinement votre compte avec My Verizon Mobile :</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_1">- Vérifier le solde du compte</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_2">"- Vérifier l'utilisation"</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_3">- Effectuer des paiements</string>
    <string name="guided_tours_button_message">Aller à My Verizon</string>
    <string name="tutorial_app_name">Tutoriels</string>
    <string name="tutorial_instruction_oobe">Veuillez choisir un sujet pour afficher les tutoriels vidéo. Appuyez sur Fermer pour quitter.</string>
    <string name="tutorial_instruction">Veuillez choisir un sujet pour afficher les tutoriels vidéo.</string>
    <string name="customized_your_mescreen">"Personnaliser votre écran d'accueil"</string>
    <string name="tutorial_icon_title">En savoir plus</string>
    <string name="mecha_tutorial_title">"Centre d'apprentissage Mecha"</string>
    <string name="tutorial_title">En savoir plus</string>
    <string name="tutorial_description_oobe">Pour en savoir plus sur :</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_1">"Personnaliser votre écran d'accueil avec des widgets"</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_2">Naviguer dans les mises à jour Facebook et Flickr dans Contacts</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_2_1">Naviguer dans les mises à jour Facebook dans Contacts</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_3">Envoyer et recevoir des mises à jour Twitter</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_4">Trouver des Contacts rapidement avec la numérotation intelligente</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_5">De nombreuses autres fonctions sympas</string>
    <string name="mecha_tutorial_description_oobe">Votre téléphone a été configuré avec succès. Sélectionnez parmi les options suivantes pour en savoir plus sur votre téléphone ainsi que les applis Verizon.</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1">"Configuration de base et vidéos d'utilisation"</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_1">"Navigation de base dans l'appareil"</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_2">Appel et messagerie</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_3">"Configuration de l'e-mail"</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_4">Configuration de WiFi et Bluetooth</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_5">Configuration globale</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2">Vidéos Verizon</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2_1">My Verizon</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2_2">Stocker les contacts et le contenu média</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_3">Vidéos informationnelles complémentaires</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_3_1">Videos introduction videos specific to the device</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_4">"Assistant d'exploration des applications"</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_5">Demander à Verizon</string>
    <string name="tutorial_explore_app_title">Explorer les applications</string>
    <string name="tutorial_explore_app_description">Apprenez-en plus sur les autres applications Verizon sur votre appareil.</string>
    <string name="v_cast_tones">Tonalités V CAST</string>
    <string name="v_cast_music">Musique V CAST</string>
    <string name="v_cast_songid">ID de chanson V CAST</string>
    <string name="v_cast_video">Vidéo V CAST</string>
    <string name="v_cast_media_manager">Gestionnaire média V CAST</string>
    <string name="vz_navigator">Navigateur VZ</string>
    <string name="visual_voice_mail">Visual Voice Mail</string>
    <string name="city_id">ID de ville</string>
    <string name="backup_assistant">Backup Assistant</string>
    <string name="skype_mobile">Skype Mobile</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_bottom">Visiter</string>
    <string name="application_name">Nom</string>
    <string name="application_description">Description</string>
    <string name="application_summary">Résumé</string>
    <string name="v_cast_tones_summary">Montrez votre personnalité et peronnalisez vortre téléphone avec les sonneries et Tonalités V CAST. Choisissez parmi des centaines de milliers de chansons ou de sons de vos artistes préférés. Du rap à la pop, de la country au métal, les Sonneries CAST V ont tout. Gérez vos sonneries et tonalités, créez vos propres juke-boxes, achetez et gérez les juke-boxes présents et bénéficiez de recommandations personnalisées directement sur votre téléphone.</string>
    <string name="v_cast_music_summary">"MOD 2.8 et inférieur 
 Des millions chansons directement sur votre téléphone à capacité musicale.

 Musique V CAST permet de rechercher et acheter les chansons de vos artistes préférés quand vous voulez directement sur votre téléphone. Voir Quoi de neuf, Les plus populaires et Naviguer par Album, Artiste, Genre ou Chanson. Vous pouvez également rechercher par album, artiste ou chanson/titre.

 MOD 3.x et supérieur
 Des millions chansons directement sur votre téléphone à capacité musicale.

 Musique V CAST permet de rechercher et acheter vos chansons, sonneries et tonalités de retour d'appel préférées. De plus, vous pouvez faire des économies avec des \"offres groupées\" qui combinent une sélection de chansons, sonneries et tonalités de retour d'appel dans des produits différents à prix réduit. D'autres fonctionnalités intéressantes prises en charge incluent Juke-boxes, Listes de lecture, Recommandations d'ami, Liste de souhaits, Alertes d'artiste et plus encore !"</string>
    <string name="v_cast_songid_summary">"Quelle est cette chanson géniale ? ID de chanson V CAST obtient les titres, les artistes et l'album de votre musique préférée instantanément. Du jazz au rap, de la musique latine à la house, du rock à la musique électronique et plus encore. Un clic plus tard, vous pouvez avoir un aperçu ou télécharger la chanson depuis Musique V Cast. Écoutez un aperçu avant d'acheter le contenu. Les résultats de l'identification ne sont pas garantis."</string>
    <string name="v_cast_video_summary">V CAST fournit vos programmes préférés de télévision, sports et divertissements à la demande et en direct pour certains contenus. Des épisodes complets de toutes les principales chaînes de télévision, de superbes émissions pour les enfants et les derniers évènements sportifs.</string>
    <string name="v_cast_media_manager_summary">"Ce service de gestion des fichiers et du contenu média comprend un stockage en ligne, plus de nombreuses fonctionnalités pour l'accès, la protection, le partage et la lecture du contenu à la fois sur le Web et votre téléphone. Pour en savoir plus et vous abonner, visitez www.verizonwireless.com/vmm."</string>
    <string name="vz_navigator_summary">"Obtenez plus de votre GPS que les bases... navigation vocale premium et des cartes en 3D avec des itinéraires en fonction de la circulation et des alertes vocales sur les incidents. PLUS : infos sur les films et les événements, les prix du carburant, la recherche locale, et la saisie d'adresse à commande vocale."</string>
    <string name="visual_voice_mail_summary">"Visual Voice Mail vous permet d'accéder et de gérer vos messages, pour ne pas avoir à appeler la messagerie vocale. Faites défiler une boîte de réception pour écouter, effacer ou répondre aux messages. Répondre immédiatement par rappel ou SMS."</string>
    <string name="city_id_summary">"ID de ville est une fonctionnalité Caller ID améliorée qui affiche automatiquement la ville et l'État des appels entrants. ID de ville offre des dizaines de milliers de villes en Amérique du Nord, vous offrant un outil important pour aider à identifier les appelants inconnus et à gérer plus efficacement vos communications."</string>
    <string name="backup_assistant_summary">"Backup Assistant permet d'enregistrer le carnet d'adresses de votre téléphone sur un serveur sécurisé. Si votre téléphone est perdu ou endommagé, Backup Assistant restaure votre carnet d'adresses sur un nouveau téléphone.
 Sous réserve des conditions d'utilisation. Les résultats peuvent varier."</string>
    <string name="skype_mobile_summary">"Skype Mobile offre un service de communication vidéo de haute qualité \"je te vois, tu me vois\" sur réseau 4G LTE, afin que vous puissiez partager un moment avec vos amis et votre famille. Les appels vidéo Skype Mobile peuvent être effectués vers tout point Skype pouvant recevoir de la vidéo p.ex. mobile, PC ou téléviseur.
 Effectuer des appels vidéo est aussi simple que d'effectuer un appel vocal traditionnel. Vous pouvez lancer un appel vidéo dès le début ou convertir un appel vocal Skype en appel vidéo. L'appel vidéo démarrera avec l'appareil photo avant de votre téléphone mobile, puis vous pouvez passer à l'appareil photo arrière de façon transparente à volonté."</string>
    <string name="slide_keypad_title">Ouvrez le clavier en le faisant glisser pour entrer le texte</string>
    <string name="slide_keypad_subtitle">Veuillez ouvrir le clavier en le faisant glisser quand vous voulez saisir</string>
    <string name="account_setup_name">Configurer les comptes</string>
    <string name="mail_account_description">"Vous pouvez synchroniser les messages, contacts et événements de l'agenda en configurant les types de compte suivants."</string>
    <string name="mail_account_title">Comptes</string>
    <string name="google">Compte Google</string>
    <string name="aab">"Carnet d'adresses AT&amp;T"</string>
    <string name="other">Autre compte de messagerie</string>
    <string name="orange_mail">Compte de messagerie Orange</string>
    <string name="orange_3rd_party_mail">Mail Mobile</string>
    <string name="tmo_mail">Compte de messagerie T-Online</string>
    <string name="o2_mail">Compte de messagerie O2</string>
    <string name="my_mail">Mon compte de messagerie</string>
    <string name="bell_net_mail">Compte Bell.net</string>
    <string name="aol_mail">Compte de messagerie AOL</string>
    <string name="yahoo_mail">Compte de messagerie Yahoo</string>
    <string name="rus_mts_mail">Яндекс</string>
    <string name="ru_mail">mail.ru</string>
    <string name="community">MyCommunity</string>
    <string name="sympatico_ca_mail">Compte de messagerie Sympatico.ca</string>
    <string name="community_myphonebook">MyPhonebook</string>
    <string name="community_mycommunity">MyCommunity</string>
    <string name="community_updating_status">Mise à jour du statut…</string>
    <string name="community_service_not_available">Impossible de mettre à jour le statut du compte</string>
    <string name="backup_up_my_settings_title">Sauvegarder mes paramètres</string>
    <string name="backup_up_my_settings_content">"Vos paramètres (tels que vos favoris et mots de passe Wi-Fi) peuvent être sauvegardés automatiquement sur votre compte Google. Si vous avez un nouveau téléphone, vos paramètres existants sont copiés sur le nouveau téléphone.

Vous pouvez changer vos paramètres de sauvegarde à tout moment dans l'application Paramètres, sous Confidentialité.

Sauvegarder mes paramètres personnels dans mon compte Google."</string>
    <string name="social_netowrk_name">Configurer les réseaux sociaux</string>
    <string name="social_network_description">Configurez vos réseaux sociaux préférés et vous pourrez envoyer et recevoir des mises à jour dans Contacts et Galerie</string>
    <string name="social_netowrk_title">Réseaux sociaux</string>
    <string name="facebook_summary">Lire et poster des mises à jour dans Contacts et Galerie</string>
    <string name="flickr_summary">Afficher et mettre à jour les photos dans Galerie</string>
    <string name="twitter_summary">Lire et poster des mises à jour dans HTC Peep</string>
    <string name="plurk_summary">Lire et poster des mises à jour dans Plurk</string>
    <string name="logout_summary">Appuyez pour configurer</string>
    <string name="warning">Avertissement</string>
    <string name="logout_message">"Si vous vous déconnectez, vous pourrez perdre les données que vous êtes en train d'importez. Appuyez Oui pour déconnecter ou Non pour annuler."</string>
    <string name="error_message">"Une erreur s'est produite. Veuillez réessayer plus tard."</string>
    <string name="collect_diagnostics_title">Recueillir les diagnostics</string>
    <string name="collect_diagnostics_desc">"Dans le cadre de notre engagement à fournir la meilleure qualité de réseau et d'expérience d'appareil possible, cet appareil comporte un logiciel de diagnostic.

Conformément à la politique de confidentialité de T-Mobile, ce logiciel recueille des données de diagnostic de sorte que T-Mobile peut mieux résoudre les problèmes techniques avec votre appareil ou service.

Les transmissions des données de diagnostic sont gratuites et ne comptent pas dans votre utilisation de données T-Mobile.

Le logiciel ne capture pas le contenu de vos appels ou messages.

Cette fonction peut être désactivée en sélectionnant Paramètres, puis \"Confidentialité\" et \"Recueillir les diagnostics\"."</string>
    <string name="allow_collect_diagnostics">Oui, je veux partager les données de diagnostic avec T-Mobile.</string>
    <string name="on_screen_title">"Utilisation du clavier à l'écran"</string>
    <string name="sip_descrip_txt">"Apprenez à entrer le texte rapidement. Ne vous souciez pas d'appuyer la bonne touche à chaque fois -- laissez le logiciel corriger pour vous."</string>
    <string name="touch_to_type_hint">Appuyez ici pour commencer à saisir</string>
    <string name="sip_hint_1">Appuyez sur le bouton Flèche retour</string>
    <string name="sip_hint_2">pour cacher le clavier.</string>
    <string name="data_sync_title">Synchro auto des données</string>
    <string name="data_sync_message">"Votre téléphone peut télécharger automatiquement les données pour que vous ayez la météo et les cours de la bourse constamment à jour. Si vous n'avez pas un forfait de données illimité, choisir cette option peut causer entrainer des frais supplémentaires de la part de votre opérateur."</string>
    <string name="data_sync_checkbox">Synchronisation auto des données Internet</string>
    <string name="timezone_title">"Définir l'heure actuelle"</string>
    <string name="timezone_summary">Impossible de détecter votre fuseau horaire actuel. Veuillez appuyer ci-dessous pour définir votre heure et votre date.</string>
    <string name="timezone_title_set_date">Définir la date</string>
    <string name="timezone_title_set_timezone">Sélectionner le fuseau horaire</string>
    <string name="timezone_title_set_time">"Définir l'heure"</string>
    <string name="location_sharing_title">Utiliser le service de localisation de Google</string>
    <string name="location_sharing_message">Le service de localisation de Google fournit aux applications votre localisation approximative sans utiliser le GPS.</string>
    <string name="location_disable_message">Vous pouvez désactiver ces fonctions dans les Paramètres, sous Localisation et sous Rechercher.</string>
    <string name="yes_agree">"Autoriser le service de positionnement géographique de Google à collecter des données de lieu anonymes.  Les données seront collectées même quand aucune application n'est exécutée."</string>
    <string name="privacy_agree">Utiliser Ma position pour les recherches et autres services Google.</string>
    <string name="vzw_phone_activating">Activation...</string>
    <string name="vzw_phone_activation">Activation du téléphone</string>
    <string name="vzw_phone_activation_wait_message">"Veuillez patienter pendant que votre téléphone se connecte à Verizon Wireless et s'active automatiquement."</string>
    <string name="vzw_phone_activation_problem">"Il y a eu un problème pendant l'activation de votre téléphone. Veuillez contacter le service client."</string>
    <string name="vzw_phone_activation_Congratulations">Félicitations ! Votre téléphone est maintenant activé.</string>
    <string name="vzw_location_sharing_title">Accord de localisation</string>
    <string name="vzw_location_title">Services de localisation Verizon</string>
    <string name="vzw_location_summary">Utiliser les services de localisation fournis par Verizon Wireless</string>
    <string name="vzw_location_dialog_description">"En sélectionnant \"Services de localisation Verizon\", vous permettez à Verizon Wireless et à des services de localisation de tiers authentifiés et validés d'accéder à certaines information de localisation disponibles via cet appareil et/ou le réseau."</string>
    <string name="vzw_what_would_you_backup_title">Que voulez vous sauvegarder ?</string>
    <string name="vzw_use_network">Utiliser les réseaux</string>
    <string name="vzw_update_schedule">Fréquence de mise à jour</string>
    <string name="vzw_wifi_network_only">Réseau Wi-Fi seulement</string>
    <string name="vzw_both_wifi_mobile">À la fois réseaux Wi-Fi et mobile</string>
    <string name="vzw_cancel_btn_text">Annuler</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_title">Sauvegarder votre contenu média</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_text">"Quand \"Wi-Fi seulement\" est sélectionné, une connexion Wi-Fi est nécessaire pour sauvegarder votre contenu média. La sauvegarde ne se produira que via Wi-Fi.

Quand \"Wi-Fi ou le réseau de données Verizon Wireless\" est sélectionné, le réseau cellulaire sera utilisé lorsque le Wi-Fi n'est pas disponible.

Lors de l'utilisation du réseau cellulaire, des frais d'utilisation standard peuvent s'appliquer, selon votre forfait de données ou programme."</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_wifi_only_text">"La sauvegarde est actuellement configurée pour se produire lors d'une connexion Wi-Fi. Pour d'autres options de sauvegarde, allez dans Paramètres -> Comptes et synchronisation -> Backup Assistant Plus et appuyez sur Utiliser les réseaux."</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_Dont_remind">Ne plus afficher ce message</string>
    <string name="vzw_update_schedule_morning">Tous les matins</string>
    <string name="vzw_update_schedule_morning_summary">(06h00 à 12h00)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_afternoon">Tous les après-midi</string>
    <string name="vzw_update_schedule_afternoon_summary">(12h00 à 18h00)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_evening">Toutes les soirées</string>
    <string name="vzw_update_schedule_evening_summary">(18h00 à 00h00)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_latenight">Toutes les nuits</string>
    <string name="vzw_update_schedule_latenight_summary">(00h00 à 06h00)</string>
    <string name="vzw_back_music">Musique</string>
    <string name="vzw_back_pictures">Images</string>
    <string name="vzw_back_videos">Vidéos</string>
    <string name="std_location_title">Services GPS autonome</string>
    <string name="std_location_summary">Utiliser les services de localisation basés sur le GPS autonome</string>
    <string name="std_location_dialog_description">"En sélectionnant \"Services GPS autonome\", vous activez l'accès à toutes les informations de localisation par un tiers via le Web, un logiciel ou tout composant périphérique que vous installez, téléchargez, ajoutez ou joignez à l'appareil ou par tout autre moyen. Activer cette fonctionnalité pourrait poser certains risques pour les utilisateurs de cet appareil."</string>
    <string name="google_location_title">Services de localisation Google</string>
    <string name="google_location_summary">Utiliser les services de localisation fournis par Google</string>
    <string name="setup_additional_accounts_title">Configurer des comptes supplémentaires</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description">"Configurer les comptes vous permettra d'accéder à la messagerie et aux réseaux sociaux, et de télécharger de nouveaux contenus sur votre téléphone."</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description_tablet">"Configurer les comptes vous permettra d'accéder à la messagerie et aux réseaux sociaux, et de télécharger de nouveaux contenus sur votre tablette."</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description_chacha">"Synchronisez la messagerie, les contacts, les événements de l'agenda, les mises à jour sociales et plus encore en configurant des comptes supplémentaires."</string>
    <string name="setup_additional_accounts_category1_title">Comptes</string>
    <string name="add_accounts">Ajouter un compte</string>
    <string name="add_accounts_summary">\@string/add_accounts_summary</string>
    <string name="general_progressbar_title">Traitement...</string>
    <string name="setup_mail_social_network_category1_title">E-mail</string>
    <string name="setup_mail_social_network_category2_title">Réseaux sociaux</string>
    <string name="header_add_an_account">Ajouter un compte</string>
    <string name="facebook_account">Facebook</string>
    <string name="facebook_account_instruction">Facebook account allows you to share with your friends and sync contacts, updates, photos, and events.</string>
    <string name="facebook_account_instruction_chacha">Configurez un compte Facebook pour afficher et partager vos dernières mises à jour avec Facebook.</string>
    <string name="facebook_account_instruction_signed_in">"Vous êtes configuré avec succès à votre compte Facebook dans HTC Sense. Vous pouvez maintenant lire et poster des mises à jour dans les Contacts, la Galerie et l'Agenda ou discuter avec vos amis dans la Discussion instantanée Facebook."</string>
    <string name="facebook_account_setup_account">Configurer le compte</string>
    <string name="chooseoperator">Sélectionnez votre opérateur</string>
    <string name="tell_htc_title">Informer HTC</string>
    <string name="tell_htc_desc">"Informer HTC est un logiciel qui s'exécute en arrière-plan sur votre téléphone, ce qui permet à HTC de recueillir des informations anonymes sur la façon dont vous utilisez votre téléphone. Le but principal de la collecte de ces informations est de rendre nos téléphones plus faciles et plus amusants à utiliser. Veuillez lire la "<a href="oobe_tell_htc://">"Déclaration de confidentialité d'Informer HTC"</a> pour comprendre comment HTC va recueillir et utiliser ces informations.</string>
    <string name="tell_htc_desc_tablet">"Informer HTC est un logiciel qui s'exécute en arrière-plan sur votre tablette, ce qui permet à HTC de recueillir des informations anonymes sur la façon dont vous utilisez votre tablette. Le but principal de la collecte de ces informations est de rendre nos tablettes plus faciles et plus amusantes à utiliser. Veuillez lire la "<a href="oobe_tell_htc://">"Déclaration de confidentialité d'Informer HTC"</a> pour comprendre comment HTC va recueillir et utiliser ces informations.</string>
    <string name="tell_htc_yes_agree_msg">"Permettez à HTC de recueillir et utiliser des informations anonymes comme décrit dans la Déclaration de confidentialité d'Informer HTC."</string>
    <string name="tell_htc_disable_agree_msg">Êtes-vous sûr de vouloir désactiver Informer HTC ? Nous vous serions reconnaissants de votre aide pour améliorer nos produits et services.</string>
    <string name="wifi_networks_detected_title">Réseaux Wi-Fi détectés</string>
    <string name="wifi_networks_detected_message">La connexion à Wi-Fi peut améliorer la vitesse du processus de configuration.</string>
    <string name="wifi_networks_detected_checkbox_message">Connecter au réseau Wi-Fi</string>
    <string name="location_enable_warning_title">Désactiver le service de localisation ?</string>
    <string name="location_enable_warning_message">"Désactiver la collecte des information de localisation désactivera également l'utilisation du service de localisation, qui est nécessaire à certaines applications pour la mise à jour automatique. Êtes-vous sûr de vouloir désactiver le service de localisation ?"</string>
    <string name="lockscreen_sim_unlock_progress_dialog_message">Déverrouillage de votre carte SIM et configuration de votre téléphone…</string>
    <string name="Sync_data_title">Synchronisation programmée</string>
    <string name="Sync_data_title_set_auto">Synchro auto des données</string>
    <string name="Sync_data_title_set_never">Synchro manuelle des données</string>
    <string name="Sync_data_content_set_auto">"Synchroniser les données pour les messages, les contacts, l'agenda, la météo et autres services."</string>
    <string name="Sync_data_content_set_auto_chacha">Synchroniser les données pour moi.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_never">Ne pas synchroniser. Je synchroniserai mes données manuellement.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_never_chacha">Je synchroniserai les données manuellement.</string>
    <string name="Sync_data_description">"Si vous n'avez pas de forfait de données illimité, la synchronisation des données peut causer des frais supplémentaires de votre opérateur."</string>
    <string name="Sync_data_description_brightstar">"Certaines applications dans cet appareil nécessitent une connexion au réseau de données qui doivent causer des coûts additionnels. Nous vous suggérons d'obtenir un forfait data. Plus de détails au près de votre opérateur."</string>
    <string name="Internet_connection_title">Connexion Internet</string>
    <string name="Internet_connection_type_title">Type de connexion</string>
    <string name="Internet_connection_yes_4g">Yes 4G ou Wi-Fi</string>
    <string name="Internet_connection_mobile">Réseau mobile ou Wi-Fi</string>
    <string name="Internet_connection_title_set_wifi">Wi-Fi seulement</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_yes_4g">Utilisez Yes 4G comme votre connexion Internet principale.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_mobile">Vous avez un forfait de données illimité avec votre opérateur? Choisissez celui-ci.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_mobile_chacha">"J'ai un forfait data."</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi">"Vous n'avez pas de forfait de données illimité?"</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_chacha">"Je n'ai pas de forfait data."</string>
    <string name="Internet_connection_description">Vous pouvez toujours changer ces options plus tard dans les Paramètres.</string>
    <string name="ota_title_need_ota">Activation du téléphone</string>
    <string name="ota_title_try_again">"Problème avec l'activation"</string>
    <string name="ota_title_failed">"Problème avec l'activation"</string>
    <string name="ota_title_success">Téléphone activé avec succès</string>
    <string name="activate">Activer</string>
    <string name="try_again">"Réessayer d'activer"</string>
    <string name="ota_description_need_ota">"Appuyez le bouton \"Activer\" pour commencer à utiliser votre téléphone.

Le processus d'activation peut prendre quelques instants.

Veuillez patienter pendant que votre téléphone est activé."</string>
    <string name="ota_description_try_again">"Il y a eu un problème d'activation de votre téléphone. Réessayez ou contactez le service client."</string>
    <string name="ota_description_failed">"Il y a eu un problème pendant l'activation de votre téléphone. Veuillez contacter le service client."</string>
    <string name="ota_description_success">"Félicitations !

Votre nouveau téléphone Verizon Wireless est maintenant activé.

Votre numéro de téléphone est : %s"</string>
    <string name="back_up_title">Sauvegarder mes paramètres</string>
    <string name="back_up_content">Vos paramètres (tels que vos favoris et mots de passe Wi-Fi) peuvent être sauvegardés automatiquement sur votre compte Google. Ensuite, si vous avez un nouveau téléphone HTC, vos paramètres peuvent être copiés sur votre nouveau téléphone.</string>
    <string name="back_up_description">Vous pouvez changer vos paramètres de sauvegarde à tout moment dans les Paramètres, sous Confidentialité.</string>
    <string name="back_up_check_message">Sauvegarder mes paramètres dans mon compte Google</string>
    <string name="csl_loading">Chargement...</string>
    <string name="csl_title">Connection setup</string>
    <string name="csl_name_1">1O1O (Apps. and setting)</string>
    <string name="csl_name_2">one2free (Apps. and setting)</string>
    <string name="csl_name_3">1O1O (setting only)</string>
    <string name="csl_name_4">one2free (setting only)</string>
    <string name="csl_name_5">New World Mobility(setting only)</string>
    <string name="transfer_data_title">Transférer mon contenu</string>
    <string name="transfer_data_title_chacha">Transfert facile</string>
    <string name="transfer_data_content">Selon les capacités de votre ancien téléphone, vous pouvez être en mesure de déplacer les contacts et autres données vers votre nouveau téléphone HTC via Bluetooth.</string>
    <string name="transfer_data_content_tablet">Selon les capacités de votre ancien téléphone, vous pouvez être en mesure de déplacer les contacts et autres données vers votre nouvelle tablette HTC via Bluetooth.</string>
    <string name="transfer_data_content_chacha">Transférez votre contenu depuis votre ancien téléphone vers votre nouveau téléphone HTC via Bluetooth.</string>
    <string name="transfer_data_button_message">Transférer mon contenu</string>
    <string name="transfer_data_button_message_chacha">Transférer les données</string>
    <string name="htc_account_set_up_title">HTC Sense</string>
    <string name="htc_account_set_up_content">Un compte HTC Sense vous permet de...</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_01">"Téléchargez de nouvelles applis HTC, des widgets, fonds d'écran et plus sur votre téléphone"</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_02">Accéder à votre téléphone à distance</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_03">Partagez automatiquement des choses avec vos amis qui ont des téléphones HTC</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_04">Enregistrer votre téléphone chez HTC</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_05">Synchronisez les contacts de vos comptes Gmail et Exchange par défaut</string>
    <string name="htc_account_set_up_button_message">Configurer le compte</string>
    <string name="htc_account_signed_in_title">HTC Sense</string>
    <string name="htc_account_signed_in_description_01">Vous êtes connecté avec succès à votre compte HTC Sense. Vous pouvez visiter</string>
    <string name="htc_account_signed_in_link"><a href="http://www.htcsense.com">www.htcsense.com</a></string>
    <string name="htc_account_signed_in_description_02">pour accéder à votre téléphone en ligne.</string>
    <string name="kaixin001_title">Kaixin001</string>
    <string name="kaixin001_summary">Lire et poster des mises à jour dans Kaixin001</string>
    <string name="sinaweibo_title">Sina weibo</string>
    <string name="sinaweibo_summary">Lire et poster des mises à jour dans Sina weibo</string>
    <string name="jiepang_title">JiePang</string>
    <string name="jiepang_summary">Lire et poster des mises à jour dans JiePang</string>
    <string name="renren_title">RenRen</string>
    <string name="renren_summary">Lire et poster des mises à jour dans RenRen</string>
    <string name="welcome_activity_title">"Bienvenue à l'assistant de configuration"</string>
    <string name="welcome_preface">Cet assistant de configuration vous aidera à personnaliser votre téléphone en quelques étapes. Il vous permettra de tirer le meilleur parti de votre téléphone Verizon Wireless en vous aidant à :</string>
    <string name="welcome_notice1">Cela vous aidera aussi à sauvegarder toutes vos données importantes ultérieurement.</string>
    <string name="welcome_notice2">"Votre progression est affichée en bas de l'écran. Vous pouvez sauter les étapes, à tout moment."</string>
    <string name="privacy_caution_title">Avertissement de confidentialité</string>
    <string name="privacy_caution_information">"Ce téléphone peut déterminer sa position, ce qui est utile pour des services tels que la navigation, le shopping et la météo. Pour protéger votre confidentialité, assurez-vous de faire confiance aux sociétés desquelles vous téléchargez et de lire leur politique de confidentialité et leurs divulgations attentivement.

Rappelez-vous, pour contrôler les paramètres de localisation et de confidentialité, allez dans le menu Paramètres."</string>
    <string name="skip_backup_text">Ignorer la sauvegarde</string>
    <string name="backup_warning_text">"Afin de sauvegarder votre contenu ultérieurement, Verizon a besoin que vous vous connectiez à l'un des comptes de messagerie précédemment listés.

Le nom d'utilisateur et le mot de passe du compte de messagerie seront utilisés pour restaurer toutes les données sur vos futurs téléphones."</string>
    <string name="about_verizon_backup_title">À propos de la sauvegarde Verizon</string>
    <string name="about_verizon_backup_text">"Vous avez été reçu 500 Mo d'espace de stockage gratuit pour sauvegarder votre contenu média.

Verizon continuera à protéger le contenu de votre téléphone en le sauvegardant régulièrement sur des serveurs sécurisés.

Vous pouvez augmenter la quantité de stockage que vous avez à tout moment en accédant à Backup Assistant Plus."</string>
    <string name="restore_your_media_title">Restaurer votre contenu média</string>
    <string name="restore_your_media_text">"Nous avons détecté que vous avez du contenu média d'un ancien téléphone stocké avec Verizon.

Verizon peut restaurer automatiquement le contenu média pour ce téléphone."</string>
    <string name="restore_your_media_allow">Restaurer le contenu média de mon téléphone précédent sur ce téléphone</string>
    <string name="restore_your_media_connect_msg">"Après la fin du processus de configuration, votre contenu média sera restauré via Wi-Fi. Si le Wi-Fi n'est pas disponible, la restauration sera mise en attente sur la barre de notification déroulante."</string>
</resources>
