<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">आपका टेबलेट किसी मोबाइल डेटा सेवा से कनेक्ट नहीं है. इस जानकारी को अभी देखने के लिए, किसी वेब ब्राउज़र में %s पर जाएं.</string>
    <string name="activation_text">अपनी मोबाइल सेवा अभी सक्रिय करने के लिए <b>सक्रिय करें</b>" को स्‍पर्श करें. (इसमें कुछ मिनट लग सकते हैं.)

या इसके बजाय किसी Wi-Fi कनेक्‍शन का उपयोग करके अपना टेबलेट सेट करने के लिए "<b>छोड़ें</b> को स्‍पर्श करें.</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"जब तक आप अपनी मोबाइल डेटा सेवा सक्रिय नहीं करते हैं, आपके टेबलेट की अधिकांश सुविधाएं कार्य नहीं करेंगी.

यदि आप अभी नहीं करना चाहते हैं, तो आप बाद में इसे सेटिंग में सक्रिय कर सकते हैं."</string>
    <string name="activation_failure_text">"आपकी मोबाइल डेटा सेवा सक्रिय नहीं की जा सकी. यह अस्‍थायी समस्‍या हो सकती है.

यदि आप अभी छोड़ना चाहते हैं, तो बाद में सेटिंग में सक्रिय अवश्य करें. जब तक आप सक्रिय नहीं करते हैं, आपके टेबलेट की अधिकांश सुविधाएं कार्य नहीं करेंगी."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">आपकी मोबाइल डेटा सेवा सक्रिय नहीं की जा सकी. यह कोई अस्‍थायी समस्‍या हो सकती है, और टेबलेट को पुन: प्रारंभ करके इसका समाधान किया जा सकता है.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">कोई त्रुटि हुई जिसके लिए सक्रियण का कोई अन्य प्रयास करने से पहले आपके टेबलेट को शट डाउन और पुन: प्रारंभ करना होगा. आपका टेबलेट 60 सेकंड में स्वचालित रूप से शट डाउन हो जाएगा, या आप <b>अभी शट डाउन करें</b>" को स्पर्श कर सकते हैं.

टेबलेट शट डाउन हो जाने पर, उसे पुन: प्रारंभ करने के लिए पावर बटन दबाएं."</string>
    <string name="name_activity_title">यह टेबलेट इसका है...</string>
    <string name="name_activity_text">टेबलेट कुछ एप्‍लिकेशन वैयक्तिकृत करने के लिए आपके नाम का उपयोग करता है.</string>
    <string name="tos_agreement_text">"आप सहमत हैं कि आपका टेबलेट Google से अपडेट प्राप्त और इंस्‍टॉल कर सकता है.

इस टेबलेट का आपका उपयोग गोपनीयता नीति और अन्‍य शर्तों के अधीन है. "<annotation id="learn_more">अधिक जानें</annotation></string>
    <string name="setup_complete_message">आपका टेबलेट सेट हो गया है और उपयोग के लिए तैयार है.</string>
    <string name="sim_missing_text">अपने टेबलेट के साथ आए नि‍र्देश पढ़ें.</string>
</resources>
