<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Aktualizator</string>
    <string name="message">Podczas aktualizacji telefonu nie można wykonywać połączeń alarmowych. W czasie aktualizacji telefon zostanie zrestartowany.</string>
    <string name="confirm_label">Aktualizacja systemu jest gotowa do pobrania i instalacji.</string>
    <string name="confirm_message">Ustawienia telefonu zostaną przywrócone do fabrycznych wartości. Wszystkie dane zostaną usunięte. Zrób kopię zapasową danych przed instalacją.</string>
    <string name="download_later">Pobierz później</string>
    <string name="download_FW">Aktualizacja systemu</string>
    <string name="progress_label">Pobieranie aktualizacji</string>
    <string name="btn_cancel_download">Anuluj pobieranie</string>
    <string name="state_running">Pobieranie. Proszę cierpliwie czekać.</string>
    <string name="state_stop">Pobieranie zakończone pomyślnie</string>
    <string name="unknown">Nieznane</string>
    <string name="megabyte">MB</string>
    <string name="verifypackage">Trwa weryfikacja pakietu aktualizacji…</string>
    <string name="label_remind_me_later">Przypomnij mi później</string>
    <string name="msg_install_warning">Ustawienia telefonu zostaną przywrócone do fabrycznych wartości. Wszystkie dane zostaną usunięte.</string>
    <string name="category_software_update">Aktualizacje oprogramowania</string>
    <string name="title_periodic_checkin">Zaplanowane sprawdzenie</string>
    <string name="summary_periodic_checkin">Łącz z Internenetem i wyszukuj aktualizacje zgodnie z harmonogramem pobranym z serwera</string>
    <string name="msg_data_warning_periodic">Korzystanie z tej usługi za pośrednictwem połączenia sieci komórkowej może wiązać się z dodatkowymi opłatami nałożonymi przez usługodawcę, jeśli nie posiadasz planu nieograniczonej liczby danych. Włączyć zaplanowane sprawdzanie?</string>
    <string name="title_warning_periodic_off">Wyłącz zaplanowane sprawdzanie</string>
    <string name="msg_warning_periodic_off">Sugerujemy pozostawienie tej opcji włączonej, aby oprogramowanie telefonu pozostało aktualne. Komunikaty sprawdzania zajmują bardzo małą ilość danych, są anonimowe i nie zawierają wiadomości osobistych. Wyłączyć zaplanowane sprawdzanie?</string>
    <string name="btn_turn_off">Wyłącz</string>
    <string name="btn_yes">Tak</string>
    <string name="btn_no">Nie</string>
    <string name="btn_check_now">Sprawdzić teraz?</string>
    <string name="msg_checking">Sprawdzanie…</string>
    <string name="btn_settings">Ustawienia</string>
    <string name="title_up_to_date">Twój telefon jest obecnie zaktualizowany</string>
    <string name="msg_up_to_date">Brak dostępnych aktualizacji dla Twojego telefonu.</string>
    <string name="title_downloading">Pobieranie aktualizacji systemu</string>
    <string name="msg_downloading">Telefon pobiera aktualizacje oprogramowania.</string>
    <string name="title_download_prompt">Aktualizacja systemu jest dostępna</string>
    <string name="msg_download_prompt">Pobrać następującą aktualizację systemu?</string>
    <string name="label_download_now">Pobierz przez dowolne dostępne połączenie danych</string>
    <string name="label_download_now_4g">Pobierz przez sieć komórkową, Wi-Fi lub 4G</string>
    <string name="label_download_via_wifi">Pobierz tylko przez Wi-Fi lub kabel</string>
    <string name="btn_ok">OK</string>
    <string name="btn_cancel">Anuluj</string>
    <string name="msg_data_warning">Korzystanie z tej usługi za pośrednictwem połączenia sieci komórkowej może wiązać się z dodatkowymi opłatami nałożonymi przez usługodawcę, jeśli nie posiadasz planu nieograniczonej liczby danych. Pobrać aktualizacje teraz?</string>
    <string name="title_download_wifi">Pobierz przez Wi-Fi lub kabel</string>
    <string name="msg_download_wifi">Telefon rozpocznie po podłączeniu sieci Wi-Fi lub przekazywania Internetu. Odłączenie telefonu od sieci spowoduje zatrzymanie pobierania.</string>
    <string name="msg_download_later">Telefon wyszuka aktualizacje o podanej godzinie. Można również wyszukać aktualizacje ręcznie za pomocą opcji w Ustawieniach.</string>
    <string name="msg_download_later_no_ui">Telefon sprawdzi dostępność aktualizacje o następnej zaplanowanej godzinie.</string>
    <string name="title_update_corrupted">Uszkodzony plik aktualizacji</string>
    <string name="msg_update_corrupted">"Pobrany plik aktualizacji systemu jest uszkodzony.
Czy chcesz pobrać plik ponownie?"</string>
    <string name="btn_download">Pobierz</string>
    <string name="title_no_sd_card">Karta SD nie jest gotowa</string>
    <string name="msg_no_sd_card">Przed pobraniem aktualizacji systemu należy włożyć kartę SD. Włóż kartę SD i naciśnij OK, aby rozpocząć pobieranie lub naciśnij Anuluj, aby anulować.</string>
    <string name="title_no_space">Zbyt mało przestrzeni</string>
    <string name="msg_no_space">"Brak wystarczającej ilości miejsca na karcie pamięci. Usuń niektóre treści lub aplikacje, aby zwolnić co najmniej %s MB wolnego miejsca. 
Dotknij opcję \"Ustawienia\" poniżej, aby zwolnić miejsce."</string>
    <string name="msg_no_space_no_ui">Brak wystarczającej ilości miejsca na karcie pamięci. Usuń niektóre treści lub aplikacje, aby zwolnić co najmniej %s MB wolnego miejsca.</string>
    <string name="title_save_error">Błąd zapisywania aktualizacji</string>
    <string name="msg_save_error">Wystąpił błąd podczas próby zapisania aktualizacji systemu na kartę SD. Nie można zakończyć procesu pobierania. Zamień kartę SD i sprawdź ponownie aktualizacje w Ustawieniach, w menu Informacje o telefonie.</string>
    <string name="msg_save_error_no_ui">Wystąpił błąd podczas próby zapisania aktualizacji systemu na kartę SD. Nie można zakończyć procesu pobierania.</string>
    <string name="title_install">Instaluj aktualizację systemu</string>
    <string name="msg_install_prompt">Zainstalować następującą aktualizację systemu?</string>
    <string name="label_install_now">Zainstaluj teraz</string>
    <string name="label_install_later">Zainstaluj później</string>
    <string name="msg_install_later">Instalację można uruchomić w dowolnym momencie z paska stanu.</string>
    <string name="title_cancel_installation">Anuluj instalację</string>
    <string name="msg_cancel_installation">Ta czynność spowoduje zatrzymanie procesu aktualizacji i usunięcie pobranego pliku aktualizacji z telefonu. Czy anulować?</string>
    <string name="title_update_ready">Aktualizacja systemu jest gotowa</string>
    <string name="msg_update_ready">Dotknij, aby zainstalować aktualizację systemu</string>
    <string name="summary_periodic_checkin_off">Ta opcja została wyłączona przez operatora</string>
    <string name="msg_battery_low">Aktualizacja systemu jest gotowa, ale poziom naładowania baterii telefonu jest zbyt niski, aby ją zainstalować. Naładuj baterie do 35% lub wyższego poziomu, po czym rozpocznij instalację.</string>
    <string name="msg_install_no_sd_card">Do wykonania kopii zapasowej danych potrzebna jest karta SD. Włóż kartę SD i naciśnij OK, aby kontynuować, lub Anuluj, aby pominąć tworzenie kopii zapasowej.</string>
    <string name="msg_install_no_space">Nie ma wystarczającej przestrzeni do wykonania kopii zapasowej danych na karcie SD. Włóż inną kartę SD i naciśnij OK, aby kontynuować, lub Anuluj, aby pominąć tworzenie kopii zapasowej.</string>
    <string name="msg_telephony_warning">Nie będzie można korzystać z telefonu lub wykonywać połączeń alarmowych podczas aktualizacji. Nie wyłączaj telefonu ani nie wyjmuj baterii lub karty pamięci podczas aktualizacji.</string>
    <string name="msg_backup_warning">Jeśli włączono tworzenie kopii zapasowej danych w Ustawieniach, część danych i ustawień, takich jak wiadomości, zakładki i hasła Wi-Fi, zostanie zachowana, sugerujemy jednak wykonanie kopii danych przed instalacją.</string>
    <string name="btn_discard">Odrzuć</string>
    <string name="progress_label_verify">Sprawdzanie pakietu</string>
    <string name="title_install_complete">Aktualizacja oprogramowania systemowego</string>
    <string name="msg_install_complete">Gratulacje!</string>
    <string name="msg_install_complete_info">Telefon został pomyślnie zaktualizowany do wersji %s.</string>
    <string name="download_state_paused">Pobieranie zatrzymane, ponieważ połączenie Wi-Fi lub przekazywanie Internetu zostało utracone.</string>
    <string name="title_update_available">Aktualizacja systemu jest dostępna</string>
    <string name="msg_update_available">Dotknij, aby zainstalować aktualizację systemu</string>
    <string name="toast_download_progress">Pobieranie aktualizacji oprogramowania. Sprawdź postęp na liście powiadomień.</string>
    <string name="title_battery_low">Niski poziom energii</string>
    <string name="title_storage_full">Pamięć pełna</string>
    <string name="msg_storage_full">"Aktualizacja systemu jest gotowa, jednak w pamięci telefonu nie ma wystarczająco dużo wolnego miejsca. Zdezinstaluj niektóre aplikacje, aby zwolnić co najmniej %sMB miejsca.

Dotknij poniższą opcję „Ustawienia”, aby zarządzać aplikacjami. Możesz rozpocząć instalację później z poziomu listy powiadomień."</string>
    <string name="msg_install_no_sd">Włóż kartę SD, na której zapisano pobraną aktual. oprog. syst..</string>
    <string name="msg_install_share_sd">Nie można odczytać karty SD, na której zapisano pobraną aktualizację oprogramowania systemu, ponieważ jest ona używana przez komputer jako pamięć USB. Odłącz USB, aby uzyskać dostęp do karty SD.</string>
    <string name="msg_download_share_sd">Twoja karta SD jest niedostępna do zapisu aktualizacji oprogramowania systemowego, ponieważ jest używana przez komputer jako pamięć USB. Odłącz pamięć USB i naciśnij OK, aby rozpocząć pobieranie, lub naciśnij Anuluj, aby anulować.</string>
    <string name="title_install_miss_file">Brakuje aktualizacji</string>
    <string name="msg_install_miss_file">Pobrana aktualizacja oprogramowania systemowego nie znajduje się na Twojej karcie SD. Czy chcesz pobrać plik ponownie?</string>
    <string name="title_progress_paused">Pobieranie zatrzymane</string>
    <string name="acu_status_update">Aktualizuj</string>
    <string name="acu_status_new">Nowy</string>
    <string name="acu_title_update_available">Dostępne są aktualizacje aplikacji</string>
    <string name="acu_msg_update_available">Dotknij, aby pobrać aktualizacje aplikacji</string>
    <string name="acu_msg_download_prompt">Czy chcesz zainstalować następujące aktualizacje aplikacji?</string>
    <string name="acu_btn_detail">Szczegóły</string>
    <string name="acu_application_detail">Szczegóły aktualizacji aplikacji</string>
    <string name="acu_application_update">Aktualizacje oprogramowania</string>
    <string name="acu_installing">Instalowanie...</string>
    <string name="acu_installing_title">Instalowanie aktualizacji</string>
    <string name="acu_installing_msg">Instalowanie aplikacji</string>
    <string name="acu_success_message">Instalacja zakończona z powodzeniem.</string>
    <string name="kilobyte">KB</string>
    <string name="acu_cache_fill_title">Przestrzeń tymczasowa pełna</string>
    <string name="acu_cache_fill_message">"Nie można kontynuować aktualizacji oprogramowania, ponieważ w pamięci telefonu nie ma wystarczającej ilości wolnej przestrzeni pamięci tymczasowej.

Możesz spróbować ponownie uruchomić telefon i jeszcze raz sprawdzić dostępne aktualizacje w opcji Ustawienia menu Informacje o telefonie."</string>
    <string name="acu_download_fail_title">Błąd pobierania</string>
    <string name="acu_download_fail_message">"Wystąpił błąd podczas pobierania aktualizacji oprogramowania.

Możesz ponownie sprawdzić dostępne aktualizacje w opcji Ustawienia menu Informacje o telefonie."</string>
    <string name="acu_file_corrupted_title">Plik uszkodzony</string>
    <string name="acu_file_corrupted_message">"Wystąpił problem z pobieraniem pliku aktualizacji oprogramowania. Nie można kontynuować instalacji.

Możesz ponownie sprawdzić dostępne aktualizacje w opcji Ustawienia menu Informacje o telefonie."</string>
    <string name="acu_storage_full_message">"Nie można kontynuować aktualizacji oprogramowania, ponieważ w pamięci telefonu nie ma dość wolnego miejsca.
Odinstaluj niektóre aplikacje, aby zwolnić więcej miejsca.

Dotknij poniższą opcję „Ustawienia”, aby zarządzać aplikacjami. Możesz ponownie sprawdzić dostępne aktualizacje w opcji Ustawienia menu Informacje o telefonie."</string>
    <string name="acu_install_fail_title">Zakończenie instalacji niemożliwe</string>
    <string name="acu_install_fail_message">"Wystąpił błąd podczas instalacji aktualizacji oprogramowania.

Możesz ponownie sprawdzić dostępne aktualizacje w opcji Ustawienia menu Informacje o telefonie."</string>
    <string name="acu_success_finish_message">Aktualizacje zostały z powodzeniem zainstalowane w komputerze.</string>
    <string name="title_cid_not_match">Wersja wariantu systemu</string>
    <string name="msg_cid_not_match">Ustaliliśmy, że na posiadanym telefonie może być uruchomiona zmodyfikowana wersja oprogramowania systemowego. W celu ochrony użytkownika, nie możemy przeprowadzić aktualizacji telefonu. Przywróć oficjalne oprogramowanie systemowe firmy HTC, aby przeprowadzić aktualizację telefonu. Skontaktuj się z nami za pośrednictwem sekcji pomocy na stronie www.htc.com, jeśli oprogramowanie systemowe nie było modyfikowane, lub w celu uzyskania pomocy dotyczącej przywracania systemu.</string>
    <string name="msg_sd_card_read_only">Your SD card is not available to store the software update because it is mounted as read-only mode. You may reboot your phone and check for updates again in Settings, under About phone.</string>
    <string name="msg_not_allow_3g">Czynność jest możliwa tylko w przypadku połączenia Wi-Fi lub połączenia kablowego. Włącz Wi-Fi w opcji Ustawienia lub zastosuj połączenie kablowe z komputerem.</string>
    <string name="encrypted_package_fail_title">Szyfrowany pakiet</string>
    <string name="key_server_fail_message">Niepowodzenie połączenia z serwerem klucza. Sprawdź połączenie i spróbuj ponownie.</string>
    <string name="no_authority_fail_message">Telefon nie posiada autoryzacji do uzyskania klucza deszyfrowania.</string>
    <string name="key_invalid_fail_message">Błędny klucz deszyfrowania.</string>
    <string name="outside_intranet_fail_title">Poza siecią wewnętrzną</string>
    <string name="outside_intranet_fail_message">Aktualizacja jest zlokalizowana na serwerze testowym, który nie jest dostępny z lokalizacji poza siecią wewnętrzną firmy. Spróbuj pobrać ponownie, gdy zostanie ponownie nawiązane do sieci wewnętrznej.</string>
    <string name="download_state_connection_paused">Pobieranie zatrzymane, ponieważ połączenie danych zostało utracone.</string>
    <string name="download_state_roaming_paused">Pobieranie zostało wstrzymane, ponieważ połączenie danych jest w trybie roamingu. Skorzystaj z połączenia Wi-Fi lub przewodowego.</string>
    <string name="category_software_update_srmmary">W trakcie...</string>
    <string name="title_no_sd_card_internal">Pamięć telefonu nie jest gotowa</string>
    <string name="msg_no_sd_card_internal">Twoja pamięć telefonu jest niedostępna do zapisu aktualizacji oprogramowania systemowego, ponieważ jest używana przez komputer jako pamięć USB. Odłącz pamięć USB i naciśnij OK, aby rozpocząć pobieranie, lub naciśnij Anuluj, aby anulować.</string>
    <string name="msg_no_space_internal">"Brak wystarczającej ilości miejsca w pamięci telefonu. Usuń niektóre treści lub aplikacje, aby zwolnić co najmniej %s MB wolnego miejsca. 
Dotknij opcję \"Ustawienia\" poniżej, aby zwolnić miejsce."</string>
    <string name="msg_save_error_internal">Wystąpił błąd podczas próby zapisania aktualizacji systemu w pamięci telefonu. Nie można zakończyć procesu pobierania.</string>
    <string name="msg_install_no_sd_internal">Nie można odczytać pamięci telefonu, na której zapisano pobraną aktualizację oprogramowania systemu, ponieważ jest ona używana przez komputer jako pamięć USB. Odłącz pamięć USB, aby uzyskać dostęp do pamięci telefonu.</string>
    <string name="msg_install_miss_file_internal">Pobrana aktualizacja oprogramowania systemowego nie znajduje się na Twojej pamięci telefonu. Czy chcesz pobrać plik ponownie?</string>
    <string name="msg_sd_card_read_only_internal">Twoja pamięć telefonu jest niedostępna do zapisu aktualizacji oprogramowania, ponieważ jest używana tylko w trybie odczytu. Możesz ponownie uruchomić urządzenie i sprawdzić dostępne aktualizacje w opcji Ustawienia, menu Informacje o telefonie.</string>
    <string name="title_download_wifi_noIPT">Pobierz tylko przez Wi-Fi</string>
    <string name="label_download_via_wifi_noIPT">Pobierz przez Wi-Fi</string>
    <string name="msg_download_wifi_noIPT">Pobieranie rozpocznie się po podłączeniu Wi-Fi. Odłączenie od Wi-Fi spowoduje zatrzymanie pobierania.</string>
    <string name="download_state_paused_noIPT">Pobieranie zatrzymane, ponieważ połączenie Wi-Fi zostało utracone.</string>
    <string name="download_state_roaming_paused_noIPT">Pobieranie zostało wstrzymane, ponieważ połączenie danych jest w trybie roamingu. Użyj połączenia Wi-Fi.</string>
    <string name="btn_later">Później</string>
    <string name="title_update_canceled">Aktualizacja anulowana</string>
    <string name="msg_update_canceled">Anulowane aktualizacje można znaleźć w menu Ustawienia > Informacje o telefonie > Aktualizacje oprogramowania.</string>
    <string name="title_cota_update">Aktualizacja personalizacji</string>
    <string name="title_cota_available">Dostępna aktualizacja personalizacji</string>
    <string name="msg_cota_available">Dotknij, aby pobrać aktualizację</string>
    <string name="title_cota_download">Dostępna jest aktualizacja personalizacji</string>
    <string name="msg_cota_download_prompt">Czy chcesz pobrać aktualizację?</string>
    <string name="msg_cota_storage_full">"W pamięci telefonu nie ma wystarczająco dużo wolnego miejsca. Usuń część zawartości lub niektóre aplikacje, aby zwolnić co najmniej %s MB miejsca.
Dotknij poniżej opcję \"Ustawienia\", aby zarządzać aplikacjami."</string>
    <string name="msg_cota_file_corrupted">"Wystąpił problem z pobieraniem pliku aktualizacji oprogramowania. Nie można kontynuować instalacji.
Czy chcesz pobrać plik ponownie?"</string>
    <string name="title_cota_install">Instalacja aktualizacji personalizacji</string>
    <string name="msg_cota_install_prompt">Czy chcesz teraz zainstalować aktualizację?</string>
    <string name="title_cota_install_notify">Aktualizacja personalizacji jest gotowa</string>
    <string name="msg_cota_install_notify">Dotknij, aby zainstalować aktualizację.</string>
    <string name="title_restart">Zakończono pobieranie aktualizacji aplikacji</string>
    <string name="msg_restart">Twój telefon pobrał aktualizacje aplikacji i należy uruchomić go ponownie, aby zakończyć proces aktualizacji. Naciśnij opcję Uruchom ponownie teraz.</string>
    <string name="msg_notification_restart">Dotknij, aby uruchomić ponownie telefon.</string>
</resources>
