<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Kompyuta yako kibao haijaunganishwa kwenye huduma ya data ya simu ya mkononi. Ili kuona maelezo haya sasa, nenda kwa %s katika kivinjari cha wavuti.</string>
    <string name="activation_text">Gusa <b> Amilisha </b>" ili kuamilisha huduma yako ya simu ya mkononi sasa. (Inaweza kuchukua dakika kadhaa.) 
 
 Au gusa "<b> Ruka </b> ili badala yake kusanidi kompyuta yako kibao kwa kutumia muunganisho wa Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Mpaka utakapoamilisha huduma yako ya data ya simu ya mkononi, vipengele vingi vya kompyuta yako kibao havitafanya kazi. 
 
 Ikiwa unapendelea kuruka sasa, unaweza kuamilisha baadaye katika Mipangilio."</string>
    <string name="activation_failure_text">"Huduma yako ya data ya simu ya mkononi haikuweza kuamilishwa. Hili linaweza kuwa tatizo la muda. 
 
 Ikiwa ungependelea kuruka sasa, hakikisha umeamilisha baadaye kwenye Mipangilio. Mpaka utakapoiamilisha, vipengele vingi vya kompyuta yako kibao havitafanya kazi."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Huduma yako ya data ya simu ya mkononi haikuweza kuamilishwa. Hili linaweza kuwa ni tatizo la muda, na linaweza kutatuliwa kwa kuwasha upya kompyuta yako kibao.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Hitilafu imetokea ambayo inahitaji uzime na uwashe upya kompyuta yako kibao kabla ya jaribio lingine la uamilishaji kuweza kufanyika. Kompyuta yako kibao itazima kiotomatiki katika sekunde 60, au unaweza kugusa <b>Zima sasa</b>".

Punde tu kompyuta yako kibao inapozima, bonyeza kitufe chake cha Kuwasha/Kuzima ili kuiwasha."</string>
    <string name="name_activity_title">Kompyuta hii kibao ni ya...</string>
    <string name="name_activity_text">Kompyuta kibao inatumia jina lako ili kubinafsisha baadhi ya programu.</string>
    <string name="tos_agreement_text">"Unakubali kwamba kompyuta yako kibao inaweza ikapokea na kusakinisha visasisho kutoka kwa Google.

Matumizi yako ya kompyuta hii kibao yanategemea sera ya faragha na masharti mengine. "<annotation id="learn_more">Jifunze zaidi</annotation></string>
    <string name="setup_complete_message">Kompyuta yako kibao imesanidiwa na iko tayari kwa matumizi.</string>
    <string name="sim_missing_text">Soma maagizo ambayo yalikuja na kompyuta yako kibao.</string>
</resources>
