<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_label">Správca prevzatia</string>
    <string name="permlab_downloadManager">Prístup k funkcii Správca prevzatia.</string>
    <string name="permdesc_downloadManager">Umožňuje aplikácii pristupovať k správcovi preberania a použiť ho na preberanie súborov. Škodlivé aplikácie to môžu využiť a narušiť preberanie alebo získať prístup k súkromným informáciám.</string>
    <string name="permlab_downloadManagerAdvanced">Rozšírené funkcie Správcu prevzatia.</string>
    <string name="permdesc_downloadManagerAdvanced">Umožňuje aplikácii pristupovať k rozšíreným funkciám správcu preberania. Škodlivé aplikácie to môžu využiť a narušiť preberanie alebo získať prístup k súkromným informáciám.</string>
    <string name="permlab_downloadCompletedIntent">Odosielať upozornenia o preberaní.</string>
    <string name="permdesc_downloadCompletedIntent">Umožňuje aplikácii odosielať upozornenia o dokončených preberaniach. Škodlivé aplikácie môžu pomocou tohto nastavenia zmiasť iné aplikácie, ktoré preberajú súbory.</string>
    <string name="permlab_seeAllExternal">Vidieť všetky prevzaté súbory na karte SD</string>
    <string name="permdesc_seeAllExternal">Povolí aplikácii zobraziť všetky súbory prevzaté na kartu SD bez ohľadu na aplikáciu, pomocou ktorej boli prevzaté.</string>
    <string name="permlab_downloadCacheNonPurgeable">Vyhradiť miesto vo vyrov. pamäti preberania</string>
    <string name="permdesc_downloadCacheNonPurgeable">Umožňuje aplikácii preberať súbory do vyrovnávacej pamäte preberania, ktorú nie je možné automaticky odstrániť, keď správca preberania potrebuje viac miesta.</string>
    <string name="permlab_downloadWithoutNotification">preberať súbory bez upozornenia</string>
    <string name="permdesc_downloadWithoutNotification">Umožňuje aplikácii preberať súbory prostredníctvom správcu preberania bez toho, aby sa používateľovi zobrazilo upozornenie.</string>
    <string name="permlab_accessAllDownloads">Prístup ku všetkým prevzatým súborom v systéme</string>
    <string name="permdesc_accessAllDownloads">Umožňuje aplikácii zobraziť a upravovať všetky preberania spustené ľubovoľnou aplikáciou v systéme.</string>
    <string name="download_unknown_title">&lt;Bez názvu></string>
    <string name="notification_filename_separator">", "</string>
    <string name="notification_filename_extras">" a ďalšie (%d)"</string>
    <string name="notification_download_complete">Preberanie dokončené.</string>
    <string name="notification_download_failed">Preberanie bolo neúspešné.</string>
    <string name="notification_need_wifi_for_size">Vzhľadom na veľkosť preberaného súboru sa vyžaduje pripojenie Wi-Fi</string>
    <string name="notification_paused_in_background">Pozastavené na pozadí.</string>
    <string name="wifi_required_title">Preberanie je pre sieť operátora príliš veľké</string>
    <string name="wifi_required_body" formatted="false">"Na dokončenie preberania tohto súboru s veľkosťou %s  je potrebné pripojenie Wi-Fi. 

Ak chcete spustiť preberanie pri ďalšom pripojení k sieti Wi-Fi, dotknite sa možnosti %s ."</string>
    <string name="wifi_recommended_title">Dať do frontu na prevzatie neskôr?</string>
    <string name="wifi_recommended_body" formatted="false">"Preberanie (%s ) môže skrátiť výdrž batérie alebo nadmerne zaťažiť mobilné pripojenie a viesť k účtovaniu poplatkov podľa dát. programu.

 Dotykom možnosti %s spustíte preberanie pri ďalšom pripojení k Wi-Fi."</string>
    <string name="button_queue_for_wifi">Front</string>
    <string name="button_cancel_download">Zrušiť</string>
    <string name="button_start_now">Spustiť teraz</string>
    <string name="low_download_storage_view_title">Nedostatok miesta</string>
    <string name="low_download_storage_view_text">Na prevzatie nie je dostatok miesta na uloženie.</string>
    <string name="notification_paused_no_wifi">" (pozastavené)"</string>
    <string name="download_percent">%d %%</string>
</resources>
