<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Widget de música</string>
    <string name="app_name_listen">Widget Listen</string>
    <string name="music_widget_3D_provider_label">Música</string>
    <string name="music_widget_3D_provider_label_listen">Listen</string>
    <string name="widget_name">Música</string>
    <string name="widget_name_listen">Listen</string>
    <string name="music_info_loading">Pesquisando música...</string>
    <string name="go_application">Toque para ir para o aplicativo de música.</string>
    <string name="go_application_listen">Toque para ir para o aplicativo Listen.</string>
    <string name="no_music_found">Nenhuma música encontrada. Toque para ir para o aplicativo de música.</string>
    <string name="no_music_found_listen">Nenhuma música encontrada. Toque para ir para o aplicativo Listen.</string>
    <string name="no_sdcard_found">Nenhum cartão SD encontrado. Toque para ir para o aplicativo de música.</string>
    <string name="no_sdcard_found_listen">Nenhum cartão SD encontrado. Toque para ir para o aplicativo Listen.</string>
    <string name="no_sd_card">Nenhum cartão SD. Toque para ir para o aplicativo de música.</string>
    <string name="no_sd_card_listen">Nenhum cartão SD. Toque para ir para o aplicativo Listen.</string>
    <string name="sd_card_unavailible">O cartão SD não está disponível por que está sendo usado como armazenamento USB. Toque para ir para o aplicativo de música.</string>
    <string name="sd_card_unavailible_listen">O cartão SD não está disponível por que está sendo usado como armazenamento USB. Toque para ir para o aplicativo Listen.</string>
    <string name="sd_card_eject_found">Cartão SD desmontado. Toque para ir para o aplicativo de música.</string>
    <string name="sd_card_eject_found_listen">Cartão SD desmontado. Toque para ir para o aplicativo Listen.</string>
    <string name="phone_storage_unavailible">Seu conteúdo não está disponível por que seu telefone está sendo usado como armazenamento USB. Desconecte o USB para acessar seu conteúdo. Toque para ir para o aplicativo de música.</string>
    <string name="fail_to_read_both_storages">Seu conteúdo não está disponível porque ocorreu um erro de armazenamento. Toque para ir para o aplicativo de música.</string>
    <string name="no_music_in_queue">Selecione músicas de sua biblioteca para reproduzir algumas músicas. Toque para ir para o aplicativo de música.</string>
    <string name="no_music_in_queue_listen">Selecione músicas de sua biblioteca para reproduzir algumas músicas. Toque para ir para o aplicativo Listen.</string>
    <string name="music_in_dmc_mode">A música está sendo controlada remotamente neste momento. Toque para abrir o controlador de música da mídia conectada.</string>
    <string name="music_in_dmc_mode_listen">O Listen está sendo controlado remotamente neste momento. Toque para abrir o controlador de música da conexão de mídia.</string>
    <string name="widget_detail_description">Controle a reprodução de música e exiba a capa do álbum da faixa atual.</string>
    <string name="recent_playlist">Reproduzida recentemente</string>
    <string name="no_recent_playlist">Nenhuma música reproduzida recentemente</string>
    <string name="no_music_available">Nenhuma música disponível</string>
</resources>
