<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Musikkwidget</string>
    <string name="app_name_listen">Listen-widget</string>
    <string name="music_widget_3D_provider_label">Musikk</string>
    <string name="music_widget_3D_provider_label_listen">Listen</string>
    <string name="widget_name">Musikk</string>
    <string name="widget_name_listen">Listen</string>
    <string name="music_info_loading">Søker etter musikk...</string>
    <string name="go_application">Klikk for å gå til musikkprogrammet.</string>
    <string name="go_application_listen">Klikk for å gå til Listen-applikasjonen.</string>
    <string name="no_music_found">Fant ingen musikk. Klikk for å gå til musikkprogrammet.</string>
    <string name="no_music_found_listen">Fant ingen musikk. Klikk for å gå til Listen-applikasjonen.</string>
    <string name="no_sdcard_found">Fant ikke SD-kort. Klikk for å gå til musikkprogrammet.</string>
    <string name="no_sdcard_found_listen">Ingen SD-kort funnet. Klikk for å gå til Listen-applikasjonen.</string>
    <string name="no_sd_card">Ingen SD-kort. Trykk for å gå til musikkprogrammet.</string>
    <string name="no_sd_card_listen">Ingen SD-kort. Klikk for å gå til Listen-applikasjonen.</string>
    <string name="sd_card_unavailible">Minnekortet er utilgjengelig fordi det brukes til USB-lagring. Klikk for å gå til musikkprogrammet.</string>
    <string name="sd_card_unavailible_listen">SD-kortet er utilgjengelig fordi det brukes som USB-lagring. Klikk for å gå til Listen-applikasjonen.</string>
    <string name="sd_card_eject_found">Minnekort demontert. Klikk for å gå til musikkprogrammet.</string>
    <string name="sd_card_eject_found_listen">SD-kort demontert. Klikk for å gå til Listen-applikasjonen.</string>
    <string name="phone_storage_unavailible">Innholdet er utilgjengelig fordi telefonen brukes som USB-lagring. Koble fra USB for å få tilgang til innholdet. Klikk for å gå til musikkapplikasjonen.</string>
    <string name="fail_to_read_both_storages">Innholdet er utilgjengelig fordi det oppstod en lagringsfeil. Klikk for å gå til musikkapplikasjonen.</string>
    <string name="no_music_in_queue">Velg sanger fra biblioteket for å spille av musikk. Klikk for å gå til musikkapplikasjonen.</string>
    <string name="no_music_in_queue_listen">Velg sanger fra biblioteket for å spille av litt musikk. Klikk for å gå til Listen-applikasjonen.</string>
    <string name="music_in_dmc_mode">Musikken blir i øyeblikket kontrollert eksternt. Trykk for å åpne den tilkoblede mediemusikkontrolleren.</string>
    <string name="music_in_dmc_mode_listen">Listen blir i øyeblikket kontrollert eksternt. Klikk for å åpne den tilkoblede mediemusikkontrolleren.</string>
    <string name="widget_detail_description">Kontroller musikkavspilling og vis albumkunst for gjeldende spor.</string>
    <string name="recent_playlist">Nylig avspilt</string>
    <string name="no_recent_playlist">Ingen nylig avspilt musikk</string>
    <string name="no_music_available">Ingen musikk tilgjengelig</string>
</resources>
