<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">المحدِّث</string>
    <string name="message">لا يمكنك إجراء مكالمات الطوارئ أثناء تحديث الهاتف. سيتم إعادة تشغيل الهاتف أثناء التحديث.</string>
    <string name="confirm_label">يوجد تحديث نظام جاهز للتنزيل والتثبيت.</string>
    <string name="confirm_message">سيتم إعادة تعيين هاتفك إلى إعدادات المصنع. سيتم مسح كل البيانات. رجاء نسخ بياناتك احتياطيًا قبل التثبيت.</string>
    <string name="download_later">التنزيل لاحقًا</string>
    <string name="download_FW">تحديث النظام</string>
    <string name="progress_label">جاري تنزيل التحديثات</string>
    <string name="btn_cancel_download">إلغاء التنزيل</string>
    <string name="state_running">التنزيل قيد التقدم. قد يستغرق هذا الأمر بعض الوقت.</string>
    <string name="state_stop">التنزيل ناجح</string>
    <string name="unknown">غير معروف</string>
    <string name="megabyte">م ب</string>
    <string name="verifypackage">جاري التحقق من تحديث الحزمة…</string>
    <string name="label_remind_me_later">التذكير لاحقًا</string>
    <string name="msg_install_warning">سيتم إعادة تعيين هاتفك إلى إعدادات المصنع. سيتم مسح كل البيانات.</string>
    <string name="category_software_update">تحديثات البرامج</string>
    <string name="title_periodic_checkin">فحص مجدول</string>
    <string name="summary_periodic_checkin">الذهاب إلى الإنترنت وفحص التحديثات حسب جدولة الخادم</string>
    <string name="msg_data_warning_periodic">استخدام هذه الخدمة عبر اتصال شبكة الجوال الخاص بك قد يؤدي إلى رسوم إضافية من موفر الخدمة اللاسلكية لديك إذا لم يكن في باقتك خدمة بيانات غير محدودة. هل تريد تمكين الفحص المجدول؟</string>
    <string name="title_warning_periodic_off">إيقاف تشغيل الفحص المجدول</string>
    <string name="msg_warning_periodic_off">نقترح تمكين هذا الخيار للاحتفاظ بتحديث برامج هاتفك حتى الوقت الحاضر. تستهلك رسائل الفحص مقدارًا ضئيلاً جدًا من البيانات وهي مجهولة المصدر ولا تحتوى على أية معلومات شخصية. هل ترغب في إيقاف الفحص المجدول؟</string>
    <string name="btn_turn_off">إيقاف التشغيل</string>
    <string name="btn_yes">نعم</string>
    <string name="btn_no">لا</string>
    <string name="btn_check_now">التحقق الآن</string>
    <string name="msg_checking">جاري التحقق…</string>
    <string name="btn_settings">إعدادات</string>
    <string name="title_up_to_date">هاتفك يحتوي على آخر التحديثات</string>
    <string name="msg_up_to_date">لا توجد تحديثات متوفرة لهاتفك.</string>
    <string name="title_downloading">جاري تنزيل تحديث النظام</string>
    <string name="msg_downloading">يقوم هاتفك بتنزيل تحديثات البرامج.</string>
    <string name="title_download_prompt">يوجد تحديث للنظام</string>
    <string name="msg_download_prompt">هل ترغب في تنزيل تحديث برنامج النظام التالي؟</string>
    <string name="label_download_now">التنزيل من خلال أي اتصال إنترنت متوفر</string>
    <string name="label_download_now_4g">التنزيل عبر شبكة جوال أو Wi-Fi أو 4G</string>
    <string name="label_download_via_wifi">التنزيل عبر Wi-Fi أو كبل فقط</string>
    <string name="btn_ok">موافق</string>
    <string name="btn_cancel">إلغاء</string>
    <string name="msg_data_warning">استخدام هذه الخدمة عبر اتصال شبكة الجوال الخاص بك قد يؤدي إلى رسوم إضافية من موفر الخدمة اللاسلكية لديك إذا لم يكن في باقتك خدمة بيانات غير محدودة. هل تريد تنزيل التحديث الآن؟</string>
    <string name="title_download_wifi">التنزيل عبر Wi-Fi أو كبل</string>
    <string name="msg_download_wifi">سيتم بدء التنزيل عند توصيل Wi-Fi أو تمرير الإنترنت، وسيتوقف مؤقتًا عند قطع الاتصال.</string>
    <string name="msg_download_later">سيتم فحص التحديثات بواسطة هاتفك تبعًا للجدول الزمني التالي. يمكنك اختيار التحقق من التحديثات يدويًا من \"إعدادات\".</string>
    <string name="msg_download_later_no_ui">سيقوم هاتفك بالتحقق من التحديثات في الوقت المجدول القادم.</string>
    <string name="title_update_corrupted">تلف في التحديث</string>
    <string name="msg_update_corrupted">"تحديث برامج النظام الذي تم تنزيله تالف.
هل ترغب في تنزيله مرة أخرى؟"</string>
    <string name="btn_download">تنزيل</string>
    <string name="title_no_sd_card">بطاقة SD ليست جاهزة</string>
    <string name="msg_no_sd_card">تحتاج إلى بطاقة SD لتنزيل تحديث النظام. رجاء تركيب بطاقة SD والضغط على \"موافق\" للبدء في التنزيل أو الضغط على \"إلغاء\" للخروج.</string>
    <string name="title_no_space">لا توجد مساحة كافية</string>
    <string name="msg_no_space">"لا توجد لديك مساحة متبقية كافية على بطاقة التخزين الخاصة بك. الرجاء حذف بعض المحتويات أو التطبيقات لإخلاء مساحة قدرها %s ميجابايت على الأقل. 
اضغط على \"إعدادات\" أدناه لإخلاء مساحة أكبر."</string>
    <string name="msg_no_space_no_ui">لا توجد لديك مساحة متبقية كافية على بطاقة التخزين الخاصة بك. الرجاء حذف بعض المحتويات أو التطبيقات لإخلاء مساحة قدرها %s ميجابايت على الأقل.</string>
    <string name="title_save_error">خطأ في حفظ التحديث</string>
    <string name="msg_save_error">حدث خطأ أثناء حفظ تحديث النظام على بطاقة SD الخاصة بك. تعذر إكمال عملية التنزيل. يرجى استبدال بطاقة SD والتحقق من وجود تحديثات مرة أخرى في إعدادات، تحت \"حول الهاتف\".</string>
    <string name="msg_save_error_no_ui">تحتاج إلى مساحة خالية قدرها %s م ب على الأقل على بطاقة SD الخاصة بك لتنزيل تحديث النظام هذا.</string>
    <string name="title_install">تثبيت تحديث برنامج النظام</string>
    <string name="msg_install_prompt">هل ترغب في تثبيت تحديث برنامج النظام التالي؟</string>
    <string name="label_install_now">التثبيت الآن</string>
    <string name="label_install_later">التثبيت لاحقًا</string>
    <string name="msg_install_later">يمكنك بدء التثبيت من شريط المعلومات في أي وقت.</string>
    <string name="title_cancel_installation">إلغاء التثبيت</string>
    <string name="msg_cancel_installation">سوف يؤدي هذا لإيقاف عملية التحديث وحذف ملف التحديث الذي تم تنزيله من الهاتف الخاص بك. هل تريد الإلغاء الآن؟</string>
    <string name="title_update_ready">تحديث النظام جاهز</string>
    <string name="msg_update_ready">قم بالضغط لتثبيت تحديث النظام</string>
    <string name="summary_periodic_checkin_off">تم تعطيل هذه الخاصية من قبل موفر الخدمة</string>
    <string name="msg_battery_low">تحديث النظام جاهز، إلا أن طاقة البطارية منخفضة جدًا لدرجة يصعب معها التثبيت. رجاء شحن البطارية لمستوى 35% أو أكثر وقم بعملية التثبيت لاحقًا.</string>
    <string name="msg_install_no_sd_card">تحتاج إلى بطاقة SD لعمل نسخة احتياطية من بياناتك. رجاء تركيب بطاقة SD الخاصة بك والضغط على \"موافق\" للاستمرار، أو الضغط على \"إلغاء\" لتخطي النسخ الاحتياطي.</string>
    <string name="msg_install_no_space">لا توجد مساحة خالية كافية على بطاقة SD لديك لعمل نسخة احتياطية من بياناتك. يرجى استبدال بطاقة SD الخاصة بك والضغط على \"موافق\" للاستمرار، أو الضغط على \"إلغاء\" لتخطي النسخ الاحتياطي.</string>
    <string name="msg_telephony_warning">لن تتمكن من استخدام الهاتف أو إجراء مكالمات طوارئ أثناء عملية الترقية. الرجاء عدم إيقاف تشغيل الهاتف أو إزالة البطارية أو بطاقة التخزين أثناء عملية الترقية.</string>
    <string name="msg_backup_warning">إذا قمت بتمكين النسخ الاحتياطي للبيانات في \"إعدادات\"، سيتم الحفاظ على بعض البيانات والإعدادات لديك مثل الرسائل والإشارات المرجعية وكلمات مرور Wi-Fi، إلا أننا نقترح أن تقوم بعمل نسخ احتياطي لبياناتك قبل التثبيت.</string>
    <string name="btn_discard">تجاهل</string>
    <string name="progress_label_verify">جاري التحقق من الحزمة</string>
    <string name="title_install_complete">تحديث برامج النظام</string>
    <string name="msg_install_complete">تهانينا!</string>
    <string name="msg_install_complete_info">تم تحديث هاتفك بنجاح إلى إصدار %s.</string>
    <string name="download_state_paused">تم إيقاف التنزيل مؤقتًا بسبب فقد اتصال Wi-Fi أو فقد اتصال تمرير الإنترنت.</string>
    <string name="title_update_available">يتوفر تحديث للنظام</string>
    <string name="msg_update_available">اضغط لتنزيل تحديث النظام</string>
    <string name="toast_download_progress">جاري تنزيل تحديثات البرامج. تحقق من التقدم في قائمة الإخطارات.</string>
    <string name="title_battery_low">طاقة البطارية منخفضة</string>
    <string name="title_storage_full">مساحة التخزين ممتلئة</string>
    <string name="msg_storage_full">"تحديث النظام جاهز، ولكن لا توجد لديك مساحة خالية كافية على وحدة تخزين الهاتف. الرجاء إلغاء تثبيت بعض التطبيقات لتوفير مساحة خالية قدرها %s ميجابايت على الأقل.

اضغط على \"إعدادات\" لإدارة التطبيقات الخاصة بك. يمكنك بدء التثبيت فيما بعد من قائمة الإخطارات."</string>
    <string name="msg_install_no_sd">الرجاء تركيب بطاقة SD التي قمت بتخزين تحديث برامج النظام الذي تم تنزيله عليها.</string>
    <string name="msg_install_share_sd">تعذر قراءة بطاقة SD التي تم تخزين تحديث برنامج النظام الذي قمت بتنزيله عليها نظرًا لأنها قيد الاستخدام بواسطة الكمبيوتر كوحدة تخزين USB. قم بقطع اتصال USB للوصول إلى بطاقة SD.</string>
    <string name="msg_download_share_sd">بطاقة SD غير متوفرة لتخزين تحديث برنامج النظام لأنها قيد الاستخدام بواسطة الكمبيوتر باعتباره وحدة تخزين USB. قم بقطع اتصال USB واضغط على \"موافق\" لبدء التنزيل أو اضغط على \"إلغاء\" للخروج.</string>
    <string name="title_install_miss_file">التحديث غير موجود</string>
    <string name="msg_install_miss_file">تحديث برنامج النظام الذي تم تنزيله غير موجود على بطاقة SD. هل ترغب في تنزيله مرة أخرى؟</string>
    <string name="title_progress_paused">تم إيقاف التنزيل مؤقتًا</string>
    <string name="acu_status_update">تحديث</string>
    <string name="acu_status_new">جديد</string>
    <string name="acu_title_update_available">تحديثات التطبيق متوفرة</string>
    <string name="acu_msg_update_available">اضغط لتنزيل تحديثات التطبيق</string>
    <string name="acu_msg_download_prompt">هل ترغب في تثبيت تحديثات التطبيقات التالية؟</string>
    <string name="acu_btn_detail">تفاصيل</string>
    <string name="acu_application_detail">تفاصيل تحديثات التطبيق</string>
    <string name="acu_application_update">تحديثات التطبيق</string>
    <string name="acu_installing">جاري التثبيت...</string>
    <string name="acu_installing_title">جاري تثبيت التحديثات</string>
    <string name="acu_installing_msg">جاري تثبيت التطبيق</string>
    <string name="acu_success_message">تمت عملية التثبيت بنجاح.</string>
    <string name="kilobyte">ك ب</string>
    <string name="acu_cache_fill_title">مساحة التخزين المؤقتة ممتلئة</string>
    <string name="acu_cache_fill_message">"تعذر متابعة تحديث البرامج لعدم وجود مساحة خالية مؤقتة على تخزين الهاتف.

قد تحتاج إلى إعادة تشغيل هاتفك والتحقق من وجود تحديثات للبرامج مرة أخرى في \"إعدادات\" من \"حول الهاتف\"."</string>
    <string name="acu_download_fail_title">تعذر التنزيل</string>
    <string name="acu_download_fail_message">"حدث خطأ أثناء تنزيل تحديثات البرامج.

يمكنك التحقق من وجود تحديثات مرة أخرى في \"إعدادات\" من \"حول الهاتف\"."</string>
    <string name="acu_file_corrupted_title">الملف تالف</string>
    <string name="acu_file_corrupted_message">"توجد مشكلة في ملف تحديث البرامج الذي تم تنزيله. تعذر متابعة عملية التثبيت.

يمكنك التحقق من وجود تحديثات مرة أخرى في \"إعدادات\" من \"حول الهاتف\"."</string>
    <string name="acu_storage_full_message">"تعذر متابعة تحديث البرامج لعدم وجود مساحة خالية كافية على تخزين الهاتف.
الرجاء إلغاء تثبيت بعض التطبيقات لإخلاء مساحة أكبر.

اضغط على \"إعدادات\" لإدارة التطبيقات الخاصة بك. يمكنك التحقق من وجود تحديثات مرة أخرى في \"إعدادات\" من \"حول الهاتف\"."</string>
    <string name="acu_install_fail_title">تعذر استكمال التثبيت</string>
    <string name="acu_install_fail_message">"حدث خطأ أثناء تثبيت تحديثات البرامج.

يمكنك التحقق من وجود تحديثات مرة أخرى في \"إعدادات\" من \"حول الهاتف\"."</string>
    <string name="acu_success_finish_message">تم تثبيت التحديثات بنجاح على هاتفك.</string>
    <string name="title_cid_not_match">الإصدار المتغير للنظام</string>
    <string name="msg_cid_not_match">لقد وجدنا أن هاتفك ربما يقوم بتشغيل إصدار معدل من برامج النظام الخاصة به. لأغراض الحماية، لا يمكننا تحديث هاتفك. الرجاء إعادة هاتفك إلى برامج نظام HTC الرسمية حتى تتمكن من تحديث الهاتف. إذا لم تكن قد قمت بتعديل برامج النظام أو ترغب في الحصول على مساعدة لإعادة النظام لحالته الأصلية، الرجاء الاتصال بنا من خلال قسم الدعم على الموقع www.htc.com.</string>
    <string name="msg_sd_card_read_only">بطاقة SD الخاصة بك غير متوفرة لتخزين تحديث البرامج لأنه تم تحميلها في وضع القراءة فقط. قد تحتاج إلى إعادة تشغيل هاتفك والتحقق من وجود تحديثات مرة أخرى في \"إعدادات\" تحت \"حول الهاتف\".</string>
    <string name="msg_not_allow_3g">يعمل هذا الإجراء فقط في حالة وجود اتصال Wi-Fi أو التوصيل بكبل. الرجاء تشغيل Wi-Fi في إعدادات، أو استخدام التوصيل بكبل مع الكمبيوتر.</string>
    <string name="encrypted_package_fail_title">حزمة مشفرة</string>
    <string name="key_server_fail_message">فشل الاتصال بالخادم الأساسي. تحقق من الاتصال وأعد المحاولة مرة أخرى.</string>
    <string name="no_authority_fail_message">غير مصرح لهاتفك بالحصول على مفتاح فك التشفير.</string>
    <string name="key_invalid_fail_message">مفتاح فك التشفير غير صالح.</string>
    <string name="outside_intranet_fail_title">خارج الإنترانت</string>
    <string name="outside_intranet_fail_message">التحديث موجود على خادم الاختبار ولا يمكن الوصول إليه من خارج إنترانت الشبكة. الرجاء محاولة التنزيل مرة أخرى عند رجوعك إلى الإنترانت.</string>
    <string name="download_state_connection_paused">تم إيقاف التنزيل مؤقتًا لأن اتصال البيانات غير موجود.</string>
    <string name="download_state_roaming_paused">تم إيقاف التنزيل مؤقتًا لأن اتصال البيانات في وضع تجوال. رجاء استخدام Wi-Fi أو الكبل.</string>
    <string name="category_software_update_srmmary">قيد التقدم...</string>
    <string name="title_no_sd_card_internal">تخزين الهاتف غير جاهز</string>
    <string name="msg_no_sd_card_internal">تخزين الهاتف غير متوفر لحفظ تحديث برامج النظام لأن الكمبيوتر الشخصي يستخدمه كوحدة تخزين USB. قم بفصل USB واضغط على موافق لبدء التنزيل أو إلغاء للخروج.</string>
    <string name="msg_no_space_internal">"لا توجد لديك مساحة متوفرة كافية على وحدة تخزين الهاتف. الرجاء حذف بعض المحتويات أو التطبيقات لإخلاء مساحة قدرها %s ميجابايت على الأقل. 
اضغط على \"إعدادات\" أدناه لإخلاء مساحة أكبر."</string>
    <string name="msg_save_error_internal">حدث خطأ أثناء حفظ تحديث النظام على تخزين الهاتف الخاص بك. تعذر إكمال عملية التنزيل.</string>
    <string name="msg_install_no_sd_internal">تعذر قراءة تخزين الهاتف الذي تم حفظ تحديث برامج النظام التي قمت بتنزيلها عليه نظرًا لأنه قيد الاستخدام بواسطة الكمبيوتر الشخصي كوحدة تخزين USB. قم بقطع اتصال USB للوصول إلى تخزين الهاتف.</string>
    <string name="msg_install_miss_file_internal">تحديث برامج النظام الذي تم تنزيله غير موجود على الهاتف الخاص بك. هل تريد تنزيله مرة أخرى؟</string>
    <string name="msg_sd_card_read_only_internal">تخزين الهاتف الخاص بك غير متوفر لحفظ تحديث البرامج لأنه تم تحميله في وضع القراءة فقط. قد تحتاج إلى إعادة تشغيل الجهاز والتحقق من وجود تحديثات مرة أخرى في إعدادات تحت حول الهاتف.</string>
    <string name="title_download_wifi_noIPT">التنزيل عبر Wi-Fi فقط</string>
    <string name="label_download_via_wifi_noIPT">التنزيل عبر Wi-Fi</string>
    <string name="msg_download_wifi_noIPT">سيبدأ التنزيل عند بدء اتصال Wi-Fi، وسيتوقف بشكل مؤقت عند قطع اتصال Wi-Fi.</string>
    <string name="download_state_paused_noIPT">تم إيقاف التنزيل مؤقتاً لفقد اتصال Wi-Fi.</string>
    <string name="download_state_roaming_paused_noIPT">تم إيقاف التنزيل مؤقتًا لأن اتصال البيانات في وضع تجوال. الرجاء استخدام Wi-Fi.</string>
    <string name="btn_later">لاحقًا</string>
    <string name="title_update_canceled">تم إلغاء التحديث</string>
    <string name="msg_update_canceled">يمكنك العثور بعد ذلك على التحديثات الملغاة في إعدادات > حول الهاتف > تحديثات البرامج.</string>
    <string name="title_cota_update">تحديث خاص بإضفاء الطابع الشخصي</string>
    <string name="title_cota_available">يتوفر تحديث خاص بإضفاء الطابع الشخصي</string>
    <string name="msg_cota_available">اضغط لتنزيل التحديث</string>
    <string name="title_cota_download">يوجد تحديث متوفر خاص بإضفاء الطابع الشخصي</string>
    <string name="msg_cota_download_prompt">هل تريد تنزيل التحديث؟</string>
    <string name="msg_cota_storage_full">"لا توجد لديك مساحة خالية كافية على تخزين الهاتف الخاص بك. الرجاء حذف بعض المحتويات أو التطبيقات لإخلاء مساحة قدرها %s على الأقل.
اضغط على \"إعدادات\" أدناه لإدارة التطبيقات الخاصة بك."</string>
    <string name="msg_cota_file_corrupted">"توجد مشكلة في ملف تحديث البرامج الذي تم تنزيله. تعذر استكمال عملية التثبيت.
هل تريد تنزيله مرة أخرى؟"</string>
    <string name="title_cota_install">تثبيت التحديث الخاص بإضفاء الطابع الشخصي</string>
    <string name="msg_cota_install_prompt">هل تريد تثبيت التحديث الآن؟</string>
    <string name="title_cota_install_notify">التحديث الخاص بإضفاء الطابع الشخصي جاهز</string>
    <string name="msg_cota_install_notify">اضغط لتثبيت التحديث.</string>
    <string name="title_restart">تم تنزيل تحديثات التطبيقات</string>
    <string name="msg_restart">قام هاتفك بتنزيل تحديثات التطبيقات ويجب إعادة تشغيله لاستكمال عملية التحديث. الرجاء الضغط على إعادة التشغيل الآن.</string>
    <string name="msg_notification_restart">اضغط لإعادة تشغيل هاتفك.</string>
</resources>
