<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Aktualizátor</string>
    <string name="message">Počas aktualizácie telefónu nebude možné uskutočňovať tiesňové volania. Počas aktualizácie sa telefón reštartuje.</string>
    <string name="confirm_label">Aktualizácia systému je pripravená na prevzatie a inštaláciu.</string>
    <string name="confirm_message">Telefón bude obnovený na výrobné nastavenie. Všetky údaje budú vymazané. Pred inštaláciou zálohujte všetky svoje údaje.</string>
    <string name="download_later">Prevziať neskôr</string>
    <string name="download_FW">Aktualizácia systému</string>
    <string name="progress_label">Preberajú sa aktualizácie</string>
    <string name="btn_cancel_download">Zrušiť preberanie</string>
    <string name="state_running">Preberá sa. Môže to nejaký čas trvať.</string>
    <string name="state_stop">Preberanie úspešné</string>
    <string name="unknown">Neznáme</string>
    <string name="megabyte">MB</string>
    <string name="verifypackage">Overuje sa aktualizačný balík…</string>
    <string name="label_remind_me_later">Pripomenúť mi neskôr</string>
    <string name="msg_install_warning">Telefón bude obnovený na výrobné nastavenie. Všetky údaje budú vymazané.</string>
    <string name="category_software_update">Aktualizácie softvéru</string>
    <string name="title_periodic_checkin">Plánovaná kontrola</string>
    <string name="summary_periodic_checkin">Pripojiť sa a skontrolovať aktualizácie v závislosti od plánu zo servera</string>
    <string name="msg_data_warning_periodic">Pri použití tejto služby prostredníctvom pripojenia k mobilnej sieti môžu byť operátorom účtované ďalšie poplatky, ak nemáte neobmedzenú dátovú tarifu. Zapnúť plánovanú kontrolu?</string>
    <string name="title_warning_periodic_off">Vypnúť plánovanú kontrolu</string>
    <string name="msg_warning_periodic_off">Odporúčame vám nechať túto možnosť zapnutú, aby bol softvér telefónu vždy aktuálny. Overovacie správy predstavujú malé množstvo údajov, sú anonymné a neobsahujú žiadne osobné údaje. Vypnúť plánovanú kontrolu?</string>
    <string name="btn_turn_off">Vypnúť</string>
    <string name="btn_yes">Áno</string>
    <string name="btn_no">Nie</string>
    <string name="btn_check_now">Skontrolovať teraz</string>
    <string name="msg_checking">Kontroluje sa…</string>
    <string name="btn_settings">Nastavenie</string>
    <string name="title_up_to_date">Váš telefón je aktualizovaný</string>
    <string name="msg_up_to_date">Pre váš telefón nie sú k dispozícii žiadne aktualizácie.</string>
    <string name="title_downloading">Preberanie aktualizácie systému</string>
    <string name="msg_downloading">Telefón preberá aktualizácie systému</string>
    <string name="title_download_prompt">K dispozícii je aktualizácia systému</string>
    <string name="msg_download_prompt">Chcete prevziať nasledujúcu aktualizáciu systémového softvéru?</string>
    <string name="label_download_now">Prevziať cez akékoľvek dostupné dátové pripojenie</string>
    <string name="label_download_now_4g">Prevziať cez mobilnú sieť, Wi-Fi alebo 4G</string>
    <string name="label_download_via_wifi">Prevziať len cez Wi-Fi alebo kábel</string>
    <string name="btn_ok">OK</string>
    <string name="btn_cancel">Zrušiť</string>
    <string name="msg_data_warning">Pri použití tejto služby prostredníctvom pripojenia k mobilnej sieti môžu byť operátorom účtované ďalšie poplatky, ak nemáte neobmedzenú dátovú tarifu. Prevziať aktualizácie teraz?</string>
    <string name="title_download_wifi">Prevziať cez Wi-Fi alebo kábel</string>
    <string name="msg_download_wifi">Preberanie začne, keď bude Wi-Fi alebo sprostredkované pripojenie na Internet pripojené. Keď bude odpojené, bude pozastavené.</string>
    <string name="msg_download_later">Telefón skontroluje aktualizácie v nasledujúcom naplánovanom čase. V časti Nastavenie môžete aktualizácie skontrolovať ručne.</string>
    <string name="msg_download_later_no_ui">Telefón skontroluje aktualizácie v nasledovnom naplánovanom čase.</string>
    <string name="title_update_corrupted">Aktualizácia je poškodená</string>
    <string name="msg_update_corrupted">"Prevzatá aktualizácia systémového softvéru je poškodená.
Chcete ju prevziať znova?"</string>
    <string name="btn_download">Prevziať</string>
    <string name="title_no_sd_card">Karta SD nie je pripravená</string>
    <string name="msg_no_sd_card">Na prevzatie aktualizácie systému je potrebná karta SD. Vložte kartu SD a spustite preberanie stlačením tlačidla OK, prípadne ukončite stlačením tlačidla Zrušiť.</string>
    <string name="title_no_space">Nedostatok voľného miesta</string>
    <string name="msg_no_space">"Nemáte dostatok voľného miesta na pamäti telefónu. Uvoľnite aspoň %s MB miesta odstránením nejakého obsahu alebo aplikácií. 
Klepnutím na \"Nastavenie\" uvoľníte ďalšie miesto."</string>
    <string name="msg_no_space_no_ui">Nemáte dostatok voľného miesta na pamäťovej karte. Uvoľnite aspoň %s MB miesta odstránením nejakého obsahu alebo aplikácií.</string>
    <string name="title_save_error">Chyba pri ukladaní aktualizácie</string>
    <string name="msg_save_error">Počas ukladania aktualizácie systému na kartu SD sa vyskytla chyba. Vymeňte kartu SD a v časti Nastavenie v položke Informácie o telefóne znova skontrolujte aktualizácie.</string>
    <string name="msg_save_error_no_ui">Počas ukladania aktualizácie systému na kartu SD sa vyskytla chyba. Proces preberania nie je možné dokončiť.</string>
    <string name="title_install">Nainštalovať aktualizáciu systémového softvéru</string>
    <string name="msg_install_prompt">Chcete nainštalovať nasledujúcu aktualizáciu systémového softvéru?</string>
    <string name="label_install_now">Nainštalovať teraz</string>
    <string name="label_install_later">Nainštalovať neskôr</string>
    <string name="msg_install_later">Inštaláciu môžete spustiť kedykoľvek z panela upozornení.</string>
    <string name="title_cancel_installation">Zrušiť inštaláciu</string>
    <string name="msg_cancel_installation">Tým zastavíte proces aktualizácie a odstránite prevzatý aktualizačný súbor z telefónu. Zrušiť teraz?</string>
    <string name="title_update_ready">Aktualizácia systému je pripravená</string>
    <string name="msg_update_ready">Klepnutím nainštalujete aktualizáciu systému</string>
    <string name="summary_periodic_checkin_off">Táto funkcia bola operátorom vypnutá</string>
    <string name="msg_battery_low">Aktualizácia systému je pripravená, ale energia batérie je príliš nízka na jej inštaláciu. Nabite batériu na 35 % alebo viac a spustite inštaláciu neskôr.</string>
    <string name="msg_install_no_sd_card">Na zálohovanie údajov je potrebná karta SD. Vložte kartu SD a pokračujte stlačením tlačidla OK, prípadne preskočte zálohovanie stlačením tlačidla Zrušiť.</string>
    <string name="msg_install_no_space">Na karte SD nie je dostatok miesta na zálohovanie údajov. Pokračujte výmenou karty SD a stlačením tlačidla OK, alebo preskočte zálohovanie stlačením tlačidla Zrušiť.</string>
    <string name="msg_telephony_warning">Počas inovácie nebude možné telefón používať ani volať uskutočňovať tiesňové volania. Počas inovácie nevypínajte telefón, nevyťahujte batériu ani pamäťovú kartu.</string>
    <string name="msg_backup_warning">Ak ste v časti Nastavenie povolili zálohovanie údajov, niektoré z vašich údajov a nastavení zostanú zachované (napríklad správy, záložky a heslá pre sieť Wi-Fi), ale odporúčame vám pred inštaláciou zálohovať svoje údaje.</string>
    <string name="btn_discard">Zahodiť</string>
    <string name="progress_label_verify">Overovanie balíka</string>
    <string name="title_install_complete">Aktualizácia systémového softvéru</string>
    <string name="msg_install_complete">Blahoželáme!</string>
    <string name="msg_install_complete_info">Telefón bol úspešne aktualizovaný na verziu %s.</string>
    <string name="download_state_paused">Preberanie je pozastavené, pretože pripojenie Wi-Fi alebo sprostredkované pripojenie na Internet bolo prerušené.</string>
    <string name="title_update_available">K dispozícii je aktualizácia systému</string>
    <string name="msg_update_available">Klepnutím prevezmite aktualizáciu systému</string>
    <string name="toast_download_progress">Preberajú sa aktualizácie softvéru. Priebeh uvidíte v zozname upozornení.</string>
    <string name="title_battery_low">Batéria málo nabitá</string>
    <string name="title_storage_full">Pamäť plná</string>
    <string name="msg_storage_full">"Aktualizácia systému je pripravená, ale v pamäti telefónu nie je dostatok voľného miesta. Odinštalujte nejaké aplikácie, aby ste uvoľnili aspoň %s MB miesta.

Klepnutím na \"Nastavenie\" môžete spravovať svoje aplikácie. Inštaláciu môžete spustiť neskôr zo zoznamu upozornení."</string>
    <string name="msg_install_no_sd">Vložte kartu SD, na ktorej je uložená prevzatá aktualizácia systémového softvéru.</string>
    <string name="msg_install_share_sd">Nie je možné čítať kartu SD, na ktorej je uložená aktualizácia systémového softvéru, pretože ju používa počítač ako USB pamäť. Odpojte USB pre prístup ku karte SD.</string>
    <string name="msg_download_share_sd">Karta SD nie je k dispozícii na uloženie aktualizácie systémového softvéru, pretože ju používa počítač ako USB pamäť. Odpojte USB a stlačením tlačidla OK začnite preberať, prípadne ukončite stlačením tlačidla Zrušiť.</string>
    <string name="title_install_miss_file">Chýba aktualizácia</string>
    <string name="msg_install_miss_file">Na karte SD chýba prevzatá aktualizácia systémového softvéru. Chcete ju teraz prevziať?</string>
    <string name="title_progress_paused">Preberanie pozastavené</string>
    <string name="acu_status_update">Aktualizovať</string>
    <string name="acu_status_new">Nové</string>
    <string name="acu_title_update_available">Aktualizácie aplikácie k dispozícii</string>
    <string name="acu_msg_update_available">Klepnutím prevezmite aktualizácie aplikácie</string>
    <string name="acu_msg_download_prompt">Chcete nainštalovať nasledujúce aktualizácie aplikácie?</string>
    <string name="acu_btn_detail">Podrobnosti</string>
    <string name="acu_application_detail">Podrobnosti o aktualizácii aplikácie</string>
    <string name="acu_application_update">Aktualizácie aplikácie</string>
    <string name="acu_installing">Inštaluje sa...</string>
    <string name="acu_installing_title">Inštalácia aktualizácií</string>
    <string name="acu_installing_msg">Inštalácia aplikácie</string>
    <string name="acu_success_message">Inštalácia úspešne dokončená.</string>
    <string name="kilobyte">kB</string>
    <string name="acu_cache_fill_title">Dočasné miesto plné</string>
    <string name="acu_cache_fill_message">"Nie je možné pokračovať v aktualizácii softvéru, pretože v telefóne nie je dostatok voľného dočasného miesta.

Možno bude potrebné reštartovať telefón a skúsiť skontrolovať aktualizácie softvéru znova cez Nastavenie a položku Informácie o telefóne."</string>
    <string name="acu_download_fail_title">Preberanie neúspešné</string>
    <string name="acu_download_fail_message">"Počas preberania aktualizácií softvéru sa vyskytla chyba.

Aktualizácie softvéru môžete znova skontrolovať cez Nastavenie a položku Informácie o telefóne."</string>
    <string name="acu_file_corrupted_title">Poškodený súbor</string>
    <string name="acu_file_corrupted_message">"Problém s prevzatým súborom aktualizácie softvéru. V inštalácii nie je možné pokračovať.

Aktualizácie softvéru môžete znova skontrolovať cez Nastavenie a položku Informácie o telefóne."</string>
    <string name="acu_storage_full_message">"Nie je možné pokračovať v aktualizácii softvéru, pretože v pamäti telefónu nie je dostatok voľného miesta.
Uvoľnite ďalšie miesto odinštalovaním nejakých aplikácií.

Klepnutím na \"Nastavenie\" môžete spravovať svoje aplikácie. Aktualizácie softvéru môžete znova skontrolovať cez Nastavenie a položku Informácie o telefóne."</string>
    <string name="acu_install_fail_title">Nie je možné dokončiť inštaláciu</string>
    <string name="acu_install_fail_message">"Počas inštalácie aktualizácií softvéru sa vyskytla chyba.

Aktualizácie softvéru môžete znova skontrolovať cez Nastavenie a položku Informácie o telefóne."</string>
    <string name="acu_success_finish_message">Aktualizácie boli do telefónu úspešne nainštalované.</string>
    <string name="title_cid_not_match">Verzia variantu systému</string>
    <string name="msg_cid_not_match">Zistili sme, že v telefóne je možno v činnosti upravená verzia systémového softvéru. Z dôvodu ochrany nie je možné telefón aktualizovať. Ak chcete telefón aktualizovať, je potrebné do neho vrátiť oficiálny systémový softvér od spoločnosti HTC. Ak ste neupravovali systémový softvér, prípadne potrebujete pomoc s vrátením systému, obráťte sa na nás prostredníctvom sekcie podpory na stránke www.htc.com.</string>
    <string name="msg_sd_card_read_only">Your SD card is not available to store the software update because it is mounted as read-only mode. You may reboot your phone and check for updates again in Settings, under About phone.</string>
    <string name="msg_not_allow_3g">Akcie sú činné len pri pripojení cez Wi-Fi alebo kábel. Zapnite Wi-Fi cez Nastavenie, prípadne použite kábel na pripojenie k počítaču.</string>
    <string name="encrypted_package_fail_title">Dešifrovaný balík</string>
    <string name="key_server_fail_message">Nepodarilo sa pripojiť k serveru s kľúčom. Skontrolujte pripojenie a skúste to znova.</string>
    <string name="no_authority_fail_message">Telefón nemá oprávnenie na získanie dešifrovacieho kľúča.</string>
    <string name="key_invalid_fail_message">Dešifrovací kľúč je neplatný.</string>
    <string name="outside_intranet_fail_title">Mimo siete Intranet</string>
    <string name="outside_intranet_fail_message">Aktualizácia je umiestnená na testovacom serveri, ktorý nie je prístupný z miesta mimo firemnej siete Intranet. Pokúste sa ho prevziať znova, keď budete späť v sieti Intranet.</string>
    <string name="download_state_connection_paused">Preberanie je pozastavené, pretože dátové pripojenie bolo prerušené.</string>
    <string name="download_state_roaming_paused">Preberanie je pozastavené, pretože dátové pripojenie je v režime roamingu. Použite Wi-Fi alebo kábel.</string>
    <string name="category_software_update_srmmary">Prebieha...</string>
    <string name="title_no_sd_card_internal">Pamäť telefónu nie je pripravená</string>
    <string name="msg_no_sd_card_internal">Pamäť telefónu nie je k dispozícii na uloženie aktualizácie systémového softvéru, pretože ju používa počítač ako USB pamäť. Odpojte USB a stlačením tlačidla OK začnite preberať, prípadne ukončite stlačením tlačidla Zrušiť.</string>
    <string name="msg_no_space_internal">"Nemáte dostatok voľného miesta na pamäťovej karte. Uvoľnite aspoň %s MB miesta odstránením nejakého obsahu alebo aplikácií. 
Klepnutím na \"Nastavenie\" uvoľníte ďalšie miesto."</string>
    <string name="msg_save_error_internal">Počas ukladania aktualizácie systému do pamäte telefónu sa vyskytla chyba. Proces preberania nie je možné dokončiť.</string>
    <string name="msg_install_no_sd_internal">Nie je možné čítať pamäť telefónu, na ktorej je uložená aktualizácia systémového softvéru, pretože ju používa počítač ako USB pamäť. Odpojte USB, ak potrebujete prístup k pamäti telefónu.</string>
    <string name="msg_install_miss_file_internal">V pamäti telefónu chýba prevzatá aktualizácia systémového softvéru. Chcete ju teraz prevziať?</string>
    <string name="msg_sd_card_read_only_internal">Pamäť telefónu nie je k dispozícii na uloženie aktualizácie softvéru, pretože je pripojená v režime Len na čítanie. Môžete reštartovať zariadenie a aktualizácie môžete znova skontrolovať cez Nastavenie a položku Informácie o telefóne.</string>
    <string name="title_download_wifi_noIPT">Prevziať len cez Wi-Fi</string>
    <string name="label_download_via_wifi_noIPT">Prevziať cez Wi-Fi</string>
    <string name="msg_download_wifi_noIPT">Preberanie sa spustí, keď bude pripojené Wi-Fi, a pozastaví sa, keď bude Wi-Fi odpojené.</string>
    <string name="download_state_paused_noIPT">Preberanie je pozastavené, pretože pripojenie Wi-Fi bolo prerušené.</string>
    <string name="download_state_roaming_paused_noIPT">Preberanie je pozastavené, pretože dátové pripojenie je v režime roamingu. Použite Wi-Fi.</string>
    <string name="btn_later">Neskôr</string>
    <string name="title_update_canceled">Aktualizácia zrušená</string>
    <string name="msg_update_canceled">Zrušené aktualizácie môžete neskôr nájsť cez Nastavenie > Informácie o telefóne > Aktualizácie softvéru.</string>
    <string name="title_cota_update">Aktualizácia Personalizácie</string>
    <string name="title_cota_available">Aktualizácia Personalizácie k dispozícii</string>
    <string name="msg_cota_available">Klepnutím prevezmite aktualizáciu</string>
    <string name="title_cota_download">K dispozícii je aktualizácia Personalizácie</string>
    <string name="msg_cota_download_prompt">Chcete prevziať aktualizáciu?</string>
    <string name="msg_cota_storage_full">"V pamäti telefónu nie je dostatok voľného miesta. Odstráňte nejaký obsah alebo odinštalujte aplikácie, aby ste uvoľnili aspoň %s miesta.
Klepnutím na \"Nastavenie\" môžete spravovať svoje aplikácie."</string>
    <string name="msg_cota_file_corrupted">"Problém s prevzatým súborom aktualizácie softvéru. Nie je možné pokračovať v inštalácii.
Chcete ju prevziať znova?"</string>
    <string name="title_cota_install">Nainštalovať aktualizáciu Personalizácie</string>
    <string name="msg_cota_install_prompt">Chcete teraz nainštalovať aktualizáciu?</string>
    <string name="title_cota_install_notify">Aktualizácia Personalizácie je pripravená</string>
    <string name="msg_cota_install_notify">Klepnutím nainštalujete aktualizáciu.</string>
    <string name="title_restart">Prevzatie aktualizácií aplikácie dokončené</string>
    <string name="msg_restart">Telefón prevzal aktualizácie aplikácie a teraz musí byť z dôvodu dokončenia procesu aktualizácie reštartovaný. Stlačte Reštartovať.</string>
    <string name="msg_notification_restart">Klepnutím reštartujte telefón.</string>
</resources>
