<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Vaše tabletno računalo nije povezano s mobilnom podatkovnom uslugom. Da biste odmah pogledali tu informaciju, posjetite %s u svom web-pregledniku.</string>
    <string name="activation_text">Dodirnite <b>Aktiviraj</b>" kako biste sada aktivirali mobilnu uslugu. (Može potrajati nekoliko minuta.)

Ili dodirnite "<b>Preskoči</b> kako biste tabletno računalo postavili pomoću Wi-Fi veze.</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Sve dok ne aktivirate svoju ​​mobilnu podatkovnu uslugu, većina značajki vašeg tabletnog računala neće raditi.

Ako zasad želite preskočiti aktivaciju, možete to učiniti kasnije u Postavkama."</string>
    <string name="activation_failure_text">"Nije bilo moguće aktivirati vašu mobilnu podatkovnu uslugu. Problem je možda privremen.

Ako zasad želite preskočiti aktivaciju, obavezno to učinite kasnije u Postavkama. Dok ne izvršite aktivaciju, većina značajki vašeg tabletnog računala neće raditi."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Vaša podatkovna mobilna usluga nije se mogla aktivirati. Možda je to privremeni problem koji se može riješiti ponovnim pokretanjem telefona.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Došlo je do pogreške koja zahtijeva isključivanje i ponovno pokretanje tabletnog računala prije idućeg pokušaja aktivacije. Tabletno računalo automatski će se isključiti za 60 sekunda ili možete dodirnuti<b>Isključi sad</b>".

Nakon što isključite tabletno računalo, pritisnite gumb za uključivanje kako biste ga ponovo pokrenuli."</string>
    <string name="name_activity_title">Ovo tabletno računalo pripada korisniku...</string>
    <string name="name_activity_text">Tabletno računalo upotrebljava vaše ime kako bi prilagodilo neke aplikacije.</string>
    <string name="tos_agreement_text">"Slažete se da vaše tabletno računalo može primati i instalirati ažuriranja od Googlea.

Vaša upotreba ovog tabletnog računala predmet je pravila o privatnosti i ostalih uvjeta."<annotation id="learn_more">Saznajte više</annotation></string>
    <string name="setup_complete_message">Vaše tabletno računalo postavljeno je i spremno za upotrebu.</string>
    <string name="sim_missing_text">Pročitajte upute koje ste dobili s tabletnim računalom.</string>
</resources>
