<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Изпълним модул „Музика“</string>
    <string name="app_name_listen">Изпълним модул Listen</string>
    <string name="music_widget_3D_provider_label">Музика</string>
    <string name="music_widget_3D_provider_label_listen">Listen</string>
    <string name="widget_name">Музика</string>
    <string name="widget_name_listen">Listen</string>
    <string name="music_info_loading">Търсене на музика...</string>
    <string name="go_application">Натиснете, за да отидете на приложението за музика.</string>
    <string name="go_application_listen">Натиснете, за да отидете на приложението Listen.</string>
    <string name="no_music_found">Не е намерена музика. Натиснете, за да отидете на приложението за музика.</string>
    <string name="no_music_found_listen">Не е намерена музика. Натиснете, за да отидете на приложението Listen.</string>
    <string name="no_sdcard_found">Не е намерена SD карта. Натиснете, за да отидете на приложението за музика.</string>
    <string name="no_sdcard_found_listen">Няма намерена SD карта. Натиснете, за да отидете на приложението Listen.</string>
    <string name="no_sd_card">Няма SD карта. Натиснете, за да отидете на приложението за музика.</string>
    <string name="no_sd_card_listen">Няма SD карта. Натиснете, за да отидете на приложението Listen.</string>
    <string name="sd_card_unavailible">SD картата е недостъпна, тъй като се използва като USB памет. Натиснете, за да отидете на приложението за музика.</string>
    <string name="sd_card_unavailible_listen">SD картата е недостъпна, тъй като се използва като USB устройство за съхранение. Натиснете, за да отидете на приложението Listen.</string>
    <string name="sd_card_eject_found">SD картата е демонтирана от системата. Натиснете, за да отидете на приложението за музика.</string>
    <string name="sd_card_eject_found_listen">SD картата е демонтирана от системата. Натиснете, за да отидете на приложението Listen.</string>
    <string name="phone_storage_unavailible">Съдържанието ви е недостъпно, тъй като телефонът се използва като USB памет. Прекъснете USB връзката за достъп до съдържанието. Натиснете, за да отидете на приложението за музика.</string>
    <string name="fail_to_read_both_storages">Съдържанието ви е недостъпно, тъй като възникна грешка в паметта. Натиснете, за да отидете на приложението за музика.</string>
    <string name="no_music_in_queue">Изберете песни от библиотеката, за да пуснете музика. Натиснете, за да отидете на приложението за музика.</string>
    <string name="no_music_in_queue_listen">Изберете песни от библиотеката, за да пуснете музика. Натиснете, за да отидете на приложението Listen.</string>
    <string name="music_in_dmc_mode">В момента музиката се управлява дистанционно. Натиснете, за да отворите свързания медиен контролер за музика.</string>
    <string name="music_in_dmc_mode_listen">В момента Listen се управлява дистанционно. Натиснете, за да отворите свързания медиен контролер за музика.</string>
    <string name="widget_detail_description">Контролирайте възпроизвеждането на музика и прегледайте албума на изпълнителя за текущия музикален запис.</string>
    <string name="recent_playlist">Наскоро изпълнявани</string>
    <string name="no_recent_playlist">Няма наскоро изпълнявана музика</string>
    <string name="no_music_available">Няма достъпна музика</string>
</resources>
