<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="wifi_label">Wi-Fi</string>
    <string name="wimax_label">4G</string>
    <string name="wimax_kt_label">4G WiBro</string>
    <string name="wimax_yes_label">Yes 4G</string>
    <string name="wifi_router_label">Surfpunkt</string>
    <string name="wifi_router_3G_label">3G Surfpunkt</string>
    <string name="wifi_router_sprint_label">Sprint-surfzon</string>
    <string name="wifi_router_kddi_label">Wi-Fi-internetdelning</string>
    <string name="wifi_router_verizon_label">Mobil Surfpunkt</string>
    <string name="wifi_router_label_full">Wi-Fi Surfpunkt</string>
    <string name="gps_label">GPS</string>
    <string name="bluetooth_label">Bluetooth</string>
    <string name="airmode_label">Flygplan</string>
    <string name="airmode_label_full">Flygplansläge</string>
    <string name="mobile_label">Mobil</string>
    <string name="mobile_label_full">Mobilt nätverk</string>
    <string name="app_name">Inställningar - widget</string>
    <string name="wifi_dlg_messga">Kan inte ansluta till Wi-Fi-nätverket. Vill du konfigurera nu?</string>
    <string name="bt_dlg_messga">Kan inte ansluta Bluetooth-headsetet. Vill du söka efter Bluetooth-headset nu?</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_title">Slå på 3G Mobil Surfpunkt</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_message">Du kan endast använda en funktion för internetdelning åt gången. Vill du stänga av Mobil bredbandsanslutning och slå på 3G Mobil Surfpunkt?</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_remind_message">För att kunna använda den här tjänsten behöver du funktionen 3G Mobil Surfpunkt från Verizon Wireless. När 3G Mobil Surfpunkt är aktivt fortsätter programmen i enheten att fungera och använder datafunktionsransonen i 3G Mobile Surfpunkt.</string>
    <string name="dont_remind_again">Påminn mig inte igen</string>
    <string name="airmode_description">Tryck för att slå på eller av flygplansläge.</string>
    <string name="bluetooth_description">Tryck för att slå på eller av Bluetooth.</string>
    <string name="gps_description">Tryck för att slå på eller av GPS-satelliter.</string>
    <string name="mobile_description">Tryck för att slå på eller av mobil nätverksanslutning.</string>
    <string name="wifi_description">Tryck för att slå på eller av Wi-Fi.</string>
    <string name="wifi_router_description">Tryck för att slå på eller av Wi-Fi Surfpunkt.</string>
    <string name="wifi_router_sprint_description">Tryck för att slå på eller av Sprint-surfpunkten.</string>
    <string name="wifi_router_3G_description">Tryck för att slå på eller av 3G-surfpunkten.</string>
    <string name="wifi_router_verizon_description">Tryck för att slå på eller av Mobil Surfpunkt.</string>
    <string name="wimax_description">Tryck för att slå på eller av WiMAX.</string>
    <string name="wimax_kt_description">Tryck för att slå på eller av 4G WiBro.</string>
    <string name="wimax_yes_description">Tryck för att slå på eller av Yes 4G.</string>
    <string name="vzw_gps_title">Fristående GPS-tjänster</string>
    <string name="vzw_gps_message">Genom att välja Fristående GPS-tjänster, aktiverar du tillgång för tredje part till all information om position via Internet eller mjukvara eller tillbehör som du installerar, laddar ner, lägger till eller ansluter till enheten, eller på andra sätt. Aktivering av denna funktion kan innebära vissa risker för användare av denna enhet.</string>
    <string name="usc_hotspotdialog_title">Introduktion till Mobil Wi-Fi Surfpunkt</string>
    <string name="usc_hotspotdialog_message">"Med Mobil Wi-Fi-surfpunkt kan du använda din Android-enhet som mobil surfpunkt för upp till fem enheter via telefonens datatrafikanslutning. Om du använder den här tjänsten bör du skydda anslutningen för att neka obehörig åtkomst. Tjänsten förbrukar batteriström och ökar din dataanvändning. 
Tjänsten kräver ett lämpligt modemabonnemang. Kontrollera att du har ett abonnemang för datatrafik som passar för uppgiften innan du börjar använda tjänsten. Ring 1-877-872-2249 om du behöver hjälp. 
Genom att använda tjänsten godkänner du "<a href="http://www.uscellular.com/uscellular/common/common.jsp?path=/android/modem_feature.html">Villkor för smartphonemodem</a>.</string>
</resources>
