<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Miniaplikacija za glazbu</string>
    <string name="app_name_listen">Listen miniaplikacija</string>
    <string name="music_widget_3D_provider_label">Glazba</string>
    <string name="music_widget_3D_provider_label_listen">Listen</string>
    <string name="widget_name">Glazba</string>
    <string name="widget_name_listen">Listen</string>
    <string name="music_info_loading">Traženje glazbe...</string>
    <string name="go_application">Dodirnite za otvaranje aplikacije za glazbu.</string>
    <string name="go_application_listen">Dodirnite za otvaranje aplikacije Listen.</string>
    <string name="no_music_found">Glazba nije pronađena. Dodirnite za otvaranje aplikacije za glazbu.</string>
    <string name="no_music_found_listen">Glazba nije pronađena. Dodirnite za otvaranje aplikacije Listen.</string>
    <string name="no_sdcard_found">SD kartica nije pronađena. Dodirnite za otvaranje aplikacije za glazbu.</string>
    <string name="no_sdcard_found_listen">Nije pronađena SD kartica. Dodirnite za otvaranje aplikacije Listen.</string>
    <string name="no_sd_card">Nema SD kartice. Dodirnite za otvaranje aplikacije za glazbu.</string>
    <string name="no_sd_card_listen">Nema SD kartice. Dodirnite za otvaranje aplikacije Listen.</string>
    <string name="sd_card_unavailible">SD kartica je nedostupna jer se koristi kao USB memorija. Dodirnite za otvaranje aplikacije za glazbu.</string>
    <string name="sd_card_unavailible_listen">SD kartica nije dostupna jer se koristi kao USB memorija. Dodirnite za otvaranje aplikacije Listen.</string>
    <string name="sd_card_eject_found">SD kartica odjavljena. Dodirnite za otvaranje aplikacije za glazbu.</string>
    <string name="sd_card_eject_found_listen">SD kartica odjavljena. Dodirnite za otvaranje aplikacije Listen.</string>
    <string name="phone_storage_unavailible">Vaš sadržaj je nedostupan jer se telefon koristi kao USB memorija. Odvojite USB za pristup vašem sadržaju. Dodirnite za otvaranje aplikacije za glazbu.</string>
    <string name="fail_to_read_both_storages">Vaš sadržaj je nedostupan jer se pojavila pogreška memorije. Dodirnite za otvaranje aplikacije za glazbu.</string>
    <string name="no_music_in_queue">Odaberite melodije iz vaše biblioteke za izvođenje glazbe. Dodirnite za otvaranje aplikacije za glazbu.</string>
    <string name="no_music_in_queue_listen">Odaberite melodije iz vaše biblioteke za izvođenje glazbe. Dodirnite za otvaranje Listen aplikacije.</string>
    <string name="music_in_dmc_mode">Glazbom se trenutno daljinski upravlja. Dodirnite za otvaranje povezanog medijskog glazbenog kontrolera.</string>
    <string name="music_in_dmc_mode_listen">Aplikacijom Listen trenutno se upravlja na daljinu. Dodirnite za otvaranje povezanog medijskog glazbenog kontrolera.</string>
    <string name="widget_detail_description">Upravljanje reprodukcijom glazbe i prikaz djela s albuma trenutnog zapisa.</string>
    <string name="recent_playlist">Nedavno reproducirano</string>
    <string name="no_recent_playlist">Nema nedavno reproducirane glazbe.</string>
    <string name="no_music_available">Glazba nije dostupna</string>
</resources>
