<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">عنصر واجهة الموسيقى</string>
    <string name="app_name_listen">عنصر واجهة الاستماع</string>
    <string name="music_widget_3D_provider_label">الموسيقى</string>
    <string name="music_widget_3D_provider_label_listen">الاستماع</string>
    <string name="widget_name">الموسيقى</string>
    <string name="widget_name_listen">الاستماع</string>
    <string name="music_info_loading">جاري البحث عن ملفات الموسيقى...</string>
    <string name="go_application">اضغط للانتقال إلى تطبيق الموسيقى.</string>
    <string name="go_application_listen">اضغط للانتقال إلى تطبيق الاستماع.</string>
    <string name="no_music_found">تعذر العثور على موسيقى. اضغط للانتقال إلى تطبيق الموسيقى.</string>
    <string name="no_music_found_listen">تعذر العثور على موسيقى. اضغط للانتقال إلى تطبيق الاستماع.</string>
    <string name="no_sdcard_found">تعذر العثور على بطاقة SD. اضغط للانتقال إلى تطبيق الموسيقى.</string>
    <string name="no_sdcard_found_listen">تعذر العثور على بطاقة SD. اضغط للانتقال إلى تطبيق الاستماع.</string>
    <string name="no_sd_card">لا توجد بطاقة SD اضغط للانتقال إلى تطبيق الموسيقى.</string>
    <string name="no_sd_card_listen">لا توجد بطاقة SD. اضغط للانتقال إلى تطبيق الاستماع.</string>
    <string name="sd_card_unavailible">بطاقة SD غير متوفرة لأنها موجودة قيد الاستخدام كوحدة تخزين USB. اضغط للانتقال إلى تطبيق الموسيقى.</string>
    <string name="sd_card_unavailible_listen">بطاقة SD غير متوفرة لأنه يتم استخدامها كوحدة تخزين USB. اضغط للانتقال إلى تطبيق الاستماع.</string>
    <string name="sd_card_eject_found">تم إلغاء تحميل بطاقة SD. اضغط للانتقال إلى تطبيق الموسيقى.</string>
    <string name="sd_card_eject_found_listen">تم إلغاء تحميل بطاقة SD. اضغط للانتقال إلى تطبيق الاستماع.</string>
    <string name="phone_storage_unavailible">المحتويات الخاصة بك غير متوفرة لأن الهاتف قيد الاستخدام كوحدة تخزين USB. قم بقطع اتصال USB للوصول إلى المحتويات الخاصة بك. اضغط للانتقال إلى تطبيق الموسيقى.</string>
    <string name="fail_to_read_both_storages">المحتوى الخاص بك غير متوفر نظرًا لحدوث خطأ في التخزين. اضغط للانتقال إلى تطبيق الموسيقى.</string>
    <string name="no_music_in_queue">اختر أغاني من مكتبتك ليتم تشغيلها. اضغط للانتقال إلى تطبيق الموسيقى.</string>
    <string name="no_music_in_queue_listen">اختر أغاني من مكتبتك ليتم تشغيلها. اضغط للانتقال إلى تطبيق الاستماع.</string>
    <string name="music_in_dmc_mode">يتم حاليًا التحكم في الموسيقى عن بُعد. اضغط لفتح وحدة التحكم في وسائط الموسيقى المتصلة.</string>
    <string name="music_in_dmc_mode_listen">يتم التحكم حاليًا في الاستماع عن بعد. اضغط لفتح وحدة التحكم في وسائط الموسيقى المتصلة.</string>
    <string name="widget_detail_description">التحكم في تشغيل الموسيقى وعرض صور الألبوم للأغنية الحالية.</string>
    <string name="recent_playlist">تم تشغيلها مؤخرًا</string>
    <string name="no_recent_playlist">لا توجد ملفات موسيقى تم تشغيلها مؤخرًا</string>
    <string name="no_music_available">لا توجد ملفات موسيقى متوفرة</string>
</resources>
