<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="wifi_label">Wi-Fi</string>
    <string name="wimax_label">4G</string>
    <string name="wimax_kt_label">4G WiBro</string>
    <string name="wimax_yes_label">Yes 4G</string>
    <string name="wifi_router_label">Hotspot</string>
    <string name="wifi_router_3G_label">3G Hotspot</string>
    <string name="wifi_router_sprint_label">Sprint Hotspot</string>
    <string name="wifi_router_kddi_label">Wi-Fi modemként való használat</string>
    <string name="wifi_router_verizon_label">Mobile Hotspot</string>
    <string name="wifi_router_label_full">Wi-Fi Hotspot</string>
    <string name="gps_label">GPS</string>
    <string name="bluetooth_label">Bluetooth</string>
    <string name="airmode_label">Repülőgép</string>
    <string name="airmode_label_full">Repülőgép mód</string>
    <string name="mobile_label">Mobil</string>
    <string name="mobile_label_full">Mobilhálózat</string>
    <string name="app_name">Beállítások - widget</string>
    <string name="wifi_dlg_messga">A Wi-Fi hálózathoz való csatlakozás sikertelen. Szeretné most konfigurálni?</string>
    <string name="bt_dlg_messga">A Bluetooth headsethez való csatlakozás nem sikerült. Szeretne Bluetooth headseteket keresni most?</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_title">Bekapcsolja a 3G Mobile Hotspotot?</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_message">Egyszerre csak egy internetmegosztási funkciót használhat. Szeretné kikapcsolni a mobil szélessávú kapcsolatot és bekapcsolni a 3G Mobil Hotspotot?</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_remind_message">Ezen szolgáltatás használatához Önnek a Verizon Wireless eszköz 3G Mobile Hotspot tulajdonságára van szüksége. Mialatt a 3G Mobile Hotspot aktív az eszközön lévő alkalmazások üzemelni fognak és használják a 3G Mobile Hotspot tulajdonságot.</string>
    <string name="dont_remind_again">Ne emlékeztessen többé</string>
    <string name="airmode_description">Érintse meg a repülési üzemmód be- és kikapcsolásához.</string>
    <string name="bluetooth_description">Érintse meg a Bluetooth be- és kikapcsolásához.</string>
    <string name="gps_description">Érintse meg a GPS műholdak be- és kikapcsolásához.</string>
    <string name="mobile_description">Érintse meg a mobilhálózati csatlakozás be- és kikapcsolásához.</string>
    <string name="wifi_description">Érintse meg a Wi-Fi be- és kikapcsolásához.</string>
    <string name="wifi_router_description">Érintse meg a Wi-Fi Hotspot be- és kikapcsolásához.</string>
    <string name="wifi_router_sprint_description">Érintse meg a Sprint Hotspot be- és kikapcsolásához.</string>
    <string name="wifi_router_3G_description">Érintse meg a 3G Hotspot be- és kikapcsolásához.</string>
    <string name="wifi_router_verizon_description">Érintse meg a Mobile Hotspot be- és kikapcsolásához.</string>
    <string name="wimax_description">Érintse meg a WiMAX be- és kikapcsolásához.</string>
    <string name="wimax_kt_description">Érintse meg a 4G WiBro be- és kikapcsolásához.</string>
    <string name="wimax_yes_description">Érintse meg a Yes 4G be- vagy kikapcsolásához.</string>
    <string name="vzw_gps_title">Önálló GPS szolgáltatások</string>
    <string name="vzw_gps_message">Az önálló GPS szolgáltatások kiválasztásával Ön hozzáférést biztosít az összes helyszín adathoz harmadik fél számára a weben, szoftveren vagy bármilyen perifériás komponensen keresztül, amelyet Ön telepít, tölt le, ad hozzá vagy csatlakoztat készülékéhez. E funkció engedélyezésével bizonyos kockázatoknak teheti ki a készülék felhasználóit.</string>
    <string name="usc_hotspotdialog_title">A hordozható Wi-Fi Hotspot bemutatása</string>
    <string name="usc_hotspotdialog_message">A hordozható Wi-Fi hotspot lehetővé teszi, hogy az Android-dal működő készüléke mobil hotspotként működjön legfeljebb 5 készülék számára, ami az Ön telefonjának az adatkapcsolatát használja. Ha ezt a szolgáltatást használja, kérjük védje jelszóval a kapcsolatot, hogy megakadályozza a jogosulatlan hozzáférést. Ez a szolgáltatás fogyasztja az akkumulátort és növeli az adathasználatot.</string>
</resources>
