<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Posodobitveni program</string>
    <string name="message">Med posodabljanjem telefona ne morete izvajati niti klicev v sili. Telefon se bo med posodabljanjem ponovno zagnal.</string>
    <string name="confirm_label">Sistemska posodobitev je pripravljena na prenos in namestitev.</string>
    <string name="confirm_message">Vaš telefon bo ponastavljen na tovarniško privzete nastavitve. Vsi podatki bodo izbrisani. Pred namestitvijo napravite varnostno kopijo svojih podatkov.</string>
    <string name="download_later">Prenesi kasneje</string>
    <string name="download_FW">Sistemska posodobitev</string>
    <string name="progress_label">Prenašam posodobitve</string>
    <string name="btn_cancel_download">Prekliči prenos</string>
    <string name="state_running">Prenašanje poteka. To lahko traja nekaj časa.</string>
    <string name="state_stop">Prenašanje je bilo uspešno</string>
    <string name="unknown">Neznano</string>
    <string name="megabyte">MB</string>
    <string name="verifypackage">Overjanje paketa posodobitev…</string>
    <string name="label_remind_me_later">Opomni me kasneje</string>
    <string name="msg_install_warning">Vaš telefon bo ponastavljen na tovarniško privzete nastavitve. Vsi podatki bodo izbrisani.</string>
    <string name="category_software_update">Posodobitev programske opreme</string>
    <string name="title_periodic_checkin">Načrtovano preverjanje</string>
    <string name="summary_periodic_checkin">Na spletu preverite za posodobitvami v skladu z načrtom strežnika</string>
    <string name="msg_data_warning_periodic">Uporaba te storitve bo morda povzročila višje stroške pri vašem ponudniku brezžičnih storitev, če nimate zakupljene neomejene količine. Ali naj omogočim načrtovano preverjanje?</string>
    <string name="title_warning_periodic_off">Onemogoči načrtovano preverjanje</string>
    <string name="msg_warning_periodic_off">Predlagamo, da pustite to možnost omogočeno, če želite imeti programsko opremo telefona posodobljeno. Sporočila za preverjanje porabijo zelo majhno količino podatkov, so anonimna in ne vsebujejo nobenih osebnih podatkov. Ali želite onemogočiti načrtovano preverjanje?</string>
    <string name="btn_turn_off">Onemogoči</string>
    <string name="btn_yes">Da</string>
    <string name="btn_no">Ne</string>
    <string name="btn_check_now">Preveri zdaj</string>
    <string name="msg_checking">Preverjanje…</string>
    <string name="btn_settings">Nastavitve</string>
    <string name="title_up_to_date">Vaš telefon je posodobljen</string>
    <string name="msg_up_to_date">Za vaš telefon ni na voljo nobenih posodobitev.</string>
    <string name="title_downloading">Prenos sistemske posodobitve</string>
    <string name="msg_downloading">Telefon prenaša posodobitve programske opreme.</string>
    <string name="title_download_prompt">Na voljo je sistemska posodobitev</string>
    <string name="msg_download_prompt">Ali želite prenesti naslednjo posodobitev sistemske programske opreme?</string>
    <string name="label_download_now">Prenesi s katero koli podatkovno povezavo, ki je na voljo</string>
    <string name="label_download_now_4g">Prenesi iz mobilnega, brezžičnega ali 4G-omrežja</string>
    <string name="label_download_via_wifi">Prenesi le z brezžično povezavo ali s kabelsko povezavo</string>
    <string name="btn_ok">V redu</string>
    <string name="btn_cancel">Prekliči</string>
    <string name="msg_data_warning">Uporaba te storitve bo morda povzročila višje stroške pri vašem ponudniku brezžičnih storitev, če nimate zakupljene neomejene količine. Ali želite prenesti posodobitve?</string>
    <string name="title_download_wifi">Prenesi z brezžično povezavo ali s kabelsko povezavo</string>
    <string name="msg_download_wifi">Prenos se bo ponovno pričel ob vzpostavitvi brezžične povezave ali prepustne povezave, ob njuni prekinitvi pa se bo začasno zaustavil.</string>
    <string name="msg_download_later">Telefon bo za posodobitvami preveril ob naslednjem načrtovanem času. Za posodobitvami lahko preverite tudi ročno s pritiskom na menijsko možnost Nastavitve.</string>
    <string name="msg_download_later_no_ui">Telefon bo za posodobitvami preveril ob naslednjem nastavljenem času.</string>
    <string name="title_update_corrupted">Datoteka s posodobitvijo je pokvarjena</string>
    <string name="msg_update_corrupted">"Prenesena datoteka s posodobitvijo sistemske programske opreme je pokvarjena.
Ali jo želite prenesti ponovno?"</string>
    <string name="btn_download">Prenesi</string>
    <string name="title_no_sd_card">Kartica SD ni pripravljena</string>
    <string name="msg_no_sd_card">Za prenos sistemske posodobitve potrebujete kartico SD. Vstavite kartico SD in pritisnite V redu za začetek prenosa ali Prekliči za izhod.</string>
    <string name="title_no_space">Ni dovolj prostora</string>
    <string name="msg_no_space">"Za ta prenos ni dovolj prostora na pomnilniški kartici. Izbrišite nekaj vsebine ali aplikacij, da dobite vsaj %s MB prostora. 
Če želite povečati prostor, tapnite spodnji meni \"Nastavitve\"."</string>
    <string name="msg_no_space_no_ui">Za ta prenos ni dovolj prostora na pomnilniški kartici. Izbrišite nekaj vsebine ali aplikacij, da dobite vsaj %s MB prostora.</string>
    <string name="title_save_error">Napaka pri shranjevanju posodobitve</string>
    <string name="msg_save_error">Med shranjevanje sistemske posodobitve na vašo kartico SD je prišlo do napake. Postopka prenašanja ni mogoče zaključiti. Zamenjajte kartico SD in ponovno preverite za posodobitvami s pritiskom na Nastavitve v meniju O telefonu.</string>
    <string name="msg_save_error_no_ui">Med shranjevanjem sistemske posodobitve na kartico SD je prišlo do napake. Postopka prenašanja ni mogoče zaključiti.</string>
    <string name="title_install">Namesti posodobitev sistemske programske opreme</string>
    <string name="msg_install_prompt">Ali želite namestiti to posodobitev sistemske programske opreme?</string>
    <string name="label_install_now">Namesti zdaj</string>
    <string name="label_install_later">Namesti kasneje</string>
    <string name="msg_install_later">Namestitev lahko kadarkoli zaženete iz vrstice z obvestili.</string>
    <string name="title_cancel_installation">Prekliči namestitev</string>
    <string name="msg_cancel_installation">S tem boste zaustavili postopek posodabljanja in izbrisali preneseno posodobitveno datoteko s telefona. Ali želite postopek preklicati?</string>
    <string name="title_update_ready">Sistemska posodobitev je pripravljena</string>
    <string name="msg_update_ready">Tapnite, da bi namestili sistemsko posodobitev</string>
    <string name="summary_periodic_checkin_off">To funkcijo je onemogočil vaš ponudnik mobilnih storitev</string>
    <string name="msg_battery_low">Sistemska posodobitev je na voljo, vendar na telefonu ni dovolj prostora. Baterijo napolnite vsaj do 35 % in namestitev zaženite kasneje.</string>
    <string name="msg_install_no_sd_card">Za varnostno kopiranje podatkov potrebujete kartico SD. Vstavite kartico SD in za nadaljevanje pritisnite V redu ali pritisnite Prekliči, če želite preskočiti varnostno kopiranje.</string>
    <string name="msg_install_no_space">Na kartici SD ni dovolj prostora za varnostno kopiranje vaših podatkov. Zamenjajte kartico SD in za nadaljevanje pritisnite V redu, če želite varnostno kopiranje preskočiti, pa pritisnite Prekliči.</string>
    <string name="msg_telephony_warning">Med nadgradnjo programske opreme naprave ne boste mogli uporabljati niti za klice v sili. Med nadgradnjo ne izklapljajte naprave, odstranjujte baterije ali pomnilniške kartice.</string>
    <string name="msg_backup_warning">Če ste v nastavitvah omogočili varnostno kopiranje podatkov, bodo nekateri od vaših podatkov in nastavitev, kot so sporočila, zaznamki in gesla brezžičnih omrežij, ohranjeni, vseeno pa priporočamo, da pred namestitvijo napravite varnostno kopijo svojih podatkov.</string>
    <string name="btn_discard">Zavrzi</string>
    <string name="progress_label_verify">Overjanje paketa</string>
    <string name="title_install_complete">Posodobitev sistemske programske opreme</string>
    <string name="msg_install_complete">Čestitamo!</string>
    <string name="msg_install_complete_info">Vaš telefon je bil uspešno posodobljen na različico %s.</string>
    <string name="download_state_paused">Zaradi prekinitve brezžične povezave ali prepustne povezave se je prenos začasno zaustavil.</string>
    <string name="title_update_available">Na voljo je sistemska posodobitev.</string>
    <string name="msg_update_available">Tapnite za prenos sistemske posodobitve.</string>
    <string name="toast_download_progress">Prenašam posodobitve programske opreme. Napredovanje prenosa lahko spremljate v seznamu obvestil.</string>
    <string name="title_battery_low">Baterija je skoraj prazna</string>
    <string name="title_storage_full">Pomnilnik je poln</string>
    <string name="msg_storage_full">"Posodobitev sistema je pripravljena, vendar na telefonu nimate dovolj razpoložljivega pomnilnika. Izbrišite nekaj aplikacij, da bi pridobili vsaj %sMB pomnilnika.

Za upravljanje z aplikacijami tapnite na meni \"Nastavitve\" spodaj. Namestitev lahko zaženete pozneje iz vrstice z obvestili."</string>
    <string name="msg_install_no_sd">Vstavite kartico SD, kamor ste shranili preneseno posodobitev sistemske programske opreme.</string>
    <string name="msg_install_share_sd">S kartice SD, kamor ste shranili preneseno posodobitev sistemske programske opreme ni bilo mogoče brati, saj jo računalnik uporablja kot shrambo USB. Za dostop do kartice SD izključite kabel USB.</string>
    <string name="msg_download_share_sd">Posodobitve sistemske programske opreme ni bilo mogoče shraniti na kartico SD, saj jo računalnik uporablja kot shrambo USB. Za začetek prenosa izključite kabel USB in pritisnite V redu oziroma pritisnite Prekliči za prekinitev postopka.</string>
    <string name="title_install_miss_file">Posodobitve ni bilo mogoče najti</string>
    <string name="msg_install_miss_file">Prenesene posodobitve sistemske programske opreme ni mogoče najti na kartici SD. Ali želite posodobitev prenesti znova?</string>
    <string name="title_progress_paused">Prenos je začasno zaustavljen</string>
    <string name="acu_status_update">Posodobi</string>
    <string name="acu_status_new">Novo</string>
    <string name="acu_title_update_available">Na voljo so posodobitve aplikacij</string>
    <string name="acu_msg_update_available">Tapnite za prenos posodobitev aplikacij</string>
    <string name="acu_msg_download_prompt">Ali želite namestiti te posodobitve aplikacije?</string>
    <string name="acu_btn_detail">Podrobnosti</string>
    <string name="acu_application_detail">Podrobnosti o posodobitvah aplikacij</string>
    <string name="acu_application_update">Posodobitve aplikacij</string>
    <string name="acu_installing">Nameščam ...</string>
    <string name="acu_installing_title">Nameščam posodobitve</string>
    <string name="acu_installing_msg">Nameščam aplikacijo</string>
    <string name="acu_success_message">Namestitev je bila uspešno končana.</string>
    <string name="kilobyte">KB</string>
    <string name="acu_cache_fill_title">Začasno odložišče je polno</string>
    <string name="acu_cache_fill_message">"S posodabljanjem programske opreme ni mogoče nadaljevati, saj v začasnem odložišču pomnilnika telefona ni dovolj prostora.

Telefon poskusite zagnati znova in preverite za posodobitvami programske opreme pod izbiro Vizitka telefona v meniju Nastavitve."</string>
    <string name="acu_download_fail_title">Prenašanje ni uspelo</string>
    <string name="acu_download_fail_message">"Med prenašanjem posodobitev programske opreme je prišlo do napake.

Za posodobitvami programske opreme lahko preverjate pod izbiro Vizitka telefona v meniju Nastavitve."</string>
    <string name="acu_file_corrupted_title">Datoteka je okvarjena</string>
    <string name="acu_file_corrupted_message">"Prišlo je do težave s preneseno posodobitveno datoteko programske opreme. Z namestitvijo ni mogoče nadaljevati.

Za posodobitvami programske opreme lahko preverjate pod izbiro Vizitka telefona v meniju Nastavitve."</string>
    <string name="acu_storage_full_message">"Posodabljanja programske opreme ni bilo mogoče končati, saj na pomnilniku telefona ni dovolj prostora.
Če želite sprostiti nekaj prostora, odstranite nekaj aplikacij.

Za upravljanje svojih aplikacij tapnite na meni Nastavitve spodaj. Za posodobitvami programske opreme lahko preverjate pod izbiro Vizitka telefona v meniju Nastavitve."</string>
    <string name="acu_install_fail_title">Namestitve ni bilo mogoče dokončati</string>
    <string name="acu_install_fail_message">"Med nameščanjem posodobitev programske opreme je prišlo do napake.

Za posodobitvami programske opreme lahko preverjate pod izbiro Vizitka telefona v meniju Nastavitve."</string>
    <string name="acu_success_finish_message">Posodobitve so bile uspešno nameščene na telefon.</string>
    <string name="title_cid_not_match">Različica sistema Variant</string>
    <string name="msg_cid_not_match">Prepoznali smo, da je na vašem telefonu morda nameščena prilagojena različica sistemske programske opreme. Zaradi vaše lastne varnosti telefona ne morete posodobiti. Če želite telefon posodabljati, nanj znova namestite pristno sistemsko programsko opremo HTC. Če sistemske programske opreme niste spreminjali sami ali želite pomoč pri ponovni namestitvi sistema, se obrnite na naš oddelek podpore na www.htc.com.</string>
    <string name="msg_sd_card_read_only">Your SD card is not available to store the software update because it is mounted as read-only mode. You may reboot your phone and check for updates again in Settings, under About phone.</string>
    <string name="msg_not_allow_3g">Funkcija deluje le ob vzpostavljeni povezavi prek kabla ali omrežja WiFI. Prosimo omogočite WiFi v meniju Nastavitve ali povežite napravo prek kabla z računalnikom.</string>
    <string name="encrypted_package_fail_title">Šifrirani paket</string>
    <string name="key_server_fail_message">S strežnikom za pridobitev ključa se ni bilo mogoče povezati. Preverite povezavo in poskusite znova.</string>
    <string name="no_authority_fail_message">Vaš telefon nima pooblastila za pridobitev ključa za dešifriranje.</string>
    <string name="key_invalid_fail_message">Ključ za dešifriranje ni veljaven.</string>
    <string name="outside_intranet_fail_title">Izven intraneta</string>
    <string name="outside_intranet_fail_message">Posodobitev se nahaja na preizkusnem strežniku in izven intraneta podjetja ni dostopna. Prenos poskusite izvesti, ko boste znova povezani z intranetom.</string>
    <string name="download_state_connection_paused">Prenos je začasno ustavljen, ker je bila podatkovna povezava prekinjena.</string>
    <string name="download_state_roaming_paused">Prenos je začasno prekinjen, ker se je vaša podatkovna povezava preklopila v način gostovanja. Uporabite kabelsko povezavo ali Wifi.</string>
    <string name="category_software_update_srmmary">V poteku ...</string>
    <string name="title_no_sd_card_internal">Pomnilnik telefona ni pripravljen</string>
    <string name="msg_no_sd_card_internal">Posodobitve sistemske programske opreme ni bilo mogoče shraniti v pomnilnik telefona, ker ga računalnik uporablja kot pomnilnik USB. Odklopite kabel USB in pritisnite V redu, da začnete prenos, ali Prekliči za izhod.</string>
    <string name="msg_no_space_internal">"Za ta prenos ni dovolj prostora v pomnilniku telefona. Izbrišite nekaj vsebine ali aplikacij, da dobite vsaj %s MB prostora. 
Če želite povečati prostor, tapnite spodnji meni \"Nastavitve\"."</string>
    <string name="msg_save_error_internal">Med shranjevanjem sistemske posodobitve v pomnilnik telefona je prišlo do napake. Prenosa ni mogoče zaključiti.</string>
    <string name="msg_install_no_sd_internal">Pomnilnika telefona, v katerega ste shranili preneseno posodobitev sistemske programske opreme, ni mogoče brati, ker ga računalnik uporablja kot pomnilnik USB. Za dostop do pomnilnika telefona odklopite kabel USB.</string>
    <string name="msg_install_miss_file_internal">Prenesene posodobitve sistemske programske opreme ni na voljo v pomnilniku telefona. Želite posodobitev prenesti znova?</string>
    <string name="msg_sd_card_read_only_internal">V pomnilnik telefona ni bilo mogoče shraniti posodobitve programske opreme, ker deluje v načinu samo za branje. Napravo lahko znova zaženete in preverite posodobitve programske opreme v meniju Nastavitve, v razdelku O telefonu.</string>
    <string name="title_download_wifi_noIPT">Prenesi le prek povezave WiFi</string>
    <string name="label_download_via_wifi_noIPT">Prenos prek povezave WiFi</string>
    <string name="msg_download_wifi_noIPT">Prenos se začne, ko je vzpostavljena povezava WiFi, in se ustavi, če je povezava prekinjena.</string>
    <string name="download_state_paused_noIPT">Zaradi prekinitve povezave WiFi se je prenos začasno zaustavil.</string>
    <string name="download_state_roaming_paused_noIPT">Prenos se je začasno ustavil, ker je vaša podatkovna povezava bila preklopljena v način gostovanja. Prosimo uporabite povezavo WiFi.</string>
    <string name="btn_later">Pozneje</string>
    <string name="title_update_canceled">Posodobitev je bila preklicana</string>
    <string name="msg_update_canceled">Preklicane posodobitve lahko najdete v meniju Nastavitve > O telefonu > Posodobitve programske opreme.</string>
    <string name="title_cota_update">Posodobitev Prilagoditev</string>
    <string name="title_cota_available">Na voljo je posodobitev Prilagoditev</string>
    <string name="msg_cota_available">Tapnite za prenos posodobitve</string>
    <string name="title_cota_download">Na voljo je posodobitev Prilagoditev</string>
    <string name="msg_cota_download_prompt">Želite prenesti posodobitev?</string>
    <string name="msg_cota_storage_full">"V telefonu ni dovolj prostega pomnilnika. Izbrišite nekaj vsebine ali aplikacij, da bo na voljo vsaj %s prostora.
Za upravljanje aplikacij spodaj tapnite na \"Nastavitve\"."</string>
    <string name="msg_cota_file_corrupted">"Prišlo je do težave s preneseno posodobitveno datoteko programske opreme. Namestitve ni mogoče nadaljevati.
Želite posodobitev prenesti znova?"</string>
    <string name="title_cota_install">Namesti posodobitev Prilagoditev</string>
    <string name="msg_cota_install_prompt">Želite posodobitev namestiti zdaj?</string>
    <string name="title_cota_install_notify">Posodobitev Prilagoditev je pripravljena</string>
    <string name="msg_cota_install_notify">Tapnite za namestitev posodobitve.</string>
    <string name="title_restart">Prenos posodobitev aplikacij je končan</string>
    <string name="msg_restart">Telefon je prenesel posodobitve aplikacij in ga je treba znova zagnati, da bi se postopek posodabljanja lahko dokončal. Prosimo pritisnite Ponovno zaženi.</string>
    <string name="msg_notification_restart">Tapnite za ponovni zagon telefona.</string>
</resources>
