<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Tablet-laitettasi ei ole yhdistetty mobiilitiedonsiirtopalveluun. Voit tarkastella tietoja nyt siirtymällä osoitteeseen %s verkkoselaimella.</string>
    <string name="activation_text">Voit aktivoida mobiilitiedonsiirtopalvelun nyt koskettamalla <b>Aktivoi</b>". (Aktivointi voi kestää muutaman minuutin.)

Voit myös koskettaa "<b>Ohita</b> ja määrittää tablet-laitteen asetukset wifi-yhteyden kautta.</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Useimmat tablet-laitteesi ominaisuuksista eivät toimi, ennen kuin aktivoit mobiilitiedonsiirtopalvelun.

Jos haluat ohittaa tämän vaiheen, voit aktivoida palvelun myöhemmin asetuksissa."</string>
    <string name="activation_failure_text">"Mobiilitiedonsiirtopalvelun aktivointi ei onnistunut. Tämä voi olla tilapäinen ongelma.

Jos haluat ohittaa tämän vaiheen, muista aktivoida se myöhemmin asetuksissa. Useimmat tablet-laitteesi ominaisuuksista eivät toimi ennen aktivointia."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Mobiilitiedonsiirtopalveluasi ei voitu aktivoida. Tämä saattaa olla väliaikainen ongelma, joka voi ratketa, jos käynnistät tablet-laitteen uudelleen.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Tapahtui virhe. Tablet-laite tulee sammuttaa ja käynnistää uudelleen, ennen kuin aktivointia voidaan yrittää seuraavan kerran. Tablet-laite sammuu automaattisesti 60 sekunnin kuluttua. Voit myös valita vaihtoehdon <b>Sammuta nyt</b>".

Kun tablet-laite on sammutettu, käynnistä se uudelleen painamalla virtapainiketta."</string>
    <string name="name_activity_title">Tämän tablet-laitteen omistaa...</string>
    <string name="name_activity_text">Tablet-laite muokkaa joitakin sovelluksia nimesi perusteella.</string>
    <string name="tos_agreement_text">"Hyväksyt, että tablet-laite voi ottaa vastaan ​​ja asentaa päivityksiä Googlelta.

Tablet-laitteen käytön tulee noudattaa tietosuojakäytäntöä ja muita ehtoja. "<annotation id="learn_more">Lisätietoja</annotation>.</string>
    <string name="setup_complete_message">Tablet-laitteen asetukset on määritetty, ja voit aloittaa sen käytön.</string>
    <string name="sim_missing_text">Lue tablet-laitteen mukana toimitetut ohjeet.</string>
</resources>
