<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Musik-widget</string>
    <string name="app_name_listen">Listen-widget</string>
    <string name="music_widget_3D_provider_label">Musik</string>
    <string name="music_widget_3D_provider_label_listen">Listen</string>
    <string name="widget_name">Musik</string>
    <string name="widget_name_listen">Listen</string>
    <string name="music_info_loading">Söker efter musik...</string>
    <string name="go_application">Tryck för att gå till musikprogrammet.</string>
    <string name="go_application_listen">Tryck för att gå till programmet Listen.</string>
    <string name="no_music_found">Ingen musik finns. Tryck för att gå till musikprogrammet.</string>
    <string name="no_music_found_listen">Ingen musik finns. Tryck för att gå till programmet Listen.</string>
    <string name="no_sdcard_found">Inget SD-kort finns. Tryck för att gå till musikprogrammet.</string>
    <string name="no_sdcard_found_listen">Inget SD-kort hittades. Tryck för att gå till programmet Listen.</string>
    <string name="no_sd_card">Inget SD-kort. Tryck för att gå till musikprogrammet.</string>
    <string name="no_sd_card_listen">Inget SD-kort. Tryck för att gå till programmet Listen.</string>
    <string name="sd_card_unavailible">SD-kortet är inte tillgängligt eftersom det används som USB-minne. Tryck för att gå till musikprogrammet.</string>
    <string name="sd_card_unavailible_listen">SD-kortet är inte tillgängligt eftersom det används som USB-masslagringsenhet. Tryck för att gå till programmet Listen.</string>
    <string name="sd_card_eject_found">SD-kortet har matats ut. Tryck för att gå till musikprogrammet.</string>
    <string name="sd_card_eject_found_listen">SD-kortet har matats ut. Tryck för att gå till programmet Listen.</string>
    <string name="phone_storage_unavailible">Innehållet är inte tillgängligt eftersom telefonen används som USB-minne. Koppla bort USB för att komma åt innehållet. Tryck för att gå till musikprogrammet.</string>
    <string name="fail_to_read_both_storages">Innehållet är inte tillgängligt på grund av ett lagringsfel. Tryck för att gå till musikprogrammet.</string>
    <string name="no_music_in_queue">Välj låtar från biblioteket för att spela musik. Tryck för att gå till musikprogrammet.</string>
    <string name="no_music_in_queue_listen">Välj låtar från biblioteket för att spela musik. Tryck för att gå till programmet Listen.</string>
    <string name="music_in_dmc_mode">Musiken fjärrstyrs för närvarande. Tryck för att öppna den anslutna mediamusikstyrenheten.</string>
    <string name="music_in_dmc_mode_listen">Listen fjärrstyrs för närvarande. Tryck för att öppna den anslutna mediamusikstyrenheten.</string>
    <string name="widget_detail_description">Kontrollera uppspelning av musik och visa skivomslag för aktuellt spår.</string>
    <string name="recent_playlist">Nyligen spelad</string>
    <string name="no_recent_playlist">Ingen nyligen spelad musik</string>
    <string name="no_music_available">Ingen musik tillgänglig</string>
</resources>
