<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">Добре дошли</string>
    <string name="setup_wizard_title">Съветник за инсталиране</string>
    <string name="error_dialog_title">Внимание</string>
    <string name="next_button_label">Напред</string>
    <string name="finish_button_label">Край</string>
    <string name="back_button_label">Назад</string>
    <string name="skip_button_label">Пропускане</string>
    <string name="done">OK</string>
    <string name="cancel_button_label">Отказ</string>
    <string name="retry_button_label">Повторен опит</string>
    <string name="restart_button_label">Рестартиране</string>
    <string name="done_button_label">Завършване на настройката</string>
    <string name="try_again_button_label">Опитайте отново</string>
    <string name="close_button_label">Затваряне</string>
    <string name="edit_text_help">Докоснете което и да е било текстово поле, за да започнете да пишете</string>
    <string name="add_a_google_account">Добавяне на профил в Google</string>
    <string name="add_apn">Безжични настройки</string>
    <string name="talk">Google Talk</string>
    <string name="email">Google Mail</string>
    <string name="setup_device_title">Настройване на вашия ^1</string>
    <string name="open_keyboard_message_to_continue">Отворете клавиатурата с плъзгане, за да продължите.</string>
    <string name="emergency_dial">Спешно обаждане</string>
    <string name="change_language">Промяна на езика</string>
    <string name="close_keyboard_message">Плъзнете клавиатурата назад, за да продължите.</string>
    <string name="is_not_available"><b>^1</b> не е налице.</string>
    <string name="hint_size"><b>^1</b> съдържа по-малко от 6 или повече от 30 знака.</string>
    <string name="hint_numbers_only"><b>^1</b> не съдържа никакви букви.</string>
    <string name="hint_illegal_chars"><b>^1</b>" може да съдържа само букви,
цифри и точки."</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">Допълнителна декларация за поверителност</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Условия за ползване на Google</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Декларация за поверителност на Google</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Телефонът ви не е свързан с мобилна услуга за данни. За да видите тази информация сега, посетете %s от уеб браузър.</string>
    <string name="restore_disable">Деактивиране на възстановяването</string>
    <string name="restore_enable">Активиране на възстановяването</string>
    <string name="restore_enabled">Ако сте направили резервно копие на настройките си, те ще бъдат възстановени.</string>
    <string name="restore_disabled">Настройките ви няма да бъдат възстановени от резервно копие.</string>
    <string name="webview_progress_title">Установява се връзка с домейна...</string>
    <string name="webview_progress_verbose_message">"Сървърите на фирмата ви изпращат информация за вход до телефона ви. Това може да отнеме няколко минути.
Страницата за вход на фирмата ви ще се покаже, когато процесът завърши."</string>
    <string name="enterprise_unmanaged_domain">"Този домейн не използва Google Приложения.  Моля, проверете името на домейна и опитайте отново."</string>
    <string name="backup_and_restore">Резервни копия и възстановяване</string>
    <string name="you_can_use_your_google_account">Можете да използвате профила си в Google, за да създадете резервно копие на своите приложения, настройки (например отметки и пароли за Wi-Fi) и други данни. Ако сте направили такова копие с този профил, можете да го възстановите на устройството сега.</string>
    <string name="restore_from_my_google_account">Да се възстанови от профила ми в Google на това устройство</string>
    <string name="keep_this_device_backed_up">Да се поддържа резервно копие на това устройство с профила ми в Google</string>
    <string name="touch_to_begin">Докоснете Android, за да започнете.</string>
    <string name="delayed_gaia_agreement">С продължаването си приемате Декларацията за поверителност на <annotation id="google_privacy">Google</annotation> и <annotation id="android_privacy">Допълнителната</annotation> Декларация за поверителност.</string>
    <string name="select_language">Език:</string>
    <string name="start">Старт</string>
    <string name="wait_msg">Една секунда...</string>
    <string name="activation_title">Активиране на мобилната услуга за данни</string>
    <string name="activation_title_searching">Търси се покритие...</string>
    <string name="activation_title_activating">Активира се...</string>
    <string name="activation_default_network_name">мобилна мрежа</string>
    <string name="activation_text">Докоснете <b>Активиране</b>", за да активирате мобилната си услуга за данни сега. (Може да отнеме няколко минути.)

Или докоснете "<b>Пропускане</b>, за да настроите телефона си посредством Wi-Fi връзка вместо това.</string>
    <string name="activation_text_standalone">Докоснете <b>Активиране</b>, за да активирате мобилната си услуга за данни сега. (Може да отнеме няколко минути.)</string>
    <string name="activation_title_confirm_skip">Да се пропусне ли активирането?</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Докато не активирате мобилната си услуга за данни, повечето от функциите на телефона ви няма да работят.

Ако предпочитате да пропуснете сега, можете да го направите по-късно от „Настройки“."</string>
    <string name="activate_now_button_label">Активиране сега</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">Напред</string>
    <string name="activation_button_label">Активиране</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">Докоснете <b>Пропускане</b>, за да завършите настройката посредством Wi-Fi връзка вместо това</string>
    <string name="activation_progress">Активирането може да отнеме няколко минути. Докоснете <b>Пропускане</b>, за да завършите настройката посредством Wi-Fi връзка вместо това.</string>
    <string name="activation_progress_gen">Активирането може да отнеме няколко минути.</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">Активирането може да отнеме няколко минути.</string>
    <string name="activation_progress_standalone">Активирането може да отнеме няколко минути.</string>
    <string name="activation_success_title">Активирането завърши</string>
    <string name="activation_success_text">Докоснете <b>Напред</b>, за да продължите с настройката.</string>
    <string name="activation_success_text_gen">Вашето устройство трябва да се рестартира за завършване на активирането.</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">Докоснете <b>Напред</b>", за да продължите.

Активирането бе успешно, но може да отнеме няколко минути, преди мобилната мрежа за данни да стане достъпна."</string>
    <string name="activation_failure_title">Не можа да се активира</string>
    <string name="activation_failure_text">"Мобилната ви услуга за данни не можа да бъде активирана. Това може да е временен проблем.

Ако предпочитате да пропуснете сега, не забравяйте да я активирате по-късно от „Настройки“. Докато не го направите, повечето от функциите на телефона ви няма да работят."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Мобилната ви услуга за данни не можа да бъде активирана. Това може да е временен проблем, който е възможно да бъде разрешен с рестартирането на телефона.</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">Мобилната услуга за данни не може да бъде активирана. За да опитате отново, докоснете <b>Опитайте отново</b>".

Можете да активирате мобилната си услуга за данни по-късно от „Настройки“ в "<b>„Безжични и кабелни мрежи“ > „Мобилни мрежи“</b></string>
    <string name="activation_cancel_title">Бе поискан отказ</string>
    <string name="activation_cancel_text">Активирането се анулира...това може да отнеме 5–10 секунди.</string>
    <string name="activation_canceled_title">Активирането бе анулирано</string>
    <string name="activation_canceled_text">Наистина ли искате да анулирате активирането? Трябва да активирате услугата си за мобилна мрежа, преди да можете да я използвате за свързване с интернет. За да опитате да направите това отново, докоснете <b>Назад</b>".

Докоснете "<b>Напред</b>", за да завършите настройката посредством Wi-Fi връзка.

Можете да активирате услугата си за мобилна мрежа по-късно от „Настройки“ в "<b>„Безжични и кабелни мрежи“ > „Мобилни мрежи“</b>.</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"Активирането бе анулирано.

Можете да активирате мобилната си услуга за данни по-късно от „Настройки“ в "<b>„Безжични и кабелни мрежи“ > „Мобилни мрежи“</b>.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Възникна грешка, която изисква изключване и рестартиране на телефона ви, преди да може да се направи друг опит за активиране. Той ще се изключи автоматично след 60 секунди или можете да докоснете <b>Изключване сега</b>".

След като телефонът ви се изключи, натиснете бутона му за захранване, за да го рестартирате."</string>
    <string name="shutdown_button_label">Изключване сега</string>
    <string name="reboot_button_label">Рестартиране</string>
    <string name="notification_update_title">Профилът ви трябва да бъде актуализиран</string>
    <string name="notification_update_message">Докоснете тук за повторно пускане на съветника за инсталиране.</string>
    <string name="name_activity_title">Този телефон принадлежи на...</string>
    <string name="name_activity_text">Телефонът използва името ви, за да персонализира някои приложения.</string>
    <string name="location_sharing_title">Използване на местоположение в Google</string>
    <string name="location_sharing_message">"Услугата на Google за местоположения използва данни от източници като Wi-Fi и мобилни мрежи, за да помогне на приложенията да определят приблизителното ви местоположение дори когато GPS не е налице.

Можете да промените тези опции по всяко време от „Настройки“."</string>
    <string name="location_sharing_message_wifi_only">"Услугата на Google за местоположения използва данни от източници като Wi-Fi мрежи, за да помогне на приложенията да определят приблизителното ви местоположение дори когато GPS не е налице.

Можете да промените тези опции по всяко време от „Настройки“."</string>
    <string name="yes_agree">Разрешаване на услугата на Google за местоположения да събира анонимни данни за местоположението. Възможно е някои данни да бъдат съхранявани на устройството ви. Събирането ще се извършва дори когато не се изпълняват приложения.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">Използване на „Моето местоположение“ за резултати от търсенето с Google и други наши услуги.</string>
    <string name="tos_title">Услуги на Google</string>
    <string name="tos_agreement_text">"Приемате, че телефонът ви може да получава и инсталира актуализации от Google.

Използването му от ваша страна е предмет на Декларацията за поверителност и други условия. "<annotation id="learn_more">Научете повече</annotation></string>
    <string name="setup_complete_title">Настройката завърши</string>
    <string name="setup_complete_message">Телефонът ви е настроен и готов за използване.</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">Стартирайте помощника на Verizon за създаване на резервни копия, за да възстановите контакти от друг телефон под този оператор.</string>
    <string name="prepay_setup_title">Настройка на услугата за данни</string>
    <string name="prepay_setup_message">Искате ли да настроите безжична услуга за данни? Тази предплатена месечна услуга има опции, подходящи за всеки начин на живот. Ако не искате, можете да го направите по-късно от меню „Настройки“.</string>
    <string name="prepay_agree_button_label">Регистриране сега</string>
    <string name="prepay_disagree_button_label">Не, благодаря</string>
    <string name="sim_missing_title">SIM картата не е намерена</string>
    <string name="sim_missing_text">Прочетете инструкциите, които сте получили с телефона си.</string>
</resources>
