<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Seu tablet não está conectado a um serviço de dados móveis. Para visualizar essas informações agora, acesse %s em um navegador da web.</string>
    <string name="activation_text">Toque em <b>Ativar</b>" para ativar seu serviço móvel agora. Esse processo pode levar alguns minutos.

Toque em "<b>Ignorar</b> para configurar seu tablet usando uma conexão Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Até você ativar seu serviço de dados móveis, a maioria dos recursos de seu tablet não funcionará.

Se preferir ignorar agora, você pode ativar o serviço mais tarde em \"Configurações\"."</string>
    <string name="activation_failure_text">"Não foi possível ativar seu serviço de dados móveis. Isso pode ser um problema temporário.

Se preferir ignorar agora, lembre-se de ativar o serviço mais tarde em \"Configurações\". Até você ativar, a maioria dos recursos de seu tablet não funcionará."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Não foi possível ativar seu serviço de dados móveis. Isso pode ser um problema temporário, que pode ser resolvido reiniciando o tablet.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Ocorreu um erro que requer o desligamento e a reinicialização de seu tablet antes de outra tentativa de ativação. Seu tablet será desligado automaticamente em 60 segundos. Você também pode tocar em <b>Desligar agora</b>".

Depois de desligar o tablet, pressione o botão liga/desliga para reiniciá-lo."</string>
    <string name="name_activity_title">Este tablet pertence a...</string>
    <string name="name_activity_text">O tablet usa seu nome para personalizar alguns aplicativos.</string>
    <string name="tos_agreement_text">"Você concorda que seu tablet possa receber e instalar as atualizações do Google. 

Seu uso do tablet está sujeito a Política de Privacidade e outros termos. "<annotation id="learn_more">Saiba mais</annotation></string>
    <string name="setup_complete_message">Seu tablet está configurado e pronto para uso.</string>
    <string name="sim_missing_text">Leia as instruções que vieram com seu tablet.</string>
</resources>
