<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="wifi_label">Wi-Fi</string>
    <string name="wimax_label">4G</string>
    <string name="wimax_kt_label">4G WiBro</string>
    <string name="wimax_yes_label">Yes 4G</string>
    <string name="wifi_router_label">Tööpunkt</string>
    <string name="wifi_router_3G_label">3G tööpunkt</string>
    <string name="wifi_router_sprint_label">Sprinti tööpunkt</string>
    <string name="wifi_router_kddi_label">Wi-Fi modem</string>
    <string name="wifi_router_verizon_label">Mobiilne tööpunkt</string>
    <string name="wifi_router_label_full">Wi-Fi Hotspot</string>
    <string name="gps_label">GPS</string>
    <string name="bluetooth_label">Bluetooth</string>
    <string name="airmode_label">Lennuk</string>
    <string name="airmode_label_full">Lennurežiim</string>
    <string name="mobile_label">Mobiil</string>
    <string name="mobile_label_full">Mobiilsidevõrk</string>
    <string name="app_name">Seadete - vidin</string>
    <string name="wifi_dlg_messga">Wi-Fi võrguga ei saa ühendust luua. Kas soovite konfigureerida kohe?</string>
    <string name="bt_dlg_messga">Bluetooth-peakomplektiga ei saa ühendust luua. Kas soovite otsida Bluetooth-peakomplekte kohe?</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_title">Kas lülitada 3G mobiilne tööpunkt sisse?</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_message">Korraga saate kasutada ainult ühte internetijagamise funktsiooni. Kas soovite lülitada mobiilse lairibaühenduse välja ja 3G mobiilse tööpunkti sisse?</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_remind_message">Selle teenuse kasutamiseks vajate ettevõttelt Verizon Wireless 3G mobiilse tööpunkti funktsiooni. Sel ajal, kui 3G mobiilne tööpunkt on aktiivne, jätkavad seadmes olevad rakendused töötamist ja kasutavad 3G mobiilse tööpunkti andmete funktsiooni lubatud määra.</string>
    <string name="dont_remind_again">Ära tuleta mulle enam meelde</string>
    <string name="airmode_description">Toksake, et lülitada lennurežiim sisse või välja.</string>
    <string name="bluetooth_description">Toksake, et lülitada Bluetooth-ühendus sisse või välja.</string>
    <string name="gps_description">Toksake, et lülitada GPS-satelliidid sisse või välja.</string>
    <string name="mobile_description">Toksake, et lülitada mobiilsidevõrgu ühendus sisse või välja.</string>
    <string name="wifi_description">Toksake, et lülitada Wi-Fi ühendus sisse või välja.</string>
    <string name="wifi_router_description">Toksake, et lülitada Wi-Fi tööpunkt sisse või välja.</string>
    <string name="wifi_router_sprint_description">Toksake, et lülitada Sprinti tööpunkt sisse või välja.</string>
    <string name="wifi_router_3G_description">Toksake, et lülitada 3G tööpunkt sisse või välja.</string>
    <string name="wifi_router_verizon_description">Toksake, et lülitada mobiilne tööpunkt sisse- või välja.</string>
    <string name="wimax_description">Toksake, et lülitada WiMAX sisse või välja.</string>
    <string name="wimax_kt_description">Toksake, et lülitada 4G WiBro sisse või välja.</string>
    <string name="wimax_yes_description">Toksake, et lülitada Yes 4G sisse või välja.</string>
    <string name="vzw_gps_title">Eraldiseisvad GPS-teenused</string>
    <string name="vzw_gps_message">Kui valite Eraldiseisvad GPS-teenused, lubate kolmandale osapoolele veebi kaudu juurdepääsu kogu asukoha teabele, tarkvarale või kõigile väliskomponentidele, mis te installite, laadite alla, lisate või ühendate seadmega ükskõik mis moel. Selle funktsiooni lubamisel võib tekkida teatud ohte selle seadme kasutajatele.</string>
    <string name="usc_hotspotdialog_title">Kaasaskantava Wi-Fi tööpunkti tutvustus</string>
    <string name="usc_hotspotdialog_message">"Kaasaskantav Wi-Fi tööpunkt võimaldab teie Androidi seadet kasutada mobiilse tööpunktina kuni viie seadme jaoks, kasutades teie telefoni andmesideühendust. Teenuse kasutamisel peaksite ühenduse turvama, et keelata volitamata juurdepääs. See teenus tarbib akutoidet ja suurendab teie andmekasutust. 
See teenus nõuab vastava modemiplaani tellimist. Veenduge, et olete enne kasutamist tellinud vastava modemiplaani. Kui vajate abi, helistage numbril 1-877-872-2249. 
Teenust kasutades nõustute "<a href="http://www.uscellular.com/uscellular/common/common.jsp?path=/android/modem_feature.html">nutitelefoni modemi tingimustega</a>.</string>
</resources>
