<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="name_title_local">Aquesta tauleta pertany a...</string>
    <string name="name_text">El teu nom es fa servir per personalitzar la teva tauleta i els serveis de Google.</string>
    <string name="name_text_local">La tauleta fa servir el teu nom per personalitzar aplicacions.</string>
    <string name="communicating_message">La tauleta està establint el contacte amb Google per desar informació al teu compte. Això pot trigar fins a 5 minuts.</string>
    <string name="checking_username_message">"La tauleta està contactant amb Google per veure si el nom d'usuari que vols està disponible.

Això pot trigar uns quants minuts."</string>
    <string name="wait_for_device_country_msg">"S'està recopilant informació sobre la tauleta. Pot trigar fins a 30 segons."</string>
    <string name="backup_consent_message">"Fes servir el teu compte de Google per fer una còpia de seguretat de les teves aplicacions, de la teva configuració (com ara marcadors i contrasenyes de Wi-Fi) i d'altres dades. Si ja has fet una còpia de seguretat del teu compte, pots restaurar-lo ara en aquesta tauleta.

Pots canviar la configuració de les còpies de seguretat en qualsevol moment a Configuració."</string>
    <string name="backup_consent_message_no_restore">"Fes servir el teu compte de Google per fer una còpia de seguretat de les teves aplicacions, de la teva configuració (com ara marcadors i contrasenyes de Wi-Fi) i d'altres dades.

Pots canviar la configuració de les còpies de seguretat en qualsevol moment a Configuració."</string>
    <string name="backup_consent_yes_agree">Mantén aquesta tauleta amb còpia de seguretat amb el meu compte de Google</string>
    <string name="restore_consent_yes_agree">Restaura des del meu compte de Google a aquesta tauleta</string>
    <string name="restoring_message">La tauleta està establint el contacte amb Google per restaurar el teu compte. Això pot trigar fins a 5 minuts.</string>
</resources>
