<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Musik-Widget</string>
    <string name="app_name_listen">Listen-Widget</string>
    <string name="music_widget_3D_provider_label">Musik</string>
    <string name="music_widget_3D_provider_label_listen">Listen</string>
    <string name="widget_name">Musik</string>
    <string name="widget_name_listen">Listen</string>
    <string name="music_info_loading">Sucht nach Musik...</string>
    <string name="go_application">Tippen Sie hier, um den Player zu öffnen.</string>
    <string name="go_application_listen">Tippen Sie hier, um zur Listen-Applikation zu wechseln.</string>
    <string name="no_music_found">Es wurde keine Musik gefunden. Tippen Sie hier, um den Player zu öffnen.</string>
    <string name="no_music_found_listen">Es wurde keine Musik gefunden. Tippen Sie hier, um zur Listen-Applikation zu wechseln.</string>
    <string name="no_sdcard_found">Es wurde keine SD-Karte gefunden. Tippen Sie hier, um den Player zu öffnen.</string>
    <string name="no_sdcard_found_listen">Es wurde keine SD-Karte gefunden. Tippen Sie hier, um zur Listen-Applikation zu wechseln.</string>
    <string name="no_sd_card">Keine SD-Karte. Tippen Sie hier, um den Player zu öffnen.</string>
    <string name="no_sd_card_listen">Keine SD-Karte. Tippen Sie hier, um zur Listen-Applikation zu wechseln.</string>
    <string name="sd_card_unavailible">SD-Karte steht nicht zur Verfügung, da sie als USB-Speicher verwendet wird. Tippen Sie hier, um den Player zu öffnen.</string>
    <string name="sd_card_unavailible_listen">SD-Karte steht nicht zur Verfügung, da sie als USB-Speicher verwendet wird. Tippen Sie hier, um zur Listen-Applikation zu wechseln.</string>
    <string name="sd_card_eject_found">SD-Karte steht nicht bereit. Tippen Sie hier, um den Player zu öffnen.</string>
    <string name="sd_card_eject_found_listen">SD-Karte herausgenommen. Tippen Sie hier, um zur Listen-Applikation zu wechseln.</string>
    <string name="phone_storage_unavailible">Die Inhalte stehen nicht zur Verfügung, da das Telefon als USB-Speicher verwendet wird. Trennen Sie die USB-Verbindung, um auf die Inhalte zugreifen zu können. Tippen Sie hier, um den Player zu öffnen.</string>
    <string name="fail_to_read_both_storages">Die Inhalte stehen nicht zur Verfügung, da ein Speicherfehler aufgetreten ist. Tippen Sie hier, um den Player zu öffnen.</string>
    <string name="no_music_in_queue">Wählen Sie Musiktitel in der Bibliothek, um Musik abzuspielen. Tippen Sie hier, um den Player zu öffnen.</string>
    <string name="no_music_in_queue_listen">Wählen Sie Musiktitel in der Bibliothek, um Musik abzuspielen. Tippen Sie, um zur Listen-Applikation zu wechseln.</string>
    <string name="music_in_dmc_mode">Musik wird derzeit aus der Ferne gesteuert. Tippen Sie hier, um den verbundenen Medien-Musik-Controller zu öffnen.</string>
    <string name="music_in_dmc_mode_listen">Listen wird derzeit aus der Ferne gesteuert. Tippen Sie hier, um den verbundenen Medien-Musik-Controller zu öffnen.</string>
    <string name="widget_detail_description">Steuern Sie die Musikwiedergabe und schauen Sie sich Album-Art für den aktuellen Musiktitel an.</string>
    <string name="recent_playlist">Zuletzt wiedergegeben</string>
    <string name="no_recent_playlist">Keine zuletzt wiedergegebene Musik</string>
    <string name="no_music_available">Keine Musik verfügbar</string>
</resources>
