<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="wifi_label">Wi-Fi</string>
    <string name="wimax_label">4G</string>
    <string name="wimax_kt_label">4G WiBro</string>
    <string name="wimax_yes_label">Yes 4G</string>
    <string name="wifi_router_label">Hotspot</string>
    <string name="wifi_router_3G_label">Hotspot 3G</string>
    <string name="wifi_router_sprint_label">Hotspot Sprint</string>
    <string name="wifi_router_kddi_label">Udostępnianie Wi-Fi</string>
    <string name="wifi_router_verizon_label">Mobilny hotspot</string>
    <string name="wifi_router_label_full">Hotspot Wi-Fi</string>
    <string name="gps_label">GPS</string>
    <string name="bluetooth_label">Bluetooth</string>
    <string name="airmode_label">Samolot</string>
    <string name="airmode_label_full">Tryb Samolot</string>
    <string name="mobile_label">Sieć komórkowa</string>
    <string name="mobile_label_full">Sieć komórkowa</string>
    <string name="app_name">Ustawienia - widżet</string>
    <string name="wifi_dlg_messga">Nie można połączyć z siecią Wi-Fi. Czy chcesz przeprowadzić konfigurację?</string>
    <string name="bt_dlg_messga">Nie można połączyć się z zestawem Bluetooth. Ponownie wyszukać zestawy Bluetooth?</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_title">Włączyć mobilny hotspot 3G?</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_message">W danym czasie można używać tylko jednej funkcji udostępniania Internetu. Czy chcesz wyłączyć szerokopasmowe połączenie komórkowe i włączyć mobilny hotspot 3G?</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_remind_message">Przed rozpoczęciem korzystania z tej usługi należy wykupić usługę Mobilny hotspot 3G firmy Verizon Wireless. Gdy funkcja Mobilny hotspot 3G jest aktywna, aplikacje uruchomione na urządzeniu będą kontynuować działanie, wykorzystując limity danych usługi Mobilny hotspot 3G.</string>
    <string name="dont_remind_again">Nie przypominaj ponownie</string>
    <string name="airmode_description">Dotknij, aby włączyć lub wyłączyć tryb Samolot.</string>
    <string name="bluetooth_description">Dotknij, aby włączyć lub wyłączyć Bluetooth.</string>
    <string name="gps_description">Dotknij, aby włączyć lub wyłączyć satelity GPS.</string>
    <string name="mobile_description">Dotknij, aby włączyć lub wyłączyć sieć komórkową.</string>
    <string name="wifi_description">Dotknij, aby włączyć lub wyłączyć Wi-Fi.</string>
    <string name="wifi_router_description">Dotknij, aby włączyć lub wyłączyć punkt dostępowy Wi-Fi.</string>
    <string name="wifi_router_sprint_description">Dotknij, aby włączyć lub wyłączyć Hotspot Sprint.</string>
    <string name="wifi_router_3G_description">Dotknij, aby włączyć lub wyłączyć Hotspot 3G.</string>
    <string name="wifi_router_verizon_description">Dotknij, aby włączyć lub wyłączyć Mobilny hotspot.</string>
    <string name="wimax_description">Dotknij, aby włączyć lub wyłączyć WiMAX.</string>
    <string name="wimax_kt_description">Stuknij, aby włączyć lub wyłączyć 4G WiBro.</string>
    <string name="wimax_yes_description">Dotknij, aby włączyć lub wyłączyć Yes 4G.</string>
    <string name="vzw_gps_title">Usługi Niezależnego GPS</string>
    <string name="vzw_gps_message">Wybierając opcję „Usługi Niezależnego GPS”, zezwalasz na dostęp do wszystkich informacji o lokalizacji stronie trzeciej przez sieć Web, oprogramowanie lub zewnętrzne komponenty, które zainstalujesz, pobierzesz, dodasz lub podłączysz do urządzenia, bądź w inny sposób. Włączenie tej funkcji może stwarzać określone zagrożenia dla użytkowników tego urządzenia.</string>
    <string name="usc_hotspotdialog_title">Wprowadzenie do funkcji Przenośny hotspot Wi-Fi</string>
    <string name="usc_hotspotdialog_message">"Przenośny hotspot Wi-Fi umożliwia wykorzystanie urządzenia pracującego pod kontrolą systemu Android jako mobilnego hotspotu, pozwalając pięciu urządzeniom na korzystanie z połączenia danych telefonu. Jeśli korzystasz z tej usługi, zaleca się zabezpieczenie połączenia, aby uniemożliwić nieuprawniony dostęp. Ta usługa zużywa energię baterii i zwiększa zużycie limitu danych. 
Ta usługa wymaga odpowiedniego planu taryfowego dla modemu. Przed użyciem upewnij się, że posiadasz odpowiedni plan taryfowy. Aby uzyskać pomoc, zadzwoń pod numer 1-877-872-2249. 
Korzystanie usługi oznacza akceptację "<a href="http://www.uscellular.com/uscellular/common/common.jsp?path=/android/modem_feature.html">Warunków korzystania z modemu Smartphone</a>.</string>
</resources>
