<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Aktualisierung</string>
    <string name="message">Während das Telefon die Aktualisierung durchführt, können keine Notrufe abgesetzt werden. Das Telefon wird während der Aktualisierung neu gestartet.</string>
    <string name="confirm_label">Ein System-Update steht zum Herunterladen und zur Installation zur Verfügung.</string>
    <string name="confirm_message">Das Telefon wird auf die Standardeinstellungen zurückgesetzt. Alle Daten werden gelöscht. Sichern Sie Ihre Daten vor der Installation.</string>
    <string name="download_later">Später herunterladen</string>
    <string name="download_FW">Systemaktualisierung</string>
    <string name="progress_label">Lade Updates herunter</string>
    <string name="btn_cancel_download">Download abbrechen</string>
    <string name="state_running">Download wird durchgeführt. Dies kann eine Weile dauern.</string>
    <string name="state_stop">Herunterladen erfolgreich</string>
    <string name="unknown">Unbekannt</string>
    <string name="megabyte">MB</string>
    <string name="verifypackage">Update-Paket wird geprüft…</string>
    <string name="label_remind_me_later">Später erinnern</string>
    <string name="msg_install_warning">Das Handy wird auf die Standardeinstellungen zurückgesetzt. Alle Daten werden gelöscht.</string>
    <string name="category_software_update">Software-Updates</string>
    <string name="title_periodic_checkin">Automatische Prüfung</string>
    <string name="summary_periodic_checkin">Rufen Sie nach dem Zeitplan des Servers online Updates ab</string>
    <string name="msg_data_warning_periodic">Bei der Verwendung dieses Dienstes über Mobilfunk können vom Netzanbieter möglicherweise zusätzliche Gebühren erhoben werden, sollten Sie keine Flatrate besitzen. Programmierte Prüfung aktivieren?</string>
    <string name="title_warning_periodic_off">Programmierte Prüfung ausschalten</string>
    <string name="msg_warning_periodic_off">Sie sollten diese Option aktiviert lassen, um die Software des Handys auf dem neuesten Stand zu halten. Die Prüfungsnachrichten bestehen nur aus wenigen Daten, sind anonym und enthalten keine persönlichen Daten. Programmierte Prüfung ausschalten?</string>
    <string name="btn_turn_off">Ausschalten</string>
    <string name="btn_yes">Ja</string>
    <string name="btn_no">Nein</string>
    <string name="btn_check_now">Jetzt prüfen</string>
    <string name="msg_checking">Prüft…</string>
    <string name="btn_settings">Einstellungen</string>
    <string name="title_up_to_date">Das Telefon befindet sich auf dem neuesten Stand</string>
    <string name="msg_up_to_date">Es stehen keine Updates für das Handy zur Verfügung.</string>
    <string name="title_downloading">Systemupdate wird heruntergeladen</string>
    <string name="msg_downloading">Das Telefon lädt die Software-Updates herunter.</string>
    <string name="title_download_prompt">Ein System-Update steht zur Verfügung</string>
    <string name="msg_download_prompt">Möchten Sie das folgende Systemsoftware-Update herunterladen?</string>
    <string name="label_download_now">Über beliebige verfügbare Datenverbindung herunterladen</string>
    <string name="label_download_now_4g">Über Mobile Netzwerke, WLAN oder 4G herunterladen</string>
    <string name="label_download_via_wifi">Nur über WLAN oder Kabel herunterladen</string>
    <string name="btn_ok">OK</string>
    <string name="btn_cancel">Abbrechen</string>
    <string name="msg_data_warning">Bei der Verwendung dieses Dienstes über Mobilfunk können vom Netzanbieter möglicherweise zusätzliche Gebühren erhoben werden, sollten Sie keine Flatrate besitzen. Updates jetzt herunterladen?</string>
    <string name="title_download_wifi">Über WLAN oder Kabel herunterladen</string>
    <string name="msg_download_wifi">Download beginnt, wenn WLAN- oder Internet-Durchgangsverbindung hergestellt wird und stoppt bei Unterbrechung der Verbindung.</string>
    <string name="msg_download_later">Das Telefon ruft beim nächsten eingestellten Zeitpunkt Updates ab. Sie können über Einstellungen Updates auch manuell abrufen.</string>
    <string name="msg_download_later_no_ui">Das Telefon wird zum nächsten geplanten Zeitpunkt nach Updates suchen.</string>
    <string name="title_update_corrupted">Update ist fehlerhaft</string>
    <string name="msg_update_corrupted">"Das heruntergeladene Systemsoftware-Update ist fehlerhaft.
Möchten Sie es erneut herunterladen?"</string>
    <string name="btn_download">Herunterladen</string>
    <string name="title_no_sd_card">SD-Karte nicht bereit</string>
    <string name="msg_no_sd_card">Sie benötigen eine SD-Karte, um das System-Update herunterzuladen. Setzen Sie eine SD-Karte ein und drücken Sie auf OK, um mit dem Download zu beginnen, oder drücken Sie auf Abbrechen, um den Vorgang abzubrechen.</string>
    <string name="title_no_space">Speicherplatz reicht nicht aus</string>
    <string name="msg_no_space">"Der verbleibende Speicherplatz auf der Speicherkarte reicht nicht aus. Löschen Sie einige Inhalte oder Applikationen, um mindestens %s MB an freiem Speicherplatz zu schaffen. 
Tippen Sie auf \"Einstellungen\" unten, um weiteren Speicherplatz bereitzustellen."</string>
    <string name="msg_no_space_no_ui">Der verbleibende Speicherplatz auf der Speicherkarte reicht nicht aus. Löschen Sie einige Inhalte oder Applikationen, um mindestens %s MB an freiem Speicherplatz zu schaffen.</string>
    <string name="title_save_error">Fehler beim Speichern von Update</string>
    <string name="msg_save_error">Beim Speichern des System-Updates auf der SD-Karte ist ein Fehler aufgetreten. Das Herunterladen kann nicht durchgeführt werden. Tauschen Sie die SD-Karte aus und schauen Sie erneut nach Updates unter Einstellungen, Telefoninfo.</string>
    <string name="msg_save_error_no_ui">Beim Speichern des System-Updates auf der SD-Karte ist ein Fehler aufgetreten. Das Herunterladen kann nicht durchgeführt werden.</string>
    <string name="title_install">Systemsoftware-Update installieren</string>
    <string name="msg_install_prompt">Möchten Sie das folgende Systemsoftware-Update installieren?</string>
    <string name="label_install_now">Jetzt installieren</string>
    <string name="label_install_later">Später installieren</string>
    <string name="msg_install_later">Sie können die Installation jederzeit vom Benachrichtigungsbereich aus beginnen.</string>
    <string name="title_cancel_installation">Installation abbrechen</string>
    <string name="msg_cancel_installation">Dies beendet den Update-Vorgang und löscht die heruntergeladene Update-Datei auf dem Telefon. Jetzt abbrechen?</string>
    <string name="title_update_ready">System-Update ist bereit</string>
    <string name="msg_update_ready">Tippen Sie, um das System-Update zu installieren</string>
    <string name="summary_periodic_checkin_off">Diese Funktion wurde vom Netzbetreiber deaktiviert</string>
    <string name="msg_battery_low">Das System-Update ist bereit, aber die Akkuladung des Telefons ist zu niedrig. Bitte laden Sie den Akku auf 35% oder mehr und starten Sie die Installation später.</string>
    <string name="msg_install_no_sd_card">Sie benötigen eine SD-Karte, um Ihre Daten zu sichern. Setzen Sie eine SD-Karte ein und drücken Sie auf OK, um fortzufahren, oder drücken Sie auf Abbrechen, um die Sicherung zu überspringen.</string>
    <string name="msg_install_no_space">Der freie Speicherplatz auf der SD-Karte reicht nicht für die Sicherung der Daten aus. Tauschen Sie die SD-Karte aus und drücken Sie auf OK, um fortzufahren, oder drücken Sie auf Abbrechen, um die Sicherung zu überspringen.</string>
    <string name="msg_telephony_warning">Während des Upgrade-Vorganges werden Sie nicht in der Lage sein, das Telefon zu verwenden oder Notrufe abzusetzen. Schalten Sie das Telefon nicht aus oder entfernen Sie während des Upgrade-Vorgangs den Akku oder die Speicherkarte.</string>
    <string name="msg_backup_warning">Wenn Sie unter den Einstellungen die Datensicherung aktiviert haben, werden bestimmte Daten, z. B. Nachrichten, Lesezeichen und WLAN-Kennwörter, beibehalten. Sie sollten diese Daten aber besser vor der Installation sichern.</string>
    <string name="btn_discard">Verwerfen</string>
    <string name="progress_label_verify">Verifiziert Paket</string>
    <string name="title_install_complete">Systemsoftware-Update</string>
    <string name="msg_install_complete">Herzlichen Glückwunsch!</string>
    <string name="msg_install_complete_info">Das Handy wurde erfolgreich auf Version %s aktualisiert.</string>
    <string name="download_state_paused">Download wurde angehalten, da die WLAN- oder Internet-Durchgangsverbindung unterbrochen wurde.</string>
    <string name="title_update_available">System-Update ist verfügbar</string>
    <string name="msg_update_available">Tippen Sie hier, um das System-Update herunterzuladen</string>
    <string name="toast_download_progress">Lade Software-Updates herunter. Prüfen Sie Vorgang in der Benachrichtigungsliste.</string>
    <string name="title_battery_low">Akkuladung schwach</string>
    <string name="title_storage_full">Speicher voll</string>
    <string name="msg_storage_full">"Das System-Update ist bereit, aber der freie Speicherplatz im Speicher reicht nicht aus. Bitte deinstallieren Sie einige Anwendungen, um mindestens %sMB an freiem Speicher zu erhalten.

Tippen Sie auf \"Einstellungen\" unten, um Ihre Apps zu verwalten. Sie können die Installation später von der Benachrichtigungsliste aus starten."</string>
    <string name="msg_install_no_sd">Setzen Sie die SD-Karte ein, auf der Sie das Systemsoftware-Update gespeichert haben.</string>
    <string name="msg_install_share_sd">Die SD-Karte, auf welcher Sie das heruntergeladene Systemsoftware-Update gespeichert haben, kann nicht gelesen werden, da sie vom PC als USB-Speicher genutzt wird. Trennen Sie die USB-Verbindung, um auf die SD-Karte zuzugreifen.</string>
    <string name="msg_download_share_sd">Die SD-Karte kann nicht zur Speicherung des Systemsoftware-Updates genutzt werden, da sie vom PC als USB-Speicher benutzt wird. Trennen Sie die USB-Verbindung und drücken Sie auf OK, um mit dem Download zu beginnen, oder drücken Sie auf Abbrechen, um den Vorgang abzubrechen.</string>
    <string name="title_install_miss_file">Update fehlt</string>
    <string name="msg_install_miss_file">Das heruntergeladene Systemsoftware-Update fehlt auf der SD-Karte. Soll es erneut heruntergeladen werden?</string>
    <string name="title_progress_paused">Download angehalten</string>
    <string name="acu_status_update">Aktualisieren</string>
    <string name="acu_status_new">Neu</string>
    <string name="acu_title_update_available">Applikations-Updates verfügbar</string>
    <string name="acu_msg_update_available">Tippen Sie hier, um die Applikations-Updates herunterzuladen</string>
    <string name="acu_msg_download_prompt">Möchten Sie die folgenden Applikations-Updates installieren?</string>
    <string name="acu_btn_detail">Details</string>
    <string name="acu_application_detail">Applikations-Updates Details</string>
    <string name="acu_application_update">Applikations-Updates</string>
    <string name="acu_installing">Installiert...</string>
    <string name="acu_installing_title">Installiert Updates</string>
    <string name="acu_installing_msg">Installiert App</string>
    <string name="acu_success_message">Installation erfolgreich abgeschlossen.</string>
    <string name="kilobyte">KB</string>
    <string name="acu_cache_fill_title">Temporärer Speicher voll</string>
    <string name="acu_cache_fill_message">"Das Update Ihrer Software kann nicht fortgesetzt werden, da nicht genügend freier temporärer Speicher auf dem Telefon verfügbar ist.

Sie können Ihr Telefon neu starten und unter Einstellungen, Telefon-Info erneut auf Software-Updates prüfen."</string>
    <string name="acu_download_fail_title">Download fehlgeschlagen</string>
    <string name="acu_download_fail_message">"Beim Download der Software-Updates ist ein Fehler aufgetreten.

Sie können unter Einstellungen, Telefon-Info erneut auf Software-Updates prüfen."</string>
    <string name="acu_file_corrupted_title">Datei beschädigt</string>
    <string name="acu_file_corrupted_message">"Es ist ein Problem mit der heruntergeladenen Software-Updatedatei aufgetreten. Installation kann nicht fortgesetzt werden.

Sie können unter Einstellungen, Telefon-Info erneut auf Software-Updates prüfen."</string>
    <string name="acu_storage_full_message">"Das Update Ihrer Software kann nicht fortgesetzt werden, da nicht genügend freier Speicher auf dem Telefon verfügbar ist.
Bitte deinstallieren Sie einige Apps, um mehr Speicherplatz zu erhalten.

Tippen Sie auf \"Einstellungen\" unten, um Ihre Apps zu verwalten. Sie können unter Einstellungen, Telefon-Info erneut auf Software-Updates prüfen."</string>
    <string name="acu_install_fail_title">Installation kann nicht abgeschlossen werden</string>
    <string name="acu_install_fail_message">"Bei der Installation der Software-Updates ist ein Fehler aufgetreten.

Sie können unter Einstellungen, Telefon-Info erneut auf Software-Updates prüfen."</string>
    <string name="acu_success_finish_message">Die Updates wurden erfolgreich auf Ihrem Telefon installiert.</string>
    <string name="title_cid_not_match">Abweichende Systemversion</string>
    <string name="msg_cid_not_match">Es wurde entdeckt, dass das Telefon mit einer modifizierten Version der Systemsoftware läuft. Zu Ihrer eigenen Sicherheit können wir das Telefon nicht aktualisieren. Installieren Sie die offizielle Systemsoftware von HTC, bevor Sie das Update auf dem Telefon vornehmen. Haben Sie die Systemsoftware nicht modifiziert oder wollen Sie das System zurücksetzen, kontaktieren Sie bitte unsere Support-Abteilung unter www.htc.com.</string>
    <string name="msg_sd_card_read_only">Your SD card is not available to store the software update because it is mounted as read-only mode. You may reboot your phone and check for updates again in Settings, under About phone.</string>
    <string name="msg_not_allow_3g">Die Aktion funktioniert nur mit einer WLAN- oder Kabelverbindung. Bitte schalten Sie WLAN in den Einstellungen ein oder verwenden Sie die Kabelverbindung zu einem Computer.</string>
    <string name="encrypted_package_fail_title">Veschlüsseltes Paket</string>
    <string name="key_server_fail_message">Herstellung einer Verbindung zum Schlüsselserver fehlgeschlagen. Prüfen Sie die Verbindung und versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="no_authority_fail_message">Das Telefon besitzt keine Rechte zum Abrufen des Entschlüsselungsschlüssels.</string>
    <string name="key_invalid_fail_message">Der Entschlüsselungsschlüssel ist ungültig.</string>
    <string name="outside_intranet_fail_title">Außerhalb von Intranet</string>
    <string name="outside_intranet_fail_message">Das Update befindet sich auf dem Testserver, auf welchen nicht von außerhalb des Firmenintranets zugegriffen werden kann. Versuchen Sie das Download erneut, wenn Sie sich wieder im Intranet befinden.</string>
    <string name="download_state_connection_paused">Download wurde angehalten, da die Datenverbindung unterbrochen wurde.</string>
    <string name="download_state_roaming_paused">Download wurde angehalten, da sich Datenverbindung im Roaming-Modus befindet. Verwenden Sie WLAN oder Kabel.</string>
    <string name="category_software_update_srmmary">Durchführung...</string>
    <string name="title_no_sd_card_internal">Telefonspeicher ist nicht bereit</string>
    <string name="msg_no_sd_card_internal">Der Telefonspeicher kann nicht zur Speicherung des Systemsoftware-Updates genutzt werden, das er vom PC als USB-Speicher benutzt wird. Trennen Sie die USB-Verbindung und drücken Sie auf OK, um mit dem Download zu beginnen, oder drücken Sie auf Abbrechen, um den Vorgang abzubrechen.</string>
    <string name="msg_no_space_internal">"Der verbleibende Speicherplatz im Telefonspeicher reicht nicht aus. Löschen Sie einige Inhalte oder Applikationen, um mindestens %s MB an freiem Speicherplatz zu schaffen. 
Tippen Sie auf \"Einstellungen\" unten, um weiteren Speicherplatz bereitzustellen."</string>
    <string name="msg_save_error_internal">Beim Speichern des System-Updates im Telefonspeicher ist ein Fehler aufgetreten. Das Herunterladen kann nicht durchgeführt werden.</string>
    <string name="msg_install_no_sd_internal">Der Telefonspeicher, auf welcher Sie das heruntergeladene Systemsoftware-Update gespeichert haben, kann nicht gelesen werden, da er vom PC als USB-Speicher genutzt wird. Trennen Sie die USB-Verbindung, um auf den Telefonspeicher zuzugreifen.</string>
    <string name="msg_install_miss_file_internal">Das heruntergeladene Systemsoftware-Update fehlt im Telefonspeicher. Soll es erneut heruntergeladen werden?</string>
    <string name="msg_sd_card_read_only_internal">Der Telefonspeicher steht zum Speichern des Software-Updates nicht zur Verfügung, da er im Nur-Lesen Modus verbunden ist. Sie können in den Einstellungen unter Telefon-Info das Gerät neu starten und auf Software-Updates prüfen.</string>
    <string name="title_download_wifi_noIPT">Nur über WLAN herunterladen</string>
    <string name="label_download_via_wifi_noIPT">Über WLAN herunterladen</string>
    <string name="msg_download_wifi_noIPT">Download wird gestartet, wenn WLAN-Verbindung besteht, und setzt aus, wenn WLAN-Verbindung nicht besteht.</string>
    <string name="download_state_paused_noIPT">Download wurde angehalten, da die WLAN-Verbindung unterbrochen wurde.</string>
    <string name="download_state_roaming_paused_noIPT">Download wurde angehalten, da sich Datenverbindung im Roaming-Modus befindet. Verwenden Sie WLAN.</string>
    <string name="btn_later">Später</string>
    <string name="title_update_canceled">Update abgebrochen</string>
    <string name="msg_update_canceled">Sie können abgebrochene Updates später unter Einstellungen > Telefoninfo > Software-Updates wiederfinden.</string>
    <string name="title_cota_update">Personalisieren-Update</string>
    <string name="title_cota_available">Personalisieren-Update verfügbar</string>
    <string name="msg_cota_available">Zum Herunterladen eines Updates antippen</string>
    <string name="title_cota_download">Ein Personalisieren-Update steht zur Verfügung</string>
    <string name="msg_cota_download_prompt">Update herunterladen?</string>
    <string name="msg_cota_storage_full">"Der freie Speicherplatz im Telefonspeicher reicht nicht aus. Löschen Sie einige Inhalte oder Applikationen, um mindestens %s an freiem Speicher bereitzustellen.
Tippen Sie auf \"Einstellungen\" unten, um Ihre Apps zu verwalten."</string>
    <string name="msg_cota_file_corrupted">"Es ist ein Problem mit der heruntergeladenen Software-Updatedatei aufgetreten. Installation kann nicht fortgesetzt werden.
Erneut herunterladen?"</string>
    <string name="title_cota_install">Personalisieren-Update installieren</string>
    <string name="msg_cota_install_prompt">Update jetzt installieren?</string>
    <string name="title_cota_install_notify">Personalisieren-Update steht bereit</string>
    <string name="msg_cota_install_notify">Zur Installation des Updates antippen.</string>
    <string name="title_restart">Applikations-Updates wurden heruntergeladen</string>
    <string name="msg_restart">Das Telefon hat Applikations-Updates heruntergeladen und muss neu gestartet werden, um den Update-Vorgang abzuschließen. Starten Sie das Telefon jetzt neu.</string>
    <string name="msg_notification_restart">Tippen Sie hier, um das Telefon neu zu starten.</string>
</resources>
