<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="wifi_label">Wi-Fi</string>
    <string name="wimax_label">4G</string>
    <string name="wimax_kt_label">4G WiBro</string>
    <string name="wimax_yes_label">Yes 4G</string>
    <string name="wifi_router_label">Hotspot</string>
    <string name="wifi_router_3G_label">Hotspot 3G</string>
    <string name="wifi_router_sprint_label">Hotspot Sprint</string>
    <string name="wifi_router_kddi_label">Ligação ponto a ponto Wi-Fi</string>
    <string name="wifi_router_verizon_label">Hotspot Mobile</string>
    <string name="wifi_router_label_full">Hotspot Wi-Fi</string>
    <string name="gps_label">GPS</string>
    <string name="bluetooth_label">Bluetooth</string>
    <string name="airmode_label">Avião</string>
    <string name="airmode_label_full">Modo avião</string>
    <string name="mobile_label">Móvel</string>
    <string name="mobile_label_full">Rede móvel</string>
    <string name="app_name">Definições - widget</string>
    <string name="wifi_dlg_messga">Não foi possível ligar a rede Wi-Fi. Deseja configurar agora?</string>
    <string name="bt_dlg_messga">Não foi possível ligar ao seu auricular Bluetooth. Deseja pesquisar auriculares Bluetooth agora?</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_title">Ligar o Hotspot Mobile 3G?</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_message">Apenas pode utilizar uma funcionalidade de partilha de Internet de cada vez. Deseja desligar a Ligação de Banda Larga Móvel e ligar o Hotspot Mobile 3G?</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_remind_message">Necessita da funcionalidade 3G Mobile Hotspot da Verizon Wireless para utilizar este serviço. Quando o 3G Mobile Hotspot está activo, as aplicações no dispositivo continuarão a funcionar e utilizar a permissão de dados 3G Mobile Hotspot.</string>
    <string name="dont_remind_again">Não lembrar novamente</string>
    <string name="airmode_description">Toque para ligar ou desligar o modo de avião.</string>
    <string name="bluetooth_description">Toque para ligar ou desligar o Bluetooth.</string>
    <string name="gps_description">Toque para ligar ou desligar os satélites GPS.</string>
    <string name="mobile_description">Toque para ligar ou desligar a ligação de rede móvel.</string>
    <string name="wifi_description">Toque para ligar ou desligar o Wi-Fi.</string>
    <string name="wifi_router_description">Toque para ligar ou desligar o Hotspot Wi-Fi.</string>
    <string name="wifi_router_sprint_description">Toque para alternar entre ligar ou desligar o Hotspot Sprint.</string>
    <string name="wifi_router_3G_description">Toque para alternar entre ligar ou desligar o Hotspot 3G.</string>
    <string name="wifi_router_verizon_description">Toque para alternar entre ligar ou desligar o Hotspot Móvel.</string>
    <string name="wimax_description">Toque para ligar ou desligar o WiMAX.</string>
    <string name="wimax_kt_description">Toque para ligar ou desligar o 4G WiBro.</string>
    <string name="wimax_yes_description">Toque para ligar ou desligar o Yes 4G.</string>
    <string name="vzw_gps_title">Serviços GPS autónomo</string>
    <string name="vzw_gps_message">Ao selecionar Serviços GPS autónomo, estará a ativar o acesso a todas as informações de localização a terceiros através da web, software, ou quaisquer componentes periféricos que escolha instalar, transferir, adicionar ou acoplar ao dispositivo ou qualquer outro meio. Ativar esta funcionalidade poderá representar certos riscos para os utilizadores deste dispositivo.</string>
    <string name="usc_hotspotdialog_title">Introdução ao Hotspot Wi-Fi Portátil</string>
    <string name="usc_hotspotdialog_message">"O hotspot Wi-Fi portátil permite ao seu dispositivo Android ser utilizado como um hotspot móvel para que até cinco dispositivos utilizem a ligação de dados do seu telefone. Se usar este serviço, deve fomentar a segurança da sua ligação para impedir acessos não autorizados. Este serviço consome energia da bateria e aumenta a sua utilização de dados. 
Este serviço requer uma subscrição ao plano de modem aplicável. Certifique-se que subscreveu o plano de dados adequado antes de utilizar. LIgue 1-877-872-2249 se necessitar de ajuda. 
A utilização do serviço pressupõe a aceitação dos "<a href="http://www.uscellular.com/uscellular/common/common.jsp?path=/android/modem_feature.html">Termos do Modem Smartphone</a>.</string>
</resources>
