<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">Bem-vindo</string>
    <string name="setup_wizard_title">Assistente de configuração</string>
    <string name="error_dialog_title">Atenção</string>
    <string name="next_button_label">Seguinte</string>
    <string name="finish_button_label">Concluir</string>
    <string name="back_button_label">Anterior</string>
    <string name="skip_button_label">Ignorar</string>
    <string name="done">OK</string>
    <string name="cancel_button_label">Cancelar</string>
    <string name="retry_button_label">Repetir</string>
    <string name="restart_button_label">Reiniciar</string>
    <string name="done_button_label">Concluir configuração</string>
    <string name="try_again_button_label">Tente novamente</string>
    <string name="close_button_label">Fechar</string>
    <string name="edit_text_help">Toque em qualquer caixa de texto para começar a escrever</string>
    <string name="add_a_google_account">Adicionar uma Conta Google</string>
    <string name="add_apn">Definições rede sem fios</string>
    <string name="talk">Google Talk</string>
    <string name="email">Google Mail</string>
    <string name="setup_device_title">Configurar a sua ^1</string>
    <string name="open_keyboard_message_to_continue">Deslize para abrir o teclado e continuar.</string>
    <string name="emergency_dial">Chamada de emergência</string>
    <string name="change_language">Alterar idioma</string>
    <string name="close_keyboard_message">Deslize para recolher o teclado e continuar.</string>
    <string name="is_not_available"><b>^1</b> não está disponível.</string>
    <string name="hint_size"><b>^1</b> contém menos de 6 ou mais de 30 caracteres.</string>
    <string name="hint_numbers_only"><b>^1</b> não contém qualquer letra.</string>
    <string name="hint_illegal_chars"><b>^1</b>" só pode conter letras,
números e pontos."</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">Política de privacidade adicional</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Termos de Utilização do Google</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Política de privacidade da Google</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">O telefone não está ligado a um serviço de dados móvel. Para ver estas informações agora, aceda a %s num navegador de internet.</string>
    <string name="restore_disable">Desactivar restauro</string>
    <string name="restore_enable">Activar restauro</string>
    <string name="restore_enabled">Se tiver efetuado uma cópia de segurança das suas definições, estas serão restauradas.</string>
    <string name="restore_disabled">As suas definições não serão restauradas a partir da cópia de segurança.</string>
    <string name="webview_progress_title">A ligar ao domínio...</string>
    <string name="webview_progress_verbose_message">"Os servidores da sua empresa estão a enviar as informações de início de sessão para o telefone. Esta operação pode demorar alguns minutos.
A página de início de sessão da sua empresa será apresentada quando a operação estiver concluída."</string>
    <string name="enterprise_unmanaged_domain">O domínio não está a utilizar o Google Apps. Verifique o nome do domínio e tente novamente.</string>
    <string name="backup_and_restore">Cópia de segurança e restauro</string>
    <string name="you_can_use_your_google_account">Pode utilizar a sua Conta Google para fazer cópias de segurança das suas aplicações, definições (como, por exemplo, marcadores e palavras-passe de Wi-Fi) e outros dados. Se já tiver feito anteriormente uma cópia de segurança com esta conta, poderá restaurá-la agora para este dispositivo.</string>
    <string name="restore_from_my_google_account">Restaurar da minha Conta Google para este dispositivo</string>
    <string name="keep_this_device_backed_up">Manter uma cópia de segurança deste dispositivo na minha Conta Google</string>
    <string name="touch_to_begin">Toque no Android para começar.</string>
    <string name="delayed_gaia_agreement">Ao continuar, estará a aceitar as Políticas de privacidade do <annotation id="google_privacy">Google</annotation> e <annotation id="android_privacy">Adicionais</annotation>.</string>
    <string name="select_language">Idioma:</string>
    <string name="start">Iniciar</string>
    <string name="wait_msg">Aguarde um segundo...</string>
    <string name="activation_title">Activar serviço de dados móvel</string>
    <string name="activation_title_searching">A procurar serviço...</string>
    <string name="activation_title_activating">A ativar...</string>
    <string name="activation_default_network_name">rede móvel</string>
    <string name="activation_text">Toque em <b>Activar</b>" para activar o serviço móvel agora (pode demorar alguns minutos).

Em alternativa, toque em "<b>Ignorar</b> para configurar o telefone utilizando antes uma ligação Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_text_standalone">Toque em <b>Activar</b> para activar o serviço móvel agora (pode demorar alguns minutos).</string>
    <string name="activation_title_confirm_skip">Ignorar ativação?</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Até ativar o serviço de dados móveis, a maioria das funcionalidades do telefone não funcionará.

Se preferir ignorar agora, pode ativar mais tarde em Definições."</string>
    <string name="activate_now_button_label">Ativar agora</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">Continuar</string>
    <string name="activation_button_label">Activar</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">Toque em <b>Ignorar</b> para concluir a configuração utilizando antes uma ligação Wi-Fi</string>
    <string name="activation_progress">A activação pode demorar alguns minutos. Toque em <b>Ignorar</b> para concluir a configuração utilizando antes uma ligação Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_progress_gen">A activação pode demorar alguns minutos.</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">A activação pode demorar alguns minutos.</string>
    <string name="activation_progress_standalone">A activação pode demorar alguns minutos.</string>
    <string name="activation_success_title">Activação concluída</string>
    <string name="activation_success_text">Toque em <b>Seguinte</b> para continuar a configuração.</string>
    <string name="activation_success_text_gen">O aparelho tem de ser reiniciado para concluir a ativação.</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">Toque em <b>Seguinte</b>" para continuar.

A activação foi efetuada com êxito, mas pode demorar alguns minutos até a rede de dados móvel ficar disponível."</string>
    <string name="activation_failure_title">Não foi possível ativar</string>
    <string name="activation_failure_text">"Não foi possível ativar o serviço de dados móveis. Pode ser um problema temporário.

Se preferir ignorar agora, não se esqueça de ativar mais tarde em Definições. Até ativar, a maioria das funcionalidades do telefone não funcionará."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Não foi possível ativar o serviços de dados móvel. Este problema pode ser temporário e poderá ser resolvido ao reiniciar o telemóvel.</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">Não é possível activar o serviço de dados móvel. Para tentar efectuar novamente a activação, toque em <b>Tentar novamente</b>".

Pode activar o serviço de dados móvel mais tarde em Definições, em "<b>Redes sem fios > Redes móveis</b></string>
    <string name="activation_cancel_title">Pedido de cancelamento</string>
    <string name="activation_cancel_text">A cancelar activação...isto pode demorar entre 5 e 10 segundos.</string>
    <string name="activation_canceled_title">Activação cancelada</string>
    <string name="activation_canceled_text">Tem a certeza de que pretende cancelar a ativação? Tem de ativar o serviço de rede de telemóvel para se poder ligar à internet. Para tentar novamente a ativação, toque em <b>Anterior</b>".

Toque em "<b>Seguinte</b>" para concluir a configuração usando uma ligação Wi-Fi .

Pode ativar posteriormente o serviço de rede de telemóvel em Definições, "<b>Redes sem fios e outras > Redes móveis</b>.</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"Activação cancelada.

Pode activar o serviço de dados móvel mais tarde em Definições, em "<b>Redes sem fios > Redes móveis</b>.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Ocorreu um erro que exige o encerramento e reinício do telefone antes de poder fazer qualquer outra tentativa de activação. O telefone será encerrado automaticamente dentro de 60 segundos ou pode tocar em <b>Encerrar agora</b>".

Após o encerramento do telefone, prima o botão de alimentação para reiniciar."</string>
    <string name="shutdown_button_label">Encerrar agora</string>
    <string name="reboot_button_label">Reiniciar</string>
    <string name="notification_update_title">A conta tem de ser actualizada</string>
    <string name="notification_update_message">Toque aqui para executar novamente o Assistente de Configuração</string>
    <string name="name_activity_title">Este telefone pertence a...</string>
    <string name="name_activity_text">O telefone utiliza o seu nome para personalizar algumas aplicações.</string>
    <string name="location_sharing_title">Utilizar a localização do Google</string>
    <string name="location_sharing_message">"O serviço de localização do Google utiliza dados de fontes como redes Wi-Fi e de telemóvel para ajudar as aplicações a determinar a sua localização aproximada, mesmo quando o GPS não está disponível.

Pode alterar estas opções a qualquer momento em Definições."</string>
    <string name="location_sharing_message_wifi_only">"O serviço de localização do Google utiliza dados de fontes como redes Wi-Fi para ajudar as aplicações a determinar a sua localização aproximada, mesmo quando o GPS não está disponível.

Pode alterar estas opções a qualquer momento em Definições."</string>
    <string name="yes_agree">Permita que o serviço de localização do Google recolha dados de localização anónimos. Alguns dados podem ser armazenados no seu aparelho. A recolha pode ocorrer mesmo quando não existem aplicações em execução.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">Utilizar a minha localização para resultados de pesquisa e outros serviços Google.</string>
    <string name="tos_title">Serviços Google</string>
    <string name="tos_agreement_text">"Concorda que o seu telemóvel pode receber e instalar atualizações da Google.

A utilização deste telemóvel está sujeita à política de privacidade e a outros termos. "<annotation id="learn_more">Saiba mais</annotation></string>
    <string name="setup_complete_title">Configuração concluída</string>
    <string name="setup_complete_message">O seu telemóvel está configurado e pronto a ser utilizado.</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">Iniciar o Verizon Backup Assistant para restaurar contactos de outro telemóvel Verizon.</string>
    <string name="prepay_setup_title">Configurar serviço de dados</string>
    <string name="prepay_setup_message">Pretende configurar o serviço de dados sem fios? Este serviço mensal e cobrado mediante utilização tem opções que se adequam a todos os estilos de vida; se não pretender, pode configurá-lo mais tarde no menu Definições.</string>
    <string name="prepay_agree_button_label">Inscreva-se agora</string>
    <string name="prepay_disagree_button_label">Não, obrigado.</string>
    <string name="sim_missing_title">Cartão SIM não encontrado</string>
    <string name="sim_missing_text">Leia as instruções fornecidas com o seu telemóvel.</string>
</resources>
