<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="stupwizard_app_name">Průvodce</string>
    <string name="sim_title">Pro telefonování vložte kartu SIM</string>
    <string name="sim_title_3g">Vložit kartu SIM pro použití 3G</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_1">Odstraňte kryt</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_2">Vyjměte baterii</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_3">Zasuňte kartu SIM do držáku karty SIM</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_4">Vložte baterii zpět a nasaďte kryt</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_4_without_battery">Vložte znovu zadní kryt</string>
    <string name="emergency_dial">Tísňové volání</string>
    <string name="skip">Přeskočit</string>
    <string name="next">Další</string>
    <string name="back">Zpět</string>
    <string name="close">Zavřít</string>
    <string name="done">Hotovo</string>
    <string name="start">Start</string>
    <string name="finish">Dokončit</string>
    <string name="yes">Ano</string>
    <string name="no">Ne</string>
    <string name="no_later">Ne, později</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="asknow">Požádat nyní</string>
    <string name="start_setup">Spustit nastavení</string>
    <string name="networks_detected">Byly nalezeny sítě Wi-Fi</string>
    <string name="wifi_connection_msg">Připojením k Wi-Fi se může zlepšit rychlost procesu nastavení. Chcete se nyní připojit?</string>
    <string name="no_wifi_network">K dispozici nejsou žádné sítě Wi-Fi</string>
    <string name="search_wifi_network">Probíhá hledání sítí Wi-Fi...</string>
    <string name="backup_verizon_title">Zálohujte si telefon pomocí služby Verizon</string>
    <string name="backup_verizon_desc">"Navíc společnost Verizon může vaše média zálohovat na bezpečné online úložiště.

Na zálohovaná data se můžete snadno dostat v tomto telefonu, z jakéhokoli telefonu, který si u Verizon v budoucnu zakoupíte, nebo z internetových stránek Verizon."</string>
    <string name="backup_verizon_agree_desc">Souhlasím se smluvními podmínkami</string>
    <string name="backup_verizon_default_price_desc">Správce médií V CAST – zdarma 500 MB</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_desc">Sdělte mi více</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_dialog_title">O zálohování Verizon</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_dialog_desc">"Máte k dispozici %s volného místa na zálohování svých médií.

Společnost Verizon bude nadále chránit obsah vašeho telefonu pravidelným zálohováním na zabezpečené servery.

Pokud chcete, můžete kdykoli zvýšit velikost svého úložiště tak, že otevřete správce médií V CAST."</string>
    <string name="backup_verizon_snapshot_desc">"Společnost Verizon může automaticky zálohovat média z tohoto telefonu do vašeho online úložiště Backup Assistant Plus.

Stiskněte Další, chcete-li vybrat, jaká média pro zálohování chcete použít."</string>
    <string name="set_up_question">Chtěli byste si nastavit účet Google?</string>
    <string name="set_up_now">Nastavit nyní?</string>
    <string name="set_up_instruction">S účtem Google jsou vaše kontakty, události kalendáře a e-maily automaticky synchronizovány mezi vaším telefonem a počítačem.</string>
    <string name="why_use_google_account">Proč používat účet Google?</string>
    <string name="google_account_set_up_button_message">Nastavit účet</string>
    <string name="setup_complete">Nastavení bylo dokončeno</string>
    <string name="your_device_is_now_ready">Vaše zařízení je nyní připravené.</string>
    <string name="keypad_tutorial_instruction">Naučte se, jak zadávat text rychle. Nedělejte si starosti s tím, že musíte pokaždé stisknout tu správnou klávesu — software to za vás opraví.</string>
    <string name="keypad_tutorial_button_message">Výukový program pro klávesnici</string>
    <string name="keypad_tutorial_enjoy_your_thunderbolt">Užívejte si Thunderbolt!</string>
    <string name="guided_tours_title">Prohlídky</string>
    <string name="guided_tours_desc">Váš telefon byl úspěšně nakonfigurován. Vyberte si z následujících možností, abyste se dozvěděli více o vašem telefonu a My Verizon Mobile.</string>
    <string name="guided_tours_enjoy_desc">Užívejte si %s!</string>
    <string name="guided_tours_basic_setup">Základní nastavení a používání videí</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_video">Video My Verizon</string>
    <string name="guided_tours_keypad_tutorial">Výukový program pro klávesnici</string>
    <string name="guided_tours_beats_audio">Vyzkoušejte HD video s Beats Audio™</string>
    <string name="guided_tours_device_navigation">Základní používání zařízení</string>
    <string name="guided_tours_calling_messaging">Volání a posílání zpráv</string>
    <string name="guided_tours_email_setup">Nastavení e-mailu</string>
    <string name="guided_tours_wifi_bluetooth">Nastavení WiFi a Bluetooth</string>
    <string name="guided_tours_global_setup">Globální nastavení</string>
    <string name="guided_tours_show_me">Zobrazit Kurzy Zobrazit mě</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon">Můžete rozšířit svou zkušenost s účtem díky My Verizon Mobile:</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_1">- kontrolovat zůstatek na účtu</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_2">- kontrolovat používání</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_3">- platit</string>
    <string name="guided_tours_button_message">Přejít na My Verizon</string>
    <string name="tutorial_app_name">Kurzy</string>
    <string name="tutorial_instruction_oobe">Pro shlédnutí videokurzů si prosím vyberte téma. Ukončete stisknutím položky Zavřít.</string>
    <string name="tutorial_instruction">Pro shlédnutí videokurzů si prosím vyberte téma.</string>
    <string name="customized_your_mescreen">Přizpůsobení Výchozí obrazovky</string>
    <string name="tutorial_icon_title">Další informace</string>
    <string name="mecha_tutorial_title">Vzdělávací centrum Mecha</string>
    <string name="tutorial_title">Další informace</string>
    <string name="tutorial_description_oobe">Další informace o:</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_1">Přizpůsobení plochy pomocí widgetů</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_2">Procházet aktualizace na serveru Facebook a Flickr v seznamu Lidé</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_2_1">Procházet aktualizace na serveru Facebook v seznamu Lidé</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_3">Odesílání a přijímání aktualizací Twitter</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_4">Rychlé hledání lidí pomocí funkce inteligentní vytáčení</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_5">Mnoho dalších skvělých funkcí</string>
    <string name="mecha_tutorial_description_oobe">Váš telefon byl úspěšně nakonfigurován. Vyberte si z následujících možností, abyste se dozvěděli více o vašem telefonu a také o aplikacích Verizon.</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1">Základní nastavení a používání videí</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_1">Základní používání zařízení</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_2">Volání a posílání zpráv</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_3">Nastavení e-mailu</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_4">Nastavení WiFi a BlueTooth</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_5">Globální nastavení</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2">Videa Verizon</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2_1">My Verizon</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2_2">Ukládání kontaktů a médií</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_3">Další informační videa</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_3_1">Videos introduction videos specific to the device</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_4">Prozkoumat průvodce aplikací</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_5">Požádat Verizon</string>
    <string name="tutorial_explore_app_title">Prozkoumat aplikace</string>
    <string name="tutorial_explore_app_description">Získejte více informací o aplikacích Verizon na vašem zařízení.</string>
    <string name="v_cast_tones">Tóny V CAST</string>
    <string name="v_cast_music">Hudba V CAST</string>
    <string name="v_cast_songid">ID skladby V CAST</string>
    <string name="v_cast_video">Video V CAST</string>
    <string name="v_cast_media_manager">Správce médií V CAST</string>
    <string name="vz_navigator">Navigátor VZ</string>
    <string name="visual_voice_mail">Visual Voice Mail</string>
    <string name="city_id">ID města</string>
    <string name="backup_assistant">Backup Assistant</string>
    <string name="skype_mobile">Mobilní Skype</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_bottom">Navštivte</string>
    <string name="application_name">Název</string>
    <string name="application_description">Popis</string>
    <string name="application_summary">Souhrn</string>
    <string name="v_cast_tones_summary">Projevte svou osobnost a přizpůsobte si telefon pomocí vyzváněcích tónů a tónů pro zpětné vyzvánění v aplikaci Tóny V CAST.  Zvolte si ze stovek tisíc skladeb nebo zvuků od vašich oblíbených interpretů. Od rapu po pop, od country po metal, v aplikaci Tóny V CAST máte vše.  Na svém zařízení můžete spravovat vyzváněcí tóny a tóny pro zpětné vyzvánění, vytvářet vlastní jukeboxy, nakupovat a spravovat přednastavené jukebox a užívat si přizpůsobená doporučení.</string>
    <string name="v_cast_music_summary">"MOD 2.8 a nižší
 Miliony skladeb přímo z vašeho hudebně zdatného telefonu.

 Aplikace Hudba V CAST vám umožňuje nakupovat oblíbené skladby od oblíbených interpretů přímo z telefonu, a to kdy chcete. Podívejte se na novinky, na to, co letí, a procházejte podle alba, interpreta, žánru nebo skladby. Můžete také hledat podle alba, interpreta nebo skladby/titulu.

 MOD 3.x a vyšší
 Miliony skladeb přímo z vašeho telefonu schopného přehrávat hudbu.

 Aplikace Hudba V CAST vám umožňuje nakupovat oblíbené skladby, vyzváněcí tóny a tóny pro zpětné vyzvánění. Navíc můžete ušetřit díky \"sadám\", které kombinují vybrané skladby, vyzváněcí tóny a tóny pro zpětné vyzvánění v různých balíčcích za sníženou cenu.  K dalším vzrušujícím podporovaným funkcím patří Jukeboxy, Seznamy stop, Doporučení přátel, Tajná přání, Upozornění na interprety a mnohem více!"</string>
    <string name="v_cast_songid_summary">Co to je za hezkou skladbu? Aplikace ID skladby V CAST může pro vás okamžitě zjistit názvy, interprety a informace o albu. Od jazzu po rap, od latino po house, od rocku po elektronickou hudbu a mnohem více. Stačí jedno klepnutí a můžete získat náhled z Hudba V Cast nebo si skladbu stáhnout. Před zakoupením využijte možnosti náhledu. Výsledky ID nejsou zaručeny.</string>
    <string name="v_cast_video_summary">V CAST nabízí oblíbené televizní pořady, sport a zábavní video na vyžádání a vybraný obsah ŽIVĚ. Epizody v plné délce od všech významných sítí, skvělé programy pro děti a nejnovější sportovní zprávy.</string>
    <string name="v_cast_media_manager_summary">Tato služba pro správu médií a souborů zahrnuje online ukládání mnoho funkcí pro přístup, ochranu, sdílení a přehrávání obsahu z webu i telefonu. Další informace a možnost přihlásit se k odběru najdete na adrese www.verizonwireless.com/vmm.</string>
    <string name="vz_navigator_summary">Získejte ze své GPS více než jen základní věci... špičková hlasová navigace a 3D mapy s naváděním podle aktuální dopravní situace a hlasovým upozorňováním na nehody. PLUS: informace o filmech a událostech, ceny pohonných hmot, místní vyhledávání a hlasem aktivované zadávání adres.</string>
    <string name="visual_voice_mail_summary">Visual Voice Mail vám umožňuje přístup a spravování zpráv, takže nemusíte vytáčet hlasovou schránku. Procházejte schránku, abyste mohli zprávy poslouchat, mazat je nebo na ně odpovídat. Reagujte okamžitě prostřednictvím zpětného volání nebo textové zprávy.</string>
    <string name="city_id_summary">ID města je vylepšená funkce ID volajícího, která u příchozích hovorů automaticky zobrazí město a stát.  ID města poskytuje desítky tisíc měst v Severní Americe a je tak důležitým nástrojem, s jehož pomocí můžete identifikovat neznámé volající a účinněji spravovat své komunikační prostředky.</string>
    <string name="backup_assistant_summary">"Backup Assistant ukládá adresář vašeho telefonu na zabezpečený server. Pokud telefon ztratíte nebo se poškodí, Backup Assistant obnoví váš adresář do nového telefonu.
 Podléhá podmínkám používání. Výsledky se mohou lišit."</string>
    <string name="skype_mobile_summary">"Mobilní Skype nabízí službu vysoce kvalitních videohovorů ve stylu já vidím tebe, ty vidíš mě přes síť 4G LTE, takže můžete být ve spojení s přáteli a rodinou. Videohovory pomocí mložnosti Mobilní Skype je možné směrovat na libovolný koncový bod Skype, který je schopen přijímat video např. mobilní telefon nebo počítač či televizor.
 Telefonovat pomocí videohovorů je stejně jednoduché jako tradiční hlasové volání. Videohovor můžete iniciovat hned od začátku nebo je možné přejít na videohovor z hlasového hovoru Skype. Videohovor začne s přední kamerou vašeho mobilního telefonu a potom můžete jednoduše přepnout na zadní kameru."</string>
    <string name="slide_keypad_title">Pro psaní textu vysuňte klávesnici</string>
    <string name="slide_keypad_subtitle">Když chcete psát, vysuňte klávesnici</string>
    <string name="account_setup_name">Nastavit účty</string>
    <string name="mail_account_description">Můžete synchronizovat poštu, kontakty a události kalendáře tak, že nastavíte následující typy účtu.</string>
    <string name="mail_account_title">Účty</string>
    <string name="google">Účet Google</string>
    <string name="aab">Adresář AT&amp;T</string>
    <string name="other">Jiný e-mailový účet</string>
    <string name="orange_mail">E-mailový účet Orange</string>
    <string name="orange_3rd_party_mail">Mobilní pošta</string>
    <string name="tmo_mail">E-mailový účet T-Online</string>
    <string name="o2_mail">E-mailový účet O2</string>
    <string name="my_mail">Můj e-mailový účet</string>
    <string name="bell_net_mail">Účet Bell.net</string>
    <string name="aol_mail">E-mailový účet AOL</string>
    <string name="yahoo_mail">E-mailový účet Yahoo</string>
    <string name="rus_mts_mail">Яндекс</string>
    <string name="ru_mail">mail.ru</string>
    <string name="community">MyCommunity</string>
    <string name="sympatico_ca_mail">E-mailový účet Sympatico.ca</string>
    <string name="community_myphonebook">MyPhonebook</string>
    <string name="community_mycommunity">MyCommunity</string>
    <string name="community_updating_status">Aktualizace stavu…</string>
    <string name="community_service_not_available">Stav účtu nelze aktualizovat</string>
    <string name="backup_up_my_settings_title">Zálohovat nastavení</string>
    <string name="backup_up_my_settings_content">"Vaše nastavení (například záložky a hesla pro Wi-Fi) lze automaticky zálohovat na váš účet Google. Pokud si pořídíte nový telefon, vaše stávající nastavení se zkopírují do nového telefonu.

Nastavení zálohování můžete kdykoli změnit v aplikaci Nastavení v části Utajení.

Zálohovat má osobní nastavení na účet Google."</string>
    <string name="social_netowrk_name">Nastavit sociální sítě</string>
    <string name="social_network_description">Nastavte oblíbené sociální sítě, abyste mohli odesílat a přijímat aktualizace v aplikacích Lidé a Galerie</string>
    <string name="social_netowrk_title">Sociální sítě</string>
    <string name="facebook_summary">Čtěte a vystavujte aktualizace v aplikacích Lidé a Galerie</string>
    <string name="flickr_summary">Zobrazit a načíst obrázky do Galerie</string>
    <string name="twitter_summary">Přečtěte si a zveřejněte aktualizace v HTC Peep</string>
    <string name="plurk_summary">Přečtěte si a zveřejněte aktualizace v síti Plurk</string>
    <string name="logout_summary">Klepnutím proveďte nastavení</string>
    <string name="warning">Upozornění</string>
    <string name="logout_message">Pokud se odhlásíte, můžete příjít o odesílaná data. Stiskněte tlačítko Ano pro odhlášení nebo tlačítko Ne pro zrušení.</string>
    <string name="error_message">Došlo k chybě. Opakujte akci později.</string>
    <string name="collect_diagnostics_title">Sběr diagnostických dat</string>
    <string name="collect_diagnostics_desc">"V rámci našeho úsilí o poskytování co nejkvalitnější sítě a možností zařízení je toto zařízení vybaveno diagnostickým softwarem.

V souladu se zásadami ochrany osobních údajů společnosti T-Mobile tento software sbírá diagnostické údaje, aby společnost T-Mobile mohla lépe odstraňovat technické problémy s vaším zařízením nebo službou.

Přenos diagnostických dat je zdarma a nepočítá se do vašeho používání dat společnosti T-Mobile.

Software nezachycuje obsah hovorů ani zpráv.

Tuto funkci lze zakázat v položkách Nastavení, potom \"Utajení\" a \"Sběr diagnostických dat\"."</string>
    <string name="allow_collect_diagnostics">Ano, chci sdílet diagnostická data se společností T-Mobile.</string>
    <string name="on_screen_title">Používání klávesnice na obrazovce</string>
    <string name="sip_descrip_txt">Naučte se, jak zadávat text rychle. Nedělejte si starosti s tím, že musíte pokaždé stisknout tu správnou klávesu — software to za vás opraví.</string>
    <string name="touch_to_type_hint">Klepnutím začnete psát</string>
    <string name="sip_hint_1">Stiskněte tlačítko se šipkou Zpět</string>
    <string name="sip_hint_2">pro zavření klávesnice.</string>
    <string name="data_sync_title">Automaticky synchronizovat data</string>
    <string name="data_sync_message">Váš telefon může automaticky stahovat data, abyste měli aktuální informace o počasí a o cenách akcií. Pokud nemáte neomezený datový plán, výběr této možnosti může znamenat další poplatky ze strany vašeho bezdrátového poskytovatele služeb.</string>
    <string name="data_sync_checkbox">Automaticky synchronizovat internetová data</string>
    <string name="timezone_title">Nastavit aktuální čas</string>
    <string name="timezone_summary">Nelze zjistit vaše aktuální časové pásmo. Klepnutím níže nastavíte čas a datum.</string>
    <string name="timezone_title_set_date">Nastavit datum</string>
    <string name="timezone_title_set_timezone">Vybrat časové pásmo</string>
    <string name="timezone_title_set_time">Nastavit čas</string>
    <string name="location_sharing_title">Používat službu zjištění polohy Google</string>
    <string name="location_sharing_message">Služba zjištění polohy Google poskytuje aplikacím přibližnou polohu bez pomoci GPS.</string>
    <string name="location_disable_message">Tyto funkce můžete zakázat v Nastavení v částech Poloha a Hledání.</string>
    <string name="yes_agree">"Povolit službě zjištění polohy Google sbírat anonymní data o poloze.  Sběr proběhne, až nebude běžet žádná aplikace."</string>
    <string name="privacy_agree">Používejte funkci Moje poloha pro vyhledávání v Google a pro další služby Google.</string>
    <string name="vzw_phone_activating">Aktivace...</string>
    <string name="vzw_phone_activation">Aktivace telefonu</string>
    <string name="vzw_phone_activation_wait_message">Počkejte, až se telefon připojí k Verizon Wireless a automaticky se aktivuje.</string>
    <string name="vzw_phone_activation_problem">Při aktivaci telefonu došlo k potížím. Kontaktujte služby zákazníkům.</string>
    <string name="vzw_phone_activation_Congratulations">Blahopřejeme! Telefon je nyní aktivní.</string>
    <string name="vzw_location_sharing_title">Svolení se sběrem dat o poloze</string>
    <string name="vzw_location_title">Služby zjištění polohy Verizon</string>
    <string name="vzw_location_summary">Použít služby zjištění polohy, které poskytuje Verizon Wireless</string>
    <string name="vzw_location_dialog_description">Výběrem položky \"Služby zjištění polohy Verizon\" umožníte společnosti Verizon Wireless a třetí straně ověřené a potvrzené služby zjištění polohy pro přístup k určitým službám tak, aby některé informace o poloze byly k dispozici prostřednictvím zařízení a/nebo sítě.</string>
    <string name="vzw_what_would_you_backup_title">Co chcete zálohovat</string>
    <string name="vzw_use_network">Používat sítě</string>
    <string name="vzw_update_schedule">Frekvence aktualizace</string>
    <string name="vzw_wifi_network_only">Pouze síť Wi-Fi</string>
    <string name="vzw_both_wifi_mobile">Wi-Fi i mobilní sítě</string>
    <string name="vzw_cancel_btn_text">Storno</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_title">Zálohovat média</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_text">"Pokud je vybrána možnost \"Pouze Wi-Fi\", je k zálohování vašich médií požadováno připojení Wi-Fi. Zálohování proběhne pouze přes Wi-Fi.

Pokud je vybrána možnost \"Wi-Fi nebo datová síť Verizon Wireless\", bude použita mobilní síť, pokud není Wi-Fi k dispozici.

Při používání této mobilní sítě mohou být účtovány standardní poplatky za používání v závislosti na vašem datovém plánu nebo tarifu."</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_wifi_only_text">Zálohování je momentálně nastaveno tak, že má probíhat přes Wi-Fi. Pro další možnosti zálohování navštivte Nastavení -> Účty a synchronizace -> Backup Assistant Plus a klepněte na položku Použít sítě.</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_Dont_remind">Tuto zprávu již nezobrazovat</string>
    <string name="vzw_update_schedule_morning">Každé ráno</string>
    <string name="vzw_update_schedule_morning_summary">(06.00-12.00)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_afternoon">Každé odpoledne</string>
    <string name="vzw_update_schedule_afternoon_summary">(12.00-18.00)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_evening">Každý večer</string>
    <string name="vzw_update_schedule_evening_summary">(18.00-00.00)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_latenight">Každou noc</string>
    <string name="vzw_update_schedule_latenight_summary">(00.00-6.00)</string>
    <string name="vzw_back_music">Hudba</string>
    <string name="vzw_back_pictures">Obrázky</string>
    <string name="vzw_back_videos">Videa</string>
    <string name="std_location_title">Služby samostatného modulu GPS</string>
    <string name="std_location_summary">Použít služby zjištění polohy na základě samostatného modulu GPS</string>
    <string name="std_location_dialog_description">Pokud vyberete položku \"Služby samostatného modulu GPS\", povolíte přístup ke všem informacím o umístění jakékoli třetí straně prostřednictvím webu, softwaru nebo periferních komponent, které si nainstalujete, stáhnete, přidáte nebo připojíte k zařízení nebo jakýmkoli jiným způsobem. Povolení této funkce by pro uživatele tohoto zařízení mohlo znamenat určité rizika.</string>
    <string name="google_location_title">Služby zjištění polohy Google</string>
    <string name="google_location_summary">Použít služby zjištění polohy, které poskytuje Google</string>
    <string name="setup_additional_accounts_title">Nastavit další účty</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description">Když si nastavíte účty, můžete získat přístup k e-mailům a sociálním sítím a stahovat nový obsah do telefonu.</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description_tablet">Když si nastavíte účty, můžete získat přístup k e-mailům a sociálním sítím a stahovat nový obsah do tabletu.</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description_chacha">Synchronizujte poštu, kontakty, události kalendáře, sociální aktualizace a mnohem více tak, že si nastavíte další účty.</string>
    <string name="setup_additional_accounts_category1_title">Účty</string>
    <string name="add_accounts">Přidat účet</string>
    <string name="add_accounts_summary">\@string/add_accounts_summary</string>
    <string name="general_progressbar_title">Probíhá zpracování...</string>
    <string name="setup_mail_social_network_category1_title">Pošta</string>
    <string name="setup_mail_social_network_category2_title">Sociální sítě</string>
    <string name="header_add_an_account">Přidat účet</string>
    <string name="facebook_account">Facebook</string>
    <string name="facebook_account_instruction">Facebook account allows you to share with your friends and sync contacts, updates, photos, and events.</string>
    <string name="facebook_account_instruction_chacha">Nastavte si účet Facebook pro zobrazování a sdílení vašich nejnovějších aktualizací se serverem Facebook.</string>
    <string name="facebook_account_instruction_signed_in">Úspěšně jste vytvořili účet Facebook v HTC Sense. Nyní si můžete číst a zveřejňovat aktualizace v aplikaci Lidé, Galerie a Kalendář nebo chatovat s přáteli v aplikaci Facebook Chat.</string>
    <string name="facebook_account_setup_account">Nastavit účet</string>
    <string name="chooseoperator">Vyberte operátora</string>
    <string name="tell_htc_title">Sdělit společnosti HTC</string>
    <string name="tell_htc_desc">Sdělit společnosti HTC je software, který běží na pozadí vašeho telefonu a který umožňuje společnosti HTC shromažďovat anonymní informace o tom, jak telefon používáte. Hlavním účelem shromažďování těchto informací je přispět k tomu, aby naše telefony byly snazší a uživatelé měli více zábavy. Přečtěte si <a href="oobe_tell_htc://">Prohlášení o ochraně osobních údajů v rámci služby Sdělit společnosti HTC</a> pro pochopení toho, jakým způsobem společnost HTC bude shromažďovat a používat.</string>
    <string name="tell_htc_desc_tablet">Sdělit společnosti HTC je software, který běží na pozadí vašeho tabletu a který umožňuje společnosti HTC shromažďovat anonymní informace o tom, jak tablet používáte. Hlavním účelem shromažďování těchto informací je přispět k tomu, aby naše tablety byly snazší a uživatelé měli více zábavy. Přečtěte si <a href="oobe_tell_htc://">Prohlášení o ochraně osobních údajů v rámci služby Sdělit společnosti HTC</a> pro pochopení toho, jakým způsobem společnost HTC bude shromažďovat a používat.</string>
    <string name="tell_htc_yes_agree_msg">Umožnit společnosti HTC shromažďovat a používat anonymní informace, jak to popisuje Prohlášení o ochraně osobních údajů v rámci služby Sdělit společnosti HTC.</string>
    <string name="tell_htc_disable_agree_msg">Opravdu chcete zakázat službu Sdělit společnosti HTC? Ocenili bychom, kdybyste nám pomohli zlepšit naše produkty a služby.</string>
    <string name="wifi_networks_detected_title">Byly nalezeny sítě Wi-Fi</string>
    <string name="wifi_networks_detected_message">Připojením k Wi-Fi se může zlepšit rychlost procesu nastavení.</string>
    <string name="wifi_networks_detected_checkbox_message">Připojit k síti Wi-Fi</string>
    <string name="location_enable_warning_title">Zakázat službu zjištění polohy?</string>
    <string name="location_enable_warning_message">Když zakážete sběr polohy, bude zakázáno také používání služby zjištění polohy, které je nutné proto, aby se některé aplikace mohly automaticky aktualizovat. Opravdu chcete službu zjištění polohy zakázat?</string>
    <string name="lockscreen_sim_unlock_progress_dialog_message">Odemknutí karty SIM a nastavení telefonu…</string>
    <string name="Sync_data_title">Plánovaná synchronizace</string>
    <string name="Sync_data_title_set_auto">Data jsou synchronizována automaticky</string>
    <string name="Sync_data_title_set_never">Ručně synchronizovat data</string>
    <string name="Sync_data_content_set_auto">Synchronizovat data pro poštu, kontakty, kalendář, počasí a další služby.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_auto_chacha">Synchronizovat data pro mě.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_never">Nesynchronizovat. Provedu synchronizaci dat ručně.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_never_chacha">Budu data synchronizovat ručně.</string>
    <string name="Sync_data_description">Pokud nemáte neomezený datový plán, může synchronizace dat znamenat další poplatky za data ze strany vašeho bezdrátového poskytovatele služeb.</string>
    <string name="Sync_data_description_brightstar">Některé aplikace v tomto zařízení vyžadují připojení k datové síti, které si bude žádat dodatečné náklady. Doporučujeme vám získat internetový datový plán. Další podrobnosti vám sdělí operátor.</string>
    <string name="Internet_connection_title">Internetové připojení</string>
    <string name="Internet_connection_type_title">Typ připojení</string>
    <string name="Internet_connection_yes_4g">Yes 4G nebo Wi-Fi</string>
    <string name="Internet_connection_mobile">Mobilní síť nebo Wi-Fi</string>
    <string name="Internet_connection_title_set_wifi">Pouze Wi-Fi</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_yes_4g">Použít Yes 4G jako primární internetové připojení.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_mobile">Máte datový plán datový plán u svého bezdrátového poskytovatele služeb? Zvolte si tento.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_mobile_chacha">Mám datový plán.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi">Nemáte datový plán? Zvolte si tento.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_chacha">Nemám datový plán.</string>
    <string name="Internet_connection_description">Tyto možnosti můžete kdykoli později změnit v Nastaveních.</string>
    <string name="ota_title_need_ota">Aktivace telefonu</string>
    <string name="ota_title_try_again">Problém s aktivací</string>
    <string name="ota_title_failed">Problém s aktivací</string>
    <string name="ota_title_success">Telefon byl úspěšně aktivován</string>
    <string name="activate">Aktivovat</string>
    <string name="try_again">Znovu zkusit aktivaci</string>
    <string name="ota_description_need_ota">"Stiskněte tlačítko \"Aktivovat\", chcete-li začít telefon používat.

Proces aktivace může chvíli trvat.

Počkejte prosím, než bude telefon aktivován."</string>
    <string name="ota_description_try_again">Při aktivaci telefonu došlo k potížím. Opakujte akci nebo se obraťte na oddělení péče o zákazníky.</string>
    <string name="ota_description_failed">Při aktivaci telefonu došlo k potížím. Kontaktujte služby zákazníkům.</string>
    <string name="ota_description_success">"Gratulujeme!

Váš nový telefon Verizon Wireless je nyní aktivován.

Vaše telefonní číslo je: %s"</string>
    <string name="back_up_title">Zálohovat nastavení</string>
    <string name="back_up_content">Vaše nastavení (například záložky a hesla pro Wi-Fi) lze automaticky zálohovat na účet Google. Když si potom pořídíte nový telefon HTC, můžete si nastavení zkopírovat do nového telefonu.</string>
    <string name="back_up_description">Nastavení zálohování můžete kdykoli změnit v Nastavení v části Utajení.</string>
    <string name="back_up_check_message">Zálohovat má nastavení na účet Google</string>
    <string name="csl_loading">Načítání...</string>
    <string name="csl_title">Connection setup</string>
    <string name="csl_name_1">1O1O (Apps. and setting)</string>
    <string name="csl_name_2">one2free (Apps. and setting)</string>
    <string name="csl_name_3">1O1O (setting only)</string>
    <string name="csl_name_4">one2free (setting only)</string>
    <string name="csl_name_5">New World Mobility(setting only)</string>
    <string name="transfer_data_title">Přesunout mé věci</string>
    <string name="transfer_data_title_chacha">Snadný přesun</string>
    <string name="transfer_data_content">V závislosti na možnostech vašeho starého telefonu můžete přes Bluetooth přesunout kontakty a další data do nového telefonu HTC.</string>
    <string name="transfer_data_content_tablet">V závislosti na možnostech vašeho starého telefonu můžete přes Bluetooth přesunout kontakty a další data do nového tabletu HTC.</string>
    <string name="transfer_data_content_chacha">Přesuňte své věci ze starého telefonu do nového telefonu HTC pomocí Bluetooth.</string>
    <string name="transfer_data_button_message">Přesunout mé věci</string>
    <string name="transfer_data_button_message_chacha">Přesunout věci</string>
    <string name="htc_account_set_up_title">HTC Sense</string>
    <string name="htc_account_set_up_content">Účet HTC Sense vám umožňuje...</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_01">Stahovat nové aplikace, widgety, tapety a další věci od HTC do telefonu</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_02">Získat vzdálený přístup k telefonu</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_03">Automaticky sdílet materiály s přáteli, kteří mají telefon HTC</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_04">Zaregistrovat telefon u společnosti HTC</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_05">Synchronizovat kontakty z vašich výchozích účtů Gmail a Exchange</string>
    <string name="htc_account_set_up_button_message">Nastavit účet</string>
    <string name="htc_account_signed_in_title">HTC Sense</string>
    <string name="htc_account_signed_in_description_01">Úspěšně jste se přihlásili na účet HTC Sense. Můžete navštívit</string>
    <string name="htc_account_signed_in_link"><a href="http://www.htcsense.com">www.htcsense.com</a></string>
    <string name="htc_account_signed_in_description_02">a získat online přístup k telefonu.</string>
    <string name="kaixin001_title">Kaixin001</string>
    <string name="kaixin001_summary">Přečtěte si a zveřejněte aktualizace v síti Kaixin001</string>
    <string name="sinaweibo_title">Sina weibo</string>
    <string name="sinaweibo_summary">Přečtěte si a zveřejněte aktualizace v síti Sina weibo</string>
    <string name="jiepang_title">JiePang</string>
    <string name="jiepang_summary">Přečtěte si a zveřejněte aktualizace v síti JiePang</string>
    <string name="renren_title">RenRen</string>
    <string name="renren_summary">Přečtěte si a zveřejněte aktualizace v síti RenRen</string>
    <string name="welcome_activity_title">Vítá vás průvodce nastavením</string>
    <string name="welcome_preface">Tento průvodce nastavením vám pomůže přizpůsobit telefon v několika krocích. Pomůže vám maximálně využívat váš telefon Verizon Wireless tak, že vám pomůže:</string>
    <string name="welcome_notice1">Pomůže vám také se zálohováním všech důležitých budoucích dat.</string>
    <string name="welcome_notice2">Průběh je zobrazen ve spodní části obrazovky. Kdykoli můžete některé kroky přeskočit.</string>
    <string name="privacy_caution_title">Upozornění ohledně ochrany osobních údajů</string>
    <string name="privacy_caution_information">"Tento telefon může určit svou polohu, což je užitečné pro služby, jako je navigace, nakupování a počasí. Pro ochranu svých osobních údajů se ujistěte, že můžete důvěřovat firmám, od nichž si stahujete, a pečlivě si přečtěte jejich zásady ochrany osobních údajů a sdělování.

Připomínáme, že změnu nastavení polohy a ochrany osobních údajů můžete provést v nabídce Nastavení."</string>
    <string name="skip_backup_text">Přeskočit zálohování</string>
    <string name="backup_warning_text">"Pro zálohování vašeho obsahu společnost Verizon potřebuje, abyste se připojili k některému z dříve uvedených e-mailových účtů.

Uživatelské jméno a heslo e-mailového účtu bude použito k obnovení všech data do vašich budoucích telefonů."</string>
    <string name="about_verizon_backup_title">O zálohování Verizon</string>
    <string name="about_verizon_backup_text">"Máte k dispozici 500 MB volného místa na zálohování svých médií.

Společnost Verizon bude nadále chránit obsah vašeho telefonu pravidelným zálohováním na zabezpečené servery.

Pokud chcete, můžete kdykoliv zvýšit velikost svého úložiště tak, že otevřete Backup Assistant Plus."</string>
    <string name="restore_your_media_title">Obnovení médií</string>
    <string name="restore_your_media_text">"Zjistili jsme, že máte u společnosti Verizon uložená média z předchozího telefonu.

Společnost Verizon může automaticky obnovit média do tohoto telefonu."</string>
    <string name="restore_your_media_allow">Obnovit média z mého předchozího telefonu do tohoto telefonu</string>
    <string name="restore_your_media_connect_msg">Po provedení procesu instalace budou vaše média obnovena přes Wi-Fi. Pokud Wi-Fi není k dispozici, bude obnovení pozdrženo a umístěno na rozevírací panel oznámení.</string>
</resources>
