<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Planšetdators nav savienots ar datu pakalpojumu mobilajām ierīcēm. Lai skatītu šo informāciju, tīmekļa pārlūkprogrammā apmeklējiet vietni %s.</string>
    <string name="activation_text">Pieskarieties <b>Aktivizēt</b>", lai aktivizētu mobilo pakalpojumu tūlīt (tas var ilgt vairākas minūtes).

Varat arī pieskarties "<b>Izlaist</b>, lai iestatītu planšetdatoru, izmantojot Wi-Fi savienojumu.</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Kamēr neaktivizēsiet datu pakalpojumu mobilajām ierīcēm, lielākā daļa planšetdatora funkciju nedarbosies.

Ja tagad vēlaties izlaist darbību, vēlāk datu pakalpojumu varēsiet aktivizēt sadaļā Iestatījumi."</string>
    <string name="activation_failure_text">"Datu pakalpojumu mobilajām ierīcēm nevarēja aktivizēt. Iespējams, šī ir īslaicīga problēma.

Ja tagad vēlaties izlaist šo darbību, noteikti vēlāk datu pakalpojumu aktivizējiet sadaļā Iestatījumi. Kamēr neveiksiet aktivizāciju, lielākā daļa planšetdatora funkciju nedarbosies."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Datu pakalpojumu mobilajām ierīcēm nevarēja aktivizēt. Iespējams, šī ir īslaicīga problēma, kuru var atrisināt, restartējot planšetdatoru.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Radās kļūda, tādēļ pirms atkārtota aktivizācijas mēģinājuma planšetdators ir jāizslēdz un jārestartē. Planšetdators tiks automātiski izslēgts pēc 60 sekundēm, vai arī pieskarieties <b>Izslēgt tūlīt</b>".

Kad planšetdators ir izslēgts, nospiediet barošanas pogu, lai to restartētu."</string>
    <string name="name_activity_title">Šī planšetdatora īpašnieks ir...</string>
    <string name="name_activity_text">Planšetdatorā tiek izmantots jūsu vārds, lai personalizētu dažas lietotnes.</string>
    <string name="tos_agreement_text">"Jūs piekrītat, ka jūsu planšetdatorā var tikt saņemti un instalēti Google nodrošinātie atjauninājumi.

Uz šī planšetdatora lietošanu attiecas konfidencialitātes politika un citi noteikumi. "<annotation id="learn_more">Uzziniet vairāk</annotation>.</string>
    <string name="setup_complete_message">Planšetdators ir iestatīts un gatavs lietošanai.</string>
    <string name="sim_missing_text">Skatiet planšetdatora komplektācijā iekļautos norādījumus.</string>
</resources>
