<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">Vitajte</string>
    <string name="setup_wizard_title">Sprievodca nastavením</string>
    <string name="error_dialog_title">Pozor</string>
    <string name="next_button_label">Ďalej</string>
    <string name="finish_button_label">Dokončiť</string>
    <string name="back_button_label">Späť</string>
    <string name="skip_button_label">Preskočiť</string>
    <string name="done">OK</string>
    <string name="cancel_button_label">Zrušiť</string>
    <string name="retry_button_label">Skúsiť znova</string>
    <string name="restart_button_label">Reštartovať</string>
    <string name="done_button_label">Dokončiť nastavenie</string>
    <string name="try_again_button_label">Skúsiť znova</string>
    <string name="close_button_label">Zavrieť</string>
    <string name="edit_text_help">Ak chcete začať písať, dotknite sa ľubovoľného textového poľa.</string>
    <string name="add_a_google_account">Pridať účet Google</string>
    <string name="add_apn">Nastavenia bezdrôtovej siete</string>
    <string name="talk">Google Talk</string>
    <string name="email">Google Mail</string>
    <string name="setup_device_title">Nastavenie vášho ^1</string>
    <string name="open_keyboard_message_to_continue">Ak chcete pokračovať, vysuňte klávesnicu.</string>
    <string name="emergency_dial">Tiesňové volanie</string>
    <string name="change_language">Zmeniť jazyk</string>
    <string name="close_keyboard_message">Ak chcete pokračovať, zasuňte klávesnicu.</string>
    <string name="is_not_available"><b>^1</b> nie je k dispozícii.</string>
    <string name="hint_size"><b>^1</b> obsahuje menej než 6 alebo viac než 30 znakov.</string>
    <string name="hint_numbers_only"><b>^1</b> neobsahuje žiadne písmená.</string>
    <string name="hint_illegal_chars"><b>^1</b>" môže obsahovať iba písmená,
číslice a bodky."</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">Ďalšie pravidlá ochrany osobných údajov</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Zmluvné podmienky Google</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Pravidlá ochrany osobných údajov Google</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Váš telefón nie je pripojený k mobilnej dátovej službe. Ak chcete zobraziť tieto informácie, prejdite vo webovom prehliadači na stránky %s.</string>
    <string name="restore_disable">Zakázať obnovenie</string>
    <string name="restore_enable">Povoliť obnovenie</string>
    <string name="restore_enabled">Ak ste svoje nastavenia predtým zálohovali, budú obnovené.</string>
    <string name="restore_disabled">Vaše nastavenia nebudú obnovené zo zálohy.</string>
    <string name="webview_progress_title">Prebieha pripájanie k doméne...</string>
    <string name="webview_progress_verbose_message">"Firemné servery posielajú do vášho telefónu informácie potrebné na prihlásenie. Môže to trvať niekoľko minút.
Po dokončení tejto akcie sa zobrazí prihlasovacia stránka vašej firmy."</string>
    <string name="enterprise_unmanaged_domain">Táto doména nepoužíva Aplikácie Google. Skontrolujte názov domény a skúste to znova.</string>
    <string name="backup_and_restore">Zálohovanie a obnovenie</string>
    <string name="you_can_use_your_google_account">Svoj účet Google môžete použiť na zálohovanie aplikácií, nastavení (napríklad záložiek a hesiel siete Wi-Fi) a ďalších údajov. Ak ste v minulosti zálohovali údaje pomocou tohto účtu, môžete ich teraz na tomto zariadení obnoviť.</string>
    <string name="restore_from_my_google_account">Obnoviť údaje z môjho účtu Google na tomto zariadení</string>
    <string name="keep_this_device_backed_up">Zálohovať údaje z tohto zariadenia pomocou môjho účtu Google</string>
    <string name="touch_to_begin">Ak chcete začať, dotknite sa obrázka androida.</string>
    <string name="delayed_gaia_agreement">Ak sa rozhodnete pokračovať, vyjadrujete tým súhlas s <annotation id="google_privacy">Pravidlami ochrany osobných údajov spoločnosti Google</annotation> a <annotation id="android_privacy">Ďalšími pravidlami ochrany osobných údajov</annotation>.</string>
    <string name="select_language">Jazyk:</string>
    <string name="start">Spustiť</string>
    <string name="wait_msg">Moment...</string>
    <string name="activation_title">Aktivácia mobilnej dátovej služby</string>
    <string name="activation_title_searching">Prebieha vyhľadávanie služby...</string>
    <string name="activation_title_activating">Prebieha aktivácia...</string>
    <string name="activation_default_network_name">mob. sieť</string>
    <string name="activation_text">Ak chcete aktivovať mobilnú službu, dotknite sa tlačidla <b>Aktivovať</b>". (Aktivácia môže trvať niekoľko minút.)

Ak chcete nastaviť telefón prostredníctvom pripojenia Wi-Fi, dotknite sa tlačidla "<b>Preskočiť</b>.</string>
    <string name="activation_text_standalone">Ak chcete aktivovať mobilnú službu, dotknite sa tlačidla <b>Aktivovať</b>. (Aktivácia môže trvať niekoľko minút.)</string>
    <string name="activation_title_confirm_skip">Preskočiť aktiváciu?</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Kým neaktivujete mobilnú dátovú službu, väčšina funkcií telefónu nebude fungovať.

Ak chcete tento krok teraz preskočiť, môžete ho aktivovať neskôr v časti Nastavenia."</string>
    <string name="activate_now_button_label">Aktivovať</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">Pokračovať</string>
    <string name="activation_button_label">Aktivovať</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">Ak chcete dokončiť nastavenie prostredníctvom pripojenia Wi-Fi, dotknite sa tlačidla <b>Preskočiť</b></string>
    <string name="activation_progress">Aktivácia môže trvať niekoľko minút. Ak chcete nastavenie dokončiť radšej pomocou pripojenia Wi-Fi, dotknite sa tlačidla <b>Preskočiť</b>.</string>
    <string name="activation_progress_gen">Aktivácia môže trvať niekoľko minút.</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">Aktivácia môže trvať niekoľko minút.</string>
    <string name="activation_progress_standalone">Aktivácia môže trvať niekoľko minút.</string>
    <string name="activation_success_title">Aktivácia bola dokončená</string>
    <string name="activation_success_text">Ak chcete pokračovať v nastaveniach, dotknite sa tlačidla <b>Ďalej</b>.</string>
    <string name="activation_success_text_gen">Dokončenie aktivácie vyžaduje reštartovanie systému.</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">Ak chcete pokračovať, dotknite sa možnosti <b>Ďalej</b>".

Aktivácia prebehla úspešne. Mobilná dátová sieť však môže byť k dispozícii až o niekoľko minút."</string>
    <string name="activation_failure_title">Aktivácia sa nepodarila</string>
    <string name="activation_failure_text">"Mobilné dátové služby sa nepodarilo aktivovať. Môže sa jednať o dočasný problém.

Ak chcete tento krok teraz preskočiť, uistite sa, že ho aktivujete neskôr v časti Nastavenia. Kým ho neaktivujete, väčšina funkcií telefónu nebude fungovať."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Vašu mobilnú dátovú službu nebolo možné aktivovať. Môže ísť o dočasný problém, ktorý sa dá vyriešiť reštartovaním telefónu.</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">Mobilnú dátovú službu sa nepodarilo aktivovať. Ak sa chcete o aktiváciu pokúsiť znova, dotknite sa položky <b>Skúsiť znova</b>".

Mobilnú dátovú službu môžete aktivovať neskôr v Nastaveniach v časti "<b>Bezdrôtové pripojenie a siete > mobilné siete</b></string>
    <string name="activation_cancel_title">Bolo vyžiadané zrušenie</string>
    <string name="activation_cancel_text">Prebieha zrušenie aktivácie... môže to trvať 5 až 10 sekúnd.</string>
    <string name="activation_canceled_title">Aktivácia bola zrušená</string>
    <string name="activation_canceled_text">Naozaj chcete aktiváciu zrušiť? Skôr ako sa budete môcť pripojiť k Internetu pomocou služby mobilnej siete, musíte službu aktivovať. Ak sa chcete znova pokúsiť o aktiváciu, dotknite sa možnosti <b>Späť</b>".

Ak chcete nastavenie dokončiť pomocou pripojenia Wi-Fi, dotknite sa možnosti "<b>Ďalej</b>".

Službu mobilnej siete môžete aktivovať neskôr v Nastaveniach v sekcii "<b>Bezdrôtové pripojenie a siete > Mobilné siete</b>.</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"Aktivácia bola zrušená.

Mobilné dátové siete môžete aktivovať neskôr v Nastaveniach v časti "<b>Bezdrôtové pripojenie a siete > mobilné siete</b>.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Vyskytla sa chyba, ktorá vyžaduje, aby bol telefón pred ďalším pokusom o aktiváciu vypnutý a opäť zapnutý. Telefón sa vypne automaticky o 60 sekúnd, prípadne ho môžete <b>Vypnúť ihneď</b>".

Po vypnutí ho stlačením tlačidla Napájania znova zapnite."</string>
    <string name="shutdown_button_label">Vypnúť teraz</string>
    <string name="reboot_button_label">Reštartovať</string>
    <string name="notification_update_title">Váš účet je potrebné aktualizovať</string>
    <string name="notification_update_message">Ak chcete Sprievodcu nastavením spustiť znova, dotknite sa tu.</string>
    <string name="name_activity_title">Tento telefón patrí používateľovi...</string>
    <string name="name_activity_text">Telefón používa vaše meno na prispôsobenie niektorých aplikácií.</string>
    <string name="location_sharing_title">Použitie polohy Google</string>
    <string name="location_sharing_message">"Služba určovania polohy Google využíva údaje zo zdrojov, ako sú napríklad siete Wi-Fi a mobilné siete, aby umožnila aplikáciám určiť vašu približnú polohu aj v prípade, ak je signál GPS nedostupný.

Tieto možnosti môžete kedykoľvek zmeniť v Nastaveniach."</string>
    <string name="location_sharing_message_wifi_only">"Služba určovania polohy Google využíva údaje zo zdrojov, ako sú napríklad siete Wi-Fi, aby umožnila aplikáciám určiť vašu približnú polohu aj v prípade, ak je signál GPS nedostupný.

Tieto možnosti môžete kedykoľvek zmeniť v Nastaveniach."</string>
    <string name="yes_agree">Povoľte službe určovania polohy Google zber anonymných údajov o polohe. Niektoré údaje môžu byť uložené vo vašom zariadení. Zhromažďovanie údajov môže prebiehať aj vtedy, keď nie sú spustené žiadne aplikácie.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">Používať funkciu Moja poloha pre výsledky vyhľadávania a ďalšie služby Google.</string>
    <string name="tos_title">Služby Google</string>
    <string name="tos_agreement_text">"Súhlasíte s tým, že váš telefón môže prijímať a inštalovať aktualizácie od spoločnosti Google.

Používanie tohto telefónu podlieha pravidlám ochrany osobných údajov a ďalším podmienkam. "<annotation id="learn_more">Viac informácií</annotation></string>
    <string name="setup_complete_title">Nastavenie bolo dokončené</string>
    <string name="setup_complete_message">Váš telefón je nastavený a pripravený na použitie.</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">Ak chcete obnoviť kontakty z iného telefónu Verizon, spustite aplikáciu Verizon Backup Assistant.</string>
    <string name="prepay_setup_title">Nastaviť dátovú službu</string>
    <string name="prepay_setup_message">Chcete nastaviť bezdrôtové dátové služby? Možnosti tejto predplatenej služby dokážu vyhovieť každému životnému štýlu. Nastaviť ich môžete aj neskôr v ponuke Nastavenia.</string>
    <string name="prepay_agree_button_label">Zaregistrovať sa</string>
    <string name="prepay_disagree_button_label">Nie, ďakujem</string>
    <string name="sim_missing_title">Karta SIM sa nenašla</string>
    <string name="sim_missing_text">Prečítajte si pokyny od výrobcu vášho telefónu.</string>
</resources>
