<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Tablični računalnik ni povezan z mobilnim podatkovnim prenosom. Če želite te informacije videti zdaj, v brskalniku odprite %s.</string>
    <string name="activation_text">Če želite vklopiti mobilni podatkovni prenos, se dotaknite <b>Aktiviraj</b>". (To lahko traja nekaj minut.)

Če želite tablični računalnik nastaviti s povezavo Wi-Fi, se dotaknite "<b>Preskoči</b>.</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Večina funkcij tabličnega računalnika ne bo delovala, dokler ne vklopite mobilnega podatkovnega prenosa.

Aktivirate ga lahko pozneje v razdelku »Nastavitve«."</string>
    <string name="activation_failure_text">"Mobilnega podatkovnega prenosa ni bilo mogoče vklopiti. To je lahko začasna težava.

Vklopite ga lahko pozneje v razdelku »Nastavitve«. Dokler ga ne vklopite, večina funkcij tabličnega računalnika ne bo delovala."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Mobilnega podatkovnega prenosa ni bilo mogoče vklopiti. Morda gre za začasno težavo, ki jo lahko odpravite z vnovičnim zagonom tabličnega računalnika.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Prišlo je do napake, zaradi katere morate tablični računalnik zaustaviti in znova zagnati, preden ga lahko spet poskusite aktivirati. Tablični računalnik se bo samodejno zaustavil čez 60 sekund, lahko pa se dotaknete gumba <b>Ustavi zdaj</b>". 

Ko se tablični računalnik izklopi, pritisnite gumb za napajanje, da ga znova vklopite."</string>
    <string name="name_activity_title">Lastnik tabličnega računalnika je ...</string>
    <string name="name_activity_text">Tablični računalnik prilagodi nekatere programe z vašim imenom.</string>
    <string name="tos_agreement_text">"Strinjate se, da lahko vaš tablični računalnik sprejema in namešča Googlove posodobitve.

Uporabo tega tabličnega računalnika urejajo pravilnik o zasebnosti in drugi pogoji. "<annotation id="learn_more">Več o tem</annotation></string>
    <string name="setup_complete_message">Tablični računalnik je nastavljen in pripravljen za uporabo.</string>
    <string name="sim_missing_text">Preberite navodila, ki ste jih dobili s tabličnim računalnikom.</string>
</resources>
