<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Музика(віджет)</string>
    <string name="app_name_listen">Віджет Listen</string>
    <string name="music_widget_3D_provider_label">Музика</string>
    <string name="music_widget_3D_provider_label_listen">Listen</string>
    <string name="widget_name">Музика</string>
    <string name="widget_name_listen">Listen</string>
    <string name="music_info_loading">Пошук музики...</string>
    <string name="go_application">Торкніться для переходу до музичної програми.</string>
    <string name="go_application_listen">Торкніться для переходу до програми Listen.</string>
    <string name="no_music_found">Музику не знайдено. Торкніться для переходу до музичної програми.</string>
    <string name="no_music_found_listen">Музику не знайдено. Торкніться для переходу до програми Listen.</string>
    <string name="no_sdcard_found">"Не знайдено карту пам'яті. Торкніться для переходу до музичної програми."</string>
    <string name="no_sdcard_found_listen">"Не знайдено карту пам'яті. Торкніться для переходу до програми Listen."</string>
    <string name="no_sd_card">"Немає карти пам'яті. Торкніться для переходу до музичної програми."</string>
    <string name="no_sd_card_listen">"Немає карти пам'яті. Торкніться для переходу до програми Listen."</string>
    <string name="sd_card_unavailible">"Карта пам'яті недоступна, тому що вона використовується як носій USB. Торкніться для переходу до музичної програми."</string>
    <string name="sd_card_unavailible_listen">"Карта пам'яті недоступна, тому що вона використовується як носій USB. Торкніться для переходу до програми Listen."</string>
    <string name="sd_card_eject_found">"Карту пам'яті відключено. Торкніться для переходу до музичної програми."</string>
    <string name="sd_card_eject_found_listen">"Карту пам'яті відключено. Торкніться для переходу до програми Listen."</string>
    <string name="phone_storage_unavailible">Доступ до вмісту неможливий, оскільки ваш телефон використовується як накопичувач USB. Для доступу до вмісту потрібно вимкнути USB. Натисніть для переходу до музичної програми.</string>
    <string name="fail_to_read_both_storages">"Вміст недоступний, тому що відбулася помилка пам'яті. Натисніть для переходу до музичної програми."</string>
    <string name="no_music_in_queue">Вибрати композиції з бібліотеки для відтворення. Натисніть для переходу до музичної програми.</string>
    <string name="no_music_in_queue_listen">Виберіть пісні з бібліотеки для відтворення музики. Торкніться для переходу до програми Listen.</string>
    <string name="music_in_dmc_mode">"Керування музикою зараз здійснюється дистанційно. Торкніться, щоб відкрити під'єднаний контролер музичних файлів."</string>
    <string name="music_in_dmc_mode_listen">"Керування програмою Listen зараз здійснюється дистанційно. Торкніться, щоб відкрити під'єднаний контролер музичних файлів."</string>
    <string name="widget_detail_description">Керування відтворенням музики й перегляд обкладинки альбому для поточної доріжки.</string>
    <string name="recent_playlist">Нещодавно відтворений</string>
    <string name="no_recent_playlist">Немає нещодавно відтвореної музики</string>
    <string name="no_music_available">Немає доступної музики</string>
</resources>
