<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Muzički vidžet</string>
    <string name="app_name_listen">Vidžet za Listen</string>
    <string name="music_widget_3D_provider_label">Muzika</string>
    <string name="music_widget_3D_provider_label_listen">Listen</string>
    <string name="widget_name">Muzika</string>
    <string name="widget_name_listen">Listen</string>
    <string name="music_info_loading">Traži se muzika...</string>
    <string name="go_application">Dodirnite da biste prešli na muzičku aplikaciju.</string>
    <string name="go_application_listen">Tapnite da biste prešli na aplikaciju za Listen.</string>
    <string name="no_music_found">Muzika nije nađena. Dodirnite da biste prešli na muzičku aplikaciju.</string>
    <string name="no_music_found_listen">Muzika nije nađena. Tapnite da biste prešli na aplikaciju za Listen.</string>
    <string name="no_sdcard_found">SD kartice nije nađena. Dodirnite da biste prešli na muzičku aplikaciju.</string>
    <string name="no_sdcard_found_listen">Nije nađena SD kartica. Tapnite da biste prešli na aplikaciju za Listen.</string>
    <string name="no_sd_card">Nema SD kartice. Dodirnite da biste prešli na muzičku aplikaciju.</string>
    <string name="no_sd_card_listen">Nema SD kartice. Tapnite da biste prešli na aplikaciju za Listen.</string>
    <string name="sd_card_unavailible">SD kartica nije dostupna jer se koristi kao USB memorija. Dodirnite da biste prešli na muzičku aplikaciju.</string>
    <string name="sd_card_unavailible_listen">SD kartica nije na raspolaganju jer se koristi kao USB memorija. Tapnite da biste prešli na aplikaciju za Listen.</string>
    <string name="sd_card_eject_found">SD kartica je otkačena. Dodirnite da biste prešli na muzičku aplikaciju.</string>
    <string name="sd_card_eject_found_listen">SD kartica je izbačena. Tapnite da biste prešli na aplikaciju za Listen.</string>
    <string name="phone_storage_unavailible">Vaš sadržaj je nedostupan zato što se vaš telefon koristi kao USB memorija. Otkačite USB da biste pristupili svom sadržaju. Dodirnite da biste prešli na muzičku aplikaciju.</string>
    <string name="fail_to_read_both_storages">Vaš sadržaj nije dostupan zbog greške u memoriji. Dodirnite da biste prešli na muzičku aplikaciju.</string>
    <string name="no_music_in_queue">Izaberite pesme iz vaše biblioteke da biste slušali muziku. Dodirnite da biste prešli na muzičku aplikaciju.</string>
    <string name="no_music_in_queue_listen">Izaberite pesme iz vaše biblioteke da biste slušali muziku. Tapnite da biste prešli na aplikaciju za Listen.</string>
    <string name="music_in_dmc_mode">Muzika se trenutno daljinski kontroliše. Dodirnite da biste otvorili poverzani kontroler muzike i multimedije.</string>
    <string name="music_in_dmc_mode_listen">Listen se trenutno daljinski kontroliše. Dodirnite da biste otvorili povezani kontroler muzike i multimedije.</string>
    <string name="widget_detail_description">Kontrolišite reprodukciju muzike i način prikaza albuma za trenutnu numeru.</string>
    <string name="recent_playlist">Skoro reprodukovano</string>
    <string name="no_recent_playlist">Nema skoro reprodukovane muzike</string>
    <string name="no_music_available">Muzika nije dostupna</string>
</resources>
