<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Widget Muzică</string>
    <string name="app_name_listen">Widget Listen</string>
    <string name="music_widget_3D_provider_label">Muzică</string>
    <string name="music_widget_3D_provider_label_listen">Listen</string>
    <string name="widget_name">Muzică</string>
    <string name="widget_name_listen">Listen</string>
    <string name="music_info_loading">Se caută muzica...</string>
    <string name="go_application">Apasă pentru a accesa aplicaţia pentru muzică.</string>
    <string name="go_application_listen">Apăsaţi pentru a accesa aplicaţia Listen.</string>
    <string name="no_music_found">Nu a fost găsită muzică. Apasă pentru a accesa aplicaţia pentru muzică.</string>
    <string name="no_music_found_listen">Nu a fost găsită muzică. Apăsaţi pentru a accesa aplicaţia Listen.</string>
    <string name="no_sdcard_found">Cartela SD nu a fost găsită. Apăsaţi pentru a accesa aplicaţia pentru muzică.</string>
    <string name="no_sdcard_found_listen">Cartelă SD inexistentă. Apăsaţi pentru a accesa aplicaţia Listen.</string>
    <string name="no_sd_card">Cartelă SD inexistentă. Apăsaţi pentru a accesa aplicaţia pentru muzică.</string>
    <string name="no_sd_card_listen">Cartelă SD inexistentă. Apăsaţi pentru a accesa aplicaţia Listen.</string>
    <string name="sd_card_unavailible">Cartela SD este indisponibilă deoarece este folosită ca spaţiu de stocare USB. Apasă pentru a accesa aplicaţia pentru muzică.</string>
    <string name="sd_card_unavailible_listen">Cartela SD este indisponibilă deoarece este folosită ca unitate de stocare USB. Apăsaţi pentru a accesa aplicaţia Listen.</string>
    <string name="sd_card_eject_found">Cartelă SD decuplată. Apăsaţi pentru a accesa aplicaţia pentru muzică.</string>
    <string name="sd_card_eject_found_listen">Cartelă SD demontată. Apăsaţi pentru a accesa aplicaţia Listen.</string>
    <string name="phone_storage_unavailible">Conţinutul dvs. nu este disponibil deoarece telefonul este utilizat ca unitate de stocare USB. Deconectaţi USB pentru a vă accesa conţinutul. Apăsaţi pentru a accesa aplicaţia pentru muzică.</string>
    <string name="fail_to_read_both_storages">Conţinutul este indisponibil din cauza unei erori de stocare. Apăsaţi pentru a accesa aplicaţia pentru muzică.</string>
    <string name="no_music_in_queue">Alegeţi melodii din bibliotecă pentru a asculta muzică. Apăsaţi pentru a accesa aplicaţia pentru muzică.</string>
    <string name="no_music_in_queue_listen">Alegeţi melodii din bibliotecă pentru a asculta muzică. Apăsaţi pentru a accesa aplicaţia Listen.</string>
    <string name="music_in_dmc_mode">Muzica este controlată de la distanţă în prezent. Apăsaţi pentru a deschide controlerul media muzical conectat.</string>
    <string name="music_in_dmc_mode_listen">Listen este controlată de la distanţă în prezent. Apăsaţi pentru a deschide controlerul media muzical conectat.</string>
    <string name="widget_detail_description">Controlează redarea melodiilor şi vizualizează coperta albumului piesei curente.</string>
    <string name="recent_playlist">Redate recent</string>
    <string name="no_recent_playlist">Nicio melodie redată recent</string>
    <string name="no_music_available">Nicio melodie disponibilă</string>
</resources>
