<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_label">مدير دانلود</string>
    <string name="permlab_downloadManager">دسترسي به مديريت دانلود كردن.</string>
    <string name="permdesc_downloadManager">به برنامه كاربردي اجازه مي دهد به مديريت دانلود دسترسي داشته و از آن براي دانلود فايلها استفاده نمايد. برنامه هاي كاربردي مضر مي توانند براي اختلال در دانلودها و دسترسي به اطلاعات خصوصي از آن استفاده نمايند.</string>
    <string name="permlab_downloadManagerAdvanced">كاركردهاي پيشرفته مدير دانلود.</string>
    <string name="permdesc_downloadManagerAdvanced">به برنامه كاربردي اجازه مي دهد به كاركردهاي پيشرفته مدير دانلود دسترسي پيدا كنند. برنامه هاي كاربردي مضر مي توانند براي اختلال در دانلودها و دسترسي به اطلاعات خصوصي از آن استفاده نمايند.</string>
    <string name="permlab_downloadCompletedIntent">ارسال اعلان هاي دانلود.</string>
    <string name="permdesc_downloadCompletedIntent">به برنامه كاربردي اجازه مي دهد اعلان هاي مربوط به دانلودهاي تكميل شده را ارسال نمايد. برنامه هاي كاربردي مضر مي توانند از آن براي به اشتباه انداختن ساير برنامه هاي كاربردي كه فايل ها را دانلود مي كنند استفاده نمايند.</string>
    <string name="permlab_seeAllExternal">مشاهده همه دانلودها به كارت SD</string>
    <string name="permdesc_seeAllExternal">به برنامه كاربردي اجازه مي دهد همه دانلودها به كارت SD را بدون درنظر گرفتن اين كه كدام برنامه كاربردي آنها را دانلود كرده، مشاهده نمايد.</string>
    <string name="permlab_downloadCacheNonPurgeable">ذخيره فضا در حافظه پنهان دانلود</string>
    <string name="permdesc_downloadCacheNonPurgeable">به برنامه كاربردي اجازه دانلود كردن فايل ها را به حافظه پنهان دانلود مي دهد، كه درصورت نياز مدير دانلود به فضاي بيشتر نمي توانند به طور خودكار حذف شوند.</string>
    <string name="permlab_downloadWithoutNotification">دانلود كردن فايل ها بدون اعلان</string>
    <string name="permdesc_downloadWithoutNotification">به برنامه كاربردي اجازه مي دهد از طريق مدير دانلود بدون نشان دادن هيچ اعلاني به كاربر، فايل ها را دانلود نمايد.</string>
    <string name="permlab_accessAllDownloads">دسترسي به همه دانلودهاي سيستم</string>
    <string name="permdesc_accessAllDownloads">به برنامه كاربردي اجازه مي دهد همه دانلودهاي آغاز شده توسط هربرنامه كاربردي روي سيستم را مشاهده و اصلاح نمايد.</string>
    <string name="download_unknown_title">&lt;بدون عنوان></string>
    <string name="notification_filename_separator">"، "</string>
    <string name="notification_filename_extras">" و %d بيشتر"</string>
    <string name="notification_download_complete">دانلود كامل شد.</string>
    <string name="notification_download_failed">دانلود ناموفق.</string>
    <string name="notification_need_wifi_for_size">اندازه دانلود نيازمند Wi-Fi.</string>
    <string name="notification_paused_in_background">توقف موقت در پس زمينه.</string>
    <string name="wifi_required_title">دانلود براي شبكه اوپراتور بيش از حد بزرگ است</string>
    <string name="wifi_required_body" formatted="false">"براي تكميل اين %s دانلود بايد از Wi-Fi استفاده نماييد. 

%s را براي شروع اين دانلود در زمان ديگري كه به شبكه Wi-Fi متصل شديد لمس کنید."</string>
    <string name="wifi_recommended_title">قراردادن در صف براي دانلود در آينده؟</string>
    <string name="wifi_recommended_body" formatted="false">"شروع اين %s دانلود درحال حاضر مي تواند عمر باتري شما را كاهش داده و يا موجب مصرف بيش از حد اتصال داده هاي تلفن همراه شما شود، كه بسته به طرح داده شما مي توند منجر به تحميل هزينه هايي از طرف اوپراتور تلفن همراه شما گردد.

 %s را براي شروع اين دانلود در زمان ديگري كه به شبكه Wi-Fi متصل مي شويد لمس کنید."</string>
    <string name="button_queue_for_wifi">صف</string>
    <string name="button_cancel_download">لغو</string>
    <string name="button_start_now">شروع حالا</string>
    <string name="low_download_storage_view_title">حافظه ناكافي</string>
    <string name="low_download_storage_view_text">فضاي حافظه كافي براي دانلود شما موجود نيست.</string>
    <string name="notification_paused_no_wifi">" (توقف موقت)"</string>
    <string name="download_percent">%d%%</string>
</resources>
