<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Таблет није повезан са услугом мобилног преноса података. Да бисте одмах видели ове информације, идите на адресу %s у веб прегледачу.</string>
    <string name="activation_text">Додирните <b>Aктивирај</b>" да бисте одмах активирали мобилну услугу. (То може да потраје неколико минута.)

Можете и да додирнете "<b>Прескочи</b> да бисте подесили таблет помоћу Wi-Fi везе.</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Док не активирате услугу мобилног преноса података, већина функција таблета неће функционисати.

 Ако желите да сада прескочите активацију, можете да је обавите касније у Подешавањима."</string>
    <string name="activation_failure_text">"Није могуће активирати услугу мобилног преноса података. То може да буде привремени проблем.

 Ако желите да сада прескочите активацију, обавезно је обавите касније у Подешавањима. Док не обавите активацију, већина функција таблета неће функционисати."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Није могуће активирати услугу мобилног преноса података. То је можда привремени проблем и можда ће се решити поновним покретањем таблета.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Дошло је до грешке због које морате да искључите и поново покренете таблет пре поновног покушаја активације. Таблет ће се аутоматски искључити за 60 секунди, а можете и да додирнете <b>Искључи одмах</b>".

 Када се таблет искључи, притисните дугме за напајање да бисте га поново покренули."</string>
    <string name="name_activity_title">Власник овог таблета је...</string>
    <string name="name_activity_text">Таблет користи ваше име за персонализацију неких апликација.</string>
    <string name="tos_agreement_text">"Прихватате да таблет може да прима и инсталира ажурирања од Google-а.

Коришћење овог таблета подлеже политици приватности и другим условима. "<annotation id="learn_more">Сазнајте више</annotation></string>
    <string name="setup_complete_message">Таблет је подешен и спреман за употребу.</string>
    <string name="sim_missing_text">Прочитајте упутства која сте добили уз таблет.</string>
</resources>
