<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Оновлення</string>
    <string name="message">Під час оновлення телефону ви не можете виконувати екстрені виклики. Ваш телефон буде перезавантажено під час оновлення.</string>
    <string name="confirm_label">Системне оновлення готове до завантаження й установки.</string>
    <string name="confirm_message">Налаштування вашого телефону буде повернуто до заводських. Усі дані буде стерто. Виконайте резервне копіювання ваших даних перед установкою.</string>
    <string name="download_later">Завантажити пізніше</string>
    <string name="download_FW">Системне оновлення</string>
    <string name="progress_label">Завантаження оновлень</string>
    <string name="btn_cancel_download">Скасувати завантаження</string>
    <string name="state_running">Виконується завантаження. Це може тривати деякий час.</string>
    <string name="state_stop">Завантаження успішне</string>
    <string name="unknown">Невідомо</string>
    <string name="megabyte">Мб</string>
    <string name="verifypackage">Перевірка пакета оновлення…</string>
    <string name="label_remind_me_later">Нагадати пізніше</string>
    <string name="msg_install_warning">Налаштування вашого телефону буде повернуто до заводських. Усі дані буде стерто.</string>
    <string name="category_software_update">Оновлення ПЗ</string>
    <string name="title_periodic_checkin">Планова перевірка</string>
    <string name="summary_periodic_checkin">Перейти в режим онлайн і перевірити оновлення за планом із сервера</string>
    <string name="msg_data_warning_periodic">"Використання цієї служби через ваше з'єднання мобільної мережі може призвести до стягнення додаткової плати вашим провайдером бездротового зв'язку, якщо у вас не безлімітний тарифний план. Увімкнути планову перевірку?"</string>
    <string name="title_warning_periodic_off">Вимкнути планову перевірку</string>
    <string name="msg_warning_periodic_off">Пропонуємо зберегти цей параметр увімкненим для підтримки нового програмного забезпечення телефону. Перевірочні повідомлення споживають дуже маленький обсяг даних, є анонімними й не містять жодної особистої інформації. Вимкнути планову перевірку?</string>
    <string name="btn_turn_off">Вимкнути</string>
    <string name="btn_yes">Так</string>
    <string name="btn_no">Ні</string>
    <string name="btn_check_now">Перевірити зараз</string>
    <string name="msg_checking">Перевірка…</string>
    <string name="btn_settings">Налаштування</string>
    <string name="title_up_to_date">Ваш телефон не потребує оновлень</string>
    <string name="msg_up_to_date">Немає доступних оновлень для вашого телефону</string>
    <string name="title_downloading">Завантаження системного оновлення</string>
    <string name="msg_downloading">Ваш телефон завантажує оновлення ПЗ.</string>
    <string name="title_download_prompt">Системне оновлення доступне</string>
    <string name="msg_download_prompt">Завантажити наступне оновлення системного ПЗ?</string>
    <string name="label_download_now">"Завантажувати через будь-яке доступне з'єднання з даними"</string>
    <string name="label_download_now_4g">Завантажувати через мобільну мережу або Wi-Fi, або 4G</string>
    <string name="label_download_via_wifi">Завантажувати тільки через Wi-Fi або кабель</string>
    <string name="btn_ok">OK</string>
    <string name="btn_cancel">Скасувати</string>
    <string name="msg_data_warning">"Використання цієї служби через ваше з'єднання мобільної мережі може призвести до стягнення додаткової плати вашим провайдером бездротового зв'язку, якщо у вас не безлімітний тарифний план. Завантажити оновлення зараз?"</string>
    <string name="title_download_wifi">Завантажувати через Wi-Fi або кабель</string>
    <string name="msg_download_wifi">"Завантаження почнеться під час з'єднання Wi-Fi або транзитного інтернет-з'єднання й буде припинено після їх роз'єднання."</string>
    <string name="msg_download_later">Ваш телефон перевірить наявність оновлень у черговий момент. Перевірити оновлення вручну можна в Налаштуваннях.</string>
    <string name="msg_download_later_no_ui">Ваш телефон перевірить наявність оновлень у черговий момент.</string>
    <string name="title_update_corrupted">Оновлення ушкоджено</string>
    <string name="msg_update_corrupted">"Завантажене системне оновлення ушкоджено.
Завантажити його знову?"</string>
    <string name="btn_download">Завантажити</string>
    <string name="title_no_sd_card">"Карта пам'яті не готова"</string>
    <string name="msg_no_sd_card">"Щоб завантажити системне оновлення, потрібна карта пам'яті. Вставте карту пам'яті й натисніть OK, щоб почати завантаження, або натисніть Скасувати, щоб вийти."</string>
    <string name="title_no_space">Недостатньо місця</string>
    <string name="msg_no_space">"У вас залишається недостатньо місця на карті пам'яті. Для звільнення мінімум %s Мб додаткового місця видаліть частину вмісту або програм. 
Натисніть \"Налаштування\" нижче для звільнення додаткового місця."</string>
    <string name="msg_no_space_no_ui">"У вас залишається недостатньо місця на карті пам'яті. Для звільнення мінімум %s Мб додаткового місця видаліть частину вмісту або програм."</string>
    <string name="title_save_error">Помилка збереження оновлення</string>
    <string name="msg_save_error">"Під час збереження системного оновлення у карті пам'яті сталася помилка. Процес завантаження не вдається завершити. Замініть карту пам'яті та знову перевірте оновлення в Налаштуваннях у вкладці Про телефон."</string>
    <string name="msg_save_error_no_ui">"Під чс збереження системного оновлення у карті пам'яті сталася помилка. Процес завантаження не вдається завершити."</string>
    <string name="title_install">Установити оновлення системного ПЗ</string>
    <string name="msg_install_prompt">Установити наступне оновлення системного ПЗ?</string>
    <string name="label_install_now">Установити зараз</string>
    <string name="label_install_later">Установити пізніше</string>
    <string name="msg_install_later">Ви можете запустити установку з рядка сповіщень у будь-який час.</string>
    <string name="title_cancel_installation">Скасувати установку</string>
    <string name="msg_cancel_installation">Це призведе до зупинки процесу оновлення й видалення завантаженого файлу оновлення з вашого телефону. Відмінити зараз?</string>
    <string name="title_update_ready">Системне оновлення готове</string>
    <string name="msg_update_ready">Натиснути, щоб установити системне оновлення.</string>
    <string name="summary_periodic_checkin_off">Ця функцію було вимкнуто провайдером</string>
    <string name="msg_battery_low">Системне оновлення готове, але заряд акумулятора вашого телефону занадто низький для його установки. Підзарядіть акумулятор до 35% або більше і запустіть установку пізніше.</string>
    <string name="msg_install_no_sd_card">"Потрібна карта пам'яті для резервного копіювання даних. Вставте карту пам'яті та натисніть OK, щоб продовжити, або Скасувати, щоб пропустити резервне копіювання."</string>
    <string name="msg_install_no_space">"Недостатньо вільного простору на карті пам'яті для резервного копіювання даних. Замініть карту пам'яті та натисніть OK, щоб продовжити, або Скасувати, щоб пропустити резервне копіювання."</string>
    <string name="msg_telephony_warning">"Ви не зможете використовувати телефон або виконувати екстрені виклики під час апгрейду. Не вимикайте телефон, не знімайте акумулятор або карту пам'яті під час апгрейду."</string>
    <string name="msg_backup_warning">Якщо увімкнено резервне копіювання даних у Налаштуваннях, деякі дані, наприклад повідомлення, закладки й паролі Wi-Fi, буде збережено, але ми рекомендуємо виконувати резервне копіювання даних до установки.</string>
    <string name="btn_discard">Відхилити</string>
    <string name="progress_label_verify">Перевірка пакета</string>
    <string name="title_install_complete">Оновлення системного ПЗ</string>
    <string name="msg_install_complete">Вітаємо!</string>
    <string name="msg_install_complete_info">Ваш телефон успішно оновлено до версії %s.</string>
    <string name="download_state_paused">"Завантаження припинено, тому що з'єднання Wi-Fi або транзитне інтернет-з'єднання втрачено."</string>
    <string name="title_update_available">Системне оновлення доступне</string>
    <string name="msg_update_available">Натисніть, щоб завантажити системне оновлення</string>
    <string name="toast_download_progress">Завантаження оновлень ПЗ. Перевірте хід виконання в списку повідомлень.</string>
    <string name="title_battery_low">Низький заряд акумулятора</string>
    <string name="title_storage_full">"Пам'ять заповнено"</string>
    <string name="msg_storage_full">"Системне оновлення готове, але в пам'яті вашого телефону недостатньо вільного місця. Для звільнення мінімум %s Мб видаліть деякі програми.
Натисніть \"Налаштування\" нижче для керування програмами. Ви можете запустити установку пізніше з рядка сповіщень."</string>
    <string name="msg_install_no_sd">"Вставте карту пам'яті, на якій зберігається завантажене оновлення системного ПЗ."</string>
    <string name="msg_install_share_sd">"Не вдалося прочитати карту пам'яті, на якій зберігається завантажене оновлення системного ПЗ, тому що її використовує ваш ПК як носій USB. Для отримання доступу до карти пам'яті від'єднайте USB."</string>
    <string name="msg_download_share_sd">"У карті пам'яті не можна зберігати оновлення системного ПЗ, тому що її використовує ваш ПК як носій USB. Від'єднайте USB і натисніть OK, щоб почати завантаження, або Скасувати, щоб вийти."</string>
    <string name="title_install_miss_file">Оновлення не знайдено</string>
    <string name="msg_install_miss_file">"Завантажене оновлення системного ПЗ відсутнє у карті пам'яті. Завантажити його знову?"</string>
    <string name="title_progress_paused">Завантаження припинено</string>
    <string name="acu_status_update">Оновити</string>
    <string name="acu_status_new">Новий</string>
    <string name="acu_title_update_available">Оновлення програм доступно</string>
    <string name="acu_msg_update_available">Натисніть, щоб завантажити оновлення програм</string>
    <string name="acu_msg_download_prompt">Установити наступні оновлення програм?</string>
    <string name="acu_btn_detail">Подробиці</string>
    <string name="acu_application_detail">Подробиці оновлень програм</string>
    <string name="acu_application_update">Оновлення програм</string>
    <string name="acu_installing">Установка...</string>
    <string name="acu_installing_title">Установка оновлень</string>
    <string name="acu_installing_msg">Установка програми</string>
    <string name="acu_success_message">Установку завершено успішно.</string>
    <string name="kilobyte">Кб</string>
    <string name="acu_cache_fill_title">Тимчасове сховище заповнено</string>
    <string name="acu_cache_fill_message">"Не вдалося продовжити оновлення ПЗ, тому що недостатньо вільного місця у тимчасовому сховищі в пам'яті телефону.

Можна спробувати перезавантажити телефон і знову перевірити оновлення ПЗ в Налаштуваннях у вкладці Про телефон."</string>
    <string name="acu_download_fail_title">Завантаження не вдалося</string>
    <string name="acu_download_fail_message">"Під час завантаження оновлень ПЗ сталася помилка.
Можна знову перевірити оновлення ПЗ в Налаштуваннях у вкладці Про телефон."</string>
    <string name="acu_file_corrupted_title">Файл ушкоджено</string>
    <string name="acu_file_corrupted_message">"Проблема із завантаженим файлом оновлення ПЗ. Не вдалося продовжити установку.

Можна знову перевірити оновлення ПЗ в Налаштуваннях у вкладці Про телефон."</string>
    <string name="acu_storage_full_message">"Не вдалося завершити оновлення ПЗ, тому що в пам'яті телефону недостатньо вільного місця.
Видаліть деякі програми для звільнення місця.
атисніть \"Налаштування\" нижче для керування програмами. Оновлення ПЗ можна знову перевірити в Налаштуваннях у вкладці Про телефон."</string>
    <string name="acu_install_fail_title">Не вдалося завершити установку</string>
    <string name="acu_install_fail_message">"Під час установлення оновлень ПЗ сталася помилка.

Можна знову перевірити оновлення ПЗ в Налаштуваннях у вкладці Про телефон."</string>
    <string name="acu_success_finish_message">Оновлення успішно встановлено на ваш телефон.</string>
    <string name="title_cid_not_match">Варіант системної версії</string>
    <string name="msg_cid_not_match">"Виявлено, що у вашому телефоні використовується модифікована версія системного ПЗ. З метою захисту ваш телефон не може бути оновлено. Поверніться до офіційного системного ПЗ HTC, щоб оновити телефон. Якщо ви не модифікували системне ПЗ або вам потрібна допомога для повернення системи, зв'яжіться з нами через секцію підтримки на сайті www.htc.com."</string>
    <string name="msg_sd_card_read_only">"На вашій карті пам'ятіне можна зберігати оновлення ПЗ, тому що вона підключена в режимі лише для читання. Ви можете перезавантажити пристрій і знову перевірити оновлення в Налаштуваннях на вкладці Про телефон."</string>
    <string name="msg_not_allow_3g">"Функція працює тільки у Wi-Fi або кабельному з'єднанні. Увімкніть Wi-Fi у Налаштуваннях або використовуйте кабельне з'єднання з комп'ютером."</string>
    <string name="encrypted_package_fail_title">Шифрований пакет</string>
    <string name="key_server_fail_message">"Не вдалося з'єднатися із сервером криптографічних ключів. Перевірте з'єднання й повторіть спробу."</string>
    <string name="no_authority_fail_message">Ваш телефон не авторизовано для отримання ключа розшифрування.</string>
    <string name="key_invalid_fail_message">Ключ розшифрування недійсний.</string>
    <string name="outside_intranet_fail_title">Поза Інтранетом</string>
    <string name="outside_intranet_fail_message">Оновлення розташовано на сервері тестування й недоступне поза Інтранетом компанії. Спробуйте завантажити знову, коли повернетеся в Інтернет.</string>
    <string name="download_state_connection_paused">"Завантаження припинено, тому що з'єднання з даними втрачено."</string>
    <string name="download_state_roaming_paused">"Завантаження припинено, тому що ваше з'єднання з даними перебуває в режимі роумінгу. Використовуйте Wi-Fi або кабель."</string>
    <string name="category_software_update_srmmary">Виконується...</string>
    <string name="title_no_sd_card_internal">"Пам'ять телефону не готова"</string>
    <string name="msg_no_sd_card_internal">"Пам'ять телефону недоступна для зберігання оновлення системного ПЗ, тому що ваш ПК використовує її як носій USB. Від'єднайте USB та натисніть OK, щоб почати завантаження, або Скасувати, щоб вийти."</string>
    <string name="msg_no_space_internal">"У вас залишається недостатньо місця в пам'яті телефону. Для звільнення мінімум %s Мб додаткового місця видаліть частину вмісту або програм. 
Натисніть \"Налаштування\" нижче для звільнення додаткового місця."</string>
    <string name="msg_save_error_internal">"Під час збереження системного оновлення у пам'яті телефону сталася помилка. Процес завантаження не вдається завершити."</string>
    <string name="msg_install_no_sd_internal">"Не вдалося прочитати пам'ять телефону, на якій зберігається завантажене оновлення системного ПЗ, тому що пам'ять використовується вашим ПК як носій USB. Від'єднайте USB, щоб отримати доступ до пам'яті телефону."</string>
    <string name="msg_install_miss_file_internal">"Завантажене оновлення системного ПЗ відсутнє у пам'яті телефону. Завантажити його знову?"</string>
    <string name="msg_sd_card_read_only_internal">"Пам'ять телефону недоступна для зберігання оновлення ПЗ, тому що вона підключена в режимі лише длячитання. Ви можете перезавантажити пристрій і знову перевірити оновлення в Налаштуваннях на вкладці Про телефон."</string>
    <string name="title_download_wifi_noIPT">Завантажувати тільки через Wi-Fi</string>
    <string name="label_download_via_wifi_noIPT">Завантажувати через Wi-Fi</string>
    <string name="msg_download_wifi_noIPT">"Завантаження почнеться під час з'єднання Wi-Fi і буде припинено після вимкнення Wi-Fi."</string>
    <string name="download_state_paused_noIPT">"Завантаження припинено, тому що з'єднання Wi-Fi втрачено."</string>
    <string name="download_state_roaming_paused_noIPT">"Завантаження припинено, тому що ваше з'єднання з даними перебуває в режимі роумінгу. Використовуйте Wi-Fi."</string>
    <string name="btn_later">Пізніше</string>
    <string name="title_update_canceled">Оновлення скасовано</string>
    <string name="msg_update_canceled">Cкасовані оновлення можна знайти пізніше, перейшовши в Налаштування > Про телефон > Оновлення ПЗ.</string>
    <string name="title_cota_update">Оновлення персоналізації</string>
    <string name="title_cota_available">Доступне оновлення персоналізації</string>
    <string name="msg_cota_available">Натисніть, щоб завантажити оновлення</string>
    <string name="title_cota_download">Доступне оновлення персоналізації</string>
    <string name="msg_cota_download_prompt">Завантажити оновлення?</string>
    <string name="msg_cota_storage_full">"У пам'яті вашого телефону недостатньо вільного місця. Для звільнення мінімум %s місця видаліть частину вмісту або програм.
Натисніть\"Налаштування\" нижче для керування програмами."</string>
    <string name="msg_cota_file_corrupted">"Проблема із завантаженим файлом оновлення ПЗ. Не вдалося продовжити установку.
Завантажити знову?"</string>
    <string name="title_cota_install">Установити оновлення персоналізації</string>
    <string name="msg_cota_install_prompt">Установити оновлення зараз?</string>
    <string name="title_cota_install_notify">Оновлення персоналізації готове</string>
    <string name="msg_cota_install_notify">Натиснути, щоб установити оновлення.</string>
    <string name="title_restart">Application updates download complete</string>
    <string name="msg_restart">Your phone downloaded application updates and needs to be restarted to complete the update process. Please press Restart now.</string>
    <string name="msg_notification_restart">Tap to restart your phone.</string>
</resources>
