<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">ويجت موسیقی</string>
    <string name="app_name_listen">ويجت گوش دادن</string>
    <string name="music_widget_3D_provider_label">Music</string>
    <string name="music_widget_3D_provider_label_listen">گوش دادن</string>
    <string name="widget_name">Music</string>
    <string name="widget_name_listen">گوش دادن</string>
    <string name="music_info_loading">درحال جستجوی موسیقی...</string>
    <string name="go_application">براي رفتن به برنامه كاربردي موسيقي ضربه بزنید.</string>
    <string name="go_application_listen">براي رفتن به برنامه كاربردي گوش دادن ضربه بزنید.</string>
    <string name="no_music_found">موسيقي يافت نشد. براي رفتن به برنامه كاربردي موسيقي ضربه بزنید.</string>
    <string name="no_music_found_listen">موسيقي يافت نشد. براي رفتن به برنامه كاربردي گوش دادن ضربه بزنید.</string>
    <string name="no_sdcard_found">كارت حافظه SD يافت نشد. براي رفتن به برنامه كاربردي موسيقي ضربه بزنید.</string>
    <string name="no_sdcard_found_listen">كارت حافظه SD يافت نشد. براي رفتن به برنامه كاربردي گوش دادن ضربه بزنید.</string>
    <string name="no_sd_card">كارت حافظه SD وجود ندارد. براي رفتن به برنامه كاربردي موسيقي ضربه بزنید.</string>
    <string name="no_sd_card_listen">كارت حافظه SD وجود ندارد. براي رفتن به برنامه كاربردي گوش دادن ضربه بزنید.</string>
    <string name="sd_card_unavailible">كارت SD دردسترس نيست زيرا در حال استفاده به عنوان حافظه USB مي باشد. براي رفتن به برنامه كاربردي موسيقي ضربه بزنید.</string>
    <string name="sd_card_unavailible_listen">كارت SD دردسترس نيست زيرا در حال استفاده به عنوان حافظه USB مي باشد. براي رفتن به برنامه كاربردي گوش دادن ضربه بزنید.</string>
    <string name="sd_card_eject_found">كارت حافظه SD متصل نيست براي رفتن به برنامه كاربردي موسيقي ضربه بزنید.</string>
    <string name="sd_card_eject_found_listen">كارت حافظه SD متصل نيست براي رفتن به برنامه كاربردي گوش دادن ضربه بزنید.</string>
    <string name="phone_storage_unavailible">محتوای شما آماده نيست زيرا تلفن شما در حال استفاده به عنوان حافظه USB مي باشد. براي دسترسي به محتوا، اتصال USB را قطع کنید. براي رفتن به برنامه كاربردي موسيقي ضربه بزنید.</string>
    <string name="fail_to_read_both_storages">محتوای شما قابل دسترس نیست زیرا یک خطای حافظه رخ داده است. براي رفتن به برنامه كاربردي موسيقي ضربه بزنید.</string>
    <string name="no_music_in_queue">برای پخش موسیقی، ترانه ها را از کتابخانه خود انتخاب کنید. براي رفتن به برنامه كاربردي موسيقي ضربه بزنید.</string>
    <string name="no_music_in_queue_listen">برای پخش موسیقی، ترانه ها را از کتابخانه خود انتخاب کنید. براي رفتن به برنامه كاربردي گوش دادن ضربه بزنید.</string>
    <string name="music_in_dmc_mode">موسیقی درحال حاضر از راه دور کنترل میشود. برای بازکردن کنترل کننده موسیقی رسانه وصل شده ضربه بزنید.</string>
    <string name="music_in_dmc_mode_listen">گوش دادن درحال حاضر از راه دور کنترل میشود. برای بازکردن کنترل کننده موسیقی رسانه وصل شده ضربه بزنید.</string>
    <string name="widget_detail_description">پخش موسیقی را کنترل کرده و تصاویر آلبوم مربوط به تراک فعلی را مشاهده کنید.</string>
    <string name="recent_playlist">اخيراً پخش شده</string>
    <string name="no_recent_playlist">هیچ موسیقی اخیراً پخش شده ای وجود ندارد</string>
    <string name="no_music_available">موسیقی موجود نیست</string>
</resources>
