<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="wifi_label">Wi-Fi</string>
    <string name="wimax_label">4G</string>
    <string name="wimax_kt_label">4G WiBro</string>
    <string name="wimax_yes_label">Yes 4G</string>
    <string name="wifi_router_label">Hotspot</string>
    <string name="wifi_router_3G_label">จุดบริการเครือข่าย 3G</string>
    <string name="wifi_router_sprint_label">Sprint Hotspot</string>
    <string name="wifi_router_kddi_label">Wi-Fi Tethering</string>
    <string name="wifi_router_verizon_label">โมบายล์ ฮอตสปอท</string>
    <string name="wifi_router_label_full">Wi-Fi Hotspot</string>
    <string name="gps_label">จีพีเอส</string>
    <string name="bluetooth_label">บลูทูธ</string>
    <string name="airmode_label">เครื่องบิน</string>
    <string name="airmode_label_full">โหมดบนเครื่องบิน</string>
    <string name="mobile_label">มือถือ</string>
    <string name="mobile_label_full">เปิด/ปิด GPRS/EDGE/3G</string>
    <string name="app_name">การตั้งค่า - วิดเจ็ต</string>
    <string name="wifi_dlg_messga">ไม่สามารถเชื่อมต่อเครือข่าย Wi-Fi ได้คุณต้องการกำหนดค่าตอนนี้หรือไม่</string>
    <string name="bt_dlg_messga">ไม่สามารถเชื่อมต่อชุดหูฟังบลูทูธได้ คุณต้องการค้นหาชุดหูฟังบลูทูธตอนนี้หรือไม่</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_title">เปิดใช้งานจุดบริการเครือข่าย 3G?</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_message">คุณสามารถใช้งานอินเตอร์เน็ตกับระบบเครือข่ายเดียวเท่านั้นคุณต้องการปิดการเชื่อมต่อเครือข่ายมือถือ และเปิดใช้งานจุดบริการ 3G หรือไม่?</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_remind_message">คุณต้องมีคุณสมบัติ 3G Mobile Hotspot จาก Verizon Wireless เพื่อใช้บริการนี้ในขณะที่ 3G Mobile Hotspot เปิดใช้แอพพลิเคชั่นบนอุปกรณ์จะทำงานต่อไปและใช้ 3G Mobile Hotspot ยินยอมให้ใช้คุณสมบัติข้อมูล</string>
    <string name="dont_remind_again">ไม่ต้องเตือนฉันอีก</string>
    <string name="airmode_description">แตะเพื่อเลือกเปิดหรือปิดโหมดเครื่องบิน</string>
    <string name="bluetooth_description">แตะเพื่อเลือกเปิดหรือปิดบลูทูธ</string>
    <string name="gps_description">แตะเพื่อเลือกเปิดหรือปิดดาวเทียมจีพีเอส</string>
    <string name="mobile_description">แตะเพื่อเลือกเปิดหรือปิดการเชื่อมต่อเครือข่ายมือถือ</string>
    <string name="wifi_description">แตะเพื่อเลือกเปิดหรือปิด Wi-Fi</string>
    <string name="wifi_router_description">แตะเพื่อเลือกเปิดหรือปิดจุดบริการ Wi-Fi</string>
    <string name="wifi_router_sprint_description">แตะเพื่อเปิดหรือปิด Sprint Hotspot</string>
    <string name="wifi_router_3G_description">แตะเพื่อสลับ เปิด หรือ ปิด 3G ฮอตสปอท</string>
    <string name="wifi_router_verizon_description">แตะเพื่อเสลับ เปิด หรือ ปิด โมบายล์ ฮอตสปอต</string>
    <string name="wimax_description">แตะเพื่อเลือก เปิด หรือ ปิด WiMAX</string>
    <string name="wimax_kt_description">แตะเพื่อเลือก เปิด หรือ ปิด 4G WiBro</string>
    <string name="wimax_yes_description">แตะเพื่อเลือก เปิด หรือ ปิด Yes 4G</string>
    <string name="vzw_gps_title">บริการ Standalone GPS</string>
    <string name="vzw_gps_message">โดยการเลือก บริการ Standalone GPS คุณได้เปิดใช้งานการเข้าถึงข้อมูลเกี่ยวกับตำแหน่งทั้งหมดโดยบุคคลที่สามผ่านเว็บ, ซอฟท์แวร์ หรืออุปกรณ์ต่อพ่วงอื่นที่คุณติดตั้งไว้, ดาวน์โหลดหรือเพิ่มหรือเชื่อมต่อกับอุปกรณ์หรือเชื่อมต่อในความหมายอื่นใดทั้งหมด การเปิดใช้งานฟังก์ชั่นนี้อาจทำให้มีความเสี่ยงบางประการเกิดขึ้นกับอุปกรณ์นี้ของผู้ใช้</string>
    <string name="usc_hotspotdialog_title">บทนำสู่การใช้ฮอตสปอต Wi-Fi แบบพกพา</string>
    <string name="usc_hotspotdialog_message">"ฮอตสปอต Wi-Fi แบบพกพาช่วยให้เครื่องที่ใช้ Android ของคุณทำงานเป็นฮอตสปอตแบบพกพาสำหรับอุปกรณ์อื่นๆ สูงสุดห้าชิ้นได้โดยใช้การเชื่อมต่อข้อมูลของโทรศัพท์ การใช้งานบริการนี้ คุณควรใช้ระบบรักษาความปลอดภัยกับการเชื่อมต่อเพื่อป้องกันการเข้าใช้งานที่ไม่ได้รับอนุญาต บริการนี้ใช้พลังงานแบตเตอรี่มากกว่าเดิมและใช้การส่งถ่ายข้อมูล 
บริการนี้จำเป็นต้องสมัครขอรับบริการสำหรับโปรโมชั่นการเชื่อมต่อผ่านโมเด็ม โปรดตรวจสอบให้แน่ใจว่าคุณได้สมัครขอรับบริการโปรโมชั่นการใช้ข้อมูลที่เหมาะสมก่อนการใช้งาน โทรติดต่อ 1-877-872-2249 หากคุณต้องการความช่วยเหลือ 
การใช้บริการนี้ถือเป็นการยอมรับ "<a href="http://www.uscellular.com/uscellular/common/common.jsp?path=/android/modem_feature.html">เงื่อนไขในการใช้โมเด็มสมาร์ทโฟน</a>.</string>
</resources>
