<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">"Müzik widget'i"</string>
    <string name="app_name_listen">"Listen Widget'i"</string>
    <string name="music_widget_3D_provider_label">Müzik</string>
    <string name="music_widget_3D_provider_label_listen">Listen</string>
    <string name="widget_name">Müzik</string>
    <string name="widget_name_listen">Listen</string>
    <string name="music_info_loading">Müzik aranıyor...</string>
    <string name="go_application">Müzik uygulamasına gitmek için dokunun.</string>
    <string name="go_application_listen">Listen uygulamasına gitmek için dokunun.</string>
    <string name="no_music_found">Müzik bulunamadı. Müzik uygulamasına gitmek için dokunun.</string>
    <string name="no_music_found_listen">Müzik bulunamadı. Listen uygulamasına gitmek için dokunun.</string>
    <string name="no_sdcard_found">SD kart bulunamadı. Müzik uygulamasına gitmek için dokunun.</string>
    <string name="no_sdcard_found_listen">SD kart bulunamadı. Listen uygulamasına gitmek için dokunun.</string>
    <string name="no_sd_card">SD kart yok. Müzik uygulamasına gitmek için dokunun.</string>
    <string name="no_sd_card_listen">SD kart yok. Listen uygulamasına gitmek için dokunun.</string>
    <string name="sd_card_unavailible">USB depolaması olarak kullanıldığından SD kart kullanılamıyor. Müzik uygulamasına gitmek için dokunun.</string>
    <string name="sd_card_unavailible_listen">USB depolaması olarak kullanıldığından SD kart kullanılamıyor. Listen uygulamasına gitmek için dokunun.</string>
    <string name="sd_card_eject_found">SD kart bağlanmadı. Müzik uygulamasına gitmek için dokunun.</string>
    <string name="sd_card_eject_found_listen">SD kart bağlanmadı. Listen uygulamasına gitmek için dokunun.</string>
    <string name="phone_storage_unavailible">Telefonunuz USB depolaması olarak kullanıldığından içeriğiniz kullanılamıyor. İçeriğinize erişmek için USB bağlantısını kesin. Müzik uygulamasına gitmek için dokunun.</string>
    <string name="fail_to_read_both_storages">Bir bellek hatası olduğundan içeriğiniz kullanılamıyor. Müzik uygulamasına gitmek için dokunun.</string>
    <string name="no_music_in_queue">Müzik çalmak için kütüphanenizden şarkılar seçin. Müzik uygulamasına gitmek için dokunun.</string>
    <string name="no_music_in_queue_listen">Müzik çalmak için kütüphanenizden şarkılar seçin. Listen uygulamasına gitmek için dokunun.</string>
    <string name="music_in_dmc_mode">Müzik şu anda uzaktan kumanda ediliyor. Bağlı ortam müzik kumandasını açmak için dokunun.</string>
    <string name="music_in_dmc_mode_listen">Listen şu anda uzaktan kumanda ediliyor. Bağlı ortam müzik kumandasını açmak için dokunun.</string>
    <string name="widget_detail_description">Geçerli parça için müzik çalmasını kontrol edin ve albüm kapağını görüntüleyin.</string>
    <string name="recent_playlist">Son dinlenenler</string>
    <string name="no_recent_playlist">Son zamanda dinlenen müzik yok</string>
    <string name="no_music_available">Hiçbir müzik yok</string>
</resources>
