<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="wifi_label">Wi-Fi</string>
    <string name="wimax_label">4G</string>
    <string name="wimax_kt_label">4G WiBro</string>
    <string name="wimax_yes_label">Yes 4G</string>
    <string name="wifi_router_label">Hotspot</string>
    <string name="wifi_router_3G_label">Hotspot 3G</string>
    <string name="wifi_router_sprint_label">Hotspot Sprint</string>
    <string name="wifi_router_kddi_label">Utilizare ca modem Wi-Fi</string>
    <string name="wifi_router_verizon_label">Hotspot mobil</string>
    <string name="wifi_router_label_full">Hotspot Wi-Fi</string>
    <string name="gps_label">GPS</string>
    <string name="bluetooth_label">Bluetooth</string>
    <string name="airmode_label">Avion</string>
    <string name="airmode_label_full">Mod pentru avion</string>
    <string name="mobile_label">Mobil</string>
    <string name="mobile_label_full">Reţea mobilă</string>
    <string name="app_name">Setări - widget</string>
    <string name="wifi_dlg_messga">Conectarea la reţeaua Wi-Fi nu a reuşit. Doreşti să o configurezi acum?</string>
    <string name="bt_dlg_messga">Conectarea la căştile Bluetooth nu a reuşit. Doreşti să scanezi acum după căşti Bluetooth?</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_title">Activaţi Hotspot mobil 3G?</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_message">Puteţi utiliza o singură caracteristică de partajare a conexiunii la Internet, la un moment dat. Doriţi să dezactivaţi Mobile Broadband Connect şi să activaţi Hotspot mobil 3G?</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_remind_message">Ai nevoie de funcţia Hotspot mobil 3G de la Verizon Wireless pentru a utiliza acest serviciu. În timp ce Hotspot mobil 3G este activă, aplicaţiile de pe dispozitiv vor continua să funcţioneze şi vor utiliza traficul funcţiei de date 3G Mobile Hotspot.</string>
    <string name="dont_remind_again">Nu-mi reaminti</string>
    <string name="airmode_description">Apăsaţi pentru a porni sau opri modul pentru avion.</string>
    <string name="bluetooth_description">Apăsaţi pentru a porni sau opri funcţia Bluetooth.</string>
    <string name="gps_description">Apăsaţi pentru a porni sau opri funcţia GPS.</string>
    <string name="mobile_description">Apăsaţi pentru a porni sau opri conexiunea la reţeaua mobilă.</string>
    <string name="wifi_description">Apăsaţi pentru a porni sau opri Wi-Fi.</string>
    <string name="wifi_router_description">Apăsaţi pentru a porni sau opri hotspotul Wi-Fi.</string>
    <string name="wifi_router_sprint_description">Apăsaţi pentru a porni sau opri Hotspot Sprint.</string>
    <string name="wifi_router_3G_description">Apăsaţi pentru a porni sau opri Hotspot 3G.</string>
    <string name="wifi_router_verizon_description">Apăsaţi pentru a porni sau opri Hotspot mobil.</string>
    <string name="wimax_description">Apăsaţi pentru a porni sau opri funcţia WiMAX.</string>
    <string name="wimax_kt_description">Apăsaţi pentru a porni sau opri funcţia 4G WiBro.</string>
    <string name="wimax_yes_description">Apăsaţi pentru a porni sau opri funcţia Yes 4G.</string>
    <string name="vzw_gps_title">Servicii GPS Standalone</string>
    <string name="vzw_gps_message">Selectând Servicii GPS Standalone, permiteţi accesul la toate informaţiile de localizare tuturor terţilor, prin acces Web sau prin oricare componente periferice sau software pe care decideţi să le instalaţi, descărcaţi sau ataşaţi la dispozitiv sau prin oricare alte mijloace. Activarea acestei funcţionalităţi poate prezenta anumite riscuri pentru utilizatorii acestui dispozitiv.</string>
    <string name="usc_hotspotdialog_title">Introducere pentru Hotspot Wi-Fi portabil</string>
    <string name="usc_hotspotdialog_message">"Hotspot Wi-Fi portabil îi permite dispozitivului dvs. cu Android să funcţioneze ca un hotspot mobil pentru până la cinci dispozitive care utilizează conexiunea de date a telefonului dvs. Dacă folosiţi acest serviciu, ar trebui să vă securizaţi conexiunea pentru a refuza accesul neautorizat. Acest serviciu consumă energia bateriei şi vă măreşte volumul de date utilizate. 
Acest serviciu necesită un abonament corespunzător pentru modem. Verificaţi dacă aveţi un abonament de date corespunzător înainte de utilizare. Sunaţi la 1-877-872-2249 dacă aveţi nevoie de asistenţă. 
Utilizarea serviciului implică acceptarea "<a href="http://www.uscellular.com/uscellular/common/common.jsp?path=/android/modem_feature.html">Condiţii pentru Modem Smartphone</a>.</string>
</resources>
