<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="wifi_label">Wi-Fi</string>
    <string name="wimax_label">4G</string>
    <string name="wimax_kt_label">4G WiBro</string>
    <string name="wimax_yes_label">Yes 4G</string>
    <string name="wifi_router_label">Hotspot</string>
    <string name="wifi_router_3G_label">3G-Hotspot</string>
    <string name="wifi_router_sprint_label">Sprint Hotspot</string>
    <string name="wifi_router_kddi_label">WLAN-Anbindung</string>
    <string name="wifi_router_verizon_label">Mobile Hotspot</string>
    <string name="wifi_router_label_full">WLAN-Hotspot</string>
    <string name="gps_label">GPS</string>
    <string name="bluetooth_label">Bluetooth</string>
    <string name="airmode_label">Flugzeug</string>
    <string name="airmode_label_full">Flugmodus</string>
    <string name="mobile_label">Mobiles Netz</string>
    <string name="mobile_label_full">Mobiles Netz</string>
    <string name="app_name">Einstellungen - Widget</string>
    <string name="wifi_dlg_messga">Verbindung zum Wi-Fi-Netz kann nicht hergestellt werden. Soll die Konfigurierung jetzt durchgeführt werden?</string>
    <string name="bt_dlg_messga">Verbindung zum Bluetooth-Headset kann nicht hergestellt werden. Soll jetzt nach Bluetooth-Headsets gesucht werden?</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_title">3G Mobile Hotspot einschalten?</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_message">Sie können nicht mehr als eine Internetfreigabe-Funktion gleichzeitig verwenden. Möchten Sie Mobile Broadband Verbindung ausschalten und 3G Mobile Hotspot einschalten?</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_remind_message">Sie benötigen 3G Mobile Hotspot von Verizon Wireless, um diesen Dienst nutzen zu können. Wenn 3G Mobile Hotspot aktiv ist, funktionieren und nutzen Applikationen auf dem Gerät die 3G Mobile Hotspot Datenfunktion.</string>
    <string name="dont_remind_again">Nicht wieder anzeigen</string>
    <string name="airmode_description">Tippen Sie hier, um den Flugmodus zu aktivieren oder deaktivieren.</string>
    <string name="bluetooth_description">Tippen Sie hier, um die Bluetooth-Funktion zu aktivieren oder deaktivieren.</string>
    <string name="gps_description">Tippen Sie hier, um die GPS-Satelliten-Funktion zu aktivieren oder deaktivieren.</string>
    <string name="mobile_description">Tippen Sie hier, um die Funknetzverbindung zu aktivieren oder deaktivieren.</string>
    <string name="wifi_description">Tippen Sie hier, um das WLAN zu aktivieren oder deaktivieren.</string>
    <string name="wifi_router_description">Tippen Sie hier, um den WLAN-Hotspot zu aktivieren oder deaktivieren.</string>
    <string name="wifi_router_sprint_description">Tippen Sie hier, um den Sprint Hotspot zu aktivieren oder deaktivieren.</string>
    <string name="wifi_router_3G_description">Tippen Sie hier, um 3den G-Hotspot zu aktivieren oder deaktivieren.</string>
    <string name="wifi_router_verizon_description">Tippen Sie hier, um den Mobile Hotspot zu aktivieren oder deaktivieren.</string>
    <string name="wimax_description">Tippen Sie hier, um WiMAX zu aktivieren oder deaktivieren.</string>
    <string name="wimax_kt_description">Tippen Sie hier, um 4G WiBro zu aktivieren oder deaktivieren.</string>
    <string name="wimax_yes_description">Hier tippen, um Yes 4G zu aktivieren oder deaktivieren.</string>
    <string name="vzw_gps_title">Eigenständige GPS-Dienste</string>
    <string name="vzw_gps_message">Wenn Sie Eigenständige GPS-Dienste, auswählen, ermöglichen Sie den Zugriff auf alle Ortsinformationen durch Dritte über das Web oder andere Software oder Peripheriekomponenten, welche Sie auf dem Gerät installieren, herunterladen, hinzufügen oder anhängen können, bzw. durch andere Methoden. Mit der Aktivierung dieser Funktion setzen Sie Benutzern dieses Geräts bestimmten Risiken aus.</string>
    <string name="usc_hotspotdialog_title">Einführung in Mobiler WLAN-Hotspot</string>
    <string name="usc_hotspotdialog_message">"Mobiler WLAN-Hotspot ermöglicht Ihrem mit Android laufenden Gerät die Verwendung eines mobilen Hotspots für bis zu fünf Geräte über die Datenverbindung des Telefons. Wenn Sie diesen Dienst nutzen, sollten Sie die Verbindung sichern, um unbefugten Zugriff zu vermeiden. Dieser Dienst verbraucht Akkustrom und erhöht die Datennutzung. 
Für diesen Dienst ist ein Abonnement eines entsprechenden Modem-Plans erforderlich. Stellen Sie vor der Nutzung bitte sicher, dass Sie einen Vertrag für einen passenden Datentarif abgeschlossen haben. Für weitere Hilfe rufen Sie bitte 1-877-872-2249 an. 
Die Verwendung dieses Dienstes begründet die Zustimmung zu den "<a href="http://www.uscellular.com/uscellular/common/common.jsp?path=/android/modem_feature.html">Smartphone Modem Bedingungen</a>.</string>
</resources>
