<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">Καλώς ήρθατε</string>
    <string name="setup_wizard_title">Οδηγός ρύθμισης</string>
    <string name="error_dialog_title">Προσοχή</string>
    <string name="next_button_label">Επόμενο</string>
    <string name="finish_button_label">Τέλος</string>
    <string name="back_button_label">Πίσω</string>
    <string name="skip_button_label">Παράλειψη</string>
    <string name="done">OK</string>
    <string name="cancel_button_label">Ακύρωση</string>
    <string name="retry_button_label">Επανάληψη</string>
    <string name="restart_button_label">Επανεκκίνηση</string>
    <string name="done_button_label">Ολοκλήρωση ρύθμισης</string>
    <string name="try_again_button_label">Προσπαθήστε ξανά</string>
    <string name="close_button_label">Κλείσιμο</string>
    <string name="edit_text_help">Αγγίξτε ένα πλαίσιο κειμένου για να ξεκινήσετε την πληκτρολόγηση</string>
    <string name="add_a_google_account">Προσθέστε έναν Λογαριασμό Google</string>
    <string name="add_apn">Ασύρματες ρυθμίσεις</string>
    <string name="talk">Google Talk</string>
    <string name="email">\"Google Mail\"</string>
    <string name="setup_device_title">Ρύθμιση του ^1</string>
    <string name="open_keyboard_message_to_continue">Ανοίξτε το πληκτρολόγιο για να συνεχίσετε.</string>
    <string name="emergency_dial">Κλήση έκτακτης ανάγκης</string>
    <string name="change_language">Αλλαγή γλώσσας</string>
    <string name="close_keyboard_message">Κλείστε το πληκτρολόγιο για να συνεχίσετε.</string>
    <string name="is_not_available"><b>^1</b> δεν είναι διαθέσιμο.</string>
    <string name="hint_size"><b>^1</b> περιέχει λιγότερους από 6 ή περισσότερους από 30 χαρακτήρες.</string>
    <string name="hint_numbers_only"><b>^1</b> δεν περιέχει γράμματα.</string>
    <string name="hint_illegal_chars"><b>^1</b>" μπορεί να περιέχει μόνο γράμματα,
αριθμούς και τελείες."</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">Επιπρόσθετη πολιτική απορρήτου</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Όροι Παροχής Υπηρεσιών της Google</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Πολιτική απορρήτου της Google</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Το τηλέφωνό σας δεν είναι συνδεδεμένο σε υπηρεσία δεδομένων κινητής τηλεφωνίας. Για την προβολή αυτών των πληροφοριών, μεταβείτε στη διεύθυνση %s σε ένα πρόγραμμα περιήγησης ιστού.</string>
    <string name="restore_disable">Απενεργοποίηση επαναφοράς</string>
    <string name="restore_enable">Ενεργοποίηση επαναφοράς</string>
    <string name="restore_enabled">Θα πραγματοποιηθεί επανάκτηση των ρυθμίσεών σας, εάν κατά το παρελθόν δημιουργήσατε αντίγραφα ασφαλείας τους.</string>
    <string name="restore_disabled">Δεν θα πραγματοποιηθεί επαναφορά των ρυθμίσεών σας από το αντίγραφο ασφαλείας.</string>
    <string name="webview_progress_title">Σύνδεση στον τομέα διαδικτύου...</string>
    <string name="webview_progress_verbose_message">"Οι διακομιστές της εταιρείας σας αποστέλλουν στοιχεία σύνδεσης στο τηλέφωνό σας. Για αυτήν την ενέργεια ενδέχεται να απαιτηθούν λίγα λεπτά.
Η σελίδα σύνδεσης της εταιρείας σας θα εμφανιστεί όταν ολοκληρωθεί αυτή η ενέργεια."</string>
    <string name="enterprise_unmanaged_domain">Αυτός ο τομέας διαδικτύου δεν χρησιμοποιεί τις Εφαρμογές Google. Ελέγξτε το όνομα τομέα διαδικτύου και δοκιμάστε ξανά.</string>
    <string name="backup_and_restore">Δημιουργία αντιγράφου ασφαλείας και επαναφορά</string>
    <string name="you_can_use_your_google_account">Μπορείτε να χρησιμοποιήσετε το Λογαριασμό σας Google για να δημιουργήσετε αντίγραφα ασφαλείας των εφαρμογών, των ρυθμίσεων (όπως είναι οι σελιδοδείκτες και οι κωδικοί πρόσβασης Wi-Fi) και άλλων δεδομένων σας. Εάν είχατε δημιουργήσει αντίγραφο ασφαλείας με αυτόν το λογαριασμό, μπορείτε τώρα να το επαναφέρετε σε αυτήν τη συσκευή.</string>
    <string name="restore_from_my_google_account">Να γίνει επαναφορά από το Λογαριασμό μου Google σε αυτήν τη συσκευή</string>
    <string name="keep_this_device_backed_up">Να διατηρείται αντίγραφο ασφαλείας αυτής της συσκευής με το Λογαριασμό μου Google</string>
    <string name="touch_to_begin">Πατήστε στο android για να ξεκινήσετε.</string>
    <string name="delayed_gaia_agreement">Εάν συνεχίσετε, αποδέχεστε τις πολιτικές απορρήτου της <annotation id="google_privacy">Google</annotation> και τις <annotation id="android_privacy">Επιπρόσθετες</annotation> πολιτικές απορρήτου.</string>
    <string name="select_language">Γλώσσα:</string>
    <string name="start">Εκκίνηση</string>
    <string name="wait_msg">Μισό λεπτό…</string>
    <string name="activation_title">Ενεργοπ. υπηρεσ. δεδομένων κιν. τηλεφ.</string>
    <string name="activation_title_searching">Αναζήτηση υπηρεσίας...</string>
    <string name="activation_title_activating">Ενεργοποίηση...</string>
    <string name="activation_default_network_name">δίκτ.κιν.τηλ.</string>
    <string name="activation_text">Αγγίξτε το στοιχείο <b>Ενεργοποίηση</b>" για να ενεργοποιήσετε άμεσα την υπηρεσία κινητής τηλεφωνίας. (Μπορεί να διαρκέσει αρκετά λεπτά.)

Ή αγγίξτε την επιλογή "<b>Παράλειψη</b> για να ρυθμίσετε το τηλέφωνό σας χρησιμοποιώντας μια σύνδεση Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_text_standalone">Αγγίξτε το στοιχείο <b>Ενεργοποίηση</b> για να ενεργοποιήσετε άμεσα την υπηρεσία κινητής τηλεφωνίας. (Μπορεί να διαρκέσει αρκετά λεπτά.)</string>
    <string name="activation_title_confirm_skip">Παράβλεψη ενεργοποίησης;</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Αν δεν ενεργοποιήσετε την υπηρεσία δεδομένων για κινητά, οι περισσότερες λειτουργίες του τηλεφώνου σας δεν θα είναι διαθέσιμες.

Αν προτιμάτε να το παραβλέψετε τώρα, μπορείτε να ενεργοποιήσετε την υπηρεσία αργότερα από τις Ρυθμίσεις."</string>
    <string name="activate_now_button_label">Ενεργοποίηση τώρα</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">Συνέχεια</string>
    <string name="activation_button_label">Ενεργοποίηση</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">Αγγίξτε το στοιχείο <b>Παράλειψη</b> για να ολοκληρώσετε τη ρύθμιση χρησιμοποιώντας σύνδεση Wi-Fi</string>
    <string name="activation_progress">Η ενεργοποίηση ενδέχεται να διαρκέσει αρκετά λεπτά. Αγγίξτε το στοιχείο <b>Παράλειψη</b> για να ολοκληρώσετε τη ρύθμιση χρησιμοποιώντας σύνδεση Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_progress_gen">Η ενεργοποίηση μπορεί να διαρκέσει αρκετά λεπτά.</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">Η ενεργοποίηση μπορεί να διαρκέσει αρκετά λεπτά.</string>
    <string name="activation_progress_standalone">Η ενεργοποίηση μπορεί να διαρκέσει αρκετά λεπτά.</string>
    <string name="activation_success_title">Η ενεργοποίηση ολοκληρώθηκε</string>
    <string name="activation_success_text">Αγγίξτε το στοιχείο <b>Επόμενο</b> για να συνεχίσετε τη ρύθμιση.</string>
    <string name="activation_success_text_gen">Πρέπει να γίνει επανεκκίνηση της συσκευής για να ολοκληρωθεί η ενεργοποίηση.</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">Αγγίξτε το στοιχείο <b>Επόμενο</b>" για να συνεχίσετε.

Η ενεργοποίηση ήταν επιτυχής, αλλά θα χρειαστούν αρκετά λεπτά για να καταστεί διαθέσιμο το δίκτυο δεδομένων κινητής τηλεφωνίας."</string>
    <string name="activation_failure_title">Δεν ήταν δυνατή η ενεργοποίηση</string>
    <string name="activation_failure_text">"Δεν ήταν δυνατή η ενεργοποίηση της υπηρεσίας δεδομένων για κινητά. Αυτό ενδέχεται να είναι προσωρινό πρόβλημα.

Αν προτιμάτε να το παραβλέψετε τώρα, μπορείτε να ενεργοποιήσετε την υπηρεσία αργότερα από τις Ρυθμίσεις. Έως ότου το ενεργοποιήσετε, οι περισσότερες λειτουργίες του tablet σας δεν θα είναι διαθέσιμες."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Δεν ήταν δυνατή η ενεργοποίηση της υπηρεσίας δεδομένων κινητής τηλεφωνίας. Αυτό ενδέχεται να είναι προσωρινό πρόβλημα, το οποίο μπορείτε να επιλύσετε αν επανεκκινήσετε το τηλέφωνό σας.</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">Δεν είναι δυνατή η ενεργοποίηση της υπηρεσίας δεδομένων κινητής τηλεφωνίας. Για να επαναλάβετε την ενεργοποίηση, αγγίξτε το στοιχείο <b>Επανάληψη</b>".

Μπορείτε να ενεργοποιήσετε την υπηρεσία δεδομένων κινητής τηλεφωνίας αργότερα από τις Ρυθμίσεις, στην ενότητα "<b>Ασύρματο και δίκτυα > Δίκτυα κινητής τηλεφωνίας</b></string>
    <string name="activation_cancel_title">Ζητήθηκε ακύρωση</string>
    <string name="activation_cancel_text">Ακύρωση ενεργοποίησης... μπορεί να διαρκέσει 5-10 δευτερόλεπτα.</string>
    <string name="activation_canceled_title">Η ενεργοποίηση ακυρώθηκε</string>
    <string name="activation_canceled_text">Είστε βέβαιοι ότι θέλετε να ακυρώσετε την ενεργοποίηση; Θα πρέπει πρώτα να ενεργοποιήσετε το δίκτυο κινητής τηλεφωνίας για να είστε σε θέση να συνδεθείτε στο Διαδίκτυο. Για να δοκιμάσετε ξανά την ενεργοποίηση, αγγίξτε το <b>Πίσω</b>".

Αγγίξτε "<b>Επόμενο</b>" για να ολοκληρώσετε τη ρύθμιση χρησιμοποιώντας μια σύνδεση Wi-Fi.

Μπορείτε να ενεργοποιήσετε αργότερα το δίκτυο κινητής τηλεφωνίας στις Ρυθμίσεις στην ενότητα επιλογών "<b>Ασύρματο και δίκτυα > Δίκτυα κινητής τηλεφωνίας</b>.</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"Η ενεργοποίηση ακυρώθηκε.

Μπορείτε να ενεργοποιήσετε την υπηρεσία δεδομένων κινητής τηλεφωνίας αργότερα από τις Ρυθμίσεις, στην ενότητα "<b>Ασύρματο και δίκτυα > Δίκτυα κινητής τηλεφωνίας</b>.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Παρουσιάστηκε σφάλμα που απαιτεί τερματισμό και επανεκκίνηση του τηλεφώνου σας ώστε να είναι δυνατή μια νέα προσπάθεια ενεργοποίησης. Η λειτουργία του τηλεφώνου σας θα τερματιστεί αυτόματα σε 60 δευτερόλεπτα ή μπορείτε να πατήσετε το στοιχείο <b>Άμεσος τερματισμός λειτουργίας</b>".

Μόλις τερματιστεί η λειτουργία του τηλεφώνου, πατήστε το κουμπί λειτουργίας για να πραγματοποιήσετε επανεκκίνηση."</string>
    <string name="shutdown_button_label">Τερματισμός τώρα</string>
    <string name="reboot_button_label">Επανεκκίνηση</string>
    <string name="notification_update_title">Πρέπει να γίνει ενημέρωση του λογαριασμού σας</string>
    <string name="notification_update_message">Αγγίξτε εδώ για να εκτελέσετε ξανά τον Οδηγό ρύθμισης</string>
    <string name="name_activity_title">Αυτό το τηλέφωνο ανήκει στο χρήστη...</string>
    <string name="name_activity_text">Το τηλέφωνο χρησιμοποιεί το όνομά σας για την εξατομίκευση ορισμένων εφαρμογών.</string>
    <string name="location_sharing_title">Χρήση εντοπισμού τοποθεσίας Google</string>
    <string name="location_sharing_message">"Η υπηρεσία τοποθεσίας της Google χρησιμοποιεί δεδομένα από διάφορες πηγές, όπως είναι τα δίκτυα Wi-Fi και τα δίκτυα κινητής τηλεφωνίας, για να διευκολύνει τις εφαρμογές να προσδιορίσουν την τοποθεσία σας κατά προσέγγιση, ακόμα και όταν δεν είναι διαθέσιμο το GPS.

Μπορείτε να αλλάξετε αυτές τις επιλογές από τις Ρυθμίσεις ανά πάσα στιγμή."</string>
    <string name="location_sharing_message_wifi_only">"Η υπηρεσία τοποθεσίας της Google χρησιμοποιεί δεδομένα από διάφορες πηγές, όπως είναι τα δίκτυα Wi-Fi, για να διευκολύνει τις εφαρμογές να προσδιορίσουν την τοποθεσία σας κατά προσέγγιση, ακόμα και όταν δεν είναι διαθέσιμο το GPS.

Μπορείτε να αλλάξετε αυτές τις επιλογές από τις Ρυθμίσεις ανά πάσα στιγμή."</string>
    <string name="yes_agree">Να επιτρέπεται στην υπηρεσία τοποθεσίας της Google να συλλέγει ανώνυμα δεδομένα τοποθεσίας. Ορισμένα δεδομένα ενδέχεται να αποθηκευτούν στη συσκευή σας. Η συλλογή δεδομένων ενδέχεται να πραγματοποιείται ακόμα και όταν δεν εκτελούνται εφαρμογές.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">Χρήση της τοποθεσίας μου για τα αποτελέσματα αναζήτησης Google και τις υπόλοιπες υπηρεσίες Google.</string>
    <string name="tos_title">Υπηρεσίες Google</string>
    <string name="tos_agreement_text">"Συμφωνείτε ότι το τηλέφωνό σας μπορεί να λαμβάνει και να εγκαθιστά ενημερώσεις από την Google.

Η χρήση αυτού του τηλεφώνου διέπεται από την πολιτική απορρήτου και άλλους όρους. "<annotation id="learn_more">Μάθετε περισσότερα</annotation></string>
    <string name="setup_complete_title">Ολοκλήρωση ρύθμισης</string>
    <string name="setup_complete_message">Το τηλέφωνό σας είναι ρυθμισμένο και έτοιμο για χρήση.</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">Εκκινήστε το Εργαλείο βοήθειας δημιουργίας αντιγράφων ασφαλείας Verizon για να αποκαταστήσετε τις επαφές από ένα άλλο τηλέφωνο Verizon.</string>
    <string name="prepay_setup_title">Ρύθμιση υπηρεσίας δεδομένων</string>
    <string name="prepay_setup_message">Θα θέλατε να δημιουργηθεί μια ασύρματη υπηρεσία δεδομένων; Από αυτόν τον μήνα και έπειτα, η υπηρεσία που υποστηρίζει την πληρωμή βάσει χρήσης παρέχει επιλογές που ταιριάζουν σε όλους τους τρόπους ζωής. Αν δεν θέλετε να το κάνετε τώρα, μπορείτε να το κάνετε αργότερα από το μενού \"Ρυθμίσεις\".</string>
    <string name="prepay_agree_button_label">Εγγραφείτε τώρα</string>
    <string name="prepay_disagree_button_label">Όχι, ευχαριστώ</string>
    <string name="sim_missing_title">Η κάρτα SIM δεν βρέθηκε</string>
    <string name="sim_missing_text">Διαβάστε τις οδηγίες που συνοδεύουν το τηλέφωνό σας.</string>
</resources>
