<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="wifi_label">Wi-Fi</string>
    <string name="wimax_label">4G</string>
    <string name="wimax_kt_label">4G WiBro</string>
    <string name="wimax_yes_label">Yes 4G</string>
    <string name="wifi_router_label">Zona activa</string>
    <string name="wifi_router_3G_label">Router 3G</string>
    <string name="wifi_router_sprint_label">Router de Sprint</string>
    <string name="wifi_router_kddi_label">Conexión compartida Wi-Fi</string>
    <string name="wifi_router_verizon_label">Router móvil</string>
    <string name="wifi_router_label_full">Router Wi-Fi</string>
    <string name="gps_label">GPS</string>
    <string name="bluetooth_label">Bluetooth</string>
    <string name="airmode_label">Avión</string>
    <string name="airmode_label_full">Modo avión</string>
    <string name="mobile_label">Datos móviles</string>
    <string name="mobile_label_full">Datos móviles</string>
    <string name="app_name">Ajustes - widget</string>
    <string name="wifi_dlg_messga">Incapaz de conectar con la red Wi-Fi. ¿Quieres configurarla ahora?</string>
    <string name="bt_dlg_messga">Incapaz de conectar con su auricular Bluetooth. ¿Quieres buscar ahora auriculares Bluetooth?</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_title">¿Activar Router 3G móvil?</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_message">Sólo puedes utilizar una característica de conexión compartida al mismo tiempo. ¿Te gustaría desactivar la conexión compartida y activar el Router 3G móvil?</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_remind_message">Necesita la característica 3G Mobile Hotspot de Verizon Wireless para poder utilizar este servicio. Mientas la característica 3G Mobile Hotspot esté activa, las aplicaciones del dispositivo continuarán en funcionamiento y se podrás utilizar la función de datos 3G Mobile Hotspot.</string>
    <string name="dont_remind_again">No volver a recordármelo</string>
    <string name="airmode_description">Pulsar para alternar entre activar o desactivar el modo avión.</string>
    <string name="bluetooth_description">Pulsar para alternar entre activar o desactivar Bluetooth.</string>
    <string name="gps_description">Pulsar para alternar entre activar o desactivar satélites GPS.</string>
    <string name="mobile_description">Pulsar para alternar entre activar o desactivar la conexión de red móvil.</string>
    <string name="wifi_description">Pulsar para alternar entre activar o desactivar Wi-Fi.</string>
    <string name="wifi_router_description">Pulsar para alternar entre activar o desactivar la zona activa Wi-Fi.</string>
    <string name="wifi_router_sprint_description">Pulsar para alternar entre activar o desactivar zona activa de Sprint.</string>
    <string name="wifi_router_3G_description">Pulsar para alternar entre activar o desactivar 3G Hotspot.</string>
    <string name="wifi_router_verizon_description">Pulsar para alternar entre activar o desactivar Router móvil.</string>
    <string name="wimax_description">Pulsar para alternar entre activar o desactivar WiMAX.</string>
    <string name="wimax_kt_description">Pulsar para alternar entre activar o desactivar 4G WiBro.</string>
    <string name="wimax_yes_description">Pulsar para alternar entre activar o desactivar Yes 4G.</string>
    <string name="vzw_gps_title">Servicios de GPS independiente</string>
    <string name="vzw_gps_message">Al seleccionar Servicios GPS independientes, estás activando el acceso a toda la información de ubicación de un tercero a través de la Web, el software u otros componentes periféricos que instales, descargues, añadas o conectes al dispositivo o mediante cualquier otro medio. Activar esta funcionalidad podría suponer cierto riesgo para los usuarios de este dispositivo.</string>
    <string name="usc_hotspotdialog_title">Introducción para Router Wi-Fi móvil</string>
    <string name="usc_hotspotdialog_message">"Router Wi-Fi móvil permite utilizar tu dispositivo de Android como un router móvil con un máximo de 5 dispositivos que utilizan la conexión de datos de tu teléfono. Si utilizas este servicio, debe proteger la conexión para no permitir el acceso no autorizado. Este servicio consume energía de la batería y aumenta el uso de datos. 
Este servicio requiere una suscripción al plan del módem aplicable. Asegúrate de haberte inscrito en el plan de datos apropiado antes de su utilización. Si necesitas ayuda, llame al tlf.: 1-877-872-2249. 
El uso del servicio constituye tu aceptación de los "<a href="http://www.uscellular.com/uscellular/common/common.jsp?path=/android/modem_feature.html">Términos del módem de telefonía inteligente</a>.</string>
</resources>
