<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Nettbrettet er ikke koblet til noen mobil datatjeneste. Gå til %s i en nettleser for å se denne informasjonen nå.</string>
    <string name="activation_text">Trykk på <b>Aktiver</b>" for å aktivere mobiltjenesten nå. (Det kan ta noen minutter.)

Alternativt kan du trykke på "<b>Hopp over</b> for å konfigurere nettbrettet via en Wi-Fi-tilkobling i stedet.</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Før du aktiverer de mobile datatjenestene dine, fungerer ikke de fleste av nettbrettets funksjoner.

Hvis du foretrekker å hoppe over dette nå, kan du aktivere senere i Innstillinger."</string>
    <string name="activation_failure_text">"Mobildatatjenesten din kunne ikke aktiveres. Dette kan være et midlertidig problem.

Hvis du foretrekker å hoppe over dette nå, må du sørge for å aktivere senere i Innstillinger. Før du aktiverer, fungerer ikke de fleste av nettbrettets funksjoner."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Mobildatatjenesten din kunne ikke aktiveres. Dette er muligens et midlertidig problem som kan løses ved å starte nettbrettet på nytt.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Det oppsto en feil som krever at du slår av nettbrettet og starter det på nytt før du prøver å aktivere igjen. Nettbrettet slås automatisk av om 60 sekunder, eller du kan trykke på <b>"Slå av nå
.
"</b>Når nettbrettet er slått av, trykker du på av/på-knappen for å slå det på igjen.</string>
    <string name="name_activity_title">Dette nettbrettet tilhører …</string>
    <string name="name_activity_text">Nettbrettet bruker navnet ditt til å gi enkelte apper et personlig preg.</string>
    <string name="tos_agreement_text">"Du godtar at nettbrettet ditt kan motta og installere oppdateringer fra Google.

Bruken av dette nettbrettet er underlagt personvernreglene og øvrige vilkår. "<annotation id="learn_more">Les mer</annotation></string>
    <string name="setup_complete_message">Nettbrettet er konfigurert og klart for bruk.</string>
    <string name="sim_missing_text">Les instruksjonene som fulgte med nettbrettet.</string>
</resources>
