<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Güncelleyici</string>
    <string name="message">Telefonunuz güncellenirken acil durum aramaları yapamazsınız. Telefonunuz güncelleme esnasında yeniden başlatılır.</string>
    <string name="confirm_label">Bir sistem güncellemesi indirmeye ve yüklemeye hazır.</string>
    <string name="confirm_message">Telefonunuz fabrika ayarlarına geri getirilecektir. Tüm veriler silinecektir. Lütfen yüklemeden önce verilerinizi yedekleyin.</string>
    <string name="download_later">Sonra indir</string>
    <string name="download_FW">Sistem güncellemesi</string>
    <string name="progress_label">Güncelleştirmeler indiriliyor</string>
    <string name="btn_cancel_download">İndirmeyi iptal et</string>
    <string name="state_running">İndirme işlemi devam ediyor. Bu biraz zaman alabilir.</string>
    <string name="state_stop">İndirme başarılı</string>
    <string name="unknown">Bilinmiyor</string>
    <string name="megabyte">MB</string>
    <string name="verifypackage">Güncelleme paketi doğrulanıyor…</string>
    <string name="label_remind_me_later">Bana sonra hatırlat</string>
    <string name="msg_install_warning">Telefonunuz fabrika ayarlarına geri getirilecektir. Tüm veriler silinecektir.</string>
    <string name="category_software_update">Yazılım güncellemeleri</string>
    <string name="title_periodic_checkin">Programlı kontrol</string>
    <string name="summary_periodic_checkin">Çevrimiçi olun ve programa göre sunucudan güncellemeleri kontrol edin</string>
    <string name="msg_data_warning_periodic">Sınırsız bir veri planında değilseniz bu hizmetin mobil ağ bağlantısını üzerinden kullanılması, kablosuz iletişim sağlayıcınızın sizden ek ücret almasına neden olabilir. Programlı kontrolü etkinleştir?</string>
    <string name="title_warning_periodic_off">Programlı kontrolü kapat</string>
    <string name="msg_warning_periodic_off">Telefon yazılımınızı güncel tutmak için bu seçeneği etkin halde tutmanız önerilmektedir. Kontrol iletileri çok az miktarda veri tüketirler, isimsizlerdir ve hiçbir kişisel bilgi içermezler. Programlı kontrolü kapat?</string>
    <string name="btn_turn_off">Kapat</string>
    <string name="btn_yes">Evet</string>
    <string name="btn_no">Hayır</string>
    <string name="btn_check_now">Şimdi kontrol et</string>
    <string name="msg_checking">Denetleniyor…</string>
    <string name="btn_settings">Ayarlar</string>
    <string name="title_up_to_date">Telefonunuz güncel</string>
    <string name="msg_up_to_date">Telefonunuz için hiçbir güncelleme yok.</string>
    <string name="title_downloading">Sistem güncelleştirmesi indiriliyor</string>
    <string name="msg_downloading">Telefonunuz, sistem güncellemelerini indiriyor.</string>
    <string name="title_download_prompt">Bir sistem güncellemesi kullanılabilir durumda</string>
    <string name="msg_download_prompt">Aşağıdaki sistem yazılımı güncellemesini indirmek istiyor musunuz?</string>
    <string name="label_download_now">Her türlü kullanılabilir veri bağlantısı üzerinden indir</string>
    <string name="label_download_now_4g">Mobil şebeke, Wi-Fi ya da 4G üzerinden indir</string>
    <string name="label_download_via_wifi">Yalnızca Wi-Fi ya da kablo üzerinden indir</string>
    <string name="btn_ok">Tamam</string>
    <string name="btn_cancel">İptal</string>
    <string name="msg_data_warning">Sınırsız bir veri planında değilseniz bu hizmetin mobil ağ bağlantısını üzerinden kullanılması, kablosuz iletişim sağlayıcınızın sizden ek ücret almasına neden olabilir. Güncelleştirmeleri şimdi indir?</string>
    <string name="title_download_wifi">Wi-Fi ya da kablo üzerinden indir</string>
    <string name="msg_download_wifi">Wi-Fi ya da İnternet geçişi bağlandığında indirme başlayacak ve bağlantı kesilirse duracaktır.</string>
    <string name="msg_download_later">"Telefonunuz, bir sonraki programlanan zamanda güncellemeleri kontrol edecektir. Ayarlar'da güncelleştirmeleri kendiniz kontrol edebilirsiniz."</string>
    <string name="msg_download_later_no_ui">Telefonunuz, bir sonraki programlanan zamanda güncellemeleri kontrol edecektir.</string>
    <string name="title_update_corrupted">Güncelleme bozuk</string>
    <string name="msg_update_corrupted">"İndirilen sistem yazılımı güncellemesi bozuk.
Yeniden indirmek ister misiniz?"</string>
    <string name="btn_download">İndir</string>
    <string name="title_no_sd_card">SD kart hazır değil</string>
    <string name="msg_no_sd_card">"Sistem güncellemesini indirmek için bir SD karta ihtiyacınız var. Lütfen bir SD kart takın ve indirmeyi başlatmak için Tamam'a basın ya da çıkmak için İptal'e basın."</string>
    <string name="title_no_space">Yeterli alan yok</string>
    <string name="msg_no_space">"Bellek kartınızda yeterince boş alan kalmamış. Lütfen en az %s MB boş alan yaratmak için bazı içerikleri ya da uygulamaları silin. 
Daha fazla alan oluşturmak için aşağıdaki \"Ayarlar\"a dokunun."</string>
    <string name="msg_no_space_no_ui">Bellek kartınızda yeterince boş alan kalmamış. Lütfen en az %s MB boş alan yaratmak için bazı içerikleri ya da uygulamaları silin.</string>
    <string name="title_save_error">Güncelleme kaydetmede hata</string>
    <string name="msg_save_error">"Sistem güncellemesini SD kartınıza kaydederken bir hata meydana geldi. Bu indirme işlemi tamamlanamıyor. Lütfen SD kartınızı değiştirin ve Ayarlar'da Telefon hakkında altında güncellemeleri kontrol edin."</string>
    <string name="msg_save_error_no_ui">Sistem güncellemesini SD kartınıza kaydederken bir hata meydana geldi. Bu indirme işlemi tamamlanamıyor.</string>
    <string name="title_install">Sistem yazılımı güncellemesini yükle</string>
    <string name="msg_install_prompt">Aşağıdaki sistem yazılımı güncellemesini yüklemek istiyor musunuz?</string>
    <string name="label_install_now">Şimdi yükle</string>
    <string name="label_install_later">Sonra yükle</string>
    <string name="msg_install_later">Yüklemeyi istediğiniz zaman uyarılar çubuğundan başlatabilirsiniz.</string>
    <string name="title_cancel_installation">Yüklemeyi iptal et</string>
    <string name="msg_cancel_installation">Bu işlem, güncellemeyi durduracak ve indirilen güncelleme dosyasını telefondan siler. Şimdi iptal edilsin mi?</string>
    <string name="title_update_ready">Sistem güncelleştirmesi hazır</string>
    <string name="msg_update_ready">Sistem güncelleştirmesini yüklemek için dokunun</string>
    <string name="summary_periodic_checkin_off">Bu özellik, hizmet sağlayıcınız tarafından devre dışı bırakılmış</string>
    <string name="msg_battery_low">Sistem güncelleştirmesi hazır ancak telefonun pili, yükleme için çok az. Lütfen pili %35 ya da daha fazlasına şarj edin ve yüklemeyi daha sonra başlatın.</string>
    <string name="msg_install_no_sd_card">"Verilerinizi yedeklemek için bir SD karta ihtiyacınız var. Lütfen bir SD kart takın ve devam etmek için Tamam'a basın ya da yedeklemeyi atlamak için İptal'e basın."</string>
    <string name="msg_install_no_space">"SD kartınızda, verilerinizi yedeklemek için yeterli boş alan yok. Lütfen SD kartınızı değiştirin ve devam etmek için Tamam'a ya da yedeklemeyi atlamak için İptal'e basın."</string>
    <string name="msg_telephony_warning">Yükseltme sırasında telefonunuzu kullanamayacak ya da acil aramalar yapamayacaksınız. Lütfen telefonunuzu kapatmayın ya da yükseltme sırasında pili ya da hafıza kartını çıkartmayın.</string>
    <string name="msg_backup_warning">"Eğer Ayarlar'da veri yedeklemesini etkinleştirdiyseniz, iletiler, yer imleri ve Wi-Fi parolaları gibi bazı veri ve ayarlarınız korunabilir ancak yüklemeden önce verilerinizi yedeklemenizi öneririz."</string>
    <string name="btn_discard">İptal et</string>
    <string name="progress_label_verify">Paket doğrulanıyor</string>
    <string name="title_install_complete">Sistem yazılımı güncellemesi</string>
    <string name="msg_install_complete">Tebrikler!</string>
    <string name="msg_install_complete_info">Telefonunuz %s sürümüne başarıyla güncellendi.</string>
    <string name="download_state_paused">Wi-Fi ya da İnternet geçişi bağlantısı kesildiğinden indirme duraklatıldı.</string>
    <string name="title_update_available">Sistem güncelleştirmesi mevcut</string>
    <string name="msg_update_available">Sistem güncellemesini indirmek için dokunun</string>
    <string name="toast_download_progress">Yazılım güncelleştirmeleri indiriliyor. Uyarılar listesinde ilerlemeyi kontrol edin.</string>
    <string name="title_battery_low">Pil az</string>
    <string name="title_storage_full">Depolama dolu</string>
    <string name="msg_storage_full">"Sistem güncelleştirmesi hazır ancak telefonunuzun belleğinde yeterli boş alan kalmadı. Lütfen bazı uygulamaları kaldırarak en az %sMB boş alan yaratın.

Uygulamalarınızı yönetmek için aşağıdaki \"Ayarlar\"ı tıklatın. Yüklemeyi daha sonra uyarılar listesinden başlatabilirsiniz."</string>
    <string name="msg_install_no_sd">Lütfen indirdiğiniz sistem yazılımı güncelleştirmesini kaydettiğiniz SD kartı takın.</string>
    <string name="msg_install_share_sd">"İndirdiğiniz sistem yazılımı güncelleştirmesinin kaydedildiği SD kartınız, PC'niz tarafından USB hafızası olarak kullanıldığından okunamıyor. SD kartınıza erişmek için USB bağlantısını kesin."</string>
    <string name="msg_download_share_sd">"SD kartınız, PC'niz tarafından USB hafızası olarak kullanıldığından, sistem yazılımı güncellemesini kaydetmekte kullanılamıyor. USB'yi çıkartın ve indirmeyi başlatmak için Tamam'a basın ya da çıkmak için İptal'e basın."</string>
    <string name="title_install_miss_file">Güncelleme eksik</string>
    <string name="msg_install_miss_file">İndirilen sistem yazılımı güncellemesi SD kartınızda yok. Yeniden indirmek ister misiniz?</string>
    <string name="title_progress_paused">İndirme duraklatıldı</string>
    <string name="acu_status_update">Güncelle</string>
    <string name="acu_status_new">Yeni</string>
    <string name="acu_title_update_available">Uygulama güncelleştirmeleri var</string>
    <string name="acu_msg_update_available">Uygulama güncelleştirmelerini indirmek için dokunun</string>
    <string name="acu_msg_download_prompt">Aşağıdaki uygulama güncellemelerini yüklemek istiyor musunuz?</string>
    <string name="acu_btn_detail">Ayrıntı</string>
    <string name="acu_application_detail">Uygulama güncelleştirme ayrıntıları</string>
    <string name="acu_application_update">Uygulama güncelleştirmeleri</string>
    <string name="acu_installing">Yükleniyor...</string>
    <string name="acu_installing_title">Güncelleştirmeler yükleniyor</string>
    <string name="acu_installing_msg">Uygulama yükleniyor</string>
    <string name="acu_success_message">Kurulum başarıyla tamamlandı.</string>
    <string name="kilobyte">KB</string>
    <string name="acu_cache_fill_title">Geçici alan dolu</string>
    <string name="acu_cache_fill_message">"Telefonunuzun belleğinde yeterli geçici boş alan olmadığından yazılımınız güncellenmeye devam edemiyor.

Telefonunuzu tekrar başlatmayı ve Ayarlar'da, Telefon hakkında altında yazılım güncelleştirmelerini tekrar kontrol etmeyi deneyebilirsiniz."</string>
    <string name="acu_download_fail_title">İndirme başarısız</string>
    <string name="acu_download_fail_message">"Yazılım güncelleştirmeleri indirilirken bir hata meydana geldi.

Yazılım güncelleştirmelerini Ayarlar'da, Telefon hakkında altında yeniden kontrol edebilirsiniz."</string>
    <string name="acu_file_corrupted_title">Dosya bozuk</string>
    <string name="acu_file_corrupted_message">"İndirilen yazılım güncelleme dosyasıyla ilgili bir sorun var. Yüklemeye devam edilemiyor.

Yazılım güncelleştirmelerini, Ayarlar'da, Telefon hakkında altında yeniden kontrol edebilirsiniz."</string>
    <string name="acu_storage_full_message">"Telefonunuzun belleğinde yeterli boş alan olmadığından yazılımınız güncellenmeye devam edemiyor.
Daha fazla yer açmak için lütfen bazı uygulamaları kaldırın.

Uygulamalarınızı yönetmek için aşağıdaki \"Ayarlar\"a dokunun. Yazılım güncelleştirmelerini Ayarlar'da, Telefon hakkında altında yeniden kontrol edebilirsiniz."</string>
    <string name="acu_install_fail_title">Yükleme tamamlanamıyor</string>
    <string name="acu_install_fail_message">"Yazılım güncelleştirmeleri yüklenirken bir hata meydana geldi.

Yazılım güncelleştirmelerini Ayarlar'da, Telefon hakkında altında yeniden kontrol edebilirsiniz."</string>
    <string name="acu_success_finish_message">Güncelleştirmeler, başarıyla telefonunuza yüklendi.</string>
    <string name="title_cid_not_match">Varyant sistem sürümü</string>
    <string name="msg_cid_not_match">Telefonunuzun, sistem yazılımının değiştirilmiş bir sürümünü çalıştırıyor olabileceğini belirledik. Korunmanız için telefonunuzu güncelleştiremiyoruz. Lütfen telefonunuzu güncelleştirmek için telefonunuzu resmi HTC sistem yazılımına geri döndürün. Eğer sistem yazılımınızı değiştirmediyseniz ya da sisteminizi değiştirme konusunda yardıma ihtiyacınız varsa lütfen www.htc.com adresindeki destek bölümü üzerinde bizimle iletişim kurun.</string>
    <string name="msg_sd_card_read_only">Your SD card is not available to store the software update because it is mounted as read-only mode. You may reboot your phone and check for updates again in Settings, under About phone.</string>
    <string name="msg_not_allow_3g">"Bu işlem yalnızca Wi-Fi ya da kablo bağlantısında çalışır. Lütfen Ayarlar'da Wi-Fi'yi açın ya da kablo bağlantısını kullanarak bir bilgisayara bağlanın."</string>
    <string name="encrypted_package_fail_title">Şifrelenmiş paket</string>
    <string name="key_server_fail_message">Anahtar sunucusuna bağlanılamadı. Bağlantınızı kontrol edin ve tekrar deneyin.</string>
    <string name="no_authority_fail_message">Telefonunuz, şifre çözme anahtarını alma iznine sahip değil.</string>
    <string name="key_invalid_fail_message">Şifre çözme anahtarı geçersiz.</string>
    <string name="outside_intranet_fail_title">İntranet dışında</string>
    <string name="outside_intranet_fail_message">"Güncelleme, test sunucusunda bulunuyor ve şirketin intraneti dışında bir yerden ulaşılamıyor. İntranet'e geri döndüğünüzde lütfen tekrar indirmeyi deneyin."</string>
    <string name="download_state_connection_paused">Veri bağlantısı kesildiğinden indirme duraklatıldı.</string>
    <string name="download_state_roaming_paused">Veri bağlantınız dolaşım modunda olduğundan indirme duraklatıldı. Lütfen Wi-Fi ya da kablo kullanın.</string>
    <string name="category_software_update_srmmary">Sürüyor...</string>
    <string name="title_no_sd_card_internal">Telefon belleği hazır değil</string>
    <string name="msg_no_sd_card_internal">"Telefonunuzun belleği, PC'niz tarafından USB belleği olarak kullanıldığından, sistem yazılımı güncellemesini kaydetmekte kullanılamıyor. USB'yi çıkartın ve indirmeyi başlatmak için Tamam'a basın ya da çıkmak için İptal'e basın."</string>
    <string name="msg_no_space_internal">"Telefonunuzun belleğinde yeterince boş alan kalmamış. Lütfen en az %s MB boş alan yaratmak için bazı içerikleri ya da uygulamaları silin. 
Daha fazla alan oluşturmak için aşağıdaki \"Ayarlar\"a dokunun."</string>
    <string name="msg_save_error_internal">Sistem güncellemesini telefonunuzun belleğine kaydederken bir hata meydana geldi. Bu indirme işlemi tamamlanamıyor.</string>
    <string name="msg_install_no_sd_internal">"İndirdiğiniz sistem yazılımı güncelleştirmesinin kaydedildiği telefon belleği, PC'niz tarafından USB belleği olarak kullanıldığından okunamıyor. Telefonunuzun belleğine erişmek için USB bağlantısını kesin."</string>
    <string name="msg_install_miss_file_internal">İndirilen sistem yazılımı güncellemesi telefon belleğinde yok. Yeniden indirmek ister misiniz?</string>
    <string name="msg_sd_card_read_only_internal">"Telefon belleği, salt okunur modda takılmış olduğundan, yazılım güncellemesini kaydetmekte kullanılamıyor. Aygıtınızı yeniden başlatabilir ve Telefon hakkında altında Ayarlar'dan tekrar güncelleştirmeleri kontrol edebilirsiniz."</string>
    <string name="title_download_wifi_noIPT">Yalnızca Wi-Fi üzerinden indir</string>
    <string name="label_download_via_wifi_noIPT">Wi-Fi ile indir</string>
    <string name="msg_download_wifi_noIPT">Wi-Fi bağlı olduğunda indirme başlayacak ve Wi-Fi bağlantısı kesildiğinde duraklayacaktır.</string>
    <string name="download_state_paused_noIPT">Wi-Fi bağlantısı kesildiğinden indirme duraklatıldı.</string>
    <string name="download_state_roaming_paused_noIPT">Veri bağlantınız dolaşım modunda olduğundan indirme duraklatıldı. Wi-Fi kullanın.</string>
    <string name="btn_later">Daha Sonra</string>
    <string name="title_update_canceled">Güncelleme iptal edildi</string>
    <string name="msg_update_canceled">İptal edilen güncelleştirmeleri daha sonra Ayarlar > Telefon hakkında > Yazılım güncelleştirmeleri altında bulabilirsiniz.</string>
    <string name="title_cota_update">Kişiselleştirme güncellemesi</string>
    <string name="title_cota_available">Kişiselleştirme güncellemesi var</string>
    <string name="msg_cota_available">Güncellemeyi indirmek için dokunun</string>
    <string name="title_cota_download">Bir Kişiselleştirme güncellemesi var</string>
    <string name="msg_cota_download_prompt">Güncellemeyi indirmek ister misiniz?</string>
    <string name="msg_cota_storage_full">"Telefonunuzun belleğinde yeterli boş alan kalmadı. Lütfen bazı içerikleri ya da uygulamaları silerek en az %s boş alan yaratın.
Uygulamalarınızı yönetmek için aşağıdaki \"Ayarlar\"ı tıklatın."</string>
    <string name="msg_cota_file_corrupted">"İndirilen yazılım güncelleme dosyasıyla ilgili bir sorun var. Yüklemeye devam edilemiyor.
Yeniden indirmek ister misiniz?"</string>
    <string name="title_cota_install">Kişiselleştir güncelleştirmesini yükle</string>
    <string name="msg_cota_install_prompt">Güncelleştirmeyi şimdi yüklemek ister misiniz?</string>
    <string name="title_cota_install_notify">Kişiselleştirme güncellemesi hazır</string>
    <string name="msg_cota_install_notify">Güncellemeyi yüklemek için dokunun.</string>
    <string name="title_restart">Uygulama güncelemesi indirmesi tamamlandı</string>
    <string name="msg_restart">"Telefonunuz, uygulama güncellemeleri indirdi ve güncelleme işlemini tamamlamak için telefonunuzun tekrar başlatılması gerekiyor. Lütfen Şimdi yeniden başlat'a basın."</string>
    <string name="msg_notification_restart">Telefonunuzu tekrar başlatmak dokunun.</string>
</resources>
