<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="backup_confirm_title">Ganap na pag-backup</string>
    <string name="restore_confirm_title">Ganap na pagpapanumbalik</string>
    <string name="backup_confirm_text">"Hiniling ang isang buong pag-backup ng lahat ng data sa isang nakakonektang desktop computer. Gusto mo ba itong payagang maganap? 

Kung hindi ikaw mismo ang humiling ng pag-backup, huwag payagang magpatuloy ang pagpapatakbo."</string>
    <string name="allow_backup_button_label">I-back up ang aking data</string>
    <string name="deny_backup_button_label">Huwag i-back up</string>
    <string name="restore_confirm_text">"Hiniling ang isang buong pagpapanumbalik ng lahat ng data mula sa isang nakakonektang desktop computer. Gusto mo ba itong payagang maganap?

Kung hindi ikaw mismo ang humiling ng pagpapanumbalik, huwag payagang magpatuloy ang pagpapatakbo. Papalitan nito ang anumang data na kasalukuyang nasa device!"</string>
    <string name="allow_restore_button_label">Ipanumbalik ang aking data</string>
    <string name="deny_restore_button_label">Huwag ipanumbalik</string>
    <string name="current_password_text">Pakilagay ang iyong kasalukuyang backup na password sa ibaba:</string>
    <string name="device_encryption_restore_text">Mangyaring ilagay ang password ng pag-encrypt ng iyong device sa ibaba.</string>
    <string name="device_encryption_backup_text">Mangyaring ilagay ang password ng pag-encrypt ng iyong device sa ibaba. Gagamitin rin ito upang i-encrypt ang backup na archive.</string>
    <string name="backup_enc_password_text">Mangyaring maglagay ng password na gamitin sa pag-e-encrypt ng buong data sa pag-backup. Kung iiwanan itong blangko, gagamitin ang iyong kasalukuyang backup na password:</string>
    <string name="backup_enc_password_optional">Kung nais mong i-encrypt ang buong data ng backup, maglagay ng password sa ibaba:</string>
    <string name="restore_enc_password_text">Kung naka-encrypt ang data sa pagpapanumbalik, pakilagay ang password sa ibaba:</string>
    <string name="toast_backup_started">Sinisimulan ang pag-backup...</string>
    <string name="toast_backup_ended">Tapos na ang pag-backup</string>
    <string name="toast_restore_started">Sinisimulan ang pagpapanumbalik...</string>
    <string name="toast_restore_ended">Natapos na ang pagpapanumbalik</string>
    <string name="toast_timeout">Nag-time out ang pagpapatakbo</string>
</resources>
