<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="stupwizard_app_name">Nastavenie</string>
    <string name="sim_title">Pre uskutočnenie hovorov vložte kartu SIM</string>
    <string name="sim_title_3g">Ak chcete použiť 3G, vložte kartu SIM</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_1">Odnímte zadný kryt</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_2">Vytiahnutie batérie</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_3">Zasuňte kartu SIM do držiaka karty SIM</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_4">Nasaďte naspäť batériu a zadný kryt</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_4_without_battery">Nasaďte naspäť zadný kryt</string>
    <string name="emergency_dial">Iba tiesňové</string>
    <string name="skip">Preskočiť</string>
    <string name="next">Ďalej</string>
    <string name="back">Späť</string>
    <string name="close">Zavrieť</string>
    <string name="done">Hotovo</string>
    <string name="start">Spustiť</string>
    <string name="finish">Dokončiť</string>
    <string name="yes">Áno</string>
    <string name="no">Nie</string>
    <string name="no_later">Nie, neskôr</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="asknow">Opýtať sa teraz</string>
    <string name="start_setup">Spustiť nastavenie</string>
    <string name="networks_detected">Zistené siete Wi-Fi</string>
    <string name="wifi_connection_msg">Pripojenie k sieti Wi-Fi môže vylepšiť rýchlosť procesu nastavenia. Chcete teraz pripojiť?</string>
    <string name="no_wifi_network">Žiadne dostupné siete Wi-Fi</string>
    <string name="search_wifi_network">Vyhľadávajú sa siete Wi-Fi...</string>
    <string name="backup_verizon_title">Zálohovať telefón cez Verizon</string>
    <string name="backup_verizon_desc">"Verizon môže do budúcna zálohovať vaše médiá do bezpečného online úložného priestoru.

Z akéhokoľvek v budúcnosti zakúpeného telefónu Verizon alebo webovej stránky Verizon budete mať prístup k údajom zálohovaným z tohto telefónu."</string>
    <string name="backup_verizon_agree_desc">Súhlasím s Podmienkami služby a chcem vybrať médiá na zálohovanie</string>
    <string name="backup_verizon_default_price_desc">Bezplatne 500 MB pre funkciu VCast Media Manager</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_desc">Chcem sa dozvedieť viac o zálohovaní cez Verizon – Povedzte mi viac</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_dialog_title">Čo je zálohovanie cez Verizon</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_dialog_desc">"Máte k dispozícii %s voľného miesta na zálohovanie svojich médií.

Verizon bude naďalej chrániť obsah vášho telefónu jeho pravidelným zálohovaním na zabezpečené servery.

Pomocou funkcie V CAST Media Manager môžete kedykoľvek zväčšiť veľkosť ukladacieho priestoru."</string>
    <string name="backup_verizon_snapshot_desc">"Verizon môže automaticky zálohovať médiá z tohto telefónu do online pamäte funkcie Backup Assistant Plus.

Pokračujte stlačením tlačidla Ďalej a vyberte, ktoré médiá sa majú zálohovať."</string>
    <string name="set_up_question">Chcete nastaviť svoje konto Google?</string>
    <string name="set_up_now">Nastaviť teraz?</string>
    <string name="set_up_instruction">Pomocou konta Google sú kontakty, udalosti kalendára a e-maily medzi telefónom a počítačom automaticky synchronizované.</string>
    <string name="why_use_google_account">Prečo použiť konto Google?</string>
    <string name="google_account_set_up_button_message">Nastaviť konto</string>
    <string name="setup_complete">Nastavenie dokončené</string>
    <string name="your_device_is_now_ready">Zariadenie je teraz pripravené.</string>
    <string name="keypad_tutorial_instruction">Naučte sa rýchlo zadávať text. Nemusíte si robiť starosti so stlačením každého klávesu – nechajte softvér, nech za vás opravuje.</string>
    <string name="keypad_tutorial_button_message">Kurz ku klávesnici</string>
    <string name="keypad_tutorial_enjoy_your_thunderbolt">Užite si Thunderbolt!</string>
    <string name="guided_tours_title">Sprievodca funkciami</string>
    <string name="guided_tours_desc">Telefón bol úspešne nakonfigurovaný. Vyberte z nasledujúcich možností, ak potrebujete ďalšie informácie o svojom telefóne ako aj o My Verizon Mobile.</string>
    <string name="guided_tours_enjoy_desc">Užite si svoj %s!</string>
    <string name="guided_tours_basic_setup">Videá k základnému nastaveniu a používaniu</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_video">My Verizon Video</string>
    <string name="guided_tours_keypad_tutorial">Kurz ku klávesnici</string>
    <string name="guided_tours_beats_audio">Vyskúšajte HD video s Beats Audio™</string>
    <string name="guided_tours_device_navigation">Základy orientácie v zariadení</string>
    <string name="guided_tours_calling_messaging">Hovory a správy</string>
    <string name="guided_tours_email_setup">Nastavenie e-mailu</string>
    <string name="guided_tours_wifi_bluetooth">Nastavenie WiFi a Bluetooth</string>
    <string name="guided_tours_global_setup">Globálne nastavenie</string>
    <string name="guided_tours_show_me">Zobraziť návod</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon">Prostredníctvom funkcie My Verizon Mobile môžete lepšie spoznať váš účet.</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_1">– Overiť zostatok na účte</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_2">– Overiť využitie</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_3">– Uskutočňovať platby</string>
    <string name="guided_tours_button_message">Prejsť na My Verizon</string>
    <string name="tutorial_app_name">Kurzy</string>
    <string name="tutorial_instruction_oobe">Vyberte tému pre zobrazenie videokurzov. Stlačením tlačidla Zavrieť ukončíte.</string>
    <string name="tutorial_instruction">Vyberte tému pre zobrazenie videokurzov.</string>
    <string name="customized_your_mescreen">Prispôsobenie obrazovky Domov</string>
    <string name="tutorial_icon_title">Ďalšie informácie</string>
    <string name="mecha_tutorial_title">Centrum informácií pre Mecha</string>
    <string name="tutorial_title">Ďalšie informácie</string>
    <string name="tutorial_description_oobe">Ďalšie informácie o:</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_1">Prispôsobenie obrazovky Domov miniaplikáciami</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_2">Prehľadávanie aktualizácií z Facebooku a Flickr vo funkcii Ľudia</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_2_1">Prehľadávanie aktualizácií z Facebooku vo funkcii Ľudia</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_3">Odosielanie a prijímanie aktualizácií Twitter</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_4">Rýchle vyhľadávanie ľudí inteligentnou voľbou</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_5">Mnohé ďalšie výborné funkcie</string>
    <string name="mecha_tutorial_description_oobe">Telefón bol úspešne nakonfigurovaný. Vyberte z nasledujúcich možností, ak potrebujete ďalšie informácie o svojom telefóne ako aj o aplikáciách Verizon.</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1">Videá k základnému nastaveniu a používaniu</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_1">Základy orientácie v zariadení</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_2">Hovory a správy</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_3">Nastavenie e-mailu</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_4">Nastavenie WiFi a Bluetooth</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_5">Globálne nastavenie</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2">Videá k Verizon</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2_1">My Verizon</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2_2">Ukladanie kontaktov a médií</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_3">Videá k ďalším informáciám</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_3_1">Videos introduction videos specific to the device</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_4">Preskúmať sprievodcu aplikáciami</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_5">Opýtať sa Verizon</string>
    <string name="tutorial_explore_app_title">Preskúmať aplikácie</string>
    <string name="tutorial_explore_app_description">Ďalšie informácie k ostatným aplikáciám Verizon v zariadení.</string>
    <string name="v_cast_tones">Tóny V CAST</string>
    <string name="v_cast_music">Hudba V CAST</string>
    <string name="v_cast_songid">ID skladby V CAST</string>
    <string name="v_cast_video">Video V CAST</string>
    <string name="v_cast_media_manager">Správca médií V CAST</string>
    <string name="vz_navigator">Navigátor VZ</string>
    <string name="visual_voice_mail">Visual Voice Mail</string>
    <string name="city_id">ID mesta</string>
    <string name="backup_assistant">Backup Assistant</string>
    <string name="skype_mobile">Mobilný Skype</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_bottom">Navštívte</string>
    <string name="application_name">Názov</string>
    <string name="application_description">Popis</string>
    <string name="application_summary">Zhrnutie</string>
    <string name="v_cast_tones_summary">Prispôsobte si svoj telefón vlastnými vyzváňacími tónmi a tónmi spätného vyzváňania zo služby Tóny V CAST. Vyberte si spomedzi stoviek a tisícok skladieb alebo zvukov od svojich obľúbených interpretov. Od žánru rap až po pop, country a metal – na službe Tóny V CAST je všetko. Spravujte svoje vyzváňacie tóny a tóny spätného vyzváňania, vytvárajte vlastné jukeboxy, nakupujte a spravujete existujúce jukeboxy a využite prispôsobené odporúčania – to všetko priamo na svojom telefóne.</string>
    <string name="v_cast_music_summary">"MOD 2.8 a starší
Milióny skladieb priamo na vašom telefóne s podporou hudby.

Služba Hudba V CAST vám umožňuje nakupovať svoje obľúbené skladby od obľúbených interpretov priamo z telefónu kedykoľvek to potrebujete. Pozrite Čo je nové, Čo práve letí a prehľadávajte podľa albumu, interpreta, žánru alebo skladby. Môžete vyhľadávať podľa albumu, interpreta alebo skladby/titulu.

MOD 3.x a novší
Milióny skladieb priamo na vašom telefóne s podporou hudby.

Služba Tóny V CAST vám umožňuje nakupovať svoje obľúbené skladby, vyzváňacie tóny a tóny spätného vyzváňania. Okrem toho môžete ušetriť peniaze vďaka \"Balíkom\", v ktorých môžete skombinovať vybrané skladby, vyzváňacie tóny a tóny spätného vyzváňania do rôznych balíkov za zníženú cenu. Ďalšie vynikajúce podporované funkcie: Jukeboxy, Zoznamy skladieb, Odporúčania priateľov, Zoznamy požadovaných, Upozornenia k interpretom a iné!"</string>
    <string name="v_cast_songid_summary">Čo je to za perfektnú skladbu? Vďaka funkcii ID skladby V CAST okamžite získate informácie o titule, interpretoch a albume k svojim obľúbeným skladbám. Od džezu po rap, od latino po house, od rocku po elektronickú hudbu atď. neskôr môžete jedným kliknutím pustiť ukážku alebo prevziať skladbu zo služby Hudba V Cast. Pustite si pre nákupom ukážku. Výsledky pre ID nie sú zaručené.</string>
    <string name="v_cast_video_summary">V CAST poskytuje obľúbené TV, šport a zábavné video na požiadanie a umožňuje vybrať obsah LIVE. Kompletné časti zo všetkých hlavných sietí, výborné programy pre deti a najnovšie športové výsledky.</string>
    <string name="v_cast_media_manager_summary">Táto služby správy médií a súborov obsahuje online ukladací priestor a mnoho ďalších funkcií pre prístup, ochranu, zdieľanie a prehrávanie obsahu z webu aj z telefónu. Ak potrebujete ďalšie informácie a nastaviť odoberanie, navštívte www.verizonwireless.com/vmm.</string>
    <string name="vz_navigator_summary">Získajte zo systému GPS viac než len základné funkcie... Prémiová hlasová navigácia a 3D mapy s trasami obsahujúcimi dopravné informácie a hovorené upozornenia na nehody. NAVIAC: informácie o filmoch a udalostiach, ceny pohonných látok, miestne vyhľadávanie a hlasom aktivované zadávanie adresy.</string>
    <string name="visual_voice_mail_summary">Visual Voice Mail vám poskytuje prístup k správam a ich organizovanie, takže nie je potrebné vytáčať hlasovú schránku. Nalistujte na priečinok doručenej pošty, z ktorého si chcete vypočuť správy, vymazať ich alebo odpovedať na ne. Okamžite môžete odpovedať spätným volaním alebo správou.</string>
    <string name="city_id_summary">ID mesta je vylepšená funkcia ID volajúceho, ktorá automaticky zobrazuje mesto a kraj prichádzajúcich hovorov. Funkcia ID mesta poskytuje desiatky tisíc miest v Severnej Amerike a prináša vám dôležitý nástroj, ktorý vám pomôže identifikovať neznámych volajúcich a efektívnejšie spravovať svoju komunikáciu.</string>
    <string name="backup_assistant_summary">"Backup Assistant uloží váš telefónny zoznam na zabezpečenom serveri. Ak telefón stratíte alebo sa poškodí, funkcia Backup Assistant obnoví váš telefónny zoznam do nového telefónu.
Platia pre ňu podmienky používania. Výsledky sa môžu líšiť."</string>
    <string name="skype_mobile_summary">"Mobilný Skype poskytuje službu videohovorov typu Vidím ťa, vidíš ma s vysokou kvalitou prostredníctvom siete 4G LTE, takže sa môžete podeliť o svoje momenty s priateľmi a rodinou. Videohovory Skype Mobile Video je možné uskutočňovať na akékoľvek koncové miesto so Skype schopné prijímať video, napr. mobil, počítač alebo TV.
Uskutočnenie videohovoru je rovnako jednoduché ako uskutočnenie bežného telefonického hovoru. Videohovor je možné uskutočniť hneď od začiatku alebo môžete bežný hlasový hovor cez Skype zmeniť na videohovor. Videohovor sa začne prednou kamerou na mobilnom telefóne, potom môžete bez problémov prepnúť na zadnú kameru telefónu."</string>
    <string name="slide_keypad_title">Ak chcete zadať text, vysuňte klávesnicu</string>
    <string name="slide_keypad_subtitle">Keď chcete písať, vysuňte klávesnicu</string>
    <string name="account_setup_name">Nastavenie kont</string>
    <string name="mail_account_description">Môžete synchronizovať e-maily, kontakty a udalosti kalendára nastavením nasledujúcich typov e-mailových kont.</string>
    <string name="mail_account_title">Kontá</string>
    <string name="google">Konto Google</string>
    <string name="aab">Adresár AT&amp;T</string>
    <string name="other">Iné e-mailové konto</string>
    <string name="orange_mail">E-mailové konto Orange</string>
    <string name="orange_3rd_party_mail">Mobilný e-mail</string>
    <string name="tmo_mail">E-mailové konto T-Online</string>
    <string name="o2_mail">E-mailové konto o2</string>
    <string name="my_mail">Moje e-mailové konto</string>
    <string name="bell_net_mail">Konto Bell.net</string>
    <string name="aol_mail">E-mailové konto AOL</string>
    <string name="yahoo_mail">E-mailové konto Yahoo</string>
    <string name="rus_mts_mail">Яндекс</string>
    <string name="ru_mail">mail.ru</string>
    <string name="community">MyCommunity</string>
    <string name="sympatico_ca_mail">E-mailové konto Sympatico.ca</string>
    <string name="community_myphonebook">MyPhonebook</string>
    <string name="community_mycommunity">MyCommunity</string>
    <string name="community_updating_status">Aktualizuje sa status…</string>
    <string name="community_service_not_available">Nie je možné aktualizovať status konta</string>
    <string name="backup_up_my_settings_title">Zálohovať moje nastavenie</string>
    <string name="backup_up_my_settings_content">"Nastavenie (ako sú napríklad záložky a heslá pre sieť Wi-Fi) je možné automaticky zálohovať na konto Google. Ak budete mať nový telefón, vaše existujúce nastavenia sa skopírujú do nového telefónu.

Nastavenie zálohovania môžete zmeniť kedykoľvek v aplikácii Nastavenie, v položke Ochrana osobných údajov.

Zálohovať moje osobné nastavenie na moje konto Google."</string>
    <string name="social_netowrk_name">Nastavenie spoločenských sietí</string>
    <string name="social_network_description">Nastavte svoje obľúbené spoločenské siete a budete môcť odosielať a prijímať aktualizácie z Ľudia a Galéria</string>
    <string name="social_netowrk_title">Spoločenské siete</string>
    <string name="facebook_summary">Čítať a pridávať aktualizácie do Ľudia a Galéria</string>
    <string name="flickr_summary">Zobraziť a odovzdávať fotky do Galérie</string>
    <string name="twitter_summary">Čítať a pridávať aktualizácie na HTC Peep</string>
    <string name="plurk_summary">Čítať a pridávať aktualizácie na Plurk</string>
    <string name="logout_summary">Klepnutím nastavte</string>
    <string name="warning">Upozornenie</string>
    <string name="logout_message">Ak sa odhlásite, môžu sa stratiť odovzdávané údaje. Ak sa chcete odhlásiť, stlačte Áno. Ak chcete zrušiť, stlačte Nie.</string>
    <string name="error_message">Vyskytla sa chyba. Skúste znova neskôr.</string>
    <string name="collect_diagnostics_title">Zhromažďovať diagnostické dáta</string>
    <string name="collect_diagnostics_desc">"V rámci našej snahy o poskytovanie čo najlepšej kvality siete a funkcií zariadenia je toto zariadenie vybavené diagnostickým softvérom.

V súlade s ochranou osobných údajov v spoločnosti T-Mobile tento softvér zhromažďuje diagnostické údaje, aby mohla spoločnosť T-Mobile lepšie riešiť technické problémy so zariadením alebo službami.

Prenosy diagnostických údajov sú bezplatné a nepočítajú sa do vašej dátovej tarify u spoločnosti T-Mobile.

Softvér nezachytáva obsah vašich hovorov ani správ.

Túto funkciu môžete vypnúť cez Nastavenie a položky \"Ochrana osobných údajov\" a \"Zbierať diagnostické údaje\"."</string>
    <string name="allow_collect_diagnostics">Áno, chcem zdieľať diagnostické údaje s T-Mobile.</string>
    <string name="on_screen_title">Používanie klávesnice na obrazovke</string>
    <string name="sip_descrip_txt">Naučte sa rýchlo zadávať text. Nemusíte si robiť starosti so stlačením každého klávesu – nechajte softvér, nech za vás opravuje.</string>
    <string name="touch_to_type_hint">Klepnutím sem začnite písať</string>
    <string name="sip_hint_1">Stlačte tlačidlo so šípkou Späť</string>
    <string name="sip_hint_2">zatvorenie klávesnice.</string>
    <string name="data_sync_title">Synchronizovať údaje automaticky</string>
    <string name="data_sync_message">Telefón môže automaticky preberať údaje, aby boli informácie o počasí a cenách akcií vždy aktuálne. Ak nemáte neobmedzenú dátovú tarifu, po vybraní tejto možnosti môžu byť poskytovateľom účtované osobitné poplatky.</string>
    <string name="data_sync_checkbox">Autom. synchronizovať internetové údaje</string>
    <string name="timezone_title">Nastaviť aktuálny čas</string>
    <string name="timezone_summary">Nie je možné zistiť aktuálne časové pásmo. Klepnutím dole nastavte čas a dátum.</string>
    <string name="timezone_title_set_date">Nastaviť dátum</string>
    <string name="timezone_title_set_timezone">Vybrať časové pásmo</string>
    <string name="timezone_title_set_time">Nastaviť čas</string>
    <string name="location_sharing_title">Použiť umiestnenie od Google</string>
    <string name="location_sharing_message">Služba Google umiestnenia poskytuje aplikácie na určenie vašej približnej polohy bez použitia systému GPS.</string>
    <string name="location_disable_message">Tieto funkcie je možné vypnúť v časti Nastavenie, v položkách Umiestnenie a Hľadať.</string>
    <string name="yes_agree">"Povoliť službe umiestnenia od Google zhromažďovať anonymné údaje o umiestnení.  Zhromažďovanie prebieha, keď nie sú spustené žiadne aplikácie."</string>
    <string name="privacy_agree">Použiť Moje umiestnenie pre vyhľadávania cez Google a iné služby Google.</string>
    <string name="vzw_phone_activating">Aktivuje sa...</string>
    <string name="vzw_phone_activation">Aktivácia telefónu</string>
    <string name="vzw_phone_activation_wait_message">Počkajte, kým sa telefón pripojí na Verizon Wireless a automaticky aktivuje.</string>
    <string name="vzw_phone_activation_problem">Pri aktivovaní telefónu sa vyskytol problém. Obráťte sa na starostlivosť o zákazníkov.</string>
    <string name="vzw_phone_activation_Congratulations">Blahoželáme! Telefón je teraz aktivovaný.</string>
    <string name="vzw_location_sharing_title">Povolenie umiestnenia</string>
    <string name="vzw_location_title">Služby umiestnenia VZW</string>
    <string name="vzw_location_summary">Použiť služby umiestnenia od Verizon Wireless</string>
    <string name="vzw_location_dialog_description">Zvolením možnosti \"Služby umiestnenia VZW\" aktivujete službu Verizon Wireless a overené služby umiestnenia tretích strán na prístup k určitým informáciám o umiestnení dostupným prostredníctvom tohto zariadenia alebo siete.</string>
    <string name="vzw_what_would_you_backup_title">Čo chcete zálohovať</string>
    <string name="vzw_use_network">Použiť siete</string>
    <string name="vzw_update_schedule">Aktualizovať plán</string>
    <string name="vzw_wifi_network_only">Len sieť Wi-Fi</string>
    <string name="vzw_both_wifi_mobile">Wi-Fi aj Mobilné siete</string>
    <string name="vzw_cancel_btn_text">Zrušiť</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_title">Zálohujte svoje médiá</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_text">"Keď je vybraná možnosť \"Len Wi-Fi\", na zálohovanie médií je potrebné pripojenie Wi-Fi. Zálohovanie bude prebiehať len cez Wi-Fi.

Keď je vybraná možnosť \"Wi-Fi alebo dátová sieť Verizon Wireless\", mobilná sieť bude použitá, ak nebude k dispozícii Wi-Fi.

Pri použití mobilnej siete sa môžu účtovať štandardné poplatky v závislosti od vašej dátovej tarify alebo balíka."</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_wifi_only_text">Zálohovanie je momentálne nastavené na vykonanie cez Wi-Fi. Ďalšie Možnosti zálohovania nájdete cez Nastavenie -> Kontá a synchronizácie -> Backup Assistant Plus a klepnutím na Použiť siete.</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_Dont_remind">Toto hlásenie už viac nezobrazovať</string>
    <string name="vzw_update_schedule_morning">Každé ráno</string>
    <string name="vzw_update_schedule_morning_summary">(6,00 až 12,00)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_afternoon">Každé popoludnie</string>
    <string name="vzw_update_schedule_afternoon_summary">(12,00 až 18,00)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_evening">Každý večer</string>
    <string name="vzw_update_schedule_evening_summary">(18,00 až 0,00)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_latenight">Každú noc</string>
    <string name="vzw_update_schedule_latenight_summary">(0,00 až 6,00)</string>
    <string name="vzw_back_music">Hudba</string>
    <string name="vzw_back_pictures">Obrázky</string>
    <string name="vzw_back_videos">Videá</string>
    <string name="std_location_title">Služby Standalone GPS</string>
    <string name="std_location_summary">Použiť služby umiestnenia ako Standalone GPS</string>
    <string name="std_location_dialog_description">Vybraním možnosti \"Služby Standalone GPS\" povolíte prístup ku všetkým informáciám o umiestnení treťou stranou prostredníctvom webu, softvéru alebo periférnymi zariadeniami, ktorý nainštalujete, prevezmete, pridáte alebo pripojíte k zariadeniu alebo inak. Povolenie tejto funkcie môže predstavovať určité riziká pre používateľov tohto zariadenia.</string>
    <string name="google_location_title">Služby umiestnenia Google</string>
    <string name="google_location_summary">Použiť služby umiestnenia od Google</string>
    <string name="setup_additional_accounts_title">Nastavenie ďalších kont</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description">Po nastavení kont budete mať prístup k e-mailu a spoločenským sieťam a budete môcť preberať nový obsah do telefónu.</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description_tablet">Po nastavení kont budete mať prístup k e-mailu a spoločenským sieťam a budete môcť preberať nový obsah do tabletu.</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description_chacha">Synchronizujte e-maily, kontakty, udalosti kalendára, aktualizácie zo spoločenských sietí a podobne nastavením ďalších kont.</string>
    <string name="setup_additional_accounts_category1_title">Kontá</string>
    <string name="add_accounts">Pridať konto</string>
    <string name="add_accounts_summary">\@string/add_accounts_summary</string>
    <string name="general_progressbar_title">Spracováva sa...</string>
    <string name="setup_mail_social_network_category1_title">E-mail</string>
    <string name="setup_mail_social_network_category2_title">Spoločenské siete</string>
    <string name="header_add_an_account">Pridať konto</string>
    <string name="facebook_account">Facebook</string>
    <string name="facebook_account_instruction">Facebook account allows you to share with your friends and sync contacts, updates, photos, and events.</string>
    <string name="facebook_account_instruction_chacha">Nastavte konto na Facebooku a budete vidieť a zdieľať najnovšie aktualizácie s Facebookom.</string>
    <string name="facebook_account_instruction_signed_in">Úspešne ste nastavili svoje konto služby Facebook v aplikácii HTC Sense. Teraz môžete čítať a pridávať aktualizácie v aplikáciách Ľudia, Galéria a Kalendár a chatovať so svojimi priateľmi v aplikácii Facebook Chat.</string>
    <string name="facebook_account_setup_account">Nastaviť konto</string>
    <string name="chooseoperator">Vyberte operátora</string>
    <string name="tell_htc_title">Oznámiť spoločnosti HTC</string>
    <string name="tell_htc_desc">Oznámiť spoločnosti HTC je softvér, ktorý je na telefóne spustený na pozadí. Umožňuje spoločnosti HTC zbierať anonymné informácie o tom, ako používate svoj telefón. Hlavným cieľom zbierania týchto informácií je uľahčiť používanie telefónu a urobiť jeho používanie zábavnejším. Prečítajte si dokument <a href="oobe_tell_htc://">Ochrana osobných údajov pre službu Oznámiť spoločnosti HTC</a> a zoznámte sa s tým, ako spoločnosť HTC zbiera a využíva tieto informácie.</string>
    <string name="tell_htc_desc_tablet">Oznámiť spoločnosti HTC je softvér, ktorý je na tablete spustený na pozadí. Umožňuje spoločnosti HTC zbierať anonymné informácie o tom, ako používate svoj tablet. Hlavným cieľom zbierania týchto informácií je uľahčiť používanie tabletu a urobiť jeho používanie zábavnejším. Prečítajte si dokument <a href="oobe_tell_htc://">Ochrana osobných údajov pre službu Oznámiť spoločnosti HTC</a> a zoznámte sa s tým, ako spoločnosť HTC zbiera a využíva tieto informácie.</string>
    <string name="tell_htc_yes_agree_msg">Povoliť spoločnosti HTC zbierať a používať anonymné informácie, ako je vysvetlené v dokumente Ochrana osobných údajov pre službu Oznámiť spoločnosti HTC.</string>
    <string name="tell_htc_disable_agree_msg">Naozaj chcete vypnúť službu Oznámiť spoločnosti HTC? Oceňujeme vašu pomoc pri vylepšovaní našich produktov a služieb.</string>
    <string name="wifi_networks_detected_title">Zistené siete Wi-Fi</string>
    <string name="wifi_networks_detected_message">Pripojenie k sieti Wi-Fi môže vylepšiť rýchlosť procesu nastavenia.</string>
    <string name="wifi_networks_detected_checkbox_message">Pripojiť k sieti Wi-Fi</string>
    <string name="location_enable_warning_title">Zakázať službu umiestnenia?</string>
    <string name="location_enable_warning_message">Po zakázaní zhromažďovania údajov o umiestnení bude zakázaná aj služba umiestnenia, ktorú niektoré aplikácie potrebujú na automatickú aktualizáciu. Naozaj chcete zakázať službu umiestnenia?</string>
    <string name="lockscreen_sim_unlock_progress_dialog_message">Odblokovanie karty SIM a nastavenie telefónu…</string>
    <string name="Sync_data_title">Plánovaná synchronizácia</string>
    <string name="Sync_data_title_set_auto">Synchronizovať údaje automaticky</string>
    <string name="Sync_data_title_set_never">Ručne synchronizovať údaje</string>
    <string name="Sync_data_content_set_auto">Synchronizovať údaje pre e-mail, kontakty, kalendár, počasie a iné služby.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_auto_chacha">Synchronizovať údaje za mňa.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_never">Nesynchronizovať. Budem synchronizovať svoje údaje ručne.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_never_chacha">Budem synchronizovať údaje ručne.</string>
    <string name="Sync_data_description">Ak nemáte dátovú tarifu, synchronizácia údajov môže byť operátorom osobitne spoplatnená.</string>
    <string name="Sync_data_description_brightstar">Niektoré aplikácie v tomto zariadení vyžadujú pripojenie k dátovej sieti, ktoré je dodatočne spoplatnené. Odporúčame vám predplatiť si internetovú dátovú tarifu. Ďalšie podrobnosti vám poskytne operátor.</string>
    <string name="Internet_connection_title">Pripojenie na Internet</string>
    <string name="Internet_connection_type_title">Typ pripojenia</string>
    <string name="Internet_connection_yes_4g">Yes 4G alebo Wi-Fi</string>
    <string name="Internet_connection_mobile">Mobilná sieť alebo Wi-Fi</string>
    <string name="Internet_connection_title_set_wifi">Len Wi-Fi</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_yes_4g">Použiť Yes 4G ako hlavné pripojenie na Internet.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_mobile">Máte u operátora dátovú tarifu? Vyberte jednu.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_mobile_chacha">Mám dátovú tarifu.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi">Nemáte dátovú tarifu? Vyberte jednu.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_chacha">Nemám dátovú tarifu.</string>
    <string name="Internet_connection_description">Tieto možnosti môžete zmeniť kedykoľvek neskôr v časti Nastavenie.</string>
    <string name="ota_title_need_ota">Aktivácia telefónu</string>
    <string name="ota_title_try_again">Problém s aktivovaním</string>
    <string name="ota_title_failed">Problém s aktivovaním</string>
    <string name="ota_title_success">Telefón úspešne aktivovaný</string>
    <string name="activate">Aktivovať</string>
    <string name="try_again">Znova aktivovať</string>
    <string name="ota_description_need_ota">"Stlačením tlačidla \"Aktivovať\" začnite používať telefón.

Proces aktivácie môže chvíľu trvať.

Počkajte, kým sa telefón aktivuje."</string>
    <string name="ota_description_try_again">Pri aktivácii telefónu sa vyskytol problém. Skúste to znova alebo sa obráťte na zákaznícke centrum.</string>
    <string name="ota_description_failed">Pri aktivácii telefónu sa vyskytol problém. Obráťte sa na zákaznícke centrum.</string>
    <string name="ota_description_success">"Blahoželáme!

Váš nový telefón Verizon Wireless je teraz aktivovaný.

Vaše telefónne číslo je: %s"</string>
    <string name="back_up_title">Zálohovať moje nastavenie</string>
    <string name="back_up_content">Vaše nastavenie (napríklad záložky a heslá pre siete Wi-Fi) je možné automaticky aktulizovať na vaše konto Google. Ak potom budete mať nový telefón HTC, vaše nastavenie bude možné skopírovať do nového telefónu.</string>
    <string name="back_up_description">Svoje nastavenie môžete zálohovať kedykoľvek v časti Nastavenie, v položke Ochrana osobných údajov.</string>
    <string name="back_up_check_message">Zálohovať moje nastavenie na moje konto Google</string>
    <string name="csl_loading">Načítava sa…</string>
    <string name="csl_title">Nastavenie pripojenia</string>
    <string name="csl_name_1">1O1O (aplikácie a nastavenie)</string>
    <string name="csl_name_2">one2free (aplikácie a nastavenie)</string>
    <string name="csl_name_3">1O1O (len nastavenie)</string>
    <string name="csl_name_4">one2free (len nastavenie)</string>
    <string name="csl_name_5">New World Mobility (len nastavenie)</string>
    <string name="transfer_data_title">Preniesť moje položky</string>
    <string name="transfer_data_title_chacha">Ľahký prenos</string>
    <string name="transfer_data_content">V závislosti od funkcií starého telefónu budete môcť preniesť kontakty a ďalšie údaje do nového telefónu HTC cez Bluetooth.</string>
    <string name="transfer_data_content_tablet">V závislosti od funkcií starého telefónu budete môcť preniesť kontakty a ďalšie údaje do nového tabletu HTC cez Bluetooth.</string>
    <string name="transfer_data_content_chacha">Prenos vecí zo starého telefónu do nového telefónu HTC cez Bluetooth.</string>
    <string name="transfer_data_button_message">Preniesť moje položky</string>
    <string name="transfer_data_button_message_chacha">Preniesť veci</string>
    <string name="htc_account_set_up_title">HTC Sense</string>
    <string name="htc_account_set_up_content">Konto HTC Sense umožňuje...</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_01">Prevziať si do telefónu nové aplikácie HTC, miniaplikácie, tapety a iné</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_02">Vzdialený prístup do telefónu</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_03">Automaticky zdieľať svoje veci s priateľmi, ktorí majú telefóny HTC</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_04">Zaregistrovať svoj telefón u HTC</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_05">Synchronizácia kontaktov z predvolených kont Gmail a Exchange</string>
    <string name="htc_account_set_up_button_message">Nastaviť konto</string>
    <string name="htc_account_signed_in_title">HTC Sense</string>
    <string name="htc_account_signed_in_description_01">Úspešne ste prihlásení na svoje konto HTC Sense. Môžete navštíviť</string>
    <string name="htc_account_signed_in_link"><a href="http://www.htcsense.com">www.htcsense.com</a></string>
    <string name="htc_account_signed_in_description_02">a budete mať online prístup k svojmu telefónu.</string>
    <string name="kaixin001_title">Kaixin001</string>
    <string name="kaixin001_summary">Čítať a pridávať aktualizácie na Kaixin001</string>
    <string name="sinaweibo_title">Sina weibo</string>
    <string name="sinaweibo_summary">Čítať a pridávať aktualizácie na Sina weibo</string>
    <string name="jiepang_title">JiePang</string>
    <string name="jiepang_summary">Čítať a pridávať aktualizácie na JiePang</string>
    <string name="renren_title">RenRen</string>
    <string name="renren_summary">Čítať a pridávať aktualizácie na RenRen</string>
    <string name="welcome_activity_title">Víta vás sprievodca nastavením</string>
    <string name="welcome_preface">Tento sprievodca nastavením vám pomôže v niekoľkých krokoch prispôsobiť váš telefón. Umožní vám z vášho telefónu Verizon Wireless vyťažiť viac vďaka pomoci s nasledovným:</string>
    <string name="welcome_notice1">Pomôže vám tiež zálohovať všetky vaše dôležité osobné údaje.</string>
    <string name="welcome_notice2">Priebeh je zobrazený v spodnej časti obrazovky. Kroky môžete kedykoľvek preskočiť.</string>
    <string name="privacy_caution_title">Upozornenie k súkromiu</string>
    <string name="privacy_caution_information">"Telefón dokáže určiť svoje umiestnenie, čo je užitočné pre služby, akými sú napríklad nákup navigácie a počasie. V rámci ochrany svojho súkromia sa uistite, či dôverujete spoločnostiam, od ktorých preberáte, a prečítajte si pozorne ich zásady ochrany súkromia a odtajnenia.

Nezabudnite, že ak chcete ovládať nastavenia umiestnenia a súkromia, môžete tak urobiť cez ponuku Nastavenie."</string>
    <string name="skip_backup_text">Preskočiť zálohovanie</string>
    <string name="backup_warning_text">"Pre zálohovanie obsahu Verizon vyžaduje, aby ste sa pripojili na akýkoľvek z predošlých uvedených e-mailových účtov.

Používateľské meno a heslo účtu budú použité na obnovenie obsahu do vašich budúcich telefónov."</string>
    <string name="about_verizon_backup_title">Čo je zálohovanie cez Verizon</string>
    <string name="about_verizon_backup_text">"Máte k dispozícii 500 MB voľného miesta na zálohovanie svojich médií.

Verizon bude naďalej chrániť obsah telefónu jeho pravidelným zálohovaním na zabezpečené servery.

Pomocou funkcie Backup Assistant Plus môžete kedykoľvek zväčšiť veľkosť ukladacieho priestoru."</string>
    <string name="restore_your_media_title">Obnoviť médiá</string>
    <string name="restore_your_media_text">"Zistili sme, že máte cez Verizon uložené médiá z predošlého telefónu.

Verizon môže automaticky obnoviť médiá do tohto telefónu."</string>
    <string name="restore_your_media_allow">Obnoviť médiá z môjho predošlého telefónu do tohto telefónu</string>
    <string name="restore_your_media_connect_msg">Po skončení procesu nastavenia budú médiá obnovené cez Wi-Fi. Ak Wi-Fi nie je k dispozícii, obnovenie bude odložené a zobrazené na paneli upozornení.</string>
</resources>
