<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="stupwizard_app_name">Podešavanje</string>
    <string name="sim_title">Ubacivanje SIM kartice radi pozivanja</string>
    <string name="sim_title_3g">Ubaci SIM karticu radi korišćenja 3G</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_1">Skinite poklopac</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_2">Izvadite bateriju</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_3">Gurnite SIM karticu u držač SIM kartice</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_4">Stavite novu bateriju i vratite poklopac</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_4_without_battery">Vratite poklopac</string>
    <string name="emergency_dial">Hitan slučaj</string>
    <string name="skip">Preskoči</string>
    <string name="next">Dalje</string>
    <string name="back">Nazad</string>
    <string name="close">Zatvori</string>
    <string name="done">Gotovo</string>
    <string name="start">Start</string>
    <string name="finish">Završi</string>
    <string name="yes">Da</string>
    <string name="no">Ne</string>
    <string name="no_later">Ne, kasnije</string>
    <string name="ok">U redu</string>
    <string name="asknow">Pitaj sada</string>
    <string name="start_setup">Pokreni instalaciju</string>
    <string name="networks_detected">Otkrivene Wi-Fi mreže</string>
    <string name="wifi_connection_msg">Povezivanje sa Wi-Fi mrežom može ubrzati proces podešavanja. Da li želite da se povežete sada?</string>
    <string name="no_wifi_network">Nije dostupna nijedna Wi-Fi mreža</string>
    <string name="search_wifi_network">Traže se Wi-Fi mreže...</string>
    <string name="backup_verizon_title">Napravite rezervnu kopiju sadržaja vašeg telefona sa Verizon-om.</string>
    <string name="backup_verizon_desc">"Idući korak dalje, Verizon može da napravi rezervne kopije vašeg medija na bezbedno mesto na mreži.

Možete lako pristupiti podacima za kojih pravite rezervnu kopiju, sa bilo kog Verizon telefona koji budete kupili u budućnosti, ili sa Verizon web lokacije."</string>
    <string name="backup_verizon_agree_desc">Saglasan sam sa Uslovima korišćenja</string>
    <string name="backup_verizon_default_price_desc">V CAST menadžer medija slobodan za 500MB</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_desc">Reci mi više</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_dialog_title">O Verizon rezervnoj kopiji</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_dialog_desc">"Stavljeno vam je na raspolaganje %s slobodnog prostora za pravljenje rezervne kopije vašeg medija

Verizon će i dalje štititi sadržaj vašeg telefona redovno praveći rezervne kopije na sigurnosnim serverima.

Količinu memorije koju imate možete povećati u bilo kom trenutku pristupom na V Cast menadžer medija."</string>
    <string name="backup_verizon_snapshot_desc">"Verizon može automatski da napravi rezervnu kopiju medija sa ovog telefona u vašoj Backup Assistant Plus memoriji na mreži.

Pritisnite Dalje da biste izabrali medij za koji treba napraviti rezervnu kopiju."</string>
    <string name="set_up_question">Kada biste podesili svoj Google nalog?</string>
    <string name="set_up_now">Podesiti sada?</string>
    <string name="set_up_instruction">Korišćenjem Google naloga, vaši kontakti, kalendarski događaji i e-mail poruke se automatski sinhronizuju između telefona i računara.</string>
    <string name="why_use_google_account">Zašto koristiti Google nalog?</string>
    <string name="google_account_set_up_button_message">Podesi nalog</string>
    <string name="setup_complete">Podešavanje završeno</string>
    <string name="your_device_is_now_ready">Vaš uređaj je sada spreman.</string>
    <string name="keypad_tutorial_instruction">Naučite kako da brzo unesete tekst. \u0009Ne brinite oko toga da li ste svakom prilikom pritisnuli ravi taster – neka to softver učini umesto Vas.</string>
    <string name="keypad_tutorial_button_message">Tutorijal za tastaturu</string>
    <string name="keypad_tutorial_enjoy_your_thunderbolt">Uživajte u svom Thunderboltu!</string>
    <string name="guided_tours_title">Korak po korak tura</string>
    <string name="guided_tours_desc">Vaš telefon je uspešno konfigurisan. Izaberite neku od sledećih opcija da biste saznali više o svom telefonu, kao i aplikaciji My Verizon Mobile.</string>
    <string name="guided_tours_enjoy_desc">Uživajte u vašem %s!</string>
    <string name="guided_tours_basic_setup">Osnovno podešavanje i korišćenje video snimaka</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_video">My Verizon video snimci</string>
    <string name="guided_tours_keypad_tutorial">Tutorijal za tastaturu</string>
    <string name="guided_tours_beats_audio">Probajte HD Video sa Beats Audio™</string>
    <string name="guided_tours_device_navigation">Osnovna navigacija uređaja</string>
    <string name="guided_tours_calling_messaging">Pozivanje i razmena poruka</string>
    <string name="guided_tours_email_setup">Podešavanje e-maila</string>
    <string name="guided_tours_wifi_bluetooth">WiFi i Bluetooth podešavanje</string>
    <string name="guided_tours_global_setup">Globalno podešavanje</string>
    <string name="guided_tours_show_me">Prikaži tutorijale za Pokaži mi</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon">Možete da poboljšate rad sa svojim računom pomoću aplikacije My Verizon Mobile:</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_1">- Proverite stanje na računu</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_2">- Proverite korišćenje</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_3">- Izvršite plaćanja</string>
    <string name="guided_tours_button_message">Idi na My Verizon</string>
    <string name="tutorial_app_name">Tutorijali</string>
    <string name="tutorial_instruction_oobe">Izaberite temu da biste prikazali video tutorijale. Pritisnite Zatvori da biste izašli.</string>
    <string name="tutorial_instruction">Izaberite temu da biste prikazali video tutorijale.</string>
    <string name="customized_your_mescreen">Prilagođavanje početnog ekrana</string>
    <string name="tutorial_icon_title">Saznajte više</string>
    <string name="mecha_tutorial_title">Mecha centar za obuku</string>
    <string name="tutorial_title">Saznajte više</string>
    <string name="tutorial_description_oobe">Da biste saznali više o:</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_1">Personalizovanje početnog ekrana korišćenjem vidžeta</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_2">Pregledavanje Facebook i Flickr novosti na kartici Ljudi</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_2_1">Pregledavanje Facebook novosti na kartici Ljudi</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_3">Slanje i primanje Twitter statusa</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_4">Brzo pronalaženje ljudi korišćenjem pametnog biranja</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_5">Još mnogo drugih dobrih mogućnosti</string>
    <string name="mecha_tutorial_description_oobe">Vaš telefon je uspešno konfigurisan. Izaberite neku od sledećih opcija da biste saznali više o svom telefonu, kao i Verizon aplikacijama.</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1">Osnovno podešavanje i korišćenje video snimaka</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_1">Osnovno upravljanje uređajem</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_2">Pozivanje i razmena poruka</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_3">E-mail podešavanja</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_4">WiFi i Bluetooth podešavanja</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_5">Globalno podešavanje</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2">Verizon video snimci</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2_1">My Verizon</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2_2">Čuvanje kontakata i multimedija</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_3">Dodatne informacije o video snimcima</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_3_1">Videos introduction videos specific to the device</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_4">Čarobnjak za istraživanje aplikacije</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_5">Pitaj Verizon</string>
    <string name="tutorial_explore_app_title">Istraži aplikacije</string>
    <string name="tutorial_explore_app_description">Saznajte više o drugim Verizon aplikacijama na svom uređaju.</string>
    <string name="v_cast_tones">V CAST tonovi</string>
    <string name="v_cast_music">V CAST muzika</string>
    <string name="v_cast_songid">V CAST identifikator pesme</string>
    <string name="v_cast_video">V CAST video</string>
    <string name="v_cast_media_manager">V CAST menadžer multimedija</string>
    <string name="vz_navigator">VZ Navigator</string>
    <string name="visual_voice_mail">Visual Voice Mail</string>
    <string name="city_id">Identifikator grada</string>
    <string name="backup_assistant">Backup Assistant</string>
    <string name="skype_mobile">Skype mobilni</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_bottom">Posetite</string>
    <string name="application_name">Ime</string>
    <string name="application_description">Opis</string>
    <string name="application_summary">Sažetak</string>
    <string name="v_cast_tones_summary">Pokažite svoju ličnost i individualizujte telefon svojim tonovima zvona i tonovima iz V CAST tonovi.  Izaberite neku od hiljade pesama ili zvuke svojih omiljenih izvođača. Od repa do popa, od kantri muzike do metala - V CAST tonovi imaju sve.  Upravljajte svojim tonovima zvona i uzvratnim tonovima, kreirajte svoje džubokse, kupite i upravljajte sadašnjim džubokisma i uživajte u personalizovanim preporukama - sve putem vašeg mobilnog telefona.</string>
    <string name="v_cast_music_summary">"MOD 2.8 i stariji
 Milioni pesama direktno sa vašeg muzičkog telefona.

 V CAST muzika vam omogućava da kupujete svoje omiljene pesme od svojih omiljenih izvođača kad god poželite direktno sa svog telefona. Pogledajte šta je novo, šta je najnovije i pretražujte po albumu, izvođaču, žanru ili pesmi. Možete da pretražujete po albumu, izvođaču ili pesmi/naslovu.

 MOD 3.x i noviji
 Milioni pesama direktno sa vašeg muzičkog telefona.

 V CAST muzika vam omogućava da kupujete svoje omiljene pesme, tonove zvona i uzvratne tonove.   Osim toga uštedite novac sa \"paketima\" koji kombinuju odabrane pesme, tonove zvona i/ili uzvratne tonove u različita pakovanja po diskontnoj ceni.  Ostale zanimljive i podržane funkcije obuhvataju džuboksove, liste za reprodukciju, preporuke prijatelja, liste želja, obaveštenja o izvođačima i još mnogo toga!"</string>
    <string name="v_cast_songid_summary">Koja je ova dobra pesma? V CAST identifikator pesme pribavlja informacije o naslovima, izvođačima i albumima za vašu omiljenu muziku istog trenutka. Od žeza do repa, od latino ritma do hausa, od roka do elektronske muzike i još više. 1 klik kasnije možete poslušati ili preuzeti pesmu sa V Cast muzika. Preslušajte pre nego što kupite sadržaj. ID rezultati se ne garantuju.</string>
    <string name="v_cast_video_summary">V CAST isporučuje vaše omiljene TV, sportske i zabavne video sadržaje na zahtev i odabrani sadržaj UŽIVO. Cele epizode sa svih velikih mreža, odlični programi za decu i najnovije sportske vesti.</string>
    <string name="v_cast_media_manager_summary">Ovaj servis upravljanja multimedijama i datotekama obuhvata onlajn čuvanje, kao i mnoge opcije pristupa, zaštite, deljenja i reprodukcije sadržaja sa Interneta i vašeg telefona. Da biste saznali više i pretplatili se, posetite www.verizonwireless.com/vmm.</string>
    <string name="vz_navigator_summary">Iskoristite više svoj GPS, a ne samo osnovne stvari... glasovna navigacija i 3D mape sa navođenjem putanje zavisno od saobraćaja i govornim obaveštenjima o incidentima. PLUS: informacije o filmovima i događajima, cenama benzina, lokalno pretraživanje i glasovno aktiviranje unosa adrese.</string>
    <string name="visual_voice_mail_summary">Visual Voice Mail vam omogućava da pristupite porukama i upravljate njima, tako da ne morate da birate ručno govornu poštu. Skrolujte inbox da biste saslušali, obrisali ili odgovorili na poruke. Trenutno odgovorite putem uzvratnog poziva ili teksta.</string>
    <string name="city_id_summary">Identifikator grada je unapređena funkcija identifikacije pozivaoca koja automatski prikazuje grad i državu dolaznog pozova. Identifikator grada sadrži desetine hiljada gradova u Severnoj Americi, što vam obezbeđuje važnu alatku za identifikaciju nepoznatih pozivaoca i efikasnije upravljanje vašim komunikacijama.</string>
    <string name="backup_assistant_summary">"Backup Assistant čuva vaš telefonski imenik na sigurnom serveru. Ako izgubite telefon ili se on ošteti, Backup Assistant će obnoviti vaš imenik na novi telefon.
 Ovo je podložno uslovima korišćena. Rezultati se mogu razlikovati."</string>
    <string name="skype_mobile_summary">"Skype mobilni vam pruža servis video poziva visokog kvaliteta Ja vidim Tebe, Ti vidiš mene preko 4G LTE mreže, tako da možete da podelite trenutke sa svojim prijateljima i porodicom. Skype mobilni Video pozivi mogu da se upute ka bilo kojoj Skype terminalnoj tački koja može da primi video signal, npr. mobilni telefon, računar ili TV.
 Video pozivanje je jednostavno kao i klasično glasovno pozivanje. Možete da uputite video poziv od početka ili da ga konvertujete u video poziv preko Skype glasovnog poziva. Video pozivanje će započeti sa prednjom kamerom vašeg mobilnog telefona, a zatim se možete prebaciti na zadnju kameru ako želite."</string>
    <string name="slide_keypad_title">Izvucite tastaturu da biste uneli tekst</string>
    <string name="slide_keypad_subtitle">Izvucite tastaturu kada želite da kucate</string>
    <string name="account_setup_name">Podešavanje naloga</string>
    <string name="mail_account_description">Možete da sinhronizujete poštu, kontakte i kalendarske događaje podešavanjem sledećih tipova naloga.</string>
    <string name="mail_account_title">Nalozi</string>
    <string name="google">Google nalog</string>
    <string name="aab">AT&amp;T imenik</string>
    <string name="other">Drugi nalozi za poštu</string>
    <string name="orange_mail">Orange nalog za poštu</string>
    <string name="orange_3rd_party_mail">Mobilna pošta</string>
    <string name="tmo_mail">T-Online nalog za poštu</string>
    <string name="o2_mail">o2 malog za poštu</string>
    <string name="my_mail">Moj nalog za poštu</string>
    <string name="bell_net_mail">Bell.net nalog</string>
    <string name="aol_mail">AOL e-mail nalog</string>
    <string name="yahoo_mail">Yahoo e-mail nalog</string>
    <string name="rus_mts_mail">Яндекс</string>
    <string name="ru_mail">mail.ru</string>
    <string name="community">MyCommunity</string>
    <string name="sympatico_ca_mail">Sympatico.ca nalog za poštu</string>
    <string name="community_myphonebook">MyPhonebook</string>
    <string name="community_mycommunity">MyCommunity</string>
    <string name="community_updating_status">Ažuriranje statusa…</string>
    <string name="community_service_not_available">Nije moguće ažurirati status naloga</string>
    <string name="backup_up_my_settings_title">Kreiraj rezervnu kopiju mojih podešavanja</string>
    <string name="backup_up_my_settings_content">"Vaša podešavanja (kao što su omiljene lokacije i lozinke za Wi-Fi mrežu) mogu automatski da se arhiviraju na vaš Google nalog. Ako nabavite novi telefon, vaše postojeće postavke se kopiraju na novi telefon.

Možete da promenite svoja podešavanja za kreiranje rezervne kopije u svako doba u aplikaciji Podešavanja, pod stavkom Privatnost.

Kreiraj rezervnu kopiju mojih ličnih podešavanja na moj Google nalog."</string>
    <string name="social_netowrk_name">Podešavanje društvenih mreža</string>
    <string name="social_network_description">Podesite svoje omiljene društvene mreže i moći ćete da šaljete i primate novosti na karticama Ljudi i Galerija</string>
    <string name="social_netowrk_title">Društvene mreže</string>
    <string name="facebook_summary">Čitanje i objavljivanje novosti na karticama Ljudi i Galerija</string>
    <string name="flickr_summary">Prikaz i otpremanje slika u Galeriju</string>
    <string name="twitter_summary">Čitanje i objavljivanje statusa u HTC Peep-u</string>
    <string name="plurk_summary">Čitanje i objavljivanje statusa u Plurk-u</string>
    <string name="logout_summary">Pritisnite za podešavanje</string>
    <string name="warning">Upozorenje</string>
    <string name="logout_message">Ako se odjavite može se desiti da izgubite podatke koje se slali. Pritisnite Da za odjavljivanje ili Ne za otkazivanje.</string>
    <string name="error_message">Došlo je do greške. Pokušajte ponovo kasnije.</string>
    <string name="collect_diagnostics_title">Prikupljaj dijagnostičke podatke</string>
    <string name="collect_diagnostics_desc">"U skladu sa našim opredeljenjem da obezbedimo najkvalitetniju mrežu i najbolje iskustvo sa uređajem, ovaj uređaj je opremljen dijagnostičkim softverom.

Shodno politici privatnosti kompanije T-Mobile, ovaj softver prikuplja dijagnostičke podatke tako da T-Mobile može bolje da reši tehničke probleme sa vašim uređajem ili uslugom.

Prenosi dijagnostičkih podataka se ne naplaćuju i ne računaju se kao korišćenje podataka preko kompanije T-Mobile.

Ovaj softver ne snima sadržaj vaših razgovora ili poruka.

Ova funkcija se može onemogućiti izborom Podešavanja, zatim \"Privatnost\" i \"Prikupljaj dijagnostičke podatke\"."</string>
    <string name="allow_collect_diagnostics">Da, želim da delim dijagnostičke podatke sa T-Mobile.</string>
    <string name="on_screen_title">Korišćenje ekranske tastature</string>
    <string name="sip_descrip_txt">Nauči kako da brzo uneseš tekst. Ne brinite ako ne pritisnete uvek taster koji treba - pustite softver da to ispravi umesto vas.</string>
    <string name="touch_to_type_hint">Dodirnite ovde da biste počeli da kucate</string>
    <string name="sip_hint_1">Pritisni strelicu Nazad</string>
    <string name="sip_hint_2">da zatvorite tastaturu.</string>
    <string name="data_sync_title">Automatska sinhronizacija podataka</string>
    <string name="data_sync_message">Vaš telefon može automatski da preuzima podatke da biste bili u toku sa najnovijim informacijama o vremenu ili cenama akcija. Ako nemate paket za neograničeni prenos podataka, u slučaju izbora ove opcije provajder bežičnog prenosa može dodatno tarifirati prenos podataka.</string>
    <string name="data_sync_checkbox">Automatska sinhronizacija Internet podataka</string>
    <string name="timezone_title">Podešavanje trenutnog vremena</string>
    <string name="timezone_summary">Nije moguće otkriti vašu trenutnu vremensku zonu. Dodirnite ispod da biste podesili vreme i datum.</string>
    <string name="timezone_title_set_date">Podešavanje datuma</string>
    <string name="timezone_title_set_timezone">Izbor vremenske zone</string>
    <string name="timezone_title_set_time">Podešavanje vremena</string>
    <string name="location_sharing_title">Korišćenje Google lokacije</string>
    <string name="location_sharing_message">Google servis određivanja lokacija obezbeđuje aplikacijama približnu lokaciju bez korišćenja GPS-a.</string>
    <string name="location_disable_message">Ove funkcije možete da onemogućite u meniju Podešavanja, pod stavkama Lokacija i Traži.</string>
    <string name="yes_agree">"Dozvolite Google servisu određivanja lokacije da prikuplja anonimne podatke o lokaciji.  Prikupljanje će se vršiti bez obzira na to da li je bilo koja od aplikacija aktivna."</string>
    <string name="privacy_agree">Koristi Moju lokaciju za Google pretrage i druge Google servise.</string>
    <string name="vzw_phone_activating">Aktivacija...</string>
    <string name="vzw_phone_activation">Aktivacija telefona</string>
    <string name="vzw_phone_activation_wait_message">Sačekajte da se vaš telefon poveže sa Verizon Wireless i automatski aktivira.</string>
    <string name="vzw_phone_activation_problem">Došlo je do problema pri aktiviranju vašeg telefona. Kontaktirajte korisnički servis.</string>
    <string name="vzw_phone_activation_Congratulations">Čestitamo! Vaš telefon je sada aktivan.</string>
    <string name="vzw_location_sharing_title">Dozvola određivanja lokacije</string>
    <string name="vzw_location_title">Verizon servisi lokacija</string>
    <string name="vzw_location_summary">Koristi Servise lokacija koje pruža Verizon Wireless</string>
    <string name="vzw_location_dialog_description">Birajući opciju \"Verizon servisi lokacija\" omogućavate Verizon Wirelessu i trećoj strani, koji su autorizovani i provereni servisi za određivanje lokacije, da pristupe izvesnim informacijama lokacije koje su na raspolaganju preko ovog uređaja i/ili mreže.</string>
    <string name="vzw_what_would_you_backup_title">Šta biste želeli da stavite u rezervnu kopiju</string>
    <string name="vzw_use_network">Koristite mreže</string>
    <string name="vzw_update_schedule">Ažuriranje rasporeda</string>
    <string name="vzw_wifi_network_only">Samo Wi-Fi mreža</string>
    <string name="vzw_both_wifi_mobile">Obe mreže, Wi-Fi i mobilne mreže</string>
    <string name="vzw_cancel_btn_text">Otkaži</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_title">Napravite rezervnu kopiju svog medija</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_text">"Kada je izabrana opcija \"Samo WiFi\", potrebna je WiFi veza za pravljenje rezervne kopije vašeg medija. Pravljenje rezervne kopije se vrši samo preko WiFi veze.

Ako je izabrana opcija \"WiFi ili Verizon Wireless mreža za prenos podataka\", mobilna mreža će biti korišćena kada WiFi veza nije dostupna.

Kada se koristi mobilna mreža mogu važiti standardne cene korišćenja, što zavisi od vašeg tarifnog paketa za prenos podataka."</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_wifi_only_text">Trenutno je podešeno da se kreiranje rezervne kopije vrši preko Wi-Fi veze. Za ostale opcije kreiranja rezervne kopije posetite Podešavanja -> Nalozi i sinhronizacija -> Backup Assistant Plus i dodirnite opciju „Koristi mreže“.</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_Dont_remind">Ne prikazuj ovu poruku ponovo</string>
    <string name="vzw_update_schedule_morning">Svakog jutra</string>
    <string name="vzw_update_schedule_morning_summary">(6:00-24:00)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_afternoon">Svakog popodneva</string>
    <string name="vzw_update_schedule_afternoon_summary">(12:00-18:00)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_evening">Svake večeri</string>
    <string name="vzw_update_schedule_evening_summary">(18:00-24:00)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_latenight">Svaki put kasno uveče</string>
    <string name="vzw_update_schedule_latenight_summary">(00:00-6:00)</string>
    <string name="vzw_back_music">Muzika</string>
    <string name="vzw_back_pictures">Slike</string>
    <string name="vzw_back_videos">Video zapisi</string>
    <string name="std_location_title">Samostalni GPS Servisi</string>
    <string name="std_location_summary">Koristi Servise lokacija koji se temelje na Samostalnom GPS-u</string>
    <string name="std_location_dialog_description">Birajući \"Samostalni GPS servisi\" omogućavate pristup svim informacijama o lokaciji bilo koje treće strane preko mreže, softvera ili periferijske komponente koje instalirate, preuzimate, dodajete ili priključujete na uređaj ili na bilo koji drugi način. Uključivanje ove funkcionalnosti može predstavljati izvesne opasnosti za korisnike ovog uređaja.</string>
    <string name="google_location_title">Google Servisi lokacija</string>
    <string name="google_location_summary">Koristi Servise lokacija koje pruža Google</string>
    <string name="setup_additional_accounts_title">Podešavanje dodatnih naloga</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description">Podešavanje naloga će vam omogućiti da pristupite e-pošti, društvenim mrežama i da preuzmete novi sadržaj na svoj telefon.</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description_tablet">Podešavanje naloga će vam omogućiti da pristupite e-pošti, društvenim mrežama i da preuzmete novi sadržaj na svoj tablet uređaj.</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description_chacha">Sinhronizacija pošte, kontakata, kalendarskih događaja, društvenih ažuriranja i još mnogo toga putem postavljanja dodatnih naloga.</string>
    <string name="setup_additional_accounts_category1_title">Nalozi</string>
    <string name="add_accounts">Dodaj nalog</string>
    <string name="add_accounts_summary">\@string/add_accounts_summary</string>
    <string name="general_progressbar_title">Obrađivanje...</string>
    <string name="setup_mail_social_network_category1_title">Pošta</string>
    <string name="setup_mail_social_network_category2_title">Društvene mreže</string>
    <string name="header_add_an_account">Dodavanje naloga</string>
    <string name="facebook_account">Facebook</string>
    <string name="facebook_account_instruction">Facebook account allows you to share with your friends and sync contacts, updates, photos, and events.</string>
    <string name="facebook_account_instruction_chacha">Kreirajte Facebook nalog da biste prikazali i podelili svoja najnovija ažuriranja sa Facebook-om.</string>
    <string name="facebook_account_instruction_signed_in">Uspešno ste se podesili svoj Facebook nalog u HTC Sense. Sada možete da čitate i objavljujete novosti u delu Ljudi, Galerija i Kalendar ili da ćaskate sa svojim prijateljima na Facebook Chatu.</string>
    <string name="facebook_account_setup_account">Podesi nalog</string>
    <string name="chooseoperator">Izaberite svog nosioca</string>
    <string name="tell_htc_title">Obavestite HTC</string>
    <string name="tell_htc_desc">Softver Obavestite HTC radi u pozadini vašeg telefona, što HTC-u dozvoljava da prikuplja anonimne informacije o načinu na koji koristite svoj telefon. Glavna svrha prikupljanja ovih informacija je da se olakša korišćenje telefona i da ono bude zabavnije. Molimo da pročitate <a href="oobe_tell_htc://">Politiku privatnosti Obavestite HTC</a> da biste razumeli kako će HTC prikupljati i koristiti ove informacije.</string>
    <string name="tell_htc_desc_tablet">Softver Obavestite HTC radi u pozadini vašeg tablet uređaja, što HTC-u dozvoljava da prikuplja anonimne informacije o načinu na koji koristite svoj tablet uređaj. Glavna svrha prikupljanja ovih informacija je da se olakša korišćenje tablet uređaja i da ono bude zabavnije. Molimo da pročitate <a href="oobe_tell_htc://">Politiku privatnosti Obavestite HTC</a> da biste razumeli kako će HTC prikupljati i koristiti ove informacije.</string>
    <string name="tell_htc_yes_agree_msg">Dozvolite HTC-u da prikuplja i koristi anonimne informacije, kao što je opisano u Izjavi o privatnosti Obavestite HTC.</string>
    <string name="tell_htc_disable_agree_msg">Sigurno želite da onemogućite Obavestite HTC? Cenimo Vašu pomoć radi unapređenja naših proizvoda i usluga.</string>
    <string name="wifi_networks_detected_title">Otkrivene Wi-Fi mreže</string>
    <string name="wifi_networks_detected_message">Povezivanje sa Wi-Fi mrežom može povećati brzinu instaliranja.</string>
    <string name="wifi_networks_detected_checkbox_message">Povezivanje sa Wi-Fi mrežom</string>
    <string name="location_enable_warning_title">Onemogućiti servis određivanja lokacije?</string>
    <string name="location_enable_warning_message">Onemogućavanje prikupljanja podataka lokacije će takođe onemogućiti korišćenje servisa određivanja lokacije, što je potrebno za automatsko ažuriranje nekih aplikacija. Sigurni ste da želite onemogućiti servis određivanja lokacije?</string>
    <string name="lockscreen_sim_unlock_progress_dialog_message">Otključavanje SIM kartice i podešavanje telefona…</string>
    <string name="Sync_data_title">Raspored sinhronizovanja</string>
    <string name="Sync_data_title_set_auto">Automatska sinhronizacija podataka</string>
    <string name="Sync_data_title_set_never">Ručno sinhronizuj podatke</string>
    <string name="Sync_data_content_set_auto">Sinhronizacija podataka za poštu, kontakte, kalendar, vremensku prognozu i druge usluge.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_auto_chacha">Sinhronizuj podatke za mene.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_never">Ne sinhronizuj. Ručno ću sinhronizovati svoje podatke.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_never_chacha">Automatski ću sinhronizovati podatke.</string>
    <string name="Sync_data_description">Ako nemate paket za neograničeni prenos podatka, vaš mobilni operater može dodatno tarifirati sinhronizaciju podataka.</string>
    <string name="Sync_data_description_brightstar">Neke aplikacije u ovom uređaju zahtevaju mrežnu konekciju za prenos podataka koja se mora dodatno tarifirati. Predlažemo vam da nabavite Internet paket za prenos podataka. Više o tome možete saznati od operatera servisa.</string>
    <string name="Internet_connection_title">Internet veza</string>
    <string name="Internet_connection_type_title">Tip konekcije</string>
    <string name="Internet_connection_yes_4g">Yes 4G ili Wi-Fi</string>
    <string name="Internet_connection_mobile">Mobilna mreža ili Wi-Fi</string>
    <string name="Internet_connection_title_set_wifi">Samo Wi-Fi</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_yes_4g">Koristite Yes 4G kao primarnu Internet konekciju.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_mobile">Da li ste kupili paket za prenos podataka kod svog mobilnog operatera? Izaberite ovo.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_mobile_chacha">Imam paket za prenos podataka.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi">Nemate paket za prenos podataka? Izaberite ovo.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_chacha">Nemam paket za prenos podataka.</string>
    <string name="Internet_connection_description">Ove opcije možete kasnije promeniti u meniju Podešavanja.</string>
    <string name="ota_title_need_ota">Aktivacija telefona</string>
    <string name="ota_title_try_again">Problem sa aktivacijom</string>
    <string name="ota_title_failed">Problem sa aktivacijom</string>
    <string name="ota_title_success">Telefon je uspešno aktiviran</string>
    <string name="activate">Aktiviraj</string>
    <string name="try_again">Ponovo pokušaj aktiviranje</string>
    <string name="ota_description_need_ota">"Pritisnite dugme \"Aktiviraj\" da biste započeli korišćenje svog telefona.

Proces aktiviranja može potrajati nekoliko trenutaka.

Sačekajte da se vaš telefon aktivira."</string>
    <string name="ota_description_try_again">Došlo je do problema pri aktiviranju vašeg telefona. Pokušajte ponovo ili kontaktirajte korisnički servis.</string>
    <string name="ota_description_failed">Došlo je do problema pri aktiviranju vašeg telefona. Kontaktirajte korisnički servis.</string>
    <string name="ota_description_success">"Čestitamo!

Vaš novi Verizon Wireless telefon je sada aktiviran.

Vaš broj telefona je: %s"</string>
    <string name="back_up_title">Kreiraj rezervnu kopiju mojih podešavanja</string>
    <string name="back_up_content">Vaša podešavanja (kao što su omiljene lokacije i lozinke za Wi-Fi mrežu) mogu automatski da se arhiviraju na vaš Google nalog. Zatim, ako nabavite novi telefon, vaša podešavanja se mogu kopirati na novi telefon.</string>
    <string name="back_up_description">Podešavanja rezervne kopije možete promeniti u bilo kom trenutku u meniju Podešavanja, pod stavkom Privatnost.</string>
    <string name="back_up_check_message">Kreiraj rezervnu kopiju mojih podešavanja na moj Google nalog</string>
    <string name="csl_loading">Učitavanje…</string>
    <string name="csl_title">Podešavanje povezivanja</string>
    <string name="csl_name_1">1O1O (aplikacije i podešavanje)</string>
    <string name="csl_name_2">one2free (aplikacije i podešavanje)</string>
    <string name="csl_name_3">1O1O (samo podešavanje)</string>
    <string name="csl_name_4">one2free (samo podešavanje)</string>
    <string name="csl_name_5">New World Mobility(samo podešavanje)</string>
    <string name="transfer_data_title">Prenesi moje stvari</string>
    <string name="transfer_data_title_chacha">Lak prenos</string>
    <string name="transfer_data_content">U zavisnosti od mogućnosti vašeg starog telefona, moguće je da ćete putem Bluetooth veze moći da premestite kontakte i druge podatke u svoj novi HTC telefon.</string>
    <string name="transfer_data_content_tablet">U zavisnosti od mogućnosti vašeg starog telefona, moguće je da ćete putem Bluetooth veze moći da premestite kontakte i druge podatke u svoj novi HTC tablični uređaj.</string>
    <string name="transfer_data_content_chacha">Prenesite svoje stvari sa starog telefona na novi HTC telefon putem Bluetooth-a.</string>
    <string name="transfer_data_button_message">Prenesi moje stvari</string>
    <string name="transfer_data_button_message_chacha">Prenesi stvari</string>
    <string name="htc_account_set_up_title">HTC Sense</string>
    <string name="htc_account_set_up_content">HTC Sense nalog ti omogućuje da...</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_01">Preuzmi nove HTC aplikacije, vidžete, pozadine i još toga na tvoj telefon</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_02">Pristupi svom telefonu iz daljine</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_03">Automatski deli stvari sa svojim prijateljima koji imaju HTC telefone</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_04">Registruj svoj telefon kod HTC-a</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_05">Sinhronizacija kontakata iz vaših podrazumevanih Gmail i Exchange naloga</string>
    <string name="htc_account_set_up_button_message">Podesi nalog</string>
    <string name="htc_account_signed_in_title">HTC Sense</string>
    <string name="htc_account_signed_in_description_01">Uspešno si se prijavio na svoj HTC Sense nalog. Možete posetiti</string>
    <string name="htc_account_signed_in_link"><a href="http://www.htcsense.com">www.htcsense.com</a></string>
    <string name="htc_account_signed_in_description_02">da bi pristupio svom telefonu onlajn.</string>
    <string name="kaixin001_title">Kaixin001</string>
    <string name="kaixin001_summary">Čitanje i objavljivanje ažuriranja u Kaixin001</string>
    <string name="sinaweibo_title">Sina weibo</string>
    <string name="sinaweibo_summary">Čitanje i objavljivanje ažuriranja u Sina weibo</string>
    <string name="jiepang_title">JiePang</string>
    <string name="jiepang_summary">Čitanje i objavljivanje ažuriranja u JiePang-u</string>
    <string name="renren_title">RenRen</string>
    <string name="renren_summary">Čitanje i objavljivanje ažuriranja u RenRen-u</string>
    <string name="welcome_activity_title">Dobrodošli u Čarobnjak za podešavanje!</string>
    <string name="welcome_preface">Ovaj čarobnjak za podešavanje pomoći će vam da prilagodite svoje telefon u nekoliko koraka. To će vam omogućiti da izvučete najviše iz svog Verizon Wireless telefona tako što će vam biti pružena pomoć:</string>
    <string name="welcome_notice1">Idući korak dalje, to će vam takođe pomoći da napravite rezervne kopije svih vaših važnih podataka.</string>
    <string name="welcome_notice2">Vaš napredak se prikazuje u dnu ekrana. Korake možete preskočiti u bilo koje vreme.</string>
    <string name="privacy_caution_title">Oprez za privatnost</string>
    <string name="privacy_caution_information">"Ovaj telefon može da odredi svoju lokaciju što je korisno za usluge kao što su navigacija, kupovina i vremenska prognoza. Da biste zaštitili svoju privatnost, proverite da li možete da verujete kompanijama od kojih preuzimate i pažljivo čitajte njihove politike privatnosti i otkrivanja.

Zapamtite, da biste kontrolisali lokaciju i podešavanja privatnosti idite na meni Postavke."</string>
    <string name="skip_backup_text">Preskoči pravljenje rezervne kopije</string>
    <string name="backup_warning_text">"Da biste napravili rezervnu kopiju sadržaja, Verizon-u treba da se povežete sa bilo kojim od navedenih naloga e-pošte.

Za vraćanje svih podataka na vaše buduće telefone, koristiće se korisničko ime naloga e-pošte i lozinka."</string>
    <string name="about_verizon_backup_title">O Verizon rezervnoj kopiji</string>
    <string name="about_verizon_backup_text">"Stavljeno vam je na raspolaganje 500 MB slobodnog prostora za pravljenje rezervne kopije vašeg medija.

Verizon će i dalje štititi sadržaj vašeg telefona redovno praveći rezervne kopije na sigurnosnim serverima.

Količinu memorije koju imate možete povećati u bilo kom trenutku pristupom na Backup Assistant Plus."</string>
    <string name="restore_your_media_title">Vratite svoje medije</string>
    <string name="restore_your_media_text">"Otkrili smo da imate medij iz prethodnog telefona uskladišten kod Verizona.

Verizon može automatski da povrati taj medij na ovaj telefon."</string>
    <string name="restore_your_media_allow">Vradi medij sa mog prethodnog telefona na ovaj telefon</string>
    <string name="restore_your_media_connect_msg">Nakon završetka procesa podešavanja, vaši mediji će biti povraćeni putem Wi-Fi veze. Ako Wi-Fi veza nije dostupna, vraćanje će biti stavljeno na čekanje na traci obaveštenja.</string>
</resources>
