<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Váš tablet nie je pripojený k mobilnej dátovej službe. Ak chcete zobraziť tieto informácie, prejdite vo webovom prehliadači na stránky %s.</string>
    <string name="activation_text">Ak chcete aktivovať mobilnú službu, dotknite sa tlačidla <b>Aktivovať</b>". (Aktivácia môže trvať niekoľko minút.)

Ak chcete nastaviť tablet pomocou pripojenia Wi-Fi, dotknite sa tlačidla "<b>Preskočiť</b>.</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Kým neaktivujete mobilnú dátovú službu, väčšina funkcií tabletu nebude fungovať.

Ak chcete tento krok teraz preskočiť, môžete ho aktivovať neskôr v časti Nastavenia."</string>
    <string name="activation_failure_text">"Mobilné dátové služby sa nepodarilo aktivovať. Môže ísť o dočasný problém.

 Ak chcete tento krok teraz preskočiť, uistite sa, že ho aktivujete neskôr v časti Nastavenia. Kým ho neaktivujete, väčšina funkcií tabletu nebude fungovať."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Vašu mobilnú dátovú službu nebolo možné aktivovať. Môže ísť o dočasný problém, ktorý sa dá vyriešiť reštartovaním tabletu.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Vyskytla sa chyba, ktorá vyžaduje, aby bol tablet pred ďalším pokusom o aktiváciu vypnutý a opäť zapnutý. Tablet sa vypne automaticky o 60 sekúnd alebo ho môžete vypnúť klepnutím na položku <b>Vypnúť ihneď</b>"

Po vypnutí ho môžete zapnúť znova stlačením tlačidla napájania."</string>
    <string name="name_activity_title">Tento tablet patrí používateľovi...</string>
    <string name="name_activity_text">Tablet používa vaše meno na prispôsobenie niektorých aplikácií.</string>
    <string name="tos_agreement_text">"Súhlasíte s tým, že váš tablet môže prijímať a inštalovať aktualizácie od spoločnosti Google.

Používanie tohto tabletu podlieha pravidlám ochrany osobných údajov a ďalším podmienkam. "<annotation id="learn_more">Viac informácií</annotation></string>
    <string name="setup_complete_message">Váš tablet je nastavený a pripravený na použitie.</string>
    <string name="sim_missing_text">Prečítajte si pokyny od výrobcu vášho tabletu.</string>
</resources>
