<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Таблетът ви не е свързан с мобилна услуга за данни. За да видите тази информация сега, посетете %s от уеб браузър.</string>
    <string name="activation_text">Докоснете <b>Активиране</b>", за да активирате мобилната си услуга за данни сега. (Може да отнеме няколко минути.)

Или докоснете "<b>Пропускане</b>, за да настроите таблета си посредством Wi-Fi връзка вместо това.</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Докато не активирате мобилната си услуга за данни, повечето от функциите на таблета ви няма да работят.

Ако предпочитате да пропуснете сега, можете да го направите по късно от „Настройки“."</string>
    <string name="activation_failure_text">"Мобилната ви услуга за данни не можа да бъде активирана. Това може да е временен проблем.

Ако предпочитате да пропуснете сега, не забравяйте да я активирате по-късно от „Настройки“. Докато не го направите, повечето от функциите на таблета ви няма да работят."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Мобилната ви услуга за данни не можа да бъде активирана. Това може да е временен проблем, който е възможно да бъде разрешен с рестартирането на таблета.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Възникна грешка, която изисква изключване и рестартиране на таблета ви, преди да може да се направи друг опит за активиране. Таблетът ви ще се изключи автоматично след 60 секунди или можете да докоснете <b>Изключване сега</b>".

След като таблетът ви се изключи, натиснете бутона му за захранване, за да го рестартирате."</string>
    <string name="name_activity_title">Този таблет принадлежи на...</string>
    <string name="name_activity_text">Таблетът използва името ви, за да персонализира някои приложения.</string>
    <string name="tos_agreement_text">"Приемате, че таблетът ви може да получава и инсталира актуализации от Google.

Използването му от ваша страна е предмет на Декларацията за поверителност и други условия. "<annotation id="learn_more">Научете повече</annotation></string>
    <string name="setup_complete_message">Таблетът ви е настроен и готов за използване.</string>
    <string name="sim_missing_text">Прочетете инструкциите, които сте получили с таблета си.</string>
</resources>
