<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Oppdater</string>
    <string name="message">Mens telefonen oppdateres, kan du ikke foreta nødanrop. Telefonen vil starte på nytt under oppdateringen.</string>
    <string name="confirm_label">En systemoppdatering er klar for nedlasting og installering.</string>
    <string name="confirm_message">Telefonen vil tilbakestilles til fabrikkinnstillingene. Alle data vil slettes. Sikkerhetskopier dataene før installering.</string>
    <string name="download_later">Last ned senere</string>
    <string name="download_FW">Systemoppdatering</string>
    <string name="progress_label">Nedlasting av oppdateringer</string>
    <string name="btn_cancel_download">Avbryt nedlasting</string>
    <string name="state_running">Nedlasting pågår. Dette kan ta litt tid.</string>
    <string name="state_stop">Nedlasting vellykket</string>
    <string name="unknown">Ukjent</string>
    <string name="megabyte">MB</string>
    <string name="verifypackage">Verifiserer oppdateringspakke…</string>
    <string name="label_remind_me_later">Påminn meg senere</string>
    <string name="msg_install_warning">Telefonen vil tilbakestilles til fabrikkinnstillingene. Alle data vil slettes.</string>
    <string name="category_software_update">Programvareoppdateringer</string>
    <string name="title_periodic_checkin">Planlagt sjekking</string>
    <string name="summary_periodic_checkin">Gå online og se etter oppdateringer i henhold til tidsplan fra server</string>
    <string name="msg_data_warning_periodic">Bruk av denne tjenesten over mobilnettverket kan føre til ekstra kostnader fra trådløsleverandøren hvis du ikke har et abonnement med ubegrenset datatrafikk. Aktivere planlagt sjekk?</string>
    <string name="title_warning_periodic_off">Slå av planlagt sjekk</string>
    <string name="msg_warning_periodic_off">Vi foreslår at du beholder dette alternativet aktivert for å holde telefonprogramvaren oppdatert. Sjekkmeldinger forbruker en veldig liten mengde data, er anonyme og inkluderer ikke noen personlig informasjon. Slå av planlagt sjekk?</string>
    <string name="btn_turn_off">Slå av</string>
    <string name="btn_yes">Ja</string>
    <string name="btn_no">Nei</string>
    <string name="btn_check_now">Sjekk nå</string>
    <string name="msg_checking">Kontrollerer…</string>
    <string name="btn_settings">Innstillinger</string>
    <string name="title_up_to_date">Telefonen er oppdatert</string>
    <string name="msg_up_to_date">Ingen oppdateringer finnes for telefonen.</string>
    <string name="title_downloading">Systemoppdatering</string>
    <string name="msg_downloading">Telefonen laster ned programvareoppdateringer.</string>
    <string name="title_download_prompt">En systemoppdatering er tilgjengelig</string>
    <string name="msg_download_prompt">Vil du laste ned følgende systemprogramvareoppdatering?</string>
    <string name="label_download_now">Nedlasting via en tilgjengelig datatilkobling</string>
    <string name="label_download_now_4g">Last ned via mobilt nettverk, Wi-Fi eller 4G</string>
    <string name="label_download_via_wifi">Last ned kun via Wi-Fi eller kabel</string>
    <string name="btn_ok">OK</string>
    <string name="btn_cancel">Avbryt</string>
    <string name="msg_data_warning">Bruk av denne tjenesten over mobilnettverket kan føre til ekstra kostnader fra trådløsleverandøren hvis du ikke har et abonnement med ubegrenset datatrafikk. Laste ned oppdatering nå?</string>
    <string name="title_download_wifi">Last ned via Wi-Fi eller kabel</string>
    <string name="msg_download_wifi">Nedlasting vil starte når Wi-Fi eller Internett-gjennomgang er tilkoblet, og stanse hvis de kobles fra.</string>
    <string name="msg_download_later">Telefonen vil se etter oppdateringer ved neste planlagte tidspunkt. Du kan se etter oppdateringer manuelt i Innstillinger.</string>
    <string name="msg_download_later_no_ui">Telefonen vil se etter oppdateringer ved neste planlagte tidspunkt.</string>
    <string name="title_update_corrupted">Oppdateringen er ødelagt</string>
    <string name="msg_update_corrupted">"Den nedlastede systemprogramvaren er ødelagt.
Vil du laste den ned på nytt?"</string>
    <string name="btn_download">Last ned</string>
    <string name="title_no_sd_card">SD-kort ikke klart</string>
    <string name="msg_no_sd_card">Du trenger et SD-kort for å laste ned systemoppdateringen. Sett inn et SD-kort, og trykk på OK for å starte nedlastingen, eventuelt på Avbryt for å avslutte.</string>
    <string name="title_no_space">For lite plass</string>
    <string name="msg_no_space">"Du har ikke nok ledig plass på lagringskortet. Slett en del gjeldende innhold eller applikasjoner for å frigjøre minst %s MB ledig plass. 
Klikk på \"Innstillinger\" nedenfor for å frigjøre mer plass."</string>
    <string name="msg_no_space_no_ui">Du har ikke nok ledig plass på lagringskortet. Slett en del gjeldende innhold eller applikasjoner for å frigjøre minst %s MB ledig plass.</string>
    <string name="title_save_error">Feil ved lagring av oppdatering</string>
    <string name="msg_save_error">Det oppstod en feil under lagring av systemoppdateringen på SD-kortet. Nedlastingsprosessen kan ikke fullføres. Sett inn SD-kortet, og se etter oppdateringer igjen i Innstillinger under Om telefon.</string>
    <string name="msg_save_error_no_ui">Det oppstod en feil under lagring av systemoppdateringen på SD-kortet. Nedlastingsprosessen kan ikke fullføres.</string>
    <string name="title_install">Installer oppdat. av systemprogramvare</string>
    <string name="msg_install_prompt">Vil du installere følgende systemprogramvareoppdatering?</string>
    <string name="label_install_now">Installer nå</string>
    <string name="label_install_later">Installer senere</string>
    <string name="msg_install_later">Du kan når som helst starte installeringen fra varslingslinjen.</string>
    <string name="title_cancel_installation">Avbryt installering</string>
    <string name="msg_cancel_installation">Dette vil avslutte oppdateringsprosessen og slette den nedlastede oppdateringsfilen fra telefonen. Avbryte nå?</string>
    <string name="title_update_ready">Systemoppdateringen er klar</string>
    <string name="msg_update_ready">Klikk for å installere systemoppdateringen</string>
    <string name="summary_periodic_checkin_off">Denne funksjonen har blitt deaktivert av leverandøren</string>
    <string name="msg_battery_low">Systemoppdateringen er klar, men telefonbatteriet har for lite strøm til å installere den. Lad batteriet til 35 % eller mer og start installeringen senere.</string>
    <string name="msg_install_no_sd_card">Du trenger et SD-kort for å sikkerhetskopiere dataene. Sett inn et SD-kort og trykk på OK for å fortsette, eller trykk på Avbryt for å hoppe over sikkerhetskopieringen.</string>
    <string name="msg_install_no_space">Det er ikke nok ledig plass på SD-kortet til å sikkerhetskopiere dataene. Skift ut SD-kortet og trykk på OK for å fortsette, eller trykk på Avbryt for å hoppe over sikkerhetskopieringen.</string>
    <string name="msg_telephony_warning">Du vil ikke kunne bruke telefonen eller foreta nødanrop under oppgraderingen. Ikke slå av telefonen eller fjern batteriet eller lagringskortet under oppgraderingen.</string>
    <string name="msg_backup_warning">Hvis du har aktivert sikkerhetskopiering av data i Innstillinger, vil noen av dataene og innstillingene, for eksempel meldinger, bokmerker og Wi-Fi-passord, beholdes. Vi foreslår likevel at du sikkerhetskopierer dataene før installeringen.</string>
    <string name="btn_discard">Forkast</string>
    <string name="progress_label_verify">Bekrefter pakke</string>
    <string name="title_install_complete">Oppdatering av systemprogramvare</string>
    <string name="msg_install_complete">Gratulerer!</string>
    <string name="msg_install_complete_info">Telefonen er riktig oppdatert til versjon %s.</string>
    <string name="download_state_paused">Nedlasting stanset fordi Wi-Fi- eller Internett-gjennomgang-tilkoblingen gikk tapt.</string>
    <string name="title_update_available">Systemoppdateringen er tilgjengelig</string>
    <string name="msg_update_available">Klikk for å laste ned systemoppdateringen</string>
    <string name="toast_download_progress">Nedlasting av programvareoppdateringer. Sjekk fremdriften i varslingslisten.</string>
    <string name="title_battery_low">Batterinivå lavt</string>
    <string name="title_storage_full">Lagringsområde fullt</string>
    <string name="msg_storage_full">"Systemoppdateringen er klar, men du har ikke nok ledig plass igjen på telefonens lagringsområde. Avinstaller noen applikasjoner for å frigjøre minst %sMB ledig plass.

Klikk på \"Innstillinger\" nedenfor for å administrere applikasjonene dine. Du kan starte installasjonen senere fra varslingslisten."</string>
    <string name="msg_install_no_sd">Sett inn SD-kortet der du har lagret den nedlastede systemprogramvareoppdateringen.</string>
    <string name="msg_install_share_sd">Kan ikke lese SD-kortet med den lagrede systemprogramvareoppdateringen fordi det brukes av PCen til USB-lagring. Koble fra USB for å få tilgang til SD-kortet.</string>
    <string name="msg_download_share_sd">SD-kortet er ikke tilgjengelig for lagring av systemprogramvareoppdateringen fordi den brukes av PCen til USB-lagring. Koble fra USB-porten, og trykk på OK for å starte nedlastingen, eller trykk på Avbryt for å avslutte.</string>
    <string name="title_install_miss_file">Oppdatering mangler</string>
    <string name="msg_install_miss_file">Den nedlastede systemprogramvareoppdateringen mangler fra SD-kort. Vil du erstatte den igjen?</string>
    <string name="title_progress_paused">Nedlasting stanset</string>
    <string name="acu_status_update">Oppdater</string>
    <string name="acu_status_new">Ny</string>
    <string name="acu_title_update_available">Applikasjonsoppdateringer tilgjengelige</string>
    <string name="acu_msg_update_available">Klikk for å laste ned applikasjonsoppdateringene</string>
    <string name="acu_msg_download_prompt">Vil du installere følgende applikasjonsoppdateringer?</string>
    <string name="acu_btn_detail">Detaljer</string>
    <string name="acu_application_detail">Detaljer om applikasjonsoppdateringer</string>
    <string name="acu_application_update">Applikasjonsoppdateringer</string>
    <string name="acu_installing">Installerer...</string>
    <string name="acu_installing_title">Installerer oppdateringer</string>
    <string name="acu_installing_msg">Installerer app</string>
    <string name="acu_success_message">Installering fullført korrekt.</string>
    <string name="kilobyte">KB</string>
    <string name="acu_cache_fill_title">Midlertidig fullt</string>
    <string name="acu_cache_fill_message">"Kan ikke fortsette å oppdatere programvaren fordi det ikke er nok ledig midlertidig plass i telefonens lagringsområde.

Du kan prøve å starte telefonen på nytt og se etter programvareoppdateringer igjen i Innstillinger, under Om telefonen."</string>
    <string name="acu_download_fail_title">Nedlasting mislyktes</string>
    <string name="acu_download_fail_message">"Det oppstod en feil under nedlasting av programvareoppdateringene.

Du kan se etter programvareoppdateringer igjen i Innstillinger, under Om telefonen."</string>
    <string name="acu_file_corrupted_title">Fil ødelagt</string>
    <string name="acu_file_corrupted_message">"Det er et problem med den nedlastede programvareoppdateringsfilen. Kan ikke fortsette installeringen.

Du kan se etter programvareoppdateringer igjen i Innstillinger, under Om telefonen."</string>
    <string name="acu_storage_full_message">"Kan ikke fortsette å oppdatere programvaren fordi det ikke er nok ledig plass i telefonens lagringsområde.
Avinstaller noen programmer for å frigjøre mer plass.

Klikk på Innstillinger nedenfor for å administrere applikasjoner. Du kan se etter programvareoppdateringer igjen i Innstillinger, under Om telefonen."</string>
    <string name="acu_install_fail_title">Kan ikke fullføre installeringen</string>
    <string name="acu_install_fail_message">"Det oppstod en feil under installering av programvareoppdateringene.

Du kan se etter programvareoppdateringer igjen i Innstillinger, under Om telefonen."</string>
    <string name="acu_success_finish_message">Oppdateringene er korrekt installert på telefonen.</string>
    <string name="title_cid_not_match">Variantsystemversjon</string>
    <string name="msg_cid_not_match">Vi har funnet ut av telefonen kanskje kjører en modifisert versjon av systemprogramvaren. For din beskyttelse kan vi ikke oppdatere telefonen. Tilbakestill telefonen til den offisielle HTC-systemprogramvaren for å oppdatere telefonen. Hvis du ikke varslet systemprogramvaren eller vil ha hjelp med å tilbakestille systemet, kan du kontakte oss via supportdelen på www.htc.com.</string>
    <string name="msg_sd_card_read_only">Your SD card is not available to store the software update because it is mounted as read-only mode. You may reboot your phone and check for updates again in Settings, under About phone.</string>
    <string name="msg_not_allow_3g">Handlingen fungerer bare med Wi-Fi eller kabeltilkobling. Slå på Wi-Fi i Innstillinger, eller bruk kabeltilkoblingen til en datamaskin.</string>
    <string name="encrypted_package_fail_title">Kryptert pakke</string>
    <string name="key_server_fail_message">Klarte ikke å koble til nøkkelserveren. Undersøk tilkoblingen og prøv på nytt.</string>
    <string name="no_authority_fail_message">Telefonen er ikke autorisert til å hente krypteringsnøkkelen.</string>
    <string name="key_invalid_fail_message">Krypteringsnøkkelen er ugyldig.</string>
    <string name="outside_intranet_fail_title">Utenfor intranettet</string>
    <string name="outside_intranet_fail_message">Oppdateringen er plassert på testserveren, som ikke er tilgjengelig utenfor firmaintranettet. Prøv å laste ned på nytt når du er tilbake på intranettet.</string>
    <string name="download_state_connection_paused">Nedlasting er stanset fordi datatilkoblingen gikk tapt.</string>
    <string name="download_state_roaming_paused">Nedlastingen er stanset fordi datatilkoblingen er i roamingmodus. Bruk Wi-Fi eller kabel.</string>
    <string name="category_software_update_srmmary">Pågår...</string>
    <string name="title_no_sd_card_internal">Telefonens lagringsområde er ikke klart</string>
    <string name="msg_no_sd_card_internal">Telefonens lagringsområde er ikke tilgjengelig for lagring av systemprogramvareoppdateringen fordi den brukes av PCen til USB-lagring. Koble fra USB-porten, og trykk på OK for å starte nedlastingen, eller trykk på Avbryt for å avslutte.</string>
    <string name="msg_no_space_internal">"Du har ikke nok ledig plass på lagringskortet. Slett en del gjeldende innhold eller applikasjoner for å frigjøre minst %s MB ledig plass. 
Klikk på \"Innstillinger\" nedenfor for å frigjøre mer plass."</string>
    <string name="msg_save_error_internal">Det oppstod en feil under lagring av systemoppdateringen i telefonens lagringsområde. Nedlastingsprosessen kan ikke fullføres.</string>
    <string name="msg_install_no_sd_internal">Kan ikke lese telefonens lagringsområde med den lagrede systemprogramvareoppdateringen fordi det brukes av PCen til USB-lagring. Koble fra USB for å få tilgang til telefonens lagringsområde.</string>
    <string name="msg_install_miss_file_internal">Den nedlastede systemprogramvareoppdateringen mangler i telefonens lagringsområde. Vil du erstatte den igjen?</string>
    <string name="msg_sd_card_read_only_internal">Telefonens lagringsområde er ikke tilgjengelig for lagring av programvareoppdateringen fordi det er montert i skrivebeskyttet modus. Du kan starte enheten på nytt og se etter oppdateringer igjen i Innstillinger, under Om telefonen.</string>
    <string name="title_download_wifi_noIPT">Last ned kun via Wi-Fi</string>
    <string name="label_download_via_wifi_noIPT">Last ned via Wi-Fi</string>
    <string name="msg_download_wifi_noIPT">Nedlastingen begynner når Wi-Fi blir tilkoblet, og stopper hvis Wi-Fi blir frakoblet.</string>
    <string name="download_state_paused_noIPT">Nedlasting stanset fordi Wi-Fi-tilkoblingen gikk tapt.</string>
    <string name="download_state_roaming_paused_noIPT">Nedlastingen er stanset fordi datatilkoblingen er i roamingmodus. Bruk Wi-Fi.</string>
    <string name="btn_later">Senere</string>
    <string name="title_update_canceled">Oppdatering avbrutt</string>
    <string name="msg_update_canceled">Du finner annullerte oppdateringer senere i Innstillinger > Om telefonen > Programvareoppdateringer.</string>
    <string name="title_cota_update">Personliggjør oppdatering</string>
    <string name="title_cota_available">Personliggjør oppdatering tilgjengelig</string>
    <string name="msg_cota_available">Klikk for å laste ned oppdateringen</string>
    <string name="title_cota_download">En Personliggjør oppdatering er tilgjengelig</string>
    <string name="msg_cota_download_prompt">Vil du laste ned oppdateringen?</string>
    <string name="msg_cota_storage_full">"Du har ikke nok ledig plass i telefonens lagringsområde. Slett innhold eller applikasjoner for å frigjøre minst %s ledig plass.
Klikk på \"Innstillinger\" for å administrere dine applikasjoner."</string>
    <string name="msg_cota_file_corrupted">"Det er et problem med den nedlastede programvareoppdateringsfilen. Kan ikke fortsette installeringen.
Vil du laste ned på nytt?"</string>
    <string name="title_cota_install">Installer Personliggjør oppdatering</string>
    <string name="msg_cota_install_prompt">Vil du installere oppdateringen nå?</string>
    <string name="title_cota_install_notify">Personliggjør oppdatering er klar</string>
    <string name="msg_cota_install_notify">Klikk for å installere oppdateringen.</string>
    <string name="title_restart">Nedlasting av applikasjonsoppdateringer fullført</string>
    <string name="msg_restart">Telefonen har lastet ned applikasjonsoppdateringer og må startes på nytt for å fullføre oppdateringsprosessen. Trykk på Start på nytt nå.</string>
    <string name="msg_notification_restart">Klikk for å starte telefonen på nytt.</string>
</resources>
