<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Din tablet har ikke forbindelse til en mobildatatjeneste. Få vist disse oplysninger nu ved at gå til %s i en webbrowser.</string>
    <string name="activation_text">Tryk på <b>Aktiver</b>" for at aktivere din mobiltjeneste nu. (Det kan tage et par minutter). 

Eller tryk på "<b>Spring over</b> for i stedet at konfigurere din tablet via en Wi-Fi-forbindelse.</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Indtil du aktiverer din mobildatatjeneste, vil de fleste af din tablets funktioner ikke virke.

Hvis du foretrækker at springe aktiveringen over nu, kan du aktivere den senere i Indstillinger."</string>
    <string name="activation_failure_text">"Din mobildatatjeneste kunne ikke aktiveres. Dette kan være et midlertidigt problem.

Hvis du foretrækker at springe det over nu, skal du sørge for at aktivere tjenesten senere i Indstillinger. Indtil du aktiverer, vil de fleste af din tablets funktioner ikke virke."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Din mobildatatjeneste kunne ikke aktiveres. Dette kan være et midlertidigt problem og kan muligvis løses ved at genstarte din tablet.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Der opstod en fejl, der kræver, at du slukker og genstarter din tablet, før du kan forsøge at aktivere igen. Din tablet slukkes automatisk om 60 sekunder, eller du kan trykke på <b>Sluk nu</b>".

Når din tablet er slukket, skal du trykke på afbryderknappen for at tænde den igen."</string>
    <string name="name_activity_title">Denne tablet tilhører...</string>
    <string name="name_activity_text">Din tablet bruger dit navn til at tilpasse nogle apps.</string>
    <string name="tos_agreement_text">"Du accepterer, at din tablet kan modtage og installere opdateringer fra Google.

Din brug af denne tablet er underlagt privatlivspolitikken og andre vilkår. "<annotation id="learn_more">Få flere oplysninger</annotation></string>
    <string name="setup_complete_message">Din tablet er konfigureret og klar til brug.</string>
    <string name="sim_missing_text">Læs vejledningen, der fulgte med din tablet.</string>
</resources>
