<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">O tablet não está ligado a um serviço de dados móvel. Para ver estas informações agora, aceda a %s num navegador de internet.</string>
    <string name="activation_text">Toque em <b>Ativar</b>" para ativar o serviço móvel agora (pode demorar alguns minutos).

Em alternativa, toque em "<b>Ignorar</b> para configurar o tablet utilizando antes uma ligação Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Até ativar o serviço de dados móveis, a maioria das funcionalidades do tablet não funcionará.

Se preferir ignorar agora, pode ativar mais tarde em Definições."</string>
    <string name="activation_failure_text">"Não foi possível ativar o serviço de dados móveis. Pode ser um problema temporário.

Se preferir ignorar agora, não se esqueça de ativar mais tarde em Definições. Até ativar, a maioria das funcionalidades do tablet não funcionará."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Não foi possível ativar o serviço de dados móvel. Este problema pode ser temporário e poderá ser resolvido ao reiniciar o tablet.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Ocorreu um erro que exige o encerramento e reinício do tablet, antes de poder fazer qualquer outra tentativa de ativação. O tablet será encerrado automaticamente dentro de 60 segundos ou, em alternativa, pode tocar em <b>Encerrar agora</b>"

 Após o encerramento do tablet, prima o botão de alimentação para reiniciar."</string>
    <string name="name_activity_title">Este tablet pertence a...</string>
    <string name="name_activity_text">O tablet utiliza o seu nome para personalizar algumas aplicações.</string>
    <string name="tos_agreement_text">"Concorda que o seu tablet pode receber e instalar atualizações da Google.

A utilização deste tablet está sujeita à política de privacidade e a outros termos. "<annotation id="learn_more">Saiba mais</annotation></string>
    <string name="setup_complete_message">O seu tablet está configurado e pronto a ser utilizado.</string>
    <string name="sim_missing_text">Leia as instruções fornecidas com o tablet.</string>
</resources>
