<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Pembaru</string>
    <string name="message">Ketika telepon Anda melakukan pembaruan, Anda tidak dapat membuat panggilan darurat. Telepon akan hidup ulang selama pembaruan.</string>
    <string name="confirm_label">Pembaruan sistem siap untuk diunduh dan dipasang.</string>
    <string name="confirm_message">Telepon Anda akan disetel ulang ke setelan pabrik. Semua data akan dihapus. Buat cadangan data Anda sebelum pemasangan.</string>
    <string name="download_later">Unduh nanti</string>
    <string name="download_FW">Pembaruan sistem</string>
    <string name="progress_label">Mengunduh pembaruan</string>
    <string name="btn_cancel_download">Cancel download</string>
    <string name="state_running">Unduhan sedang berlangsung. Ini mungkin perlu waktu beberapa lama.</string>
    <string name="state_stop">Unduhan berhasil</string>
    <string name="unknown">Unknown</string>
    <string name="megabyte">MB</string>
    <string name="verifypackage">Memverifikasi paket penyimpanan…</string>
    <string name="label_remind_me_later">Ingatkan saya nanti</string>
    <string name="msg_install_warning">Telepon Anda akan disetel ulang ke setelan pabrik. Semua data akan dihapus.</string>
    <string name="category_software_update">Pembaruan perangkat lunak</string>
    <string name="title_periodic_checkin">Pemeriksaan terjadwal</string>
    <string name="summary_periodic_checkin">Mulailah online dan periksa ketersediaan pembaruan sesuai jadwal dari server</string>
    <string name="msg_data_warning_periodic">Jika Anda tidak mempunyai paket data yang tidak terbatas, Anda mungkin akan dikenai biaya tambahan oleh penyedia layanan nirkabel apabila Anda menggunakan layanan melalui sambungan jaringan seluler. Aktifkan pemeriksaan terjadwal?</string>
    <string name="title_warning_periodic_off">Nonaktifkan pemeriksaan terjadwal</string>
    <string name="msg_warning_periodic_off">Kami menganjurkan Anda tetap mengaktifkan opsi ini agar perangkat lunak telepon Anda senantiasa mempunyai perangkat lunak terkini. Pesan pemeriksaan memerlukan data yang sangat sedikit, anonim dan tidak mencantumkan informasi pribadi apa pun. Matikan pemeriksaan terjadwal?</string>
    <string name="btn_turn_off">Matikan</string>
    <string name="btn_yes">Yes</string>
    <string name="btn_no">No</string>
    <string name="btn_check_now">Periksa sekarang</string>
    <string name="msg_checking">Memeriksa…</string>
    <string name="btn_settings">Settings</string>
    <string name="title_up_to_date">Telepon Anda mempunyai perangkat lunak terkini</string>
    <string name="msg_up_to_date">Tidak ada pembaruan yang tersedia untuk telepon Anda.</string>
    <string name="title_downloading">Mengunduh pembaruan sistem</string>
    <string name="msg_downloading">Telepon sedang mengunduh pembaruan perangkat lunak.</string>
    <string name="title_download_prompt">Pembaruan sistem tersedia</string>
    <string name="msg_download_prompt">Anda ingin mengunduh pembaruan perangkat lunak sistem berikut?</string>
    <string name="label_download_now">Unduh melalui sambungan data yang tersedia</string>
    <string name="label_download_now_4g">Unduh melalui jaringan seluler atau Wi-Fi atau 4G</string>
    <string name="label_download_via_wifi">Unduh melalui Wi-Fi atau kabel saja</string>
    <string name="btn_ok">OK</string>
    <string name="btn_cancel">Cancel</string>
    <string name="msg_data_warning">Jika Anda tidak mempunyai paket data yang tidak terbatas, Anda mungkin akan dikenai biaya tambahan oleh penyedia layanan nirkabel apabila Anda menggunakan layanan melalui sambungan jaringan seluler. Unduh pembaruan sekarang?</string>
    <string name="title_download_wifi">Unduh melalui Wi-Fi atau kabel</string>
    <string name="msg_download_wifi">Akan mulai mengunduh apabila Wi-Fi atau Internet pass-through tersambung, dan akan berhenti sebentar jika Wi-Fi atau Internet pass-through terputus.</string>
    <string name="msg_download_later">Your phone will check for updates at the next scheduled time. You can check for updates manually in Settings.</string>
    <string name="msg_download_later_no_ui">Telepon Anda akan memeriksa ketersediaan pembaruan pada waktu terjadwal berikutnya.</string>
    <string name="title_update_corrupted">Unduhan rusak</string>
    <string name="msg_update_corrupted">"Pembaruan perangkat lunak sistem terunduh rusak.
Anda ingin mengunduhnya lagi?"</string>
    <string name="btn_download">Download</string>
    <string name="title_no_sd_card">SD card not ready</string>
    <string name="msg_no_sd_card">You need an SD card to download the system update. Please insert an SD card and press OK to start the download, or press Cancel to exit.</string>
    <string name="title_no_space">Tidak ada cukup ruang</string>
    <string name="msg_no_space">"Tidak ada cukup ruang kosong yang tersisa pada kartu penyimpanan. Hapus beberapa konten atau aplikasi untuk membuat ruang kosong minimal %s MB. 
Ketuk \"Setelan\" di bawah ini untuk membuat lebih banyak ruang kosong."</string>
    <string name="msg_no_space_no_ui">Tidak ada cukup ruang kosong yang tersisa pada kartu penyimpanan. Hapus beberapa konten atau aplikasi untuk membuat ruang kosong minimal %s MB.</string>
    <string name="title_save_error">Galat menyimpan pembaruan</string>
    <string name="msg_save_error">An error occurred while saving the system update to your SD card. The download process cannot be completed. Please replace your SD card and check for updates again in Settings, under About phone.</string>
    <string name="msg_save_error_no_ui">Terjadi galat ketika menyimpan pembaruan sistem ke kartu SD. Proses pengunduhan tidak dapat diselesaikan.</string>
    <string name="title_install">Pasang pembaruan perangkat lunak sistem</string>
    <string name="msg_install_prompt">Anda ingin memasang pembaruan perangkat lunak sistem berikut?</string>
    <string name="label_install_now">Pasang sekarang</string>
    <string name="label_install_later">Pasang nanti</string>
    <string name="msg_install_later">Anda dapat memulai pemasangan dari bilah pendaftaran kapan saja.</string>
    <string name="title_cancel_installation">Batalkan pemasangan</string>
    <string name="msg_cancel_installation">Ini akan menghentikan proses pembaruan dan menghapus berkas pembaruan terunduh dari telepon Anda. Batalkan sekarang?</string>
    <string name="title_update_ready">Pembaruan sistem siap</string>
    <string name="msg_update_ready">Ketuk untuk memasang sistem</string>
    <string name="summary_periodic_checkin_off">Fitur ini sudah dinonaktifkan oleh penyedia layanan Anda</string>
    <string name="msg_battery_low">Pembaruan sistem siap, tapi baterai telepon terlalu lemah untuk memasang pembaruan. Isi baterai hingga 35% atau lebih dan mulai pemasangan nanti.</string>
    <string name="msg_install_no_sd_card">Anda memerlukan kartu SD untuk membuat cadangan data Anda. Masukkan kartu SD dan tekan OK untuk melanjutkan atau tekan Batal untuk melewati pembuatan cadangan.</string>
    <string name="msg_install_no_space">Tidak ada cukup ruang kosong pada kartu SD untuk membuat cadangan data Anda. Ganti kartu SD dan tekan OK untuk melanjutkan, atau tekan Batal untuk melewati pembuatan cadangan.</string>
    <string name="msg_telephony_warning">Anda tidak akan dapat menggunakan telepon atau membuat panggilan darurat selama pemutakhiran. Jangan matikan telepon, atau hapus baterai atau kartu penyimpanan selama peningkatan.</string>
    <string name="msg_backup_warning">Jika Anda telah mengaktifkan pembuatan cadangan data dalam Setelan, sebagian data dan setelan Anda, seperti pesan, bookmark dan sandi Wi-Fi, akan dipertahankan, tapi kami menyarankan Anda membuat cadangan data Anda sebelum pemasangan.</string>
    <string name="btn_discard">Discard</string>
    <string name="progress_label_verify">Memverifikasi paket</string>
    <string name="title_install_complete">Pembaruan perangkat lunak sistem</string>
    <string name="msg_install_complete">Selamat!</string>
    <string name="msg_install_complete_info">Telepon Anda berhasil diperbarui ke versi %s.</string>
    <string name="download_state_paused">Unduhan dijeda karena Wi-Fi atau sambungan Internet pass-through hilang.</string>
    <string name="title_update_available">Pembaruan sistem tersedia</string>
    <string name="msg_update_available">Ketuk untuk mengunduh pembaruan sistem</string>
    <string name="toast_download_progress">Mengunduh pembaruan perangkat lunak. Periksa kemajuannya dalam daftar pemberitahuan.</string>
    <string name="title_battery_low">Baterai lemah</string>
    <string name="title_storage_full">Storage full</string>
    <string name="msg_storage_full">"Pembaruan sistem siap, tapi tidak ada cukup ruang kosong yang tersisa pada penyimpanan telepon Anda. Copot pemasangan beberapa aplikasi untuk membuat ruang kosong minimal %sMB.

Ketuk \"Setelan\" di bawah ini untuk mengelola apl Anda. Anda dapat memulai pemasangan nanti dari daftar pemberitahuan."</string>
    <string name="msg_install_no_sd">Please insert the SD card on which you stored the downloaded system software update.</string>
    <string name="msg_install_share_sd">Unable to read the SD card on which you stored the downloaded system software update because it is being used by your PC as USB storage. Disconnect USB to access your SD card.</string>
    <string name="msg_download_share_sd">Your SD card is not available to store the system software update because it is being used by your PC as USB storage. Disconnect USB and press OK to start the download, or press Cancel to exit.</string>
    <string name="title_install_miss_file">Pembaruan hilang</string>
    <string name="msg_install_miss_file">The downloaded system software update is missing from your SD card. Do you want to download it again?</string>
    <string name="title_progress_paused">Unduhan dijeda</string>
    <string name="acu_status_update">Update</string>
    <string name="acu_status_new">New</string>
    <string name="acu_title_update_available">Pembaruan aplikasi tersedia</string>
    <string name="acu_msg_update_available">Ketuk untuk mengunduh pembaruan lokasi</string>
    <string name="acu_msg_download_prompt">Anda ingin memasang pembaruan aplikasi berikut?</string>
    <string name="acu_btn_detail">Detail</string>
    <string name="acu_application_detail">Detail pembaruan aplikasi</string>
    <string name="acu_application_update">Pembaruan aplikasi</string>
    <string name="acu_installing">Memasang...</string>
    <string name="acu_installing_title">Memasang pembaruan</string>
    <string name="acu_installing_msg">Memasang apl</string>
    <string name="acu_success_message">Pemasangan berhasil dilakukan.</string>
    <string name="kilobyte">KB</string>
    <string name="acu_cache_fill_title">Ruang sementara penuh</string>
    <string name="acu_cache_fill_message">"Tidak dapat melanjutkan memperbarui perangkat lunak Anda karena tidak ada cukup ruang kosong sementara pada penyimpanan telepon.

Anda dapat mencoba menghidupkan ulang telepon Anda dan memeriksa ketersediaan pembaruan perangkat lunak lagi dalam Setelan, pada Tentang telepon."</string>
    <string name="acu_download_fail_title">Unduhan gagal</string>
    <string name="acu_download_fail_message">"Terjadi galat ketika mengunduh pembaruan perangkat lunak.

Anda dapat memeriksa ketersediaan pembaruan lagi dalam Setelan, pada Tentang telepon."</string>
    <string name="acu_file_corrupted_title">Berkas rusak</string>
    <string name="acu_file_corrupted_message">"Ada masalah dengan berkas pembaruan perangkat lunak terunduh. Tidak dapat melanjutkan pemasangan.

Anda dapat memeriksa ketersediaan pembaruan lagi dalam Setelan, pada Tentang telepon."</string>
    <string name="acu_storage_full_message">"Tidak dapat melanjutkan pembaruan untuk perangkat lunak Anda karena tidak ada cukup ruang kosong dalam penyimpanan telepon Anda.
Copot pemasangan beberapa aplikasi untuk membuat lebih banyak ruang kosong.

Ketuk \"Setelan\" di bawah ini untuk mengelola apl Anda. Anda dapat memeriksa ketersediaan pembaruan lagi dalam Setelan, pada Tentang telepon."</string>
    <string name="acu_install_fail_title">Tidak dapat menyelesaikan pemasangan</string>
    <string name="acu_install_fail_message">"Terjadi galat ketika memasang pembaruan perangkat lunak.

Anda dapat memeriksa ketersediaan pembaruan lagi dalam Setelan, pada Tentang telepon."</string>
    <string name="acu_success_finish_message">Pembaruan sudah berhasil dipasang pada telepon Anda.</string>
    <string name="title_cid_not_match">Versi sistem varian</string>
    <string name="msg_cid_not_match">Kami telah menentukan bahwa telepon Anda mungkin menjalankan perangkat lunak versi modifikasi. Untuk melindungi Anda, kami tidak dapat memperbarui telepon Anda. Kembalikan telepon Anda ke perangkat lunak sistem HTC resmi untuk memperbarui telepon Anda. Jika Anda tidak memodifikasi perangkat lunak sistem Anda atau ingin mendapatkan bantuan guna mengembalikan sistem Anda, harap hubungi kami melalui bagian dukungan di www.htc.com.</string>
    <string name="msg_sd_card_read_only">Your SD card is not available to store the software update because it is mounted as read-only mode. You may reboot your phone and check for updates again in Settings, under About phone.</string>
    <string name="msg_not_allow_3g">Sambungan hanya berfungsi pada Wi-Fi atau sambungan berkabel. Aktifkan Wi-Fi dalam Setelan, atau gunakan sambungan berkabel ke komputer.</string>
    <string name="encrypted_package_fail_title">Paket yang dienkripsi</string>
    <string name="key_server_fail_message">Gagal terhubung ke server utama. Periksa sambungan dan coba lagi.</string>
    <string name="no_authority_fail_message">Telepon Anda tidak diotorisasi untuk mendapatkan kunci dekripsi.</string>
    <string name="key_invalid_fail_message">Kunci dekripsi tidak valid.</string>
    <string name="outside_intranet_fail_title">Di luar Intranet</string>
    <string name="outside_intranet_fail_message">Pembaruan terletak di server pengujian dan tidak dapat diakses dari luar Intranet perusahaan. Coba unduh lagi ketika Anda kembali ke Intranet.</string>
    <string name="download_state_connection_paused">Unduhan dijeda karena sambungan data hilang.</string>
    <string name="download_state_roaming_paused">Unduhan dijeda karena sambungan data Anda dalam mode roaming. Gunakan Wi-Fi atau sambungan berkabel.</string>
    <string name="category_software_update_srmmary">Sedang berlangsung...</string>
    <string name="title_no_sd_card_internal">Penyimpanan telepon tidak siap</string>
    <string name="msg_no_sd_card_internal">Penyimpanan telepon Anda tidak tersedia untuk menyimpan pembaruan perangkat lunak sistem karena sedang digunakan oleh PC sebagai penyimpanan USB. Cabut USB dan tekan OK untuk mulai mengunduh, atau tekan Batal untuk keluar.</string>
    <string name="msg_no_space_internal">"Tidak ada cukup ruang kosong yang tersisa pada penyimpanan telepon. Hapus beberapa konten atau aplikasi untuk membuat ruang kosong minimal %s MB. 
Ketuk \"Setelan\" di bawah ini untuk membuat lebih banyak ruang kosong."</string>
    <string name="msg_save_error_internal">Terjadi galat ketika menyimpan pembaruan sistem ke penyimpanan telepon. Proses pengunduhan tidak dapat diselesaikan.</string>
    <string name="msg_install_no_sd_internal">Tidak dapat membaca penyimpanan telepon tempat pembaruan perangkat lunak sistem terunduh disimpan karena sedang digunakan oleh PC sebagai penyimpanan USB. Cabut USB untuk mengakses penyimpanan telepon Anda.</string>
    <string name="msg_install_miss_file_internal">Pembaruan perangkat lunak sistem terunduh hilang dari penyimpanan telepon Anda. Anda ingin mengunduhnya lagi?</string>
    <string name="msg_sd_card_read_only_internal">Penyimpanan telepon Anda tidak tersedia untuk menyimpan pembaruan perangkat lunak karena dipasang sebagai mode hanya-baca. Anda dapat mem-boot ulang perangkat Anda dan memeriksa ketersediaan pembaruan lagi dalam Setelan, pada Tentang telepon.</string>
    <string name="title_download_wifi_noIPT">Unduh melalui Wi-Fi saja</string>
    <string name="label_download_via_wifi_noIPT">Unduh melalui Wi-Fi</string>
    <string name="msg_download_wifi_noIPT">Unduhan akan dimulai ketika Wi-Fi tersambung, dan akan jeda jika Wi-Fi terputus.</string>
    <string name="download_state_paused_noIPT">Unduhan dijeda karena sambungan Wi-Fi hilang.</string>
    <string name="download_state_roaming_paused_noIPT">Unduhan dijeda karena sambungan data Anda dalam mode roaming. Gunakan Wi-Fi.</string>
    <string name="btn_later">Nanti</string>
    <string name="title_update_canceled">Pembaruan dibatalkan</string>
    <string name="msg_update_canceled">You can find canceled updates later in Settings > About phone > Software updates.</string>
    <string name="title_cota_update">Pembaruan personalisasi</string>
    <string name="title_cota_available">Pembaruan personalisasi tersedia</string>
    <string name="msg_cota_available">Ketuk untuk mengunduh pembaruan</string>
    <string name="title_cota_download">Pembaruan personalisasi tersedia</string>
    <string name="msg_cota_download_prompt">Anda ingin mengunduh pembaruan?</string>
    <string name="msg_cota_storage_full">"Tidak ada cukup ruang kosong yang tersisa pada penyimpanan telepon Anda. Hapus beberapa konten atau aplikasi untuk membuat ruang kosong minimal %s.
Ketuk \"Setelan\" di bawah ini untuk mengelola apl Anda."</string>
    <string name="msg_cota_file_corrupted">"Ada masalah dengan berkas pembaruan perangkat lunak terunduh. Tidak dapat melanjutkan pemasangan.
Anda ingin mengunduhnya lagi?"</string>
    <string name="title_cota_install">Pasang Pembaruan personalisasi</string>
    <string name="msg_cota_install_prompt">Anda ingin memasang pembaruan sekarang?</string>
    <string name="title_cota_install_notify">Pembaruan personalisasi siap</string>
    <string name="msg_cota_install_notify">Ketuk untuk memasang pembaruan.</string>
    <string name="title_restart">Pengunduhan pembaruan aplikasi selesai</string>
    <string name="msg_restart">Telepon Anda sudah mengunduh pembaruan aplikasi dan perlu dihidupkan ulang untuk menyelesaikan proses pembaruan. Tekan Hidupkan Ulang sekarang.</string>
    <string name="msg_notification_restart">Ketuk untuk menghidupkan ulang telepon Anda.</string>
</resources>
