<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">ยินดีต้อนรับ</string>
    <string name="setup_wizard_title">ตัวช่วยการตั้งค่า</string>
    <string name="error_dialog_title">โปรดทราบ</string>
    <string name="next_button_label">ถัดไป</string>
    <string name="finish_button_label">เสร็จสิ้น</string>
    <string name="back_button_label">ย้อนกลับ</string>
    <string name="skip_button_label">ข้าม</string>
    <string name="done">ตกลง</string>
    <string name="cancel_button_label">ยกเลิก</string>
    <string name="retry_button_label">ลองอีกครั้ง</string>
    <string name="restart_button_label">รีสตาร์ท</string>
    <string name="done_button_label">เสร็จการตั้งค่า</string>
    <string name="try_again_button_label">ลองใหม่อีกครั้ง</string>
    <string name="close_button_label">ปิด</string>
    <string name="edit_text_help">แตะกล่องข้อความใดก็ได้เพื่อเริ่มพิมพ์</string>
    <string name="add_a_google_account">เพิ่มบัญชี Google</string>
    <string name="add_apn">การตั้งค่าระบบไร้สาย</string>
    <string name="talk">Google Talk</string>
    <string name="email">Google Mail</string>
    <string name="setup_device_title">การตั้งค่า ^1 ของคุณ</string>
    <string name="open_keyboard_message_to_continue">เลื่อนเปิดแป้นพิมพ์เพื่อทำงานต่อ</string>
    <string name="emergency_dial">โทรฉุกเฉิน</string>
    <string name="change_language">เปลี่ยนภาษา</string>
    <string name="close_keyboard_message">เลื่อนแป้นพิมพ์กลับเข้าที่เพื่อทำงานต่อ</string>
    <string name="is_not_available"><b>^1</b> ไม่สามารถใช้ได้</string>
    <string name="hint_size"><b>^1</b> มีอักขระน้อยกว่า 6 หรือมากกว่า 30 ตัว</string>
    <string name="hint_numbers_only"><b>^1</b> ไม่มีอักษรใดอยู่เลย</string>
    <string name="hint_illegal_chars"><b>^1</b>" มีได้เฉพาะตัวอักษร 
 ตัวเลขและจุด"</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">นโยบายส่วนบุคคลเพิ่มเติม</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">ข้อกำหนดในการให้บริการของ Google</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">นโยบายส่วนบุคคลของ Google</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">โทรศัพท์ของคุณไม่ได้เชื่อมต่อกับบริการข้อมูลของมือถือ หากต้องการดูข้อมูลนี้ในเวลานี้ โปรดไปที่ %s ในเว็บเบราว์เซอร์</string>
    <string name="restore_disable">ปิดการใช้งานการคืนค่า</string>
    <string name="restore_enable">เปิดการใช้งานการคืนค่า</string>
    <string name="restore_enabled">หากคุณได้สำรองข้อมูลการตั้งค่าไว้แล้ว ข้อมูลเหล่านั้นจะถูกคืนค่า</string>
    <string name="restore_disabled">การตั้งค่าของคุณจะไม่ได้รับการคืนค่าจากข้อมูลสำรอง</string>
    <string name="webview_progress_title">กำลังเชื่อมต่อกับโดเมน...</string>
    <string name="webview_progress_verbose_message">"เซิร์ฟเวอร์ของบริษัทคุณกำลังส่งข้อมูลการลงชื่อเข้าใช้ไปยังโทรศัพท์ของคุณ ซึ่งอาจใช้เวลาสักครู่ 
 หน้าลงชื่อเข้าใช้ของบริษัทคุณจะแสดงขึ้นเมื่อดำเนินการนี้เสร็จเรียบร้อย"</string>
    <string name="enterprise_unmanaged_domain">โดเมนนี้ไม่ได้ใช้ Google Apps โปรดตรวจสอบชื่อโดเมนและลองอีกครั้ง</string>
    <string name="backup_and_restore">สำรองข้อมูลและคืนค่า</string>
    <string name="you_can_use_your_google_account">คุณสามารถใช้บัญชี Google เพื่อสำรองข้อมูลแอปพลิเคชัน การตั้งค่าต่างๆ (เช่น บุ๊กมาร์กและรหัสผ่าน Wi-Fi) และข้อมูลอื่นของคุณ หากคุณเคยสำรองข้อมูลไว้แล้วด้วยบัญชีนี้ คุณสามารถคืนค่าข้อมูลเข้าอุปกรณ์นี้ได้ทันที</string>
    <string name="restore_from_my_google_account">คืนค่าจากบัญชี Google ของฉันไปยังอุปกรณ์นี้</string>
    <string name="keep_this_device_backed_up">สำรองข้อมูลอุปกรณ์นี้ด้วยบัญชี Google ของฉัน</string>
    <string name="touch_to_begin">แตะ Android เพื่อเริ่มต้น</string>
    <string name="delayed_gaia_agreement">การทำต่อแสดงว่าคุณยอมรับนโยบายส่วนบุคคลของ <annotation id="google_privacy">Google</annotation> และ <annotation id="android_privacy"> ส่วนที่เพิ่มเติมมา </annotation></string>
    <string name="select_language">ภาษา:</string>
    <string name="start">เริ่มต้น</string>
    <string name="wait_msg">รอแป๊บเดียว...</string>
    <string name="activation_title">เปิดใช้งานบริการข้อมูลมือถือ</string>
    <string name="activation_title_searching">กำลังค้นหาบริการ...</string>
    <string name="activation_title_activating">กำลังเปิดใช้งาน...</string>
    <string name="activation_default_network_name">เครือข่ายมือถือ</string>
    <string name="activation_text">แตะ<b>เปิดใช้งาน</b>"เพื่อเปิดใช้งานบริการของมือถือตอนนี้ (อาจใช้เวลา 2-3 นาที) 

หรือแตะ"<b>ข้าม</b>เพื่อตั้งค่าโทรศัพท์ของคุณโดยใช้การเชื่อมต่อ Wi-Fi แทน</string>
    <string name="activation_text_standalone">แตะ <b>เปิดใช้งาน</b>เพื่อเปิดใช้งานบริการของมือถือของคุณตอนนี้ (อาจใช้เวลา 2-3 นาที)</string>
    <string name="activation_title_confirm_skip">ข้ามการเปิดใช้งานหรือไม่</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"คุณลักษณะส่วนใหญ่ในโทรศัพท์ของคุณจะไม่ทำงานจนกว่าคุณจะเปิดใช้งานบริการข้อมูลโทรศัพท์มือถือ

หากคุณต้องการข้ามไปก่อน คุณสามารถเปิดใช้งานในภายหลังได้ในการตั้งค่า"</string>
    <string name="activate_now_button_label">เปิดใช้งานเลย</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">ดำเนินการต่อ</string>
    <string name="activation_button_label">เปิดใช้งาน</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">แตะ<b>ข้าม</b>เพื่อสิ้นสุดการตั้งค่าโดยใช้การเชื่อมต่อ Wi-Fi แทน</string>
    <string name="activation_progress">การเปิดใช้งานอาจใช้เวลาสัก 2- 3 นาที ให้แตะ<b>ข้าม</b>เพื่อสิ้นสุดการตั้งค่าโดยใช้การเชื่อมต่อ Wi-Fi แทน</string>
    <string name="activation_progress_gen">การเปิดใช้งานจะใช้เวลาสักครู่</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">การเปิดใช้งานจะใช้เวลาสักครู่</string>
    <string name="activation_progress_standalone">การเปิดใช้งานจะใช้เวลาสักครู่</string>
    <string name="activation_success_title">การเปิดใช้งานเสร็จสมบูรณ์</string>
    <string name="activation_success_text">แตะ<b>ถัดไป</b> เพื่อทำการตั้งค่าต่อ</string>
    <string name="activation_success_text_gen">คุณต้องรีบูตอุปกรณ์เพื่อให้การเปิดใช้งานเสร็จสมบูรณ์</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">แตะ <b>ถัดไป</b>" เพื่อดำเนินการต่อ

การเปิดใช้งานสำเร็จ แต่อาจใช้เวลาสักครู่จึงจะใช้งานเครือข่ายข้อมูลมือถือได้"</string>
    <string name="activation_failure_title">ไม่สามารถเปิดใช้งาน</string>
    <string name="activation_failure_text">"บริการข้อมูลโทรศัพท์มือถือของคุณไม่สามารถเปิดใช้งานได้ ซึ่งอาจเป็นปัญหาที่เกิดขึ้นชั่วคราว

หากคุณต้องการข้ามไปก่อน คุณจะต้องเปิดใช้งานในภายหลังในการตั้งค่า คุณลักษณะส่วนใหญ่ในโทรศัพท์ของคุณจะไม่ทำงานจนกว่าคุณจะเปิดใช้งาน"</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">ไม่สามารถเปิดใช้งานบริการข้อมูลโทรศัพท์มือถือของคุณได้ นี่อาจจะเป็นปัญหาชั่วคราวและอาจสามารถแก้ไขได้ด้วยการรีสตาร์ทโทรศัพท์</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">ไม่สามารถเปิดใช้งานบริการข้อมูลมือถือ หากต้องการลองเปิดใช้งานอีกครั้ง ให้แตะ <b>ลองอีกครั้ง</b>"

คุณสามารถเปิดใช้งานบริการข้อมูลมือถือของคุณในภายหลังได้ในการตั้งค่า ในส่วน "<b>ไร้สายและเครือข่าย > เครือข่ายมือถือ</b></string>
    <string name="activation_cancel_title">ยกเลิกรายการที่ขอ</string>
    <string name="activation_cancel_text">กำลังยกเลิกการเปิดใช้งาน...ขั้นตอนนี้อาจใช้เวลา 5-10 วินาที</string>
    <string name="activation_canceled_title">ยกเลิกการเปิดใช้งานแล้ว</string>
    <string name="activation_canceled_text">คุณต้องการยกเลิกการเปิดใช้งานหรือไม่ คุณต้องเปิดใช้งานบริการเครือข่ายมือถือของคุณก่อนจึงจะสามารถใช้มือถือเพื่อเชื่อมต่ออินเทอร์เน็ต หากต้องการลองเปิดใช้งานอีกครั้ง ให้แตะ <b>ย้อนกลับ</b>"

แตะ "<b>ถัดไป</b>" เพื่อตั้งค่าให้เสร็จสมบูรณ์โดยใช้การเชื่อมต่อ Wi-Fi

คุณสามารถเปิดใช้งานบริการเครือข่ายมือถือได้ในภายหลังใน การตั้งค่า ภายใต้ "<b>เครือข่ายไร้สายและเครือข่ายมือถือ</b></string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"ยกเลิกการเปิดใช้งานแล้ว

คุณสามารถเปิดใช้งานบริการข้อมูลมือถือของคุณในภายหลังได้ในการตั้งค่า ในส่วน "<b>ไร้สายและเครือข่าย > เครือข่ายมือถือ</b></string>
    <string name="activation_spc_failure_text">เกิดข้อผิดพลาดที่ต้องปิดระบบและรีสตาร์ทโทรศัพท์ของคุณก่อนที่จะสามารถลองเปิดใช้งานอีกครั้ง โทรศัพท์ของคุณจะปิดโดยอัตโนมัติใน 60 วินาทีหรือคุณสามารถแตะ <b>ปิดเดี๋ยวนี้</b>"

เมื่อโทรศัพท์ของคุณปิดการทำงาน ให้กดปุ่มเปิด/ปิดเพื่อรีสตาร์ท"</string>
    <string name="shutdown_button_label">ปิดเดี๋ยวนี้</string>
    <string name="reboot_button_label">รีบูต</string>
    <string name="notification_update_title">ต้องอัปเดตบัญชีของคุณ</string>
    <string name="notification_update_message">แตะที่นี่เพื่อเรียกใช้ตัวช่วยการตั้งค่าอีกครั้ง</string>
    <string name="name_activity_title">โทรศัพท์นี้เป็นของ...</string>
    <string name="name_activity_text">โทรศัพท์นี้ใช้ชื่อของคุณในการปรับเปลี่ยนแอปพลิเคชันบางอย่างในแบบของคุณ</string>
    <string name="location_sharing_title">ใช้ Google สถานที่</string>
    <string name="location_sharing_message">"บริการแสดงตำแหน่งของ Google ใช้ข้อมูลจากแหล่งต่างๆ เช่น Wi-Fi และเครือข่ายมือถือเพื่อช่วยแอปพลิเคชันในการระบุตำแหน่งโดยประมาณของคุณ แม้ในขณะที่ GPS ไม่พร้อมใช้งาน

คุณสามารถเปลี่ยนตัวเลือกนี้ได้ทุกเมื่อในการตั้งค่า"</string>
    <string name="location_sharing_message_wifi_only">"บริการแสดงตำแหน่งของ Google ใช้ข้อมูลจากแหล่งต่างๆ เช่นเครือข่าย Wi-Fi เพื่อช่วยแอปพลิเคชันในการระบุตำแหน่งโดยประมาณของคุณ แม้ในขณะที่ GPS ไม่พร้อมใช้งาน

คุณสามารถเปลี่ยนตัวเลือกนี้ได้ทุกเมื่อในการตั้งค่า"</string>
    <string name="yes_agree">อนุญาตให้บริการแสดงตำแหน่งของ Google เก็บรวบรวมข้อมูลตำแหน่งที่ไม่ระบุชื่อ ข้อมูลบางอย่างอาจถูกจัดเก็บในอุปกรณ์ของคุณ อาจมีการเก็บข้อมูลแม้ในขณะที่ไม่มีแอปพลิเคชันทำงานอยู่เลย</string>
    <string name="yes_agree_use_location">ใช้ตำแหน่งของฉันสำหรับผลการค้นหาของ Google และบริการอื่นๆ ของ Google</string>
    <string name="tos_title">Google Services</string>
    <string name="tos_agreement_text">"คุณยอมรับว่าโทรศัพท์ของคุณอาจได้รับและติดตั้งการอัปเดตจาก Google

การใช้งานโทรศัพท์นี้อยู่ภายใต้นโยบายส่วนบุคคลและเงื่อนไขอื่นๆ "<annotation id="learn_more">เรียนรู้เพิ่มเติม</annotation></string>
    <string name="setup_complete_title">การตั้งค่าเสร็จสมบูรณ์</string>
    <string name="setup_complete_message">โทรศัพท์ของคุณได้รับการตั้งค่าและพร้อมใช้งานแล้ว</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">เปิด Verizon Backup Assistant เพื่อกู้คืนผู้ติดต่อจากโทรศัพท์ Verizon เครื่องอื่น</string>
    <string name="prepay_setup_title">ตั้งค่าบริการข้อมูล</string>
    <string name="prepay_setup_message">คุณต้องการตั้งค่าบรการข้อมูลไรสายหรอไม่ บรการรายเดือนแบบจ่ายเท่าที่ใช้มีตัวเลือกที่เหมาะสมกับทุกไลฟ์สไตล์ หากคุณไม่ต้องการ คุณสามารถดำเนินการที่เมนูการตั้งค่าได้ในภายหลัง</string>
    <string name="prepay_agree_button_label">ลงชื่อสมัครใช้เดี๋ยวนี้</string>
    <string name="prepay_disagree_button_label">ไม่ ขอบคุณ</string>
    <string name="sim_missing_title">ไม่พบซิมการ์ด</string>
    <string name="sim_missing_text">อ่านคำแนะนำที่มาพร้อมกับโทรศัพท์ของคุณ</string>
</resources>
