<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="stupwizard_app_name">Beállítás</string>
    <string name="sim_title">Helyezze be a SIM kártyát hívások kezdeményezéséhez</string>
    <string name="sim_title_3g">Helyezzen be egy SIM-kártyát a 3G használatához</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_1">A hátsó burkolat eltávolítása</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_2">Az akkumulátor eltávolítása</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_3">Csúsztassa a SIM kártyát a SIM kártya-tartóba.</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_4">Tegye vissza az akkumulátort és a hátsó burkolatot</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_4_without_battery">Tegye vissza a készülék hátlapját</string>
    <string name="emergency_dial">Segélyhívó</string>
    <string name="skip">Kihagyás</string>
    <string name="next">Tovább</string>
    <string name="back">Vissza</string>
    <string name="close">Bezárás</string>
    <string name="done">Kész</string>
    <string name="start">Kezdés</string>
    <string name="finish">Befejezés</string>
    <string name="yes">Igen</string>
    <string name="no">Nem</string>
    <string name="no_later">Nem, később</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="asknow">Rákérdez most</string>
    <string name="start_setup">A telepítés indítása</string>
    <string name="networks_detected">Észlelt Wi-Fi hálózatok</string>
    <string name="wifi_connection_msg">A csatlakozás egy Wi-Fi hálózathoz javíthatja a beállítás sebességét. Szeretne most csatlakozni?</string>
    <string name="no_wifi_network">Nem található elérhető Wi-Fi hálózat</string>
    <string name="search_wifi_network">Wi-Fi hálózatok keresése...</string>
    <string name="backup_verizon_title">Készítsen a telefonjáról biztonsági mentést a Verzion segítségével</string>
    <string name="backup_verizon_desc">"Továbbá, a Verzion biztonsági mentést tud készíteni bármely média fájlról, biztonságos online tárolásra.

A telefon adatairól készített biztonsági mentés bármely eleméhez könnyen hozzá tud férni a jövőben megvásárolandó bármely Verzion telefonról, vagy a Verzion weboldaláról."</string>
    <string name="backup_verizon_agree_desc">Elfogadom a szolgáltatási feltételeket</string>
    <string name="backup_verizon_default_price_desc">VCAST Médiakezelő 500MB szabad tárhely</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_desc">További információk</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_dialog_title">Verzion biztonsági mentésről</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_dialog_desc">"%s szabad tárhely áll a rendelkezésére, arra hogy biztonsági mentést készítsen a média fájljairól.

A Verizon folyamatosan védi a telefonja tartalmát azáltal, hogy rendszeresen készít biztonságos szerverekere biztonsági mentéseket.

Bármikor megnövelheti tárhelyét a V CAST Médiakezelőhöz való hozzáféréssel."</string>
    <string name="backup_verizon_snapshot_desc">"A Verizon automatikus mentést tud készíteni a telefonon található médiafájlokról a Backup Assistant Plus online tárolóhelyre.

Nyomja le a Tovább gombot azoknak a médiafájloknak a kiválasztásához, amelyekről biztonsági mentést szeretne készíteni."</string>
    <string name="set_up_question">Szeretné beállítani a Google fiókját?</string>
    <string name="set_up_now">Beállítja most?</string>
    <string name="set_up_instruction">Egy Google fiókkal a névjegyei, naptári eseményei és emailjei automatikusan szinkronizálhatók a telefonja és a számítógépe között.</string>
    <string name="why_use_google_account">Miért használjak Google fiókot?</string>
    <string name="google_account_set_up_button_message">Fiók beállítása</string>
    <string name="setup_complete">A telepítés befejeződött</string>
    <string name="your_device_is_now_ready">Az eszköz készen áll.</string>
    <string name="keypad_tutorial_instruction">„Tanulja meg a szöveg gyors begépelését. Ne aggódjon a hibás billentyűk lenyomása miatt – a szoftver kijavítja Önnek.”</string>
    <string name="keypad_tutorial_button_message">Oktatóanyag a billentyűzethez</string>
    <string name="keypad_tutorial_enjoy_your_thunderbolt">Sok sikert kívánunk a Thunderbolt alkalmazás használatához!</string>
    <string name="guided_tours_title">Vezetett túrák</string>
    <string name="guided_tours_desc">A telefon konfigurálása sikeresen megtörtént. Válasszon a következő lehetőségek közül, hogy többet tudjon meg a telefonjáról és a My Verizon Mobile alkalmazásról.</string>
    <string name="guided_tours_enjoy_desc">Élvezze a(z) %s használatát!</string>
    <string name="guided_tours_basic_setup">Alapbeállítások és a videók használata</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_video">My Verizon videó</string>
    <string name="guided_tours_keypad_tutorial">Oktatóanyag a billentyűzethez</string>
    <string name="guided_tours_beats_audio">Próbálja ki a HD Video-t a Beats Audio™-val</string>
    <string name="guided_tours_device_navigation">Alapvető navigálás a készüléken</string>
    <string name="guided_tours_calling_messaging">Hívások és üzenetkezelés</string>
    <string name="guided_tours_email_setup">E-mail beállítások</string>
    <string name="guided_tours_wifi_bluetooth">WiFi és Bluetooth beállítás</string>
    <string name="guided_tours_global_setup">Általános beállítás</string>
    <string name="guided_tours_show_me">Mutasd meg segédanyagok megtekintése</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon">A My Verizon Mobile segítségével könnyebben kezelheti a számláját:</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_1">- Számlaegyenleg lekérdezése</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_2">- Használat lekérdezése</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_3">- Fizetések végrehajtása</string>
    <string name="guided_tours_button_message">A My Verizon megnyitása</string>
    <string name="tutorial_app_name">Oktató anyagok</string>
    <string name="tutorial_instruction_oobe">Kérjük, válasszon ki egy témát az oktatóvideó megtekintéséhez Nyomja meg a Bezárás gombot a kilépéshez.</string>
    <string name="tutorial_instruction">Kérjük, válasszon ki egy témát az oktatóvideó megtekintéséhez.</string>
    <string name="customized_your_mescreen">A Kezdőképernyő testreszabása</string>
    <string name="tutorial_icon_title">További információk</string>
    <string name="mecha_tutorial_title">Mecha oktatóközpont</string>
    <string name="tutorial_title">További információk</string>
    <string name="tutorial_description_oobe">Tudjon meg többet:</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_1">A Kezdőképernyő testreszabása widgetekkel</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_2">Facebook és Flickr frissítések böngészése az Emberek alatt</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_2_1">Facebook frissítések böngészése az Emberek alatt</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_3">Twitter frissítések küldése és fogadása</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_4">Emberek gyorskeresése az intelligens tárcsázással</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_5">Sok más klassz tulajdonság</string>
    <string name="mecha_tutorial_description_oobe">A telefon konfigurálása sikeresen megtörtént. Válasszon a következő lehetőségek közül, hogy többet tudjon meg a telefonjáról és a Verizon alkalmazásról.</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1">Alapbeállítások és a videók használata</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_1">Alapvető navigálás a készüléken</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_2">Hívások és üzenetkezelés</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_3">Email beállítása</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_4">WiFi és Bluetooth beállítása</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_5">Általános beállítás</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2">Verizon videók</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2_1">My Verizon</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2_2">Névjegyek és média tárolása</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_3">További információ a videókról</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_3_1">Videos introduction videos specific to the device</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_4">Az Alkalmazás varázsló felfedezése</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_5">Kérdezzen rá a Verizon</string>
    <string name="tutorial_explore_app_title">Alkalmazások felfedezése</string>
    <string name="tutorial_explore_app_description">Tudjon meg többet a készülékén található más Verizon alkalmazásokról.</string>
    <string name="v_cast_tones">V CAST hangok</string>
    <string name="v_cast_music">V CAST zene</string>
    <string name="v_cast_songid">V CAST zeneszám azonosító</string>
    <string name="v_cast_video">V CAST videó</string>
    <string name="v_cast_media_manager">V CAST Médiakezelő</string>
    <string name="vz_navigator">VZ Navigátor</string>
    <string name="visual_voice_mail">Visual Voice Mail</string>
    <string name="city_id">Város azonosító</string>
    <string name="backup_assistant">Backup Assistant</string>
    <string name="skype_mobile">Skype Mobil</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_bottom">Felkeresés</string>
    <string name="application_name">Név</string>
    <string name="application_description">Leírás</string>
    <string name="application_summary">Összegzés</string>
    <string name="v_cast_tones_summary">Engedd szabadjára a fantáziádat és tedd egyedivé a telefonodat csengőhangokkal és V CAST hangok használatával.  Válogass a kedvenc zenekaraid több százezer dala közül. Kezdve a raptől és a poptól a country-n át a metálig a V CAST hangok-ban mindent megtalálsz.  Kezeld a csengőhangjaidat, hozd létre a saját zenegépedet, vásárolj újakat és kezeld a meglévőeket, és élvezd a testreszabott ajánlatokat közvetlenül a telefonodon.</string>
    <string name="v_cast_music_summary">"MOD 2.8 és régebbi verziók
 Zeneszámok milliói közvetlenül a zeneképes telefonodon.

 A V CAST zene lehetővé teszi, hogy megvásárold a kedvenc előadóid kedvenc számait, amikor csak akarod, közvetlenül a telefonodról. Nézd meg az újdonságokat és a legnépszerűbb számokat, vagy böngéssz album, előadó, műfaj vagy zeneszám szerint. Kereshetsz album, előadó vagy zeneszám/cím szerint is.

 MOD 3.x és újabb verziók
 Zeneszámok milliói közvetlenül a zeneképes telefonodon.

 A V CAST zene  lehetővé teszi, hogy megvásárold a kedvenc zeneszámaidat, csengőhangjaidat és visszahívási csengőhangjaidat.   A \"Bundles\" funkcióval pénzt spórolhatsz meg, egy kedvezményes árú csomagban kombinálva a kiválasztott számokat, csengőhangokat és/vagy visszahívási csengőhangokat.  Más támogatott, izgalmas funkciók is elérhetők, pl. zenegépek, lejátszási listák, ismerősök által javasolt számok, kívánságlista, figyelmeztetés előadóra, stb.!"</string>
    <string name="v_cast_songid_summary">Mi ez a klassz szám? A V CAST zeneszám azonosító azonnal lekéri a kedvenc számait címét, előadóját és az album adatait. Kezdve a jazztől és a raptől, a latin és house zenéken át egészen a rock és elektronikus stílusig. 1 kattintással később belehallgathatsz vagy letöltheted a számot a V Cast zene-ról. Hallgass bele, mielőtt megvásárolnád. Az ID eredménye nem garantált.</string>
    <string name="v_cast_video_summary">A V CAST által élvezheted kedvenc TV-műsorodat, sportközvetítéseidet, szórakoztató műsoraidat, amikor csak szeretnéd, és ÉLŐ adásban válogathatsz a tartalmak között. Teljes epizódok az összes nagyobb műsorszolgáltatótól, nagyszerű gyerekműsorok és a legújabb sporthírek.</string>
    <string name="v_cast_media_manager_summary">Ez a média- és fájlkezelő szolgáltatás az online tároláson kívül sok extra funkciót tartalmaz, hogy hozzáférjen, megóvja, megossza és lejátssza a webes és a telefonon található tartalmakat. Ha többet szeretne megtudni, valamint az előfizetésért keresse fel a www.verizonwireless.com/vmm webhelyet.</string>
    <string name="vz_navigator_summary">Használja ki jobban a GPS funkcióját...prémium hangnavigálás és 3D térképek forgalomfigyelő útvonaltervezéssel és hangos baleseti figyelmeztetéssel. PLUSZ: mozi- és eseményinformációk, benzinárak, helyi keresés és hangaktivált címmegadás.</string>
    <string name="visual_voice_mail_summary">Visual Voice Mail lehetővé teszi, hogy hozzáférjen az üzeneteihez és kezelje azokat, és ne kelljen felhívnia a hangpostát. Görgessen a bejövő üzenetek között azok meghallgatásához, törléséhez vagy megválaszolásához. Azonnali válasz visszahívással vagy szöveges üzenettel.</string>
    <string name="city_id_summary">A Város azonosító egy továbbfejlesztett hívóazonosító funkció, ami automatikusan megjeleníti a várost, ahonnan a bejövő hívás érkezik.  A Város azonosító több tízezer várost ismer Észak-Amerikában, ezzel fontos segítséget nyújtva az ismeretlen számok azonosításában és a kommunikáció még hatékonyabb kezelésében.</string>
    <string name="backup_assistant_summary">"A Backup Assistant a telefonja címjegyzékét egy biztonságos szerverre menti. Ha a telefon megsérül vagy elveszti, a Backup Assistant visszaállítja a címjegyzéket az új telefonon.
 Használati feltételekhez kötött. Az eredmények változóak lehetnek."</string>
    <string name="skype_mobile_summary">"A Skype Mobil kiváló minőségű \"Én látlak Téged, Te látsz Engem\" videóhívási szolgáltatást biztosít egy 4G LTE hálózaton keresztül, hogy megoszthassa a pillanatokat a barátaival és a családjával. A Skype Mobil videóhívások bármilyen Skype végfelhasználó felé kezdeményezhetők, aki képes videóhívás fogadására, pl. számítógép vagy TV.
 A videóhívás kezdeményezése olyan egyszerű, mint a hagyományos hívásé. Kezdeményezhet videóhívást a hívás elejétől, vagy átalakíthat egy Skype hanghívást videóhívássá. A videóhívás a telefonja előre néző kamerájával kezdődik, majd kívánság szerint átválthat a hátrafelé néző kamerára."</string>
    <string name="slide_keypad_title">A billentyűzet kinyitása szövegbevitelhez</string>
    <string name="slide_keypad_subtitle">Kérjük, nyissa meg a billentyűzetet, ha gépelni szeretne</string>
    <string name="account_setup_name">Fiókok beállítása</string>
    <string name="mail_account_description">A következő fióktípusok beállításával szinkronizálhatja a leveleit, névjegyeit és naptári eseményeit.</string>
    <string name="mail_account_title">Fiókok</string>
    <string name="google">Google fiók</string>
    <string name="aab">AT&amp;T telefonkönyv</string>
    <string name="other">Egyéb fiók</string>
    <string name="orange_mail">Orange fiók</string>
    <string name="orange_3rd_party_mail">Mobil e-mail</string>
    <string name="tmo_mail">T-Online fiók</string>
    <string name="o2_mail">o2 fiók</string>
    <string name="my_mail">Saját fiókom</string>
    <string name="bell_net_mail">Bell.net fiók</string>
    <string name="aol_mail">AOL fiók</string>
    <string name="yahoo_mail">Yahoo fiók</string>
    <string name="rus_mts_mail">Яндекс</string>
    <string name="ru_mail">mail.ru</string>
    <string name="community">MyCommunity</string>
    <string name="sympatico_ca_mail">Sympatico.ca levelező fiókom</string>
    <string name="community_myphonebook">MyPhonebook</string>
    <string name="community_mycommunity">MyCommunity</string>
    <string name="community_updating_status">Az állapot frissítése…</string>
    <string name="community_service_not_available">Nem lehet frissíteni a fiók állapotát</string>
    <string name="backup_up_my_settings_title">Beállításaim biztonsági mentése</string>
    <string name="backup_up_my_settings_content">"A beállításai (pl. a könyvjelzői és a Wi-Fi jelszavai) automatikusan biztonsági menthetők a Google fiókjában. Ha új telefont vásárol, a meglévő beállítások átmásolhatók az új készülékre.

A biztonsági mentési beállításokat bármikor módosíthatja a Beállítások, Adatvédelem alatt.

Személyes beállításaim biztonsági mentése a Google fiókomban."</string>
    <string name="social_netowrk_name">Szociális hálózatok beállítása</string>
    <string name="social_network_description">Állítsa be a kedvenc szociális hálózatait, hogy frissítéseket küldhessen és fogadhasson az Emberek alatt és a Galériában</string>
    <string name="social_netowrk_title">Szociális hálózatok</string>
    <string name="facebook_summary">Frissítések olvasása és posztolása az Emberek alatt és a Galériában</string>
    <string name="flickr_summary">Képek megtekintése és feltöltése a Galériában</string>
    <string name="twitter_summary">Frissítések olvasása és posztolása HTC Peep-ben</string>
    <string name="plurk_summary">Frissítések olvasása és posztolása Plurk-ben</string>
    <string name="logout_summary">Érintse meg a beállításhoz</string>
    <string name="warning">Figyelmeztetés</string>
    <string name="logout_message">Ha kijelentkezik, elveszítheti az éppen feltöltés alatt álló adatot. Nyomja meg az Igen gombot a kijelentkezéshez és a Nem gombot, ha mégse.</string>
    <string name="error_message">Hiba történt. Kérjük, próbálja újra később.</string>
    <string name="collect_diagnostics_title">Diagnosztikai adatok gyűjtése</string>
    <string name="collect_diagnostics_desc">"Elköteleztük magunkat a lehető legjobb minőségű hálózati szolgáltatások és készülékek biztosítása mellett, ezért a készüléken diagnosztikai szoftver is található.

Összhangban a T-Mobile adatvédelmi nyilatkozatával, a szoftver olyan diagnosztikai adatokat gyűjt, amelyek alapján a T-Mobile könnyebben el tudja hárítani a készülékkel és a szolgáltatással kapcsolatos műszaki problémákat.

A diagnosztikai adatok továbbítása ingyenes, és nem terheli az Ön T-Mobile adatátviteli előfizetését.

A szoftver nem rögzíti a hívások és az üzenetek tartalmát.

A funkció a Beállítások menüből az \"Adatvédelem\" és a \"Diagnosztikai adatok gyűjtése\" elemet választva kapcsolható ki."</string>
    <string name="allow_collect_diagnostics">Igen, szeretném megosztani a diagnosztikai adatokat a T-Mobile szolgáltatóval.</string>
    <string name="on_screen_title">A képernyőn megjelenő billentyűzet használata</string>
    <string name="sip_descrip_txt">Tanulja meg a szöveg gyors begépelését. Ne aggódjon a hibás billentyűk lenyomása miatt – a szoftver kijavítja Önnek.</string>
    <string name="touch_to_type_hint">Érintse meg itt a bevitel megkezdéséhez</string>
    <string name="sip_hint_1">Nyomja meg a nyíl gombot</string>
    <string name="sip_hint_2">a billentyűzet lezárásához</string>
    <string name="data_sync_title">Adatok automatikus szinkronizálása</string>
    <string name="data_sync_message">Telefonja automatikusan letöltheti az adatokat az időjárás és a tőzsdei árfolyamok folyamatos frissítése érdekében. Ha nem rendelkezik korlátlan adatátviteli előfizetéssel, az opció kiválasztása további költségeket jelenthet a vezeték nélküli szolgáltatója részéről.</string>
    <string name="data_sync_checkbox">Internet adatok automatikus szinkronizálása</string>
    <string name="timezone_title">Aktuális idő beállítása</string>
    <string name="timezone_summary">Nem észlelhető az aktuális időzóna. Kérjük, érintse meg alább az idő és a dátum beállításához.</string>
    <string name="timezone_title_set_date">Állítsa be a dátumot</string>
    <string name="timezone_title_set_timezone">Válassza ki az időzónát</string>
    <string name="timezone_title_set_time">Állítsa be az időt</string>
    <string name="location_sharing_title">Google hely használata</string>
    <string name="location_sharing_message">A Google helymeghatásozó szolgáltatása GPS használata nélkül látja el az alkalmazásokat az Ön körülbelüli tartózkodási helyével.</string>
    <string name="location_disable_message">Ezeket a funkciókat letilthatja a Hely és Keresés menüpontokban a Beállításokban.</string>
    <string name="yes_agree">"Engedélyezi a Google helymeghatározási szolgáltatás számára anonim helyadatok gyűjtését.  A gyűjtésre akkor is kerül sor, amikor semmilyen más alkalmazás nem fut."</string>
    <string name="privacy_agree">A Saját pozíció engedélyezése a Google keresési, illetve egyéb szolgáltatásaihoz.</string>
    <string name="vzw_phone_activating">Aktiválás...</string>
    <string name="vzw_phone_activation">Telefon aktiválása</string>
    <string name="vzw_phone_activation_wait_message">Várjon, amíg a telefon csatlakozik a Verizon Wireless hálózatához, és elvégzi az automatikus aktiválást.</string>
    <string name="vzw_phone_activation_problem">Probléma merült fel telefonja aktiválása során. Kérjük, vegye fel a kapcsolatot az ügyfélszolgálattal.</string>
    <string name="vzw_phone_activation_Congratulations">Gratulálunk! Az Ön telefonja most aktív.</string>
    <string name="vzw_location_sharing_title">Hely jóváhagyás</string>
    <string name="vzw_location_title">Verizon helymeghatározási szolgáltatások</string>
    <string name="vzw_location_summary">A Verizon Wireless által kínált helymeghatározási szolgáltatások használata</string>
    <string name="vzw_location_dialog_description">A \"Verizon helymeghatározási szolgáltatások\" kiválasztásával engedélyezi a Verizon Wireless szolgáltatás és harmadik fél hitelesített és jóváhagyott szolgáltatásai számára, hogy hozzáférjenek a jelen készüléken és/vagy hálózaton keresztül elérhető bizonyos helyadatokhoz.</string>
    <string name="vzw_what_would_you_backup_title">Miről szeretne biztonsági mentést készíteni?</string>
    <string name="vzw_use_network">Hálózatok használata</string>
    <string name="vzw_update_schedule">Ütemezés frissítése</string>
    <string name="vzw_wifi_network_only">Csak Wi-Fi hálózatok</string>
    <string name="vzw_both_wifi_mobile">Wi-Fi és mobil hálózatok egyaránt</string>
    <string name="vzw_cancel_btn_text">Mégse</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_title">Adathordozó biztonsági mentése</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_text">"Ha a \"Csak Wi-Fi\" beállítást választotta, az adathordozó mentéséhez Wi-Fi-kapcsolat szükséges. A készülék a mentést kizárólag Wi-Fi-hálózaton fogja végrehajtani.

Ha a \"Wi-Fi vagy a Verizon Wireless adatátviteli hálózata\" beállítást választja, akkor a készülék elérhető Wi-Fi-hálózat híján a mobilhálózatot fogja használni.

A mobilhálózat használatakor az előfizetésének megfelelő díjat kell fizetnie."</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_wifi_only_text">A biztonsági mentés jelenleg Wi-Fi-n keresztül történik. A biztonsági mentés további beállításainak eléréséhez látogasson el a Beállítások -> Fiókok és Szinkronizálás -> Backup Assistant Plus oldalra, majd érintse meg a Hálózatok Használata elemet.</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_Dont_remind">Az üzenet ne jelenjen meg többé</string>
    <string name="vzw_update_schedule_morning">Minden reggel</string>
    <string name="vzw_update_schedule_morning_summary">(06:00-12:00)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_afternoon">Minden délután</string>
    <string name="vzw_update_schedule_afternoon_summary">(12:00-18:00)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_evening">Minden este</string>
    <string name="vzw_update_schedule_evening_summary">(18:00-24:00)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_latenight">Minden éjjel</string>
    <string name="vzw_update_schedule_latenight_summary">(00:00-06:00)</string>
    <string name="vzw_back_music">Zene</string>
    <string name="vzw_back_pictures">Képek</string>
    <string name="vzw_back_videos">Videók</string>
    <string name="std_location_title">Egyedülálló GPS szolgáltatások</string>
    <string name="std_location_summary">Egyedülálló GPS-en alapuló helymeghatározási szolgáltatások használata</string>
    <string name="std_location_dialog_description">Az \"Egyedülálló GPS szolgáltatások\" kiválasztásával Ön hozzáférést biztosít az összes helyszín adathoz harmadik fél számára a weben, szoftveren vagy bármilyen perifériás komponensen keresztül, amelyet Ön telepít, tölt le, ad hozzá vagy csatlakoztat készülékéhez, vagy bármilyen más módon. E funkció engedélyezésével bizonyos kockázatoknak teheti ki a készülék felhasználóit.</string>
    <string name="google_location_title">Google helymeghatározási szolgáltatások</string>
    <string name="google_location_summary">A Google által kínált helymeghatározási szolgáltatások használata</string>
    <string name="setup_additional_accounts_title">További fiókok beállítása</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description">Fiókok létrehozásával Ön hozzáférhet e-mail fiókokhoz, közösségi hálókhoz, illetve letölthet új tartalmakat telefonjára.</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description_tablet">Fiókok létrehozásával Ön hozzáférhet e-mail fiókokhoz, közösségi hálókhoz, illetve letölthet új tartalmakat táblagépére.</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description_chacha">A további fiókok beállításával szinkronizálja a leveleit, kapcsolatait, naptári eseményeit, közösségi frissítéseit és még többet.</string>
    <string name="setup_additional_accounts_category1_title">Fiókok</string>
    <string name="add_accounts">Fiók hozzáadása</string>
    <string name="add_accounts_summary">\@string/add_accounts_summary</string>
    <string name="general_progressbar_title">Feldolgozás...</string>
    <string name="setup_mail_social_network_category1_title">Levél</string>
    <string name="setup_mail_social_network_category2_title">Szociális hálózatok</string>
    <string name="header_add_an_account">Fiók hozzáadása</string>
    <string name="facebook_account">Facebook</string>
    <string name="facebook_account_instruction">Facebook account allows you to share with your friends and sync contacts, updates, photos, and events.</string>
    <string name="facebook_account_instruction_chacha">Hozzon létre egy Facebook fiókot, hogy megtekintse és megossza a legújabb frissítéseket a Facebook használatával.</string>
    <string name="facebook_account_instruction_signed_in">Sikeresen létrehozta saját Facebook fiókját a HTC Sense alkalmazásban. Most már olvashatja és kihelyezheti a frissítéseket az Emberek, Galéria és Naptár helyekre, vagy cseveghet ismerőseivel a Facebook Chat alkalmazásban.</string>
    <string name="facebook_account_setup_account">Fiók beállítása</string>
    <string name="chooseoperator">Válassza ki a szolgáltatóját</string>
    <string name="tell_htc_title">HTC értesítése</string>
    <string name="tell_htc_desc">HTC értesítése, hogy ez a szoftver a telefonon a háttérben fut, lehetővé teszi a HTC számára, hogy anonim információkat gyűjtsön arról, hogy Ön hogyan használja a telefont. Az információgyűjtés fő célja, hogy telefonjaink használatát egyszerűbbé és élvezetesebbé tegyük. Kérjük, olvassa el a <a href="oobe_tell_htc://">HTC értesítése Adatvédelmi nyilatkozatot</a> így megértheti, hogy a HTC hogyan gyűjti és használja fel ezeket az információkat.</string>
    <string name="tell_htc_desc_tablet">HTC értesítése, hogy ez a szoftver a táblagépen a háttérben fut, lehetővé teszi a HTC számára, hogy anonim információkat gyűjtsön arról, hogy Ön hogyan használja táblagépét. Az információgyűjtés fő célja, hogy táblagépeink használatát egyszerűbbé és élvezetesebbé tegyük. Kérjük, olvassa el a <a href="oobe_tell_htc://">HTC értesítése Titoktartási nyilatkozatot</a> így megértheti, hogy a HTC hogyan gyűjti és használja fel ezeket az információkat.</string>
    <string name="tell_htc_yes_agree_msg">Engedélyezze, hogy a HTC összegyűjtse és felhasználja az anonim információkat, ahogy az a HTC értesítés Titoktartási Nyilatkozatban szerepel.</string>
    <string name="tell_htc_disable_agree_msg">Biztosan szeretné letiltani a HTC értesítése funkciót? Nagyra értékeljük a termékeink és szolgáltatásaink javításában nyújtott segítségét.</string>
    <string name="wifi_networks_detected_title">Észlelt Wi-Fi hálózatok</string>
    <string name="wifi_networks_detected_message">A Wi-Fi-hez való csatlakozás javíthatja a beállítás sebességét.</string>
    <string name="wifi_networks_detected_checkbox_message">Csatlakozás Wi-Fi hálózathoz</string>
    <string name="location_enable_warning_title">Hely szolgáltatás letiltása?</string>
    <string name="location_enable_warning_message">A helyadatok gyűjtésének letiltása letiltja a hely szolgáltatás használatát is, ami szükséges néhány alkalmazás automatikus frissítéséhez. Biztos benne, hogy szeretné letiltatni a hely szolgáltatást?</string>
    <string name="lockscreen_sim_unlock_progress_dialog_message">SIM kártya feloldása és a telefon beállítása…</string>
    <string name="Sync_data_title">Ütemezett szinkronizálás</string>
    <string name="Sync_data_title_set_auto">Adatok automatikus szinkronizálása</string>
    <string name="Sync_data_title_set_never">Adatok manuális szinkronizálása</string>
    <string name="Sync_data_content_set_auto">Levelek, névjegyek, naptár, időjárás és egyéb szolgáltatások adatainak szinkronizálása.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_auto_chacha">Szinkronizálja az adatokat helyettem.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_never">Ne szinkronizáljon. Manuálisan szinkronizálom az adataimat.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_never_chacha">Manuálisan fogom szikronizálni az adatokat.</string>
    <string name="Sync_data_description">Ha nem rendelkezik korlátlan adatátviteli előfizetéssel, az adatok szinkronizálása további költségeket jelenthet a vezeték nélküli szolgáltatója részéről.</string>
    <string name="Sync_data_description_brightstar">A készülék egyes alkalmazásainak adathálózati kapcsolatra van szüksége, ami többletköltséggel jár. Javasoljuk, fizessen elő internetes szolgáltatásra. További információ szolgáltatójánál.</string>
    <string name="Internet_connection_title">Internetkapcsolat</string>
    <string name="Internet_connection_type_title">Kapcsolat típusa</string>
    <string name="Internet_connection_yes_4g">Yes 4G vagy Wi-Fi</string>
    <string name="Internet_connection_mobile">Mobilhálózat vagy Wi-Fi</string>
    <string name="Internet_connection_title_set_wifi">Csak Wi-Fi</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_yes_4g">A Yes 4G használata elsődleges internetkapcsolatként.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_mobile">Rendelkezik adatátviteli előfizetéssel a vezeték nélküli szolgáltatójánál? Válassza ezt.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_mobile_chacha">Van adatátviteli előfizetésem.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi">Nincs adatátviteli előfizetése? Válassza ezt.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_chacha">Nincs adatátviteli előfizetésem.</string>
    <string name="Internet_connection_description">Ezeket a beállításokat később bármikor módosíthatja a Beállítások alatt.</string>
    <string name="ota_title_need_ota">Telefon aktiválása</string>
    <string name="ota_title_try_again">Probléma az aktiválás során</string>
    <string name="ota_title_failed">Probléma az aktiválás során</string>
    <string name="ota_title_success">A telefon aktiválása sikeresen megtörtént</string>
    <string name="activate">Aktiválás</string>
    <string name="try_again">Aktiválás megismétlése</string>
    <string name="ota_description_need_ota">"A telefon használatának megkezdéséhez nyomja meg az \"Aktiválás\" gombot.

Az aktiválási folyamat néhány másodpercig tart.

Várjon, amíg be nem fejeződik a telefon aktiválása."</string>
    <string name="ota_description_try_again">Probléma merült fel a telefon aktiválása során. Próbálja meg újra, vagy forduljon az ügyfélszolgálathoz.</string>
    <string name="ota_description_failed">Probléma merült fel a telefon aktiválása során. Vegye fel a kapcsolatot az ügyfélszolgálattal.</string>
    <string name="ota_description_success">"Gratulálunk!

Sikeresen aktiválta új Verizon Wireless telefonját!

A telefonszáma a következő: %s"</string>
    <string name="back_up_title">Beállításaim biztonsági mentése</string>
    <string name="back_up_content">Az Ön beállításai (mint pl. könyvjelzői és Wi-Fi jelszava) automatikusan elmenthető a Google Fiókjába. Ezután, ha lecseréli telefonját egy új HTC készülékre, a beállításai egyszerűen átmásolhatóak az új telefonra.</string>
    <string name="back_up_description">Bármikor módosíthatja a biztonsági mentési beállításait az Adatvédelem, Beállítások alatt.</string>
    <string name="back_up_check_message">Beállításaim biztonsági mentése a Google-fiókomba</string>
    <string name="csl_loading">Betöltés…</string>
    <string name="csl_title">Csatlakozástelepítő</string>
    <string name="csl_name_1">1O1O (Alkalmazás és beállítás)</string>
    <string name="csl_name_2">one2free (Alkalmazás és beállítás)</string>
    <string name="csl_name_3">1O1O (csak beállítás)</string>
    <string name="csl_name_4">one2free (csak beállítás)</string>
    <string name="csl_name_5">New World Mobility (csak beállítás)</string>
    <string name="transfer_data_title">Dolgaim átvitele</string>
    <string name="transfer_data_title_chacha">Könnyű átvitel</string>
    <string name="transfer_data_content">Régi telefonjának kapacitásától függően lehetséges, hogy névjegyeit és más adatait Bluetooth-on keresztül át tudja helyezni új HTC telefonjára.</string>
    <string name="transfer_data_content_tablet">Régi telefonjának kapacitásától függően lehetséges, hogy névjegyeit és más adatait Bluetooth-on keresztül át tudja helyezni új HTC táblájára.</string>
    <string name="transfer_data_content_chacha">Vigye át Bluetooth-on az adatait a régi telefonjáról az új HTC készülékére.</string>
    <string name="transfer_data_button_message">Dolgaim átvitele</string>
    <string name="transfer_data_button_message_chacha">Anyag átvitele</string>
    <string name="htc_account_set_up_title">HTC Sense</string>
    <string name="htc_account_set_up_content">Egy HTC Sense fiók lehetővé teszi...</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_01">Új HTC alkalmazások, widgetek, háttérképek, stb. letöltése a telefonra</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_02">Telefonja távoli elérését</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_03">Feltöltött anyagaim automatikus megosztása a HTC telefonnal rendelkező ismerőseimmel</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_04">Regisztrálja telefonját a HTC-nél</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_05">Sync névjegyek alapértelmezett Gmail és Exchange fiókjaiból</string>
    <string name="htc_account_set_up_button_message">Fiók beállítása</string>
    <string name="htc_account_signed_in_title">HTC Sense</string>
    <string name="htc_account_signed_in_description_01">Sikeresen bejelentkezett saját HTC Sense fiókjába. Ellátogathat a</string>
    <string name="htc_account_signed_in_link"><a href="http://www.htcsense.com">www.htcsense.com</a></string>
    <string name="htc_account_signed_in_description_02">oldalra, telefonja online eléréséhez.</string>
    <string name="kaixin001_title">Kaixin001</string>
    <string name="kaixin001_summary">Frissítések olvasása és posztolása Kaixin001-ben</string>
    <string name="sinaweibo_title">Sina weibo</string>
    <string name="sinaweibo_summary">Frissítések olvasása és posztolása Sina weibo-ban</string>
    <string name="jiepang_title">JiePang</string>
    <string name="jiepang_summary">Frissítések olvasása és posztolása JiePang-ban</string>
    <string name="renren_title">RenRen</string>
    <string name="renren_summary">Frissítések olvasása és posztolása RenRen-ben</string>
    <string name="welcome_activity_title">Üdvözli a Telepítő Varázsló</string>
    <string name="welcome_preface">A telepítővarázsló segít néhány lépésben testreszabni a telefonját. Lehetővé teszi, hogy a segítségével a legtöbbet hozza ki Verizon Wireless telefonjából:</string>
    <string name="welcome_notice1">Abban is segít, hogy a fontos adatokról biztonsági mentés készüljön.</string>
    <string name="welcome_notice2">Az állapotkijelző a képernyő alján található. Bármikor kihagyhat lépéseket.</string>
    <string name="privacy_caution_title">Adatvédelmi figyelmeztetés</string>
    <string name="privacy_caution_information">"A telefon meg tudja határozni a saját helyzetét, ami a navigációs, a vásárlási és az időjárási szolgáltatások esetében lehet hasznos. Adatainak védelme érdekében fontos, hogy megbízzon azokban a vállalatokban, akiktől letölt; valamint, hogy fogyelmesen elolvassa adatvédelmi nyilatkozatukat és közleményeiket.

Ne felejtse el, a helyzet- és adatvédelmi beállítások vezérléséhez lépjen be a Beállítások menübe."</string>
    <string name="skip_backup_text">Biztonsági Mentés Átugrása</string>
    <string name="backup_warning_text">"A tartalom biztonsági mentéséhez a Verizon számára szükséges, hogy Ön a listán szereplő e-mail fiókok valamelyikéhez csatlakozzon.

Mikor Ön az adatokat a jövőben használandó telefonjaira visszaállítja, a rendszer az e-mail fiók felhasználónevét és jelszavát fogja használni."</string>
    <string name="about_verizon_backup_title">Verizon biztonsági mentésről</string>
    <string name="about_verizon_backup_text">"A médiafájljai biztonsági mentésére 500 MB szabad tárhely áll a rendelkezésére.

A Verizon folyamatosan védi a telefonja tartalmát azáltal, hogy biztonságos kiszolgálókra rendszeresen biztonsági mentéseket készít .

A Backup Assistant Plus segítségével tárhelyét bármikor megnövelheti."</string>
    <string name="restore_your_media_title">Média visszaállítása</string>
    <string name="restore_your_media_text">"Észleltük, hogy van egy Verizonnál tárolt médiafájlja a korábbi telefonjáról.

A Verizon a médiafájlt erre a telefonra automatikusan vissza tudja állítani."</string>
    <string name="restore_your_media_allow">Média visszaállítása a korábbi telefonról erre a telefonra</string>
    <string name="restore_your_media_connect_msg">A beállítási folyamat befejezése után a médiafájl visszaállítása Wi-Fi-kapcsolaton keresztül történik. Ha a Wi-Fi nem elérhető, a visszaállítás felfüggesztve elhelyezésre kerül a lehúzható értesítési sávon.</string>
</resources>
