<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Music Widget</string>
    <string name="app_name_listen">Listen logrīks</string>
    <string name="music_widget_3D_provider_label">Mūzika</string>
    <string name="music_widget_3D_provider_label_listen">Listen</string>
    <string name="widget_name">Mūzika</string>
    <string name="widget_name_listen">Listen</string>
    <string name="music_info_loading">Meklē mūziku...</string>
    <string name="go_application">Piesitiet, lai pārietu uz mūzikas lietojumprogrammu.</string>
    <string name="go_application_listen">Piesitiet, lai pārietu uz Listen lietojumprogrammu.</string>
    <string name="no_music_found">Mūzika nav atrasta. Piesitiet, lai pārietu uz mūzikas lietojumprogrammu.</string>
    <string name="no_music_found_listen">Mūzika nav atrasta. Piesitiet, lai pārietu uz Listen lietojumprogrammu.</string>
    <string name="no_sdcard_found">SD karte nav atrasta. Piesitiet, lai pārietu uz mūzikas lietojumprogrammu.</string>
    <string name="no_sdcard_found_listen">SD karte nav atrasta. Piesitiet, lai pārietu uz Listen lietojumprogrammu.</string>
    <string name="no_sd_card">Nav SD kartes. Piesitiet, lai pārietu uz mūzikas lietojumprogrammu.</string>
    <string name="no_sd_card_listen">Nav SD kartes. Piesitiet, lai pārietu uz Listen lietojumprogrammu.</string>
    <string name="sd_card_unavailible">SD karte nav pieejama, jo tā tiek izmantota kā USB atmiņa. Piesitiet, lai pārietu uz mūzikas lietojumprogrammu.</string>
    <string name="sd_card_unavailible_listen">SD karte nav pieejama, jo tā tiek izmantota kā USB atmiņa. Piesitiet, lai pārietu uz Listen lietojumprogrammu.</string>
    <string name="sd_card_eject_found">SD karte atvienota. Piesitiet, lai pārietu uz mūzikas lietojumprogrammu.</string>
    <string name="sd_card_eject_found_listen">Noņemta SD karte. Piesitiet, lai pārietu uz Listen lietojumprogrammu.</string>
    <string name="phone_storage_unavailible">Jūsu saturs nav pieejams, jo jūsu tālrunis tiek izmantots kā USB atmiņa. Atvienojiet USB, lai piekļūtu savam saturam. Piesitiet, lai pārietu uz mūzikas lietojumprogrammu.</string>
    <string name="fail_to_read_both_storages">Jūsu saturs nav pieejams, jo ir radusies atmiņas kļūda. Piesitiet, lai pārietu uz mūzikas lietojumprogrammu.</string>
    <string name="no_music_in_queue">Izvēlieties dziesmas savā bibliotēkā, lai atskaņotu mūziku. Piesitiet, lai pārietu uz mūzikas lietojumprogrammu.</string>
    <string name="no_music_in_queue_listen">Izvēlieties dziesmas savā bibliotēkā, lai atskaņotu mūziku. Piesitiet, lai pārietu uz Listen lietojumprogrammu.</string>
    <string name="music_in_dmc_mode">Mūzika pašlaik tiek vadīta attāli. Piesitiet, lai atvērtu pievienoto multivides mūzikas kontrolleri.</string>
    <string name="music_in_dmc_mode_listen">Listen pašlaik tiek vadīta attāli. Piesitiet, lai atvērtu pievienoto multivides mūzikas kontrolieri.</string>
    <string name="widget_detail_description">Vadiet mūzikas atskaņošanu un skatiet albuma noformējumu pašreizējam ierakstam.</string>
    <string name="recent_playlist">Nesen atskaņots</string>
    <string name="no_recent_playlist">Nav nesen atskaņotas mūzikas</string>
    <string name="no_music_available">Nav pieejama mūzika</string>
</resources>
