<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">Chào mừng bạn</string>
    <string name="setup_wizard_title">Trình hướng dẫn Cài đặt</string>
    <string name="error_dialog_title">Chú ý</string>
    <string name="next_button_label">Tiếp theo</string>
    <string name="finish_button_label">Hoàn tất</string>
    <string name="back_button_label">Quay lại</string>
    <string name="skip_button_label">Bỏ qua</string>
    <string name="done">OK</string>
    <string name="cancel_button_label">Hủy</string>
    <string name="retry_button_label">Thử lại</string>
    <string name="restart_button_label">Khởi động lại</string>
    <string name="done_button_label">Hoàn tất thiết lập</string>
    <string name="try_again_button_label">Thử lại</string>
    <string name="close_button_label">Đóng</string>
    <string name="edit_text_help">Chạm vào bất kỳ hộp văn bản nào để bắt đầu nhập</string>
    <string name="add_a_google_account">Thêm Tài khoản Google</string>
    <string name="add_apn">Cài đặt không dây</string>
    <string name="talk">Google Talk</string>
    <string name="email">Google Mail</string>
    <string name="setup_device_title">Thiết lập ^1 của bạn</string>
    <string name="open_keyboard_message_to_continue">Trượt bàn phím mở để tiếp tục.</string>
    <string name="emergency_dial">Cuộc gọi khẩn cấp</string>
    <string name="change_language">Thay đổi ngôn ngữ</string>
    <string name="close_keyboard_message">Trượt bàn phím trở lại để tiếp tục.</string>
    <string name="is_not_available"><b>^1</b> hiện không sẵn có.</string>
    <string name="hint_size"><b>^1</b> chứa ít hơn 6 hoặc nhiều hơn 30 ký tự.</string>
    <string name="hint_numbers_only"><b>^1</b> không chứa bất kỳ chữ cái nào.</string>
    <string name="hint_illegal_chars"><b>^1</b>" chỉ có thể chứa các chữ cái,
số và dấu chấm câu."</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">Chính sách Bảo mật Bổ sung</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Điều khoản dịch vụ của Google</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Chính sách Bảo mật của Google</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Điện thoại của bạn không được kết nối với dịch vụ dữ liệu di động. Để xem thông tin này ngay bây giờ, hãy truy cập %s trong một trình duyệt web.</string>
    <string name="restore_disable">Vô hiệu hóa khôi phục</string>
    <string name="restore_enable">bật khôi phục</string>
    <string name="restore_enabled">Nếu trước đó bạn đã sao lưu cài đặt của mình, cài đặt đó sẽ được khôi phục.</string>
    <string name="restore_disabled">Cài đặt của bạn sẽ không được khôi phục từ sao lưu.</string>
    <string name="webview_progress_title">Đang kết nối với tên miền...</string>
    <string name="webview_progress_verbose_message">"Máy chủ của công ty bạn đang gửi thông tin đăng nhập tới điện thoại của bạn. Điều này có thể mất vài phút.
Trang đăng nhập của công ty bạn sẽ xuất hiện khi hoàn tất."</string>
    <string name="enterprise_unmanaged_domain">Tên miền này hiện không sử dụng Google Apps. Vui lòng kiểm tra tên miền và thử lại.</string>
    <string name="backup_and_restore">Sao lưu và khôi phục</string>
    <string name="you_can_use_your_google_account">Bạn có thể sử dụng Tài khoản Google của bạn để sao lưu các ứng dụng, cài đặt (như dấu trang và mật khẩu Wi-Fi), cùng các dữ liệu khác. Nếu trước đây bạn đã sao lưu bằng tài khoản này thì bây giờ bạn có thể khôi phục tới thiết bị này.</string>
    <string name="restore_from_my_google_account">Khôi phục từ Tài khoản Google tới thiết bị này</string>
    <string name="keep_this_device_backed_up">Kích hoạt sao lưu thiết bị này bằng Tài khoản Google của tôi</string>
    <string name="touch_to_begin">Chạm vào android để bắt đầu.</string>
    <string name="delayed_gaia_agreement">Bằng cách tiếp tục, bạn đã đồng ý với Chính sách Bảo mật của <annotation id="google_privacy">Google</annotation> và Chính sách Bảo mật <annotation id="android_privacy">Bổ sung</annotation>.</string>
    <string name="select_language">Ngôn ngữ:</string>
    <string name="start">Bắt đầu</string>
    <string name="wait_msg">Hãy đợi giây lát…</string>
    <string name="activation_title">Kích hoạt dịch vụ dữ liệu di động</string>
    <string name="activation_title_searching">Đang tìm kiếm dịch vụ...</string>
    <string name="activation_title_activating">Đang kích hoạt...</string>
    <string name="activation_default_network_name">mạng di động</string>
    <string name="activation_text">Chạm <b>Kích hoạt</b>" để kích hoạt dịch vụ di động của bạn ngay bây giờ (Điều này có thể mất vài phút).

Hoặc, thay vào đó, chạm "<b>Bỏ qua</b> để thiết lập điện thoại của bạn sử dụng kết nối Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_text_standalone">Chạm <b>Kích hoạt</b> để kích hoạt dịch vụ di động của bạn ngay bây giờ. (Điều này có thể mất vài phút).</string>
    <string name="activation_title_confirm_skip">Bỏ qua kích hoạt?</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Cho đến khi bạn kích hoạt dịch vụ dữ liệu di động, phần lớn các tính năng của điện thoại sẽ không hoạt động.

Nếu bây giờ bạn muốn bỏ qua, bạn có thể kích hoạt sau trong Cài đặt."</string>
    <string name="activate_now_button_label">Kích hoạt ngay</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">Tiếp tục</string>
    <string name="activation_button_label">Kích hoạt</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">Thay vào đó, chạm <b>Bỏ qua</b> để hoàn tất việc thiết lập sử dụng kết nối Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_progress">Quá trình kích hoạt có thể mất vài phút. Thay vào đó, hãy chạm <b>Bỏ qua</b> để hoàn tất việc thiết lập sử dụng kết nối Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_progress_gen">Quá trình kích hoạt có thể mất vài phút.</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">Kích hoạt có thể mất vài phút.</string>
    <string name="activation_progress_standalone">Kích hoạt có thể mất vài phút.</string>
    <string name="activation_success_title">Kích hoạt hoàn tất</string>
    <string name="activation_success_text">Chạm <b>Tiếp theo</b> để tiếp tục với thiết lập.</string>
    <string name="activation_success_text_gen">Phải khởi động lại điện thoại của bạn để hoàn tất quá trình kích hoạt.</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">Chạm <b>Tiếp theo</b>" để tiếp tục.

Kích hoạt thành công nhưng có thể mất vài phút để mạng dữ liệu di động trở nên khả dụng."</string>
    <string name="activation_failure_title">Không thể kích hoạt</string>
    <string name="activation_failure_text">"Không thể kích hoạt dịch vụ dữ liệu di động. Đây có thể là sự cố tạm thời.

Nếu bây giờ bạn muốn bỏ qua, hãy nhớ kích hoạt sau trong Cài đặt. Cho đến khi bạn kích hoạt, phần lớn tính năng của điện thoại sẽ không hoạt động."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Không thể kích hoạt dịch vụ dữ liệu di động của bạn. Đây có thể là sự cố tạm thời và có thể giải quyết được bằng cách khởi động lại điện thoại.</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">Không thể kích hoạt dịch vụ dữ liệu di động. Để thử kích hoạt lại, chạm <b>Thử lại</b>".

Bạn có thể kích hoạt dịch vụ dữ liệu di động sau trong Cài đặt trong "<b>Mạng &amp; không dây > Mạng di động</b></string>
    <string name="activation_cancel_title">Đã hủy yêu cầu</string>
    <string name="activation_cancel_text">Đang hủy kích hoạt...quá trình này có thể mất 5-10 giây.</string>
    <string name="activation_canceled_title">Đã hủy kích hoạt</string>
    <string name="activation_canceled_text">Bạn có chắc chắn muốn hủy kích hoạt không? Bạn phải kích hoạt dịch vụ mạng di động của mình trước khi có thể sử dụng mạng để kết nối Internet. Để thử kích hoạt lại, chạm <b>Quay lại</b>".

Chạm "<b>Tiếp theo</b>" để hoàn tất thiết lập sử dụng kết nối Wi-Fi.

Bạn có thể kích hoạt dịch vụ mạng di động sau trong mục Cài đặt bên dưới "<b>Mạng &amp; không dây > Mạng di động</b>.</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"Đã hủy kích hoạt.

Bạn có thể kích hoạt dịch vụ dữ liệu di động của mình sau trong Cài đặt trong "<b>Mạng &amp; không dây > Mạng di động</b>.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Đã xảy ra lỗi buộc phải tắt và khởi động lại điện thoại của bạn trước khi thực hiện một lần kích hoạt khác. Điện thoại của bạn sẽ tự động tắt sau 60 giây nữa hoặc bạn có thể chạm <b>Tắt ngay bây giờ</b>".

Khi điện thoại của bạn tắt, hãy chạm vào nút Nguồn để khởi động lại điện thoại của bạn."</string>
    <string name="shutdown_button_label">Tắt ngay bây giờ</string>
    <string name="reboot_button_label">Khởi động lại</string>
    <string name="notification_update_title">Tài khoản của bạn phải được cập nhật</string>
    <string name="notification_update_message">Chạm vào đây để chạy lại Trình hướng dẫn Cài đặt</string>
    <string name="name_activity_title">Điện thoại này thuộc về...</string>
    <string name="name_activity_text">Điện thoại sử dụng tên của bạn để cá nhân hóa một số ứng dụng.</string>
    <string name="location_sharing_title">Sử dụng vị trí trên Google</string>
    <string name="location_sharing_message">"Dịch vụ vị trí của Google sử dụng dữ liệu từ các nguồn như mạng Wi-Fi và mạng di động nhằm giúp ứng dụng xác định vị trí gần đúng của bạn, ngay cả khi không có GPS.

Bạn có thể thay đổi những tùy chọn này bất kỳ lúc nào trong Cài đặt."</string>
    <string name="location_sharing_message_wifi_only">"Dịch vụ vị trí của Google sử dụng dữ liệu từ các nguồn như mạng Wi-Fi nhằm giúp ứng dụng xác định vị trí gần đúng của bạn, ngay cả khi không có GPS.

Bạn có thể thay đổi những tùy chọn này bất kỳ lúc nào trong Cài đặt."</string>
    <string name="yes_agree">Cho phép dịch vụ vị trí của Google thu thập dữ liệu vị trí ẩn danh. Một số dữ liệu có thể được lưu trữ trong thiết bị của bạn. Việc thu thập có thể diễn ra ngay cả khi không có ứng dụng nào đang chạy.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">S.dụng v.trí của tôi cho KQTK Google và các DV Google khác.</string>
    <string name="tos_title">Các dịch vụ của Google</string>
    <string name="tos_agreement_text">"Bạn đồng ý rằng điện thoại của mình có thể nhận và cài đặt các bản cập nhật từ Google.

Việc sử dụng điện thoại này của bạn phải chịu sự điều chỉnh của chính sách bảo mật và các điều khoản khác. "<annotation id="learn_more">Tìm hiểu thêm</annotation></string>
    <string name="setup_complete_title">Hoàn tất thiết lập</string>
    <string name="setup_complete_message">Điện thoại của bạn đã được thiết lập và sẵn sàng để sử dụng.</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">Khởi động Hỗ trợ sao lưu của Verizon để khôi phục danh bạ từ điện thoại Verizon khác.</string>
    <string name="prepay_setup_title">Thiết lập dịch vụ dữ liệu</string>
    <string name="prepay_setup_message">Bạn có muốn thiết lập dịch vụ dữ liệu không dây không? Dịch vụ trả theo tháng, trả khi bạn sử dụng này có các tùy chọn phù hợp với tất cả lối sống. Nếu bạn không muốn, bạn có thể thực hiện việc đó sau từ trình đơn Cài đặt.</string>
    <string name="prepay_agree_button_label">Đăng ký ngay bây giờ</string>
    <string name="prepay_disagree_button_label">Không, cảm ơn</string>
    <string name="sim_missing_title">Không tìm thấy thẻ SIM</string>
    <string name="sim_missing_text">Đọc hướng dẫn đi kèm với điện thoại của bạn.</string>
</resources>
