<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="stupwizard_app_name">Εγκατάσταση</string>
    <string name="sim_title">Εισάγετε την κάρτα SIM για να πραγματοποιήσετε κλήσεις</string>
    <string name="sim_title_3g">Τοποθέτηση κάρτας SIM για τη χρήση 3G</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_1">Αφαιρέστε το πίσω κάλυμμα</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_2">Αφαιρέστε τη μπαταρία</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_3">Σύρετε την κάρτα SIM μέσα στην υποδοχή της κάρτας SIM</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_4">Τοποθετήστε ξανά τη μπαταρία και το πίσω κάλυμμα</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_4_without_battery">Επανατοποθετήστε το πίσω κάλυμμα</string>
    <string name="emergency_dial">Έκτακτη ανάγκη</string>
    <string name="skip">Παράλειψη</string>
    <string name="next">Επόμενο</string>
    <string name="back">Πίσω</string>
    <string name="close">Κλείσιμο</string>
    <string name="done">Τέλος</string>
    <string name="start">Έναρξη</string>
    <string name="finish">Τέλος</string>
    <string name="yes">Ναι</string>
    <string name="no">Όχι</string>
    <string name="no_later">Όχι, αργότερα</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="asknow">Ερώτηση τώρα</string>
    <string name="start_setup">Έναρξη της εγκατάστασης</string>
    <string name="networks_detected">Ανιχνεύονται δίκτυα Wi-Fi</string>
    <string name="wifi_connection_msg">Η σύνδεση με Wi-Fi ενδέχεται να βελτιώσει την ταχύτητα της διαδικασίας εγκατάστασης. Επιθυμείτε τη σύνδεση τώρα;</string>
    <string name="no_wifi_network">Χωρίς διαθέσιμα δίκτυα Wi-Fi</string>
    <string name="search_wifi_network">Αναζήτηση για δίκτυα Wi-Fi...</string>
    <string name="backup_verizon_title">Δημιουργία αντιγράφου ασφαλείας του τηλεφώνου σας με τη Verizon</string>
    <string name="backup_verizon_desc">"Με προώθηση σε διακομιστή, η Verizon μπορεί να δημιουργήσει αντίγραφο ασφαλείας των πολυμέσων σας σε ασφαλή ηλεκτρονικό χώρο αποθήκευσης.

Μπορείτε να αποκτήσετε εύκολα πρόσβαση στα δεδομένα για τα οποία δημιουργείτε αντίγραφο ασφαλείας σε αυτό το τηλέφωνο από οποιοδήποτε τηλέφωνο Verizon θα αγοράσετε στο μέλλον ή από τον ιστότοπο της Verizon."</string>
    <string name="backup_verizon_agree_desc">Συμφωνώ με τους Όρους χρήσης</string>
    <string name="backup_verizon_default_price_desc">Διαχείριση πολυμέσων V CAST δωρεάν για 500 MB</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_desc">Περισσότερες πληροφορίες</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_dialog_title">Πληροφορίες για τη δημιουργία αντιγράφου ασφαλείας της Verizon</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_dialog_desc">"Σας έχει δοθεί ελεύθερος χώρος αποθήκευσης %s για να δημιουργήσετε αντίγραφο ασφαλείας των πολυμέσων σας.

Η Verizon θα συνεχίσει να προστατεύει το περιεχόμενο του τηλεφώνου σας αποθηκεύοντας σε τακτά χρονικά διαστήματα ένα αντίγραφο ασφαλείας του σε ασφαλείς διακομιστές.

Μπορείτε ανά πάσα στιγμή να αυξήσετε το χώρο αποθήκευσης που διαθέτετε αποκτώντας πρόσβαση στη Διαχείριση πολυμέσων V CAST."</string>
    <string name="backup_verizon_snapshot_desc">"Η Verizon μπορεί να δημιουργήσει αυτομάτως αντίγραφο ασφαλείας των πολυμέσων από αυτό το τηλέφωνο στον ηλεκτρονικό χώρο αποθήκευσης Backup Assistant Plus.

Πατήστε Επόμενο για να επιλέξετε τα πολυμέσα για τα οποία θα δημιουργήσετε αντίγραφο ασφαλείας με προώθηση σε διακομιστή."</string>
    <string name="set_up_question">Επιθυμείτε την εγκατάσταση δικού σας λογαριασμού Google;</string>
    <string name="set_up_now">Εγκατάσταση τώρα;</string>
    <string name="set_up_instruction">Με ένα λογαριασμό Google, οι επαφές, τα γεγονότα ημερολογίου και το e-mail σας συγχρονίζονται αυτόματα μεταξύ τηλεφώνου και υπολογιστή.</string>
    <string name="why_use_google_account">Γιατί να χρησιμοποιήσετε λογαριασμό Google;</string>
    <string name="google_account_set_up_button_message">Εγκατάσταση λογαριασμού</string>
    <string name="setup_complete">Ολοκλήρωση εγκατάστασης</string>
    <string name="your_device_is_now_ready">Η συσκευή σας είναι πλέον έτοιμη.</string>
    <string name="keypad_tutorial_instruction">Μάθετε πώς να εισάγετε κείμενο γρήγορα. Μην σας απασχολεί αν δεν πατάτε πάντα το σωστό πλήκτρο - αφήστε το λογισμικό να το διορθώσει για σας.</string>
    <string name="keypad_tutorial_button_message">Πρόγραμμα εκμάθησης πληκτρολογίου</string>
    <string name="keypad_tutorial_enjoy_your_thunderbolt">Απολαύστε το Thunderbolt!</string>
    <string name="guided_tours_title">Καθοδηγούμενες περιηγήσεις</string>
    <string name="guided_tours_desc">Η ρύθμιση των παραμέτρων του τηλεφώνου σας ολοκληρώθηκε με επιτυχία. Ενεργοποιήστε κάποια από τις παρακάτω επιλογές για να μάθετε περισσότερα για το τηλέφωνό σας καθώς και για το My Verizon Mobile.</string>
    <string name="guided_tours_enjoy_desc">Απολαύστε το %s!</string>
    <string name="guided_tours_basic_setup">Βασική εγκατάσταση και χρήση βίντεο</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_video">Βίντεο My Verizon</string>
    <string name="guided_tours_keypad_tutorial">Πρόγραμμα εκμάθησης πληκτρολογίου</string>
    <string name="guided_tours_beats_audio">Δοκιμάστε το Βίντεο HD με το Beats Audio™</string>
    <string name="guided_tours_device_navigation">Βασική περιήγηση συσκευής</string>
    <string name="guided_tours_calling_messaging">Κλήσεις και μηνύματα</string>
    <string name="guided_tours_email_setup">Ρύθμιση e-mail</string>
    <string name="guided_tours_wifi_bluetooth">Εγκατάσταση WiFi και Bluetooth</string>
    <string name="guided_tours_global_setup">Γενική εγκατάσταση</string>
    <string name="guided_tours_show_me">Προβολή προγραμμάτων εκμάθησης Εμφάνιση σε μένα</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon">Μπορείτε να την εμπλουτίσετε την εμπειρία λογαριασμού σας με το My Verizon Mobile:</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_1">- Έλεγχος υπολοίπου λογαριασμού</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_2">- Έλεγχος χρήσης</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_3">- Πραγματοποίηση πληρωμών</string>
    <string name="guided_tours_button_message">Μετάβαση στο My Verizon</string>
    <string name="tutorial_app_name">Προγράμματα εκμάθησης</string>
    <string name="tutorial_instruction_oobe">Παρακαλούμε επιλέξτε θέμα για προβολή προγραμμάτων εκμάθησης μέσω βίντεο. Πιέστε Κλείσιμο για έξοδο.</string>
    <string name="tutorial_instruction">Παρακαλούμε επιλέξτε θέμα για προβολή προγραμμάτων εκμάθησης μέσω βίντεο.</string>
    <string name="customized_your_mescreen">Προσαρμογή Αρχικής οθόνης</string>
    <string name="tutorial_icon_title">Μάθετε και άλλα</string>
    <string name="mecha_tutorial_title">Κέντρο εκμάθησης Mecha</string>
    <string name="tutorial_title">Μάθετε περισσότερα</string>
    <string name="tutorial_description_oobe">Για να μάθετε περισσότερα για:</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_1">Προσαρμογή της Αρχικής οθόνης σας με στοιχεία ελέγχου παραθύρου</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_2">Περιήγηση σε ενημερώσεις Facebook και Flickr στις Επαφές</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_2_1">Περιήγηση στις ενημερώσεις Facebook στις Επαφές</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_3">Αποστολή και λήψη ενημερώσεων Twitter</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_4">Εύρεση επαφών γρήγορα με έξυπνες κλήσεις</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_5">Πολλές άλλες θαυμάσιες δυνατότητες</string>
    <string name="mecha_tutorial_description_oobe">Η ρύθμιση των παραμέτρων του τηλεφώνου σας ολοκληρώθηκε με επιτυχία. Ενεργοποιήστε κάποια από τις παρακάτω επιλογές για να μάθετε περισσότερα για το τηλέφωνό σας καθώς και για τις εφαρμογές Verizon.</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1">Βασική εγκατάσταση και χρήση βίντεο</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_1">Βασική περιήγηση συσκευής</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_2">Κλήσεις και μηνύματα</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_3">Εγκατάσταση e-mail</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_4">Εγκατάσταση WiFi και Bluetooth</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_5">Γενική εγκατάσταση</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2">Βίντεο Verizon</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2_1">My Verizon</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2_2">Αποθήκευση επαφών και πολυμέσων</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_3">Βίντεο με πρόσθετες πληροφορίες</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_3_1">Videos introduction videos specific to the device</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_4">Οδηγός εξερεύνησης εφαρμογών</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_5">Ερώτηση προς τη Verizon</string>
    <string name="tutorial_explore_app_title">Εξερεύνηση εφαρμογών</string>
    <string name="tutorial_explore_app_description">Μάθετε περισσότερα για άλλες εφαρμογές Verizon της συσκευής σας.</string>
    <string name="v_cast_tones">Ήχοι V CAST</string>
    <string name="v_cast_music">Μουσική V CAST</string>
    <string name="v_cast_songid">ID τραγουδιού V CAST</string>
    <string name="v_cast_video">Βίντεο V CAST</string>
    <string name="v_cast_media_manager">Διαχείριση πολυμέσων V CAST</string>
    <string name="vz_navigator">Σύστημα πλοήγησης VZ</string>
    <string name="visual_voice_mail">Visual Voice Mail</string>
    <string name="city_id">ID πόλης</string>
    <string name="backup_assistant">Backup Assistant</string>
    <string name="skype_mobile">Skype Κινητό</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_bottom">Επίσκεψη</string>
    <string name="application_name">Όνομα</string>
    <string name="application_description">Περιγραφή</string>
    <string name="application_summary">Σύνοψη</string>
    <string name="v_cast_tones_summary">Εξωτερικεύστε την προσωπικότητά σας και κάντε αυτό το τηλέφωνο πραγματικά δικό σας με ήχους κλήσης και επιστροφής κλήσης από το Ήχοι V CAST.  Επιλέξτε από εκατοντάδες χιλιάδες τραγούδια ή ήχους των αγαπημένων σας καλλιτεχνών. Το Ήχοι V CAST τα έχει όλα, από Rap μέχρι Pop, και από Country μέχρι Metal.  Διαχειριστείτε τους ήχους κλήσης και επιστροφής κλήσης, δημιουργήστε τα δικά σας τζούκμποξ, αγοράστε και διαχειριστείτε τα τζούκμποξ που ήδη έχετε και απολαύστε προσαρμοσμένες υποδείξεις απευθείας από τη συσκευή σας.</string>
    <string name="v_cast_music_summary">"MOD 2.8 και κατώτερη έκδοση
 Εκατομμύρια τραγούδια απευθείας από το μουσικό σας τηλέφωνο.

 Το Μουσική V CAST σας επιτρέπει να αγοράζετε απευθείας από το τηλέφωνό σας τραγούδια αγαπημένων σας καλλιτεχνών όποτε το θελήσετε. Δείτε τι καινούργιο υπάρχει, τι είναι δημοφιλές και κάντε περιήγηση κατά άλμπουμ, καλλιτέχνη, είδος μουσικής ή τραγούδι. Μπορείτε, επίσης, να εκτελέσετε αναζήτηση κατά άλμπουμ, καλλιτέχνη ή τραγούδι/τίτλο.

 MOD 3.x και ανώτερη έκδοση
 Εκατομμύρια τραγούδια απευθείας από το μουσικό σας τηλέφωνο.

 Το Μουσική V CAST σας επιτρέπει να αγοράζετε απευθείας από το τηλέφωνό σας αγαπημένα τραγούδια, ήχους κλήσης και επιστροφής κλήσης.   Επιπλέον, μπορείτε να εξοικονομήσετε χρήματα με το  \"Bundles\", που συνδυάζει επιλεγμένα τραγούδια, ήχους κλήσης και/ή ήχους επιστροφής κλήσης σε διάφορα πακέτα με μειωμένη τιμή.  Άλλα εκπληκτικά χαρακτηριστικά που υποστηρίζονται είναι τα εξής: τζούκμποξ, λίστες αναπαραγωγής, υποδείξεις φίλου, λίστα επιθυμιών, ειδοποιήσεις"</string>
    <string name="v_cast_songid_summary">Ποιο είναι αυτό το τέλειο τραγούδι; Με το ID τραγουδιού V CAST μαθαίνετε στη στιγμή, τους τίτλους, τους καλλιτέχνες και πληροφορίες για τα άλμπουμ της αγαπημένης σας μουσικής. Από Jazz μέχρι Rap, Latin μέχρι House, Rock μέχρι Electronica και άλλα. Με 1 κλικ μπορείτε να κάνετε προεπισκόπηση ή λήψη του τραγουδιού από το Μουσική V Cast. Κάντε προεπισκόπηση πριν από την αγορά σας. Τα αποτελέσματα ID δεν είναι εγγυημένα.</string>
    <string name="v_cast_video_summary">Το V CAST παρέχει τα αγαπημένα σας τηλεοπτικά, αθλητικά και ψυχαγωγικά βίντεο κατόπιν αίτησης και επιλέγει περιεχόμενο ΖΩΝΤΑΝΑ. Ολοκληρωμένα επεισόδια από όλα τα μεγάλα δίκτυα, εκπληκτικές παιδικές εκπομπές και οι πιο πρόσφατες σημαντικές αθλητικές στιγμές.</string>
    <string name="v_cast_media_manager_summary">Αυτή η υπηρεσία διαχείρισης πολυμέσων και αρχείων περιλαμβάνει ηλεκτρονική αποθήκευση, καθώς και πολλά χαρακτηριστικά για την πρόσβαση, την προστασία, την κοινή χρήση και την αναπαραγωγή περιεχομένου τόσο από το Web όσο και από το τηλέφωνό σας. Για να μάθετε περισσότερα και για να εγγραφείτε, επισκεφθείτε στη διεύθυνση www.verizonwireless.com/vmm.</string>
    <string name="vz_navigator_summary">Αξιοποιήστε το GPS σας χωρίς να περιοριστείτε στα βασικά... φωνητική πλοήγηση υψηλής ποιότητας και χάρτες 3D με διαδρομές που λαμβάνουν υπόψη την κίνηση στους δρόμους και φωνητικές ειδοποιήσεις για ατυχήματα. ΕΠΙΠΛΕΟΝ: πληροφορίες για ταινίες και εκδηλώσεις, τιμές καυσίμων, τοπική αναζήτηση και εισαγωγή διεύθυνσης με ενεργοποίηση φωνής.</string>
    <string name="visual_voice_mail_summary">Το Visual Voice Mail επιτρέπει την πρόσβαση και τη διαχείριση μηνυμάτων, επομένως δεν χρειάζεται να καλείτε το Φωνητικό ταχυδρομείο. Μεταβείτε στα εισερχόμενα για να ακούσετε, να διαγράψετε ή να απαντήσετε σε μηνύματα. Απαντήστε άμεσα με κλήση ή μήνυμα κειμένου.</string>
    <string name="city_id_summary">Το ID πόλης είναι μια προηγμένη λειτουργία Caller ID, που εμφανίζει την πόλη και την περιοχή των εισερχόμενων κλήσεων.  Το ID πόλης περιλαμβάνει δεκάδες χιλιάδες πόλεις στη Βόρεια Αμερική, και αποτελεί ένα σημαντικό εργαλείο στην ταυτοποίηση καλούντων άγνωστης ταυτότητας και στην αποτελεσματικότερη διαχείριση της επικοινωνίας σας.</string>
    <string name="backup_assistant_summary">"Το Backup Assistant αποθηκεύει το βιβλίο διευθύνσεων του τηλεφώνου σας σε ασφαλή διακομιστή. Αν το τηλέφωνό σας χαθεί ή καταστραφεί, το Backup Assistant επαναφέρει το βιβλίο διευθύνσεων στο καινούργιο σας τηλέφωνο.
 Υπόκειται στους όρους χρήσης. Τα αποτελέσματα ενδέχεται να διαφέρουν."</string>
    <string name="skype_mobile_summary">"Το Skype Κινητό παρέχει την υπηρεσία κλήσεων βίντεο υψηλής ποιότητας I See You, You See Me στο δίκτυο 4G LTE, επομένως μπορείτε να μοιραστείτε στιγμές με τους φίλους και τους συγγενείς σας. Οι κλήσεις βίντεο Skype Κινητό μπορούν να πραγματοποιηθούν με οποιαδήποτε συσκευή Skype με δυνατότητα λήψης βίντεο, π.χ. κινητό τηλέφωνο, PC ή τηλεόραση.
 Η πραγματοποίηση κλήσεων βίντεο είναι τόσο απλή όσο και η πραγματοποίηση των παραδοσιακών φωνητικών κλήσεων. Μπορείτε να ξεκινήσετε από την αρχή με κλήση βίντεο ή να μετατρέψετε μια φωνητική κλήση Skype σε κλήση βίντεο. Η Κλήση βίντεο θα ξεκινήσει με την κάμερα του κινητού σας τηλεφώνου που βλέπει προς τα εμπρός, μετά όμως μπορείτε να αλλάξετε χωρίς κανένα πρόβλημα, εφόσον το θελήσετε, στην κάμερα που βλέπει προς τα πίσω."</string>
    <string name="slide_keypad_title">Σύρετε έξω το πληκτρολόγιο για να πληκτρολογήσετε κείμενο</string>
    <string name="slide_keypad_subtitle">Παρακαλώ σύρετε έξω το πληκτρολόγιο όταν θελήσετε να πληκτρολογήσετε</string>
    <string name="account_setup_name">Εγκατάσταση λογαριασμών</string>
    <string name="mail_account_description">Μπορείτε να συγχρονίσετε τα e-mail, τις επαφές και τα συμβάντα ημερολογίου εγκαθιστώντας τους εξής τύπους λογαριασμών.</string>
    <string name="mail_account_title">Λογαριασμοί</string>
    <string name="google">Λογαριασμός Google</string>
    <string name="aab">Βιβλίο διευθύνσεων AT&amp;T</string>
    <string name="other">Άλλος λογαριασμός e-mail</string>
    <string name="orange_mail">Λογαριασμός e-mail Orange</string>
    <string name="orange_3rd_party_mail">E-mail κινητής τηλεφωνίας</string>
    <string name="tmo_mail">Λογαριασμός e-mail T-Online</string>
    <string name="o2_mail">Λογαριασμός e-mail O2</string>
    <string name="my_mail">Ο λογαριασμός μου e-mail</string>
    <string name="bell_net_mail">Λογαριασμός Bell.net</string>
    <string name="aol_mail">Λογαριασμός e-mail AOL</string>
    <string name="yahoo_mail">Λογαριασμός e-mail Yahoo</string>
    <string name="rus_mts_mail">Яндекс</string>
    <string name="ru_mail">mail.ru</string>
    <string name="community">MyCommunity</string>
    <string name="sympatico_ca_mail">Λογαριασμός e-mail Sympatico.ca</string>
    <string name="community_myphonebook">MyPhonebook</string>
    <string name="community_mycommunity">MyCommunity</string>
    <string name="community_updating_status">Ενημέρωση της κατάστασης…</string>
    <string name="community_service_not_available">Αδύνατη η ενημέρωση της κατάστασης του λογαριασμού</string>
    <string name="backup_up_my_settings_title">Δημιουργία αντιγράφου ασφαλείας με τις ρυθμίσεις μου</string>
    <string name="backup_up_my_settings_content" />
    <string name="social_netowrk_name">Εγκατάσταση κοινωνικών δικτύων</string>
    <string name="social_network_description">Ρυθμίστε τα αγαπημένα σας κοινωνικά δίκτυα και θα μπορείτε να στέλνετε και να λαμβάνετε ενημερώσεις στις Επαφές και στη Γκαλερί σας</string>
    <string name="social_netowrk_title">Κοινωνικά δίκτυα</string>
    <string name="facebook_summary">Διαβάστε και στείλτε ενημερώσεις στις Επαφές και στη Γκαλερί</string>
    <string name="flickr_summary">Προβολή και αποστολή φωτογραφιών στο Γκαλερί</string>
    <string name="twitter_summary">Διαβάστε και διαβιβάστε ενημερώσεις στο HTC Peep</string>
    <string name="plurk_summary">Διαβάστε και αφήστε νέες πληροφορίες στο Plurk</string>
    <string name="logout_summary">Πιέστε για εγκατάσταση</string>
    <string name="warning">Προειδοποίηση</string>
    <string name="logout_message">Εάν αποσυνδεθείτε, ενδέχεται να χάσετε τα δεδομένα που στέλνετε. Πιέστε Ναι για αποσύνδεση ή Όχι για ακύρωση.</string>
    <string name="error_message">Παρουσιάστηκε σφάλμα. Προσπαθήστε ξανά αργότερα.</string>
    <string name="collect_diagnostics_title">Συλλογή στοιχείων διαγνωστικού ελέγχου</string>
    <string name="collect_diagnostics_desc">"Ως μέρος της δέσμευσής μας για την παροχή της καλύτερης δυνατής εμπειρίας όσον αφορά στην ποιότητα του δικτύου και τη συσκευή, η παρούσα συσκευή είναι εξοπλισμένη με λογισμικό διαγνωστικού ελέγχου.

Σε συμμόρφωση με την πολιτική προστασίας απορρήτου της T-Mobile, το παρόν λογισμικό συλλέγει δεδομένα διαγνωστικού ελέγχου, έτσι ώστε η T-Mobile να μπορεί να αντιμετωπίζει καλύτερα τυχόν τεχνικά προβλήματα με τη συσκευή ή την υπηρεσία σας.

Οι μεταδόσεις δεδομένων διαγνωστικού ελέγχου δεν χρεώνονται και δεν συνυπολογίζονται στη χρήση δεδομένων από την T-Mobile.

Το λογισμικό δεν καταγράφει το περιεχόμενο των κλήσεων ή των μηνυμάτων σας.

Η εν λόγω λειτουργία μπορεί να απενεργοποιηθεί από το Ρυθμίσεις, και μετά \"Απόρρητο\" και \"Συλλογή στοιχείων διαγνωστικού ελέγχου\"."</string>
    <string name="allow_collect_diagnostics">Ναι, θέλω να μοιράζομαι δεδομένα διαγνωστικού ελέγχου με την T-Mobile.</string>
    <string name="on_screen_title">Χρήση του πληκτρολογίου οθόνης</string>
    <string name="sip_descrip_txt">Μάθετε πώς να εισάγετε κείμενο γρήγορα. Μην σας απασχολεί αν δεν πατάτε πάντα το σωστό πλήκτρο--αφήστε το λογισμικό να το διορθώσει για σας.</string>
    <string name="touch_to_type_hint">Πιέστε εδώ για να αρχίσετε με την πληκτρολόγηση</string>
    <string name="sip_hint_1">Πατήστε το πλήκτρο βέλους Πίσω</string>
    <string name="sip_hint_2">για να κλείσει το πληκτρολόγιο.</string>
    <string name="data_sync_title">Αυτόματος συγχρονισμός δεδομένων</string>
    <string name="data_sync_message">Το τηλέφωνο μπορεί να λάβει αυτόματα δεδομένα ώστε να σας κρατά ενήμερους με τις τελευταίες πληροφορίες καιρού και τις τιμές μετοχών. Εάν δεν έχετε πρόγραμμα απεριόριστης λήψης δεδομένων και επιλέξετε αυτό, ενδέχεται να προκύψουν επιπλέον χρεώσεις από τον παροχέα ασύρματων υπηρεσιών.</string>
    <string name="data_sync_checkbox">Αυτόματος συγχρονισμός δεδομένων Internet</string>
    <string name="timezone_title">Ορισμός τρέχουσας ώρας</string>
    <string name="timezone_summary">Δεν είναι εφικτός ο εντοπισμός της τρέχουσας ζώνης ώρας. Πιέστε πιο κάτω για να ρυθμίσετε την ώρα και την ημερομηνία.</string>
    <string name="timezone_title_set_date">Ορισμός ημ/νίας</string>
    <string name="timezone_title_set_timezone">Επιλογή ζώνης ώρας</string>
    <string name="timezone_title_set_time">Ορισμός ώρας</string>
    <string name="location_sharing_title">Χρήση τοποθεσίας Google</string>
    <string name="location_sharing_message">Η υπηρεσία εντοπισμού Google παρέχει στις εφαρμογές την κατά προσέγγιση θέση σας χωρίς τη χρήση GPS.</string>
    <string name="location_disable_message">Μπορείτε να απενεργοποιήσετε αυτές τις λειτουργίες από το Ρυθμίσεις, Τοποθεσία και μετά Αναζήτηση.</string>
    <string name="yes_agree">"Επιτρέψτε στην υπηρεσία εντοπισμού του Google να συλλέγει δεδομένα θέσης ανώνυμα.  Η συλλογή θα πραγματοποιείται ακόμα και όταν δεν υπάρχουν ανοικτές εφαρμογές."</string>
    <string name="privacy_agree">Χρήση της Τοποθεσία μου για αναζητήσεις Google και άλλες υπηρεσίες Google.</string>
    <string name="vzw_phone_activating">Ενεργοποίηση...</string>
    <string name="vzw_phone_activation">Ενεργοποίηση τηλεφώνου</string>
    <string name="vzw_phone_activation_wait_message">Περιμένετε όσο το τηλέφωνό σας συνδέεται με το Verizon Wireless και έως ότου ενεργοποιηθεί αυτόματα.</string>
    <string name="vzw_phone_activation_problem">Παρουσιάστηκε πρόβλημα κατά την ενεργοποίηση του τηλεφώνου σας. Επικοινωνήστε με το Τμήμα Εξυπηρέτησης Πελατών.</string>
    <string name="vzw_phone_activation_Congratulations">Συγχαρητήρια! Το τηλέφωνό σας είναι πλέον ενεργό.</string>
    <string name="vzw_location_sharing_title">Συναίνεση εντοπισμού</string>
    <string name="vzw_location_title">Υπηρεσίες εντοπισμού Verizon</string>
    <string name="vzw_location_summary">Χρήση υπηρεσιών εντοπισμού που παρέχονται από τη Verizon Wireless</string>
    <string name="vzw_location_dialog_description">Επιλέγοντας \"Υπηρεσίες εντοπισμού Verizon\", επιτρέπετε σε υπηρεσίες εντοπισμού εξουσιοδοτημένες και επικυρωμένες από τη Verizon Wireless και τρίτα πρόσωπα να αποκτούν πρόσβαση σε συγκεκριμένες πληροφορίες τοποθεσίας που διατίθενται μέσω αυτής της συσκευής και/ή του δικτύου.</string>
    <string name="vzw_what_would_you_backup_title">Για ποιο πράγμα θα θέλατε να δημιουργήσετε αντίγραφο ασφαλείας</string>
    <string name="vzw_use_network">Χρήση δικτύων</string>
    <string name="vzw_update_schedule">Χρονοδιάγραμμα ενημέρωσης</string>
    <string name="vzw_wifi_network_only">Δίκτυο Wi-Fi μόνο</string>
    <string name="vzw_both_wifi_mobile">Τόσο δίκτυα Wi-Fi όσο και δίκτυα κινητής τηλεφωνίας</string>
    <string name="vzw_cancel_btn_text">Ακύρωση</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_title">Δημιουργία αντιγράφου ασφαλείας των πολυμέσων σας</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_text">"Όταν είναι επιλεγμένο το \"Wi-Fi μόνο\", απαιτείται σύνδεση Wi-Fi για να δημιουργηθεί αντίγραφο ασφαλείας των πολυμέσων σας. Η δημιουργία αντιγράφου ασφαλείας πραγματοποιείται μόνο μέσω Wi-Fi.

Όταν είναι επιλεγμένο το \"Wi-Fi ή δίκτυο δεδομένων Verizon Wireless\", το δίκτυο κινητής τηλεφωνίας θα χρησιμοποιηθεί εφόσον δεν είναι διαθέσιμο το Wi-Fi.

Κατά τη χρήση του δικτύου κινητής τηλεφωνίας, ενδέχεται να ισχύουν τυπικές χρεώσεις χρήσης, ανάλογα με το πρόγραμμα ή το πακέτο λήψης δεδομένων που έχετε."</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_wifi_only_text">Η δημιουργία αντιγράφου ασφαλείας έχει ρυθμιστεί να πραγματοποιείται μέσω Wi-Fi. Για άλλες Επιλογές αντιγράφου ασφαλείας, μεταβείτε στο Ρυθμίσεις -> Λογαριασμοί &amp; συγχρονισμός -> Backup Assistant Plus και επιλέξτε Χρήση δικτύων.</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_Dont_remind">Να μην εμφανιστεί ξανά αυτό το μήνυμα</string>
    <string name="vzw_update_schedule_morning">Κάθε πρωί</string>
    <string name="vzw_update_schedule_morning_summary">(6 πμ-12 μμ)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_afternoon">Κάθε απόγευμα</string>
    <string name="vzw_update_schedule_afternoon_summary">(12 μμ-6 μμ)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_evening">Κάθε βράδυ</string>
    <string name="vzw_update_schedule_evening_summary">(6 μμ-12 πμ)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_latenight">Κάθε μεταμεσονύχτιο</string>
    <string name="vzw_update_schedule_latenight_summary">(12 πμ-6 πμ)</string>
    <string name="vzw_back_music">Μουσική</string>
    <string name="vzw_back_pictures">Εικόνες</string>
    <string name="vzw_back_videos">Βίντεο</string>
    <string name="std_location_title">Υπηρεσίες αυτόνομου GPS</string>
    <string name="std_location_summary">Χρήση υπηρεσιών εντοπισμού βάσει αυτόνομου GPS</string>
    <string name="std_location_dialog_description">Επιλέγοντας \"Υπηρεσίες αυτόνομου GPS\", επιτρέπετε την πρόσβαση σε όλες τις πληροφορίες τοποθεσίας για οποιοδήποτε τρίτο πρόσωπο μέσω διαδικτύου, λογισμικού ή οποιωνδήποτε περιφερειακών συσκευών εγκαθιστάτε, λαμβάνετε, προσθέτετε ή συνδέετε στη συσκευή ή με οποιονδήποτε άλλο τρόπο. Η ενεργοποίηση αυτής της λειτουργίας θα μπορούσε να δημιουργήσει συγκεκριμένους κινδύνους για τους χρήστες αυτής της συσκευής.</string>
    <string name="google_location_title">Υπηρεσίες εντοπισμού Google</string>
    <string name="google_location_summary">Χρήση υπηρεσιών εντοπισμού που παρέχονται από τη Google</string>
    <string name="setup_additional_accounts_title">Δημιουργία πρόσθετων λογαριασμών</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description">Η δημιουργία λογαριασμών θα σας επιτρέψει να αποκτήσετε πρόσβαση σε ηλεκτρονική αλληλογραφία και κοινωνικά δίκτυα, καθώς και να λάβετε νέο περιεχόμενο στο τηλέφωνό σας.</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description_tablet">Η δημιουργία λογαριασμών θα σας επιτρέψει να αποκτήσετε πρόσβαση σε ηλεκτρονική αλληλογραφία και κοινωνικά δίκτυα, καθώς και να λάβετε νέο περιεχόμενο στην ταμπλέτα σας.</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description_chacha">Συγχρονισμός e-mail, επαφών, συμβάντων ημερολογίου, κοινωνικών ενημερώσεων και άλλων με την εγκατάσταση πρόσθετων λογαριασμών.</string>
    <string name="setup_additional_accounts_category1_title">Λογαριασμοί</string>
    <string name="add_accounts">Προσθήκη λογαριασμού</string>
    <string name="add_accounts_summary">\@string/add_accounts_summary</string>
    <string name="general_progressbar_title">Επεξεργασία...</string>
    <string name="setup_mail_social_network_category1_title">E-mail</string>
    <string name="setup_mail_social_network_category2_title">Κοινωνικά δίκτυα</string>
    <string name="header_add_an_account">Προσθήκη λογαριασμού</string>
    <string name="facebook_account">Facebook</string>
    <string name="facebook_account_instruction">Facebook account allows you to share with your friends and sync contacts, updates, photos, and events.</string>
    <string name="facebook_account_instruction_chacha">Δημιουργήστε ένα λογαριασμό στο Facebook για να προβάλλετε και να κοινοποιείτε τις πιο πρόσφατες ενημερώσεις σας μέσω Facebook.</string>
    <string name="facebook_account_instruction_signed_in">Έχετε εγκαταστήσει επιτυχώς το λογαριασμό σας Facebook στο HTC Sense. Μπορείτε πλέον να διαβάζετε και να στέλνετε ενημερώσεις στα Πρόσωπα, στη Γκαλερί και στο Ημερολόγιο ή να συζητάτε με τους φίλους σας μέσω του Facebook Chat.</string>
    <string name="facebook_account_setup_account">Εγκατάσταση λογαριασμού</string>
    <string name="chooseoperator">Επιλογή φορέα σας</string>
    <string name="tell_htc_title">Αναφορά στην HTC</string>
    <string name="tell_htc_desc">Το Αναφορά στην HTC είναι ένα λογισμικό που εκτελείται στο παρασκήνιο του τηλεφώνου σας, το οποίο επιτρέπει στην HTC να συλλέγει ανώνυμες πληροφορίες σχετικά με τον τρόπο που χρησιμοποιείτε το τηλέφωνό σας. Κύριος σκοπός συλλογής αυτών των πληροφοριών είναι να καθιστούμε τα τηλέφωνά μας ευκολότερα και διασκεδαστικότερα στη χρήση τους. Διαβάστε την <a href="oobe_tell_htc://">Δήλωση προστασίας απορρήτου της υπηρεσίας Αναφορά στην HTC</a> για να κατανοήσετε τον τρόπο με τον οποίο η HTC θα συλλέγει και θα χρησιμοποιεί αυτές τις πληροφορίες.</string>
    <string name="tell_htc_desc_tablet">Το Αναφορά στην HTC είναι ένα λογισμικό που εκτελείται στο παρασκήνιο της ταμπλέτας σας, το οποίο επιτρέπει στην HTC να συλλέγει ανώνυμες πληροφορίες σχετικά με τον τρόπο που χρησιμοποιείτε την ταμπλέτα σας. Κύριος σκοπός συλλογής αυτών των πληροφοριών είναι να καθιστούμε τις ταμπλέτες μας ευκολότερες και διασκεδαστικότερες στη χρήση τους. Διαβάστε την <a href="oobe_tell_htc://">Δήλωση προστασίας απορρήτου της υπηρεσίας Αναφορά στην HTC</a> για να κατανοήσετε τον τρόπο με τον οποίο η HTC θα συλλέγει και θα χρησιμοποιεί αυτές τις πληροφορίες.</string>
    <string name="tell_htc_yes_agree_msg">Να επιτρέπεται στην HTC να συλλέγει και να χρησιμοποιεί ανώνυμες πληροφορίες, όπως περιγράφεται στη Δήλωση προστασίας απορρήτου της υπηρεσίας Αναφορά στην HTC.</string>
    <string name="tell_htc_disable_agree_msg">Είστε βέβαιοι ότι επιθυμείτε απενεργοποίηση της υπηρεσίας Αναφορά στην HTC; Εκτιμούμε τη βοήθειά σας στη βελτίωση των προϊόντων και των υπηρεσιών μας.</string>
    <string name="wifi_networks_detected_title">Ανιχνεύονται δίκτυα Wi-Fi</string>
    <string name="wifi_networks_detected_message">Η σύνδεση σε Wi-Fi μπορεί να επιταχύνει τη διαδικασία ρύθμισης.</string>
    <string name="wifi_networks_detected_checkbox_message">Σύνδεση με δίκτυο Wi-Fi</string>
    <string name="location_enable_warning_title">Απενεργοποίηση υπηρεσίας εντοπισμού;</string>
    <string name="location_enable_warning_message">Η απενεργοποίηση της συλλογής δεδομένων θέσης θα απενεργοποιήσει επίσης τη χρήση της υπηρεσίας εντοπισμού, που απαιτείται για την αυτόματη ενημέρωση ορισμένων εφαρμογών. Είστε βέβαιοι ότι επιθυμείτε την απενεργοποίηση της υπηρεσίας εντοπισμού;</string>
    <string name="lockscreen_sim_unlock_progress_dialog_message">Ξεκλείδωμα της κάρτας σας SIM και ρύθμιση του τηλεφώνου σας…</string>
    <string name="Sync_data_title">Προγραμματισμένος συγχρονισμός</string>
    <string name="Sync_data_title_set_auto">Αυτόματος συγχρονισμός δεδομένων</string>
    <string name="Sync_data_title_set_never">Χειροκίνητος συγχρονισμός δεδομένων</string>
    <string name="Sync_data_content_set_auto">Συγχρονισμός δεδομένων για e-mail, επαφές, ημερολόγιο, καιρό και άλλες υπηρεσίες.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_auto_chacha">Συγχρονισμός δεδομένων για μένα.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_never">Να μην διενεργηθεί συγχρονισμός. Θα συγχρονίσω τα δεδομένα μου χειροκίνητα.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_never_chacha">Θα συγχρονίσω τα δεδομένα χειροκίνητα.</string>
    <string name="Sync_data_description">Αν δεν έχετε πρόγραμμα απεριόριστης λήψης δεδομένων, ο συγχρονισμός δεδομένων συνεπάγεται ενδεχομένως επιπλέον χρέωση από την υπηρεσία παροχής ασύρματου δικτύου σας.</string>
    <string name="Sync_data_description_brightstar">Μερικές εφαρμογές της συσκευής απαιτούν σύνδεση δικτύου δεδομένων, που λογικά επιφέρει πρόσθετες χρεώσεις. Σας συνιστούμε να χρησιμοποιήσετε ένα πρόγραμμα λήψης δεδομένων Internet. Για περισσότερες λεπτομέρειες επικοινωνήστε με την εταιρεία παροχής υπηρεσιών.</string>
    <string name="Internet_connection_title">Σύνδεση στο Internet</string>
    <string name="Internet_connection_type_title">Τύπος σύνδεσης</string>
    <string name="Internet_connection_yes_4g">Yes 4G ή Wi-Fi</string>
    <string name="Internet_connection_mobile">Δίκτυο κινητής τηλεφωνίας ή Wi-Fi</string>
    <string name="Internet_connection_title_set_wifi">Wi-Fi μόνο</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_yes_4g">Χρήση Yes 4G ως κύρια σύνδεση Internet.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_mobile">Έχετε πρόγραμμα σύνδεσης δεδομένων με την υπηρεσία παροχής ασύρματου δικτύου σας; Επιλέξτε αυτό.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_mobile_chacha">Έχω πρόγραμμα λήψης δεδομένων.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi">Δεν έχετε πρόγραμμα σύνδεσης δεδομένων; Επιλέξτε αυτό.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_chacha">Δεν έχω πρόγραμμα λήψης δεδομένων.</string>
    <string name="Internet_connection_description">Μπορείτε να αλλάξετε αργότερα αυτές τις επιλογές ανά πάσα στιγμή στις Ρυθμίσεις.</string>
    <string name="ota_title_need_ota">Ενεργοποίηση τηλεφώνου</string>
    <string name="ota_title_try_again">Πρόβλημα με την ενεργοποίηση</string>
    <string name="ota_title_failed">Πρόβλημα με την ενεργοποίηση</string>
    <string name="ota_title_success">Επιτυχής ενεργοποίηση του τηλεφώνου σας</string>
    <string name="activate">Ενεργοποίηση</string>
    <string name="try_again">Επανάληψη ενεργοποίησης</string>
    <string name="ota_description_need_ota">"Πατήστε το κουμπί \"Ενεργοποίηση\" για να αρχίσετε να χρησιμοποιείτε το τηλέφωνό σας.

Η διαδικασία ενεργοποίησης ενδέχεται να διαρκέσει λίγο.

Περιμένετε όσο εκτελείται ενεργοποίηση του τηλεφώνου σας."</string>
    <string name="ota_description_try_again">Παρουσιάστηκε πρόβλημα με την ενεργοποίηση του τηλεφώνου σας. Προσπαθήστε ξανά ή επικοινωνήστε με το Τμήμα Εξυπηρέτησης Πελατών.</string>
    <string name="ota_description_failed">Παρουσιάστηκε πρόβλημα κατά την ενεργοποίηση του τηλεφώνου σας. Επικοινωνήστε με το Τμήμα Εξυπηρέτησης Πελατών.</string>
    <string name="ota_description_success">"Συγχαρητήρια!

Το νέο σας τηλέφωνο Verizon Wireless έχει πλέον ενεργοποιηθεί.

Ο αριθμός τηλεφώνου σας είναι ο εξής: %s"</string>
    <string name="back_up_title">Δημιουργία αντιγράφου ασφαλείας με τις ρυθμίσεις μου</string>
    <string name="back_up_content">Μπορεί να δημιουργηθεί αυτόματα ένα αντίγραφο ασφαλείας με τις ρυθμίσεις σας (όπως τους σελιδοδείκτες και τους κωδικούς πρόσβασης Wi-Fi) στο λογαριασμό σας Google. Στη συνέχεια, αν αγοράσετε καινούργιο τηλέφωνο HTC, οι ρυθμίσεις σας μπορούν να αντιγραφούν στο καινούργιο σας τηλέφωνο.</string>
    <string name="back_up_description">Μπορείτε να αλλάξετε τις ρυθμίσεις δημιουργίας αντιγράφου ασφαλείας ανά πάσα στιγμή στο Ρυθμίσεις, Απόρρητο.</string>
    <string name="back_up_check_message">Δημιουργία αντίγραφου ασφαλείας με τις ρυθμίσεις μου στο λογαριασμό μου Google</string>
    <string name="csl_loading">Φόρτωση...</string>
    <string name="csl_title">Connection setup</string>
    <string name="csl_name_1">1O1O (Apps. and setting)</string>
    <string name="csl_name_2">one2free (Apps. and setting)</string>
    <string name="csl_name_3">1O1O (setting only)</string>
    <string name="csl_name_4">one2free (setting only)</string>
    <string name="csl_name_5">New World Mobility(setting only)</string>
    <string name="transfer_data_title">Μεταφορά του υλικού μου</string>
    <string name="transfer_data_title_chacha">Εύκολη μεταφορά</string>
    <string name="transfer_data_content">Ανάλογα με τις δυνατότητες του παλαιού σας τηλεφώνου, ενδέχεται να μπορείτε να μεταφέρετε επαφές και άλλα δεδομένα στο νέο σας τηλέφωνο HTC μέσω Bluetooth.</string>
    <string name="transfer_data_content_tablet">Ανάλογα με τις δυνατότητες του παλαιού σας τηλεφώνου, ενδέχεται να μπορείτε να μεταφέρετε επαφές και άλλα δεδομένα στη νέα σας ταμπλέτα HTC μέσω Bluetooth.</string>
    <string name="transfer_data_content_chacha">Μεταφορά του υλικού σας από το παλαιό στο νέο σας τηλέφωνο HTC μέσω Bluetooth.</string>
    <string name="transfer_data_button_message">Μεταφορά του υλικού μου</string>
    <string name="transfer_data_button_message_chacha">Μεταφορά υλικού</string>
    <string name="htc_account_set_up_title">HTC Sense</string>
    <string name="htc_account_set_up_content">Ένας λογαριασμός HTC Sense σας επιτρέπει να...</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_01">Λαμβάνετε νέες εφαρμογές, γραφικά στοιχεία, ταπετσαρίες HTC και άλλα στο τηλέφωνό σας</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_02">Αποκτάτε πρόσβαση στο τηλέφωνό σας εξ αποστάσεως</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_03">Κοινοποιείτε αυτόματα υλικό στους φίλους σας με τηλέφωνα HTC</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_04">Δηλώσετε το τηλέφωνό σας στην HTC</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_05">Συγχρονισμός επαφών από τους προεπιλεγμένους λογαριασμούς Gmail και Exchange</string>
    <string name="htc_account_set_up_button_message">Εγκατάσταση λογαριασμού</string>
    <string name="htc_account_signed_in_title">HTC Sense</string>
    <string name="htc_account_signed_in_description_01">Έχετε συνδεθεί με επιτυχία στο λογαριασμό σας HTC Sense. Μπορείτε να επισκεφθείτε την ιστοσελίδα</string>
    <string name="htc_account_signed_in_link"><a href="http://www.htcsense.com">www.htcsense.com</a></string>
    <string name="htc_account_signed_in_description_02">για να αποκτήσετε πρόσβαση στο τηλέφωνό σας online.</string>
    <string name="kaixin001_title">Kaixin001</string>
    <string name="kaixin001_summary">Διαβάστε και στείλτε ενημερώσεις στο Kaixin001</string>
    <string name="sinaweibo_title">Sina weibo</string>
    <string name="sinaweibo_summary">Διαβάστε και στείλτε ενημερώσεις στο Sina weibo</string>
    <string name="jiepang_title">JiePang</string>
    <string name="jiepang_summary">Διαβάστε και στείλτε ενημερώσεις στο JiePang</string>
    <string name="renren_title">RenRen</string>
    <string name="renren_summary">Διαβάστε και στείλτε ενημερώσεις στο RenRen</string>
    <string name="welcome_activity_title">Καλώς ορίσατε στον Οδηγό εγκατάστασης</string>
    <string name="welcome_preface">Αυτός ο οδηγός εγκατάστασης θα σας βοηθήσει να προσαρμόσετε το τηλέφωνό σας μέσα σε λίγα βήματα. Θα σας επιτρέψει να αξιοποιήσετε στο έπακρο το τηλέφωνό σας Verizon Wireless βοηθώντας σας στα εξής:</string>
    <string name="welcome_notice1">Θα σας βοηθήσει, επίσης, να δημιουργήσετε αντίγραφο ασφαλείας όλων των σημαντικών δεδομένων σας με προώθηση σε διακομιστή.</string>
    <string name="welcome_notice2">Η πρόοδός σας εμφανίζεται στο κάτω μέρος της οθόνης. Μπορείτε να παραλείψετε βήματα ανά πάσα στιγμή.</string>
    <string name="privacy_caution_title">Επισήμανση σχετικά με την προστασία απορρήτου</string>
    <string name="privacy_caution_information">"Το τηλέφωνο αυτό μπορεί να προσδιορίσει τη θέση του, γεγονός που είναι χρήσιμο για υπηρεσίες όπως η πλοήγηση, οι αγορές και ο καιρός. Για λόγους προστασίας της ιδιωτικότητάς σας, πρέπει να εμπιστεύεστε οπωσδήποτε τις εταιρείες από τις οποίες εκτελείτε λήψεις καθώς και να διαβάζετε προσεκτικά την πολιτική προστασίας απορρήτου και σχετικές ανακοινώσεις της εκάστοτε εταιρείας.

Μην ξεχνάτε ότι, για τον έλεγχο των ρυθμίσεων τοποθεσίας και προστασίας απορρήτου, πρέπει να μεταβαίνετε στο μενού Ρυθμίσεις."</string>
    <string name="skip_backup_text">Παράβλεψη δημιουργίας αντιγράφου ασφαλείας</string>
    <string name="backup_warning_text">"Προκειμένου να δημιουργήσετε αντίγραφο ασφαλείας του περιεχομένου σας με προώθηση σε διακομιστή, η Verizon απαιτεί να συνδεθείτε σε οποιονδήποτε από τους λογαριασμούς e-mail που παρατέθηκαν προηγουμένως.

Το όνομα χρήστη και ο κωδικός πρόσβασης του λογαριασμού e-mail θα χρησιμοποιηθούν για την επαναφορά όλων των δεδομένων στα μελλοντικά σας τηλέφωνα."</string>
    <string name="about_verizon_backup_title">Πληροφορίες για τη δημιουργία αντιγράφου ασφαλείας της Verizon</string>
    <string name="about_verizon_backup_text">"Σας έχει δοθεί ελεύθερος χώρος αποθήκευσης 500MB για να δημιουργήσετε αντίγραφο ασφαλείας των πολυμέσων σας.

Η Verizon θα συνεχίσει να προστατεύει το περιεχόμενο του τηλεφώνου σας αποθηκεύοντας σε τακτά χρονικά διαστήματα ένα αντίγραφο ασφαλείας του σε ασφαλείς διακομιστές.

Μπορείτε ανά πάσα στιγμή να αυξήσετε το χώρο αποθήκευσης που διαθέτετε αποκτώντας πρόσβαση στο Backup Assistant Plus."</string>
    <string name="restore_your_media_title">Επαναφορά των πολυμέσων σας</string>
    <string name="restore_your_media_text">"Εντοπίσαμε ότι έχετε πολυμέσα προηγούμενου τηλεφώνου αποθηκευμένα στη Verizon.

Η Verizon μπορεί να επαναφέρει αυτόματα τα πολυμέσα σε αυτό το τηλέφωνο."</string>
    <string name="restore_your_media_allow">Επαναφορά πολυμέσων από προηγούμενο τηλέφωνό μου σε αυτό το τηλέφωνο</string>
    <string name="restore_your_media_connect_msg">Μετά την ολοκλήρωση της διαδικασίας ρύθμισης, θα γίνει επαναφορά των πολυμέσων σας μέσω Wi-Fi. Αν δεν υπάρχει διαθέσιμο Wi-Fi, η επαναφορά θα τεθεί σε αναμονή στην ανοιγόμενη γραμμή ειδοποιήσεων.</string>
</resources>
