<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Widget música</string>
    <string name="app_name_listen">Widget Listen</string>
    <string name="music_widget_3D_provider_label">Música</string>
    <string name="music_widget_3D_provider_label_listen">Listen</string>
    <string name="widget_name">Música</string>
    <string name="widget_name_listen">Listen</string>
    <string name="music_info_loading">A pesquisar música...</string>
    <string name="go_application">Toque para aceder à aplicação música.</string>
    <string name="go_application_listen">Toque para aceder à aplicação Listen.</string>
    <string name="no_music_found">Nenhuma música encontrada. Toque para aceder à aplicação música.</string>
    <string name="no_music_found_listen">Nenhuma música encontrada. Toque para aceder à aplicação Listen.</string>
    <string name="no_sdcard_found">Nenhum cartão SD encontrado. Toque para aceder à aplicação música.</string>
    <string name="no_sdcard_found_listen">Nenhum cartão SD encontrado. Toque para aceder à aplicação Listen.</string>
    <string name="no_sd_card">Nenhum cartão SD. Toque para aceder à aplicação música.</string>
    <string name="no_sd_card_listen">Nenhum cartão SD. Toque para aceder à aplicação Listen.</string>
    <string name="sd_card_unavailible">O cartão SD está indisponível porque está a ser utilizado como armazenamento USB. Toque para aceder à aplicação música.</string>
    <string name="sd_card_unavailible_listen">O cartão SD não está disponível porque está a ser utilizado como armazenamento USB. Toque para aceder à aplicação Listen.</string>
    <string name="sd_card_eject_found">Cartão SD dissociado. Toque para aceder à aplicação música.</string>
    <string name="sd_card_eject_found_listen">Cartão SD desmontado. Toque para aceder à aplicação Listen.</string>
    <string name="phone_storage_unavailible">O seu conteúdo está indisponível porque o seu telefone está a ser utilizado como armazenamento USB. Desligue o USB para aceder ao seu conteúdo. Toque para aceder à aplicação música.</string>
    <string name="fail_to_read_both_storages">O seu conteúdo está indisponível porque ocorreu um erro de armazenamento. Toque para aceder à aplicação música.</string>
    <string name="no_music_in_queue">Escolha músicas da sua biblioteca para reproduzir alguma música. Toque para aceder à aplicação música.</string>
    <string name="no_music_in_queue_listen">Escolha músicas da sua biblioteca para reproduzir alguma música. Toque para aceder à aplicação Listen.</string>
    <string name="music_in_dmc_mode">A música está a ser controlada remotamente. Toque para abrir o controlador de música ligado.</string>
    <string name="music_in_dmc_mode_listen">Listen está a ser controlado remotamente. Toque para abrir o controlador de música ligado.</string>
    <string name="widget_detail_description">Controle a reprodução de música e veja capas de álbuns para a faixa actual.</string>
    <string name="recent_playlist">Reproduzida recentemente</string>
    <string name="no_recent_playlist">Sem música reproduzida recentemente</string>
    <string name="no_music_available">Nenhuma música disponível</string>
</resources>
