<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="wifi_label">Wi-Fi</string>
    <string name="wimax_label">4G</string>
    <string name="wimax_kt_label">4G WiBro</string>
    <string name="wimax_yes_label">Yes 4G</string>
    <string name="wifi_router_label">"Point d'accès"</string>
    <string name="wifi_router_3G_label">"Point d'accès 3G"</string>
    <string name="wifi_router_sprint_label">Sprint Hotspot</string>
    <string name="wifi_router_kddi_label">Partage de connexion Wi-Fi</string>
    <string name="wifi_router_verizon_label">"Point d'accès mobile"</string>
    <string name="wifi_router_label_full">"Point d'accès Wi-Fi"</string>
    <string name="gps_label">GPS</string>
    <string name="bluetooth_label">Bluetooth</string>
    <string name="airmode_label">Avion</string>
    <string name="airmode_label_full">Mode avion</string>
    <string name="mobile_label">Réseau mobile</string>
    <string name="mobile_label_full">Réseau mobile</string>
    <string name="app_name">Paramètres - widget</string>
    <string name="wifi_dlg_messga">Impossible de se connecter au réseau Wi-Fi. Voulez-vous configurer la connexion Wi-Fi maintenant ?</string>
    <string name="bt_dlg_messga">Impossible de se connecter à votre casque Bluetooth. Voulez-vous rechercher les casques Bluetooth maintenant ?</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_title">"Activer le point d'accès mobile 3G ?"</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_message">"Vous ne pouvez utiliser qu'une seule fonctionnalité de partage Internet à la fois. Souhaitez-vous désactiver la connexion mobile à haut débit et activer le point d'accès mobile 3G ?"</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_remind_message">"Vous devez avoir la fonction Point d'accès mobile 3G de Verizon Wireless afin de pouvoir utiliser ce service. Lorsque le Point d'accès mobile 3G est actif, les applications sur l'appareil continueront à fonctionner et utiliseront l'autorisation de la fonction des données du Point d'accès mobile 3G."</string>
    <string name="dont_remind_again">Ne plus me rappeler</string>
    <string name="airmode_description">Appuyez pour activer ou désactiver le mode avion.</string>
    <string name="bluetooth_description">Appuyez pour activer ou désactiver Bluetooth.</string>
    <string name="gps_description">Appuyez pour activer ou désactiver les satellites GPS.</string>
    <string name="mobile_description">Appuyez pour activer ou désactiver la connexion au réseau mobile.</string>
    <string name="wifi_description">Appuyez pour activer ou désactiver Wi-Fi.</string>
    <string name="wifi_router_description">"Appuyez pour activer ou désactiver le point d'accès Wi-Fi."</string>
    <string name="wifi_router_sprint_description">"Appuyez pour activer ou désactiver le Point d'accès Sprint."</string>
    <string name="wifi_router_3G_description">"Appuyez pour activer ou désactiver le Point d'accès 3G."</string>
    <string name="wifi_router_verizon_description">"Appuyez pour activer ou désactiver le Point d'accès mobile."</string>
    <string name="wimax_description">Appuyez pour activer ou désactiver WiMAX.</string>
    <string name="wimax_kt_description">Appuyez pour activer ou désactiver le 4G WiBro.</string>
    <string name="wimax_yes_description">Appuyez pour activer ou désactiver le Yes 4G.</string>
    <string name="vzw_gps_title">Services GPS autonome</string>
    <string name="vzw_gps_message">"En sélectionnant Services GPS autonome, vous activez l'accès à toutes les informations de localisation par un tiers via le Web, un logiciel ou tout composant périphérique que vous installez, téléchargez, ajoutez ou joignez à l'appareil ou par tout autre moyen. Activer cette fonctionnalité pourrait poser certains risques pour les utilisateurs de cet appareil."</string>
    <string name="usc_hotspotdialog_title">"Introduction au point d'accès Wi-Fi portable"</string>
    <string name="usc_hotspotdialog_message">"Le point d'accès Wi-Fi portable permet à votre appareil Android d'être utilisé comme point d'accès mobile pour au maximum cinq appareils utilisant la connexion data de votre téléphone. Si vous utilisez ce service, vous devez sécuriser la connexion pour refuser l'accès non autorisé. Ce service consomme de la batterie et augmente votre consommation data. 
Ce service nécessite un forfait data. Veuillez vous assurer que vous avez souscrit au forfait data approprié avant de l'utiliser. Appelez le 1-877-872-2249 si vous avez besoin d'aide. 
L'utilisation du service implique l'acceptation des "<a href="http://www.uscellular.com/uscellular/common/common.jsp?path=/android/modem_feature.html">Conditions de modem pour Smartphone</a>.</string>
</resources>
