<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="stupwizard_app_name">Einrichtung</string>
    <string name="sim_title">SIM-Karte einsetzen, um Anrufe abzusetzen</string>
    <string name="sim_title_3g">Setzen Sie SIM-Karte ein, um 3G zu nutzen</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_1">Abdeckung auf Rückseite entfernen</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_2">Akku herausnehmen</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_3">SIM-Karte in die SIM-Karten-Halterung hineinschieben</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_4">Akku wieder einsetzen und Abdeckung auf Rückseite wieder aufsetzen</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_4_without_battery">Setzen Sie die Abdeckung auf der Rückseite wieder auf.</string>
    <string name="emergency_dial">Notruf</string>
    <string name="skip">Überspr.</string>
    <string name="next">Weiter</string>
    <string name="back">Zurück</string>
    <string name="close">Schließen</string>
    <string name="done">Fertig</string>
    <string name="start">Starten</string>
    <string name="finish">Fertig stellen</string>
    <string name="yes">Ja</string>
    <string name="no">Nein</string>
    <string name="no_later">Nein, später</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="asknow">Jetzt fragen</string>
    <string name="start_setup">Setup beginnen</string>
    <string name="networks_detected">Wi-Fi-Netze erkannt</string>
    <string name="wifi_connection_msg">Wenn Sie eine WLAN-Verbindung herstellen, kann sich der Einrichtungsvorgang beschleunigen. Jetzt eine Verbindung herstellen?</string>
    <string name="no_wifi_network">Keine Wi-Fi-Netze verfügbar</string>
    <string name="search_wifi_network">Sucht nach Wi-Fi-Netzen</string>
    <string name="backup_verizon_title">Sichern Sie Ihr Telefon mit Verizon</string>
    <string name="backup_verizon_desc">"Im weiteren Verlauf kann Verizon Ihre Medien an einem sicheren Ort online speichern.

Sie können einfach auf die Daten, welche Sie auf diesem Telefon sichern, von jedem Verizon-Telefon, welches Sie in Zukunft kaufen, oder von der Verizon-Website aus, zugreifen."</string>
    <string name="backup_verizon_agree_desc">Ich stimme den Nutzungsbedingungen zu</string>
    <string name="backup_verizon_default_price_desc">V CAST Media Manager Kostenlos für 500MB</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_desc">Erzählen Sie mir mehr</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_dialog_title">Über die Verizon Sicherung</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_dialog_desc">"Es stehen Ihnen %s an freiem Speicherplatz für die Sicherung Ihrer Medien zur Verfügung

Verizon schützt die Inhalte Ihrer Telefone durch regelmäßige Sicherungen auf gesicherten Servern.

Sie können die Menge an Speicherplatz jederzeit über den V CAST Media Manager erhöhen."</string>
    <string name="backup_verizon_snapshot_desc">"Verizon kann die Medien von diesem Telefon automatisch in Ihrem Backup Assistant Plus Online-Speicher sichern.

Drücken Sie auf Weiter, um auszuwählen, welche Medien gesichert werden sollen."</string>
    <string name="set_up_question">Möchten Sie Ihr Google-Konto einrichten?</string>
    <string name="set_up_now">Jetzt einrichten?</string>
    <string name="set_up_instruction">Mit einem Google-Konto werden Ihre Kontakte, Kalendereinträge und E-Mails automatisch zwischen Ihrem Telefon und Ihrem Computer synchronisiert.</string>
    <string name="why_use_google_account">Wozu ein Google-Konto?</string>
    <string name="google_account_set_up_button_message">Konto einrichten</string>
    <string name="setup_complete">Setup abgeschlossen</string>
    <string name="your_device_is_now_ready">Ihr Gerät ist nun bereit.</string>
    <string name="keypad_tutorial_instruction">Erlernen Sie die schnelle Texteingabe. Machen Sie sich keine Sorge um das Drücken falscher Tasten — die Software korrigiert Fehler für Sie.</string>
    <string name="keypad_tutorial_button_message">Tastaturanleitung</string>
    <string name="keypad_tutorial_enjoy_your_thunderbolt">Haben Sie viel Spaß mit Thunderbolt!</string>
    <string name="guided_tours_title">Angeleitete Touren</string>
    <string name="guided_tours_desc">Ihr Telefon wurde erfolgreich konfiguriert. Wählen Sie eine der folgenden Optionen aus, um mehr über Ihr Telefon und über My Verizon Mobile zu erfahren.</string>
    <string name="guided_tours_enjoy_desc">Haben Sie viel Spaß mit %s!</string>
    <string name="guided_tours_basic_setup">Grundlegende Einrichtung und Verwendung der Videos</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_video">My Verizon Video</string>
    <string name="guided_tours_keypad_tutorial">Tastaturanleitung</string>
    <string name="guided_tours_beats_audio">Probieren Sie HD-Video mit Beats Audio™ aus</string>
    <string name="guided_tours_device_navigation">Grundlegende Gerätenavigation</string>
    <string name="guided_tours_calling_messaging">Anrufe und Nachrichten</string>
    <string name="guided_tours_email_setup">E-Mail-Setup</string>
    <string name="guided_tours_wifi_bluetooth">WLAN- und Bluetooth-Einrichtung</string>
    <string name="guided_tours_global_setup">Allgemeine Einrichtung</string>
    <string name="guided_tours_show_me">Anzeigen-Anleitungen zeigen</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon">Sie können Ihr Kontoerlebnis mit My Verizon Mobile verbessern:</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_1">- Kontostand prüfen</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_2">- Nutzung prüfen</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_3">- Bezahlungen machen</string>
    <string name="guided_tours_button_message">Zu My Verizon wechseln</string>
    <string name="tutorial_app_name">Anleitungen</string>
    <string name="tutorial_instruction_oobe">Wählen Sie ein Thema aus, um Videoanleitungen anzuschauen. Drücken Sie zum Beenden auf Schließen.</string>
    <string name="tutorial_instruction">Wählen Sie ein Thema aus, um Videoanleitungen anzuschauen.</string>
    <string name="customized_your_mescreen">Startseite benutzerdefinieren</string>
    <string name="tutorial_icon_title">Mehr erfahren</string>
    <string name="mecha_tutorial_title">Mecha-Lern-Center</string>
    <string name="tutorial_title">Mehr erfahren</string>
    <string name="tutorial_description_oobe">Mehr erfahren über:</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_1">Persönliche Einrichtung des Startbildschirms mit Widgets</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_2">Durchsuchen von Facebook- und Flickr-Updates in Kontakte</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_2_1">Durchsuchen von Facebook-Updates in Kontakte</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_3">Senden und Empfangen von Twitter-Updates</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_4">Schnelles Auffinden von Kontakten mit Smart Dialing</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_5">Viele weitere coole Features</string>
    <string name="mecha_tutorial_description_oobe">Ihr Telefon wurde erfolgreich konfiguriert. Wählen Sie eine der folgenden Optionen aus, um mehr über Ihr Telefon und über Verizon Apps zu erfahren.</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1">Grundlegende Einrichtung und Verwendung der Videos</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_1">Grundlegende Gerätenavigation</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_2">Anrufe und Nachrichten</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_3">E-Mail-Einrichtung</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_4">WLAN- und Bluetooth-Einrichtung</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_5">Allgemeine Einrichtung</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2">Verizon-Videos</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2_1">My Verizon</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2_2">Speichern von Kontakten und Medien</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_3">Weitere Informationsvideos</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_3_1">Videos introduction videos specific to the device</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_4">Applikationsassistenten kennenlernen</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_5">Verizon fragen</string>
    <string name="tutorial_explore_app_title">Applikationen kennenlernen</string>
    <string name="tutorial_explore_app_description">Erfahren Sie mehr über andere Verizon-Applikationen auf Ihrem Gerät.</string>
    <string name="v_cast_tones">V CAST Töne</string>
    <string name="v_cast_music">V CAST Musik</string>
    <string name="v_cast_songid">V CAST Lied-ID</string>
    <string name="v_cast_video">V CAST Video</string>
    <string name="v_cast_media_manager">V CAST Medien-Manager</string>
    <string name="vz_navigator">VZ Navigator</string>
    <string name="visual_voice_mail">Visual Voice Mail</string>
    <string name="city_id">Orts-ID</string>
    <string name="backup_assistant">Backup Assistant</string>
    <string name="skype_mobile">Skype Handy</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_bottom">Auf:</string>
    <string name="application_name">Name</string>
    <string name="application_description">Beschreibung</string>
    <string name="application_summary">Zusammenfassung</string>
    <string name="v_cast_tones_summary">Entfalten Sie Ihre Persönlichkeit und passen Sie Ihr Telefon mit Klingeltönen und Freizeichen von V CAST Töne auf Ihren eigenen Stil an.  Wählen Sie unter Hunderttausenden von Musiktiteln und Klängen Ihrer beliebtesten Interpreten aus. V CAST Töne hat einfach alles, von Rap bis Pop, von Country bis Heavy Metal.  Verwalten Sie Ihre Klingeltöne und Freizeichen, erstellen Sie eigene Musikboxen, kaufen und verwalten Sie vorhandene Musikboxen und haben Sie Spaß an personalisierten Empfehlungen -- und all dies auf Ihrem Handy.</string>
    <string name="v_cast_music_summary">"MOD 2.8 und früher
 Millionen von Musiktiteln direkt über ein Telefon mit Musikfunktion.

 Mit V CAST Musik können Sie Lieder Ihrer Lieblingsinterpreten jederzeit direkt auf Ihrem Telefon kaufen. Sehen Sie, was neu und angesagt ist und durchsuchen Sie Musik nach Album, Interpret, Genre oder Titel. Sie können auch nach Album, Interpret oder Musiktitel suchen.

 MOD 3.x und früher
 Millionen von Musiktiteln direkt über ein Telefon mit Musikfunktion.

 Mit V CAST Musik können Sie Musiktitel, Klingeltöne und Freizeichen kaufen. Darüber hinaus sparen Sie Geld mit \"Bündeln\", welche Musiktitel, Klingeltöne und/oder Freizeichen zu einem ermäßigten Preis in einem Paket enthalten. Zu weiteren aufregenden unterstützten Features gehören Musikboxen, Wiedergabelisten, Freundesempfehlungen, Wunschlisten, Künstlerhinweise und vieles mehr!"</string>
    <string name="v_cast_songid_summary">Wie heißt dieses tolle Lied? Mit V CAST Lied-ID erhalten Sie umgehend Informationen über Titel, Interpret und Album zu einem bestimmten Lied, das Ihnen gefällt. Dabei kann es sich um Jazz, Rap, Latin, House, Rock, Electronica und vielem mehr handeln. Nach nur einem Klicken erhalten Sie eine Vorschau und Sie können den Musiktitel von V CAST Musik herunterladen. Schauen Sie sich eine Vorschau an, bevor Sie etwas kaufen. Es gibt keine Gewähr für ID-Ergebnisse.</string>
    <string name="v_cast_video_summary">V CAST bietet Ihnen auf Abruf Ihre Lieblings-Fernsehprogramme, Sportsendeungen und Unterhaltungsvideos und Sie können Inhalte live auswählen. Alle Episoden von Fernsehdramen großer Netzwerke, tolle Programme für Kinder und die aktuellsten Sporthöhepunkte.</string>
    <string name="v_cast_media_manager_summary">Dieser Medien- und Dateiverwaltungsdienst umfasst Online-Speicherung sowie eine Vielzahl von Funktionen zum Zugriff, Schutz, Teilen und Wiedergeben von Inhalten aus dem Web und von Ihrem Telefon. Besuchen Sie www.verizonwireless.com/vmm, um mehr zu erfahren und den Dienst zu abonnieren.</string>
    <string name="vz_navigator_summary">Nutzen Sie mehr von Ihrem GPS als nur die Grundfunktionen...eine hervorragende Sprachnavigation und 3D-Karten mit Verkehrslage berücksichtigender Routenplanung und gesprochenen Hinweisen auf Vorfälle. PLUS: Infos zu Spielfilmen und Veranstaltungen, Benzinpreise, Suche vor Oret und gesprochene Adresseneingabe.</string>
    <string name="visual_voice_mail_summary">Visual Voice Mail können Sie auf Nachrichten zugreifen und sie verwalten, ohne die Mailbox anrufen zu müssen. Scrollen Sie durch einen Posteingang, um Nachrichten anzuhören, sie zu löschen oder ihnen zu antworten. Antworten Sie umgehend per Rückruf oder SMS.</string>
    <string name="city_id_summary">Orts-ID ist eine verbesserte Anrufe-ID-Funktion, bei der automatisch der Ort und das Land des eingehenden Anrufs angezeigt wird.  Orts-ID umfasst Tausende von Städten in Nordamerika und bietet Ihnen so eine wichtige Hilfe bei der Indentifizierung unbekannter Anrufe und bei der besseren Verwaltung Ihrer Komunikationen.</string>
    <string name="backup_assistant_summary">"Mit dem Backup Assistant können Sie das Adressbuch des Telefons auf einem gesicherten Server abspeichern. Sollten Sie das Telefon verlieren oder es beschädigt werden, können Sie das Adressbuch mit dem Backup Assistant auf einem anderen Telefon wiederherstellen.
 Beachten Sie die Nutzungsbedingungen. Die Ergebnisse können unterschiedlich ausfallen."</string>
    <string name="skype_mobile_summary">"Skype Handy bietet Ihnen einen hochqualitativen Ich sehe Dich, Du siehst mich Videoanrufdienst über ein 4G LTE Netz, so dass Sie die schönen Momente im Leben direkt mit Freunden und Familie genießen können. Skype Handy Videoanrufe können an alle Skype-Endpunkte gesendet werden, die in der Lage sind, Video zu empfangen, z. B. Handys, PCs oder Fernsehgeräte.
 Das Absetzen von Videoanrufen ist so einfach wie das Absetzen herkömmlicher Sprachanrufe. Sie können mit einem Videoanruf beginnen oder einen Skype-Sprachanruf zu einem Videoanruf machen. Videoanrufe beginnen mit der nach vorne gerichteten Kamera auf dem Handy. Sie können anschließend jederzeit zur nach hinten gerichteten Kamera wechseln."</string>
    <string name="slide_keypad_title">Schieben Sie die Tastatur heraus, um Text einzugeben</string>
    <string name="slide_keypad_subtitle">Schieben Sie die Tastatur heraus, wenn Sie etwas eintippen möchten</string>
    <string name="account_setup_name">Konten einrichten</string>
    <string name="mail_account_description">Sie können E-Mails, Kontakte und Kalendertermine synchronisieren, wenn Sie die folgenden Kontotypen einstellen.</string>
    <string name="mail_account_title">Konten</string>
    <string name="google">Google-Konto</string>
    <string name="aab">AT&amp;T-Adressbuch</string>
    <string name="other">Anderes Mailkonto</string>
    <string name="orange_mail">Orange-Mail-Konto</string>
    <string name="orange_3rd_party_mail">Mobile E-Mail</string>
    <string name="tmo_mail">T-Online-E-Mail-Konto</string>
    <string name="o2_mail">o2-E-Mail-Konto</string>
    <string name="my_mail">Eigenes E-Mail-Konto</string>
    <string name="bell_net_mail">Bell.net-Konto</string>
    <string name="aol_mail">AOL-Mail-Konto</string>
    <string name="yahoo_mail">Yahoo-Mail-Konto</string>
    <string name="rus_mts_mail">Яндекс</string>
    <string name="ru_mail">mail.ru</string>
    <string name="community">MyCommunity</string>
    <string name="sympatico_ca_mail">Sympatico.ca-E-Mail-Konto</string>
    <string name="community_myphonebook">MyPhonebook</string>
    <string name="community_mycommunity">MyCommunity</string>
    <string name="community_updating_status">Aktualisiert Status…</string>
    <string name="community_service_not_available">Konto-Status kann nicht aktualisiert werden</string>
    <string name="backup_up_my_settings_title">Eigene Einstellungen sichern</string>
    <string name="backup_up_my_settings_content">"Ihre Einstellungen (z. B. Lesezeichen und WLAN-Kennwörter) können automatisch auf Ihrem Google-Konto gesichert werden. Wenn Sie sich ein neues Telefon zulegen, werden die existierenden Einstellungen auf das neue Telefon kopiert.

 Sie können die Backup-Einstellungen jederzeit in den Einstellungen unter Datenschutz ändern.

Persönliche Einstellungen auf Ihrem Google-Konto sichern."</string>
    <string name="social_netowrk_name">Soziale Netzwerke einrichten</string>
    <string name="social_network_description">Richten Sie Ihre bevorzugten Sozialnetzwerke ein. Sie können dann Updates in Kontakte und Alben senden und empfangen</string>
    <string name="social_netowrk_title">Soziale Netzwerke</string>
    <string name="facebook_summary">Lesen und posten Sie Updates in Kontakte und Alben</string>
    <string name="flickr_summary">Schauen Sie sich Bilder in den Alben an und laden Sie welche hoch</string>
    <string name="twitter_summary">Lesen und Schreiben von Tweets in HTC Peep</string>
    <string name="plurk_summary">Aktuelle Nachrichten in Plurk lesen und schreiben</string>
    <string name="logout_summary">Zum Einrichten tippen</string>
    <string name="warning">Warnung</string>
    <string name="logout_message">Wenn Sie sich abmelden, können Daten, die Sie hochladen, verloren gehen. Drücken Sie auf Ja, um sich abzumelden, und auf Nein, um den Vorgang abzubrechen.</string>
    <string name="error_message">Es ist ein Fehler aufgetreten. Versuchen Sie es später erneut.</string>
    <string name="collect_diagnostics_title">Diagnosedaten sammeln</string>
    <string name="collect_diagnostics_desc">"Als Teil unserer Bemühungen, die bestmögliche Netzqualität und das bestmögliche Geräteerlebnis zu bieten, haben wir dieses Gerät mit Diagnose-Software ausgestattet.

In Übereinstimmung mit T-Mobiles Bestimmungen zum Datenschutz sammelt diese Software Diagnosedaten, damit T-Mobile technische Probleme mit dem Gerät oder Dienst besser lösen kann.

Für die Übertragung von Diagnosedaten werden keine Gebühren berechnet und sie wird nicht auf die T-Mobile Datennutzung angerechnet.

Die Software zeichnet keine Inhalte Ihrer Anrufe oder Nachrichten auf.

Sie können diese Funktion deaktivieren, indem Sie Einstellungen und anschließend \"Datenschutz\" und \"Diagnosedaten sammeln\" auswählen."</string>
    <string name="allow_collect_diagnostics">Ja, ich möchte Diagnosedaten mit T-Mobile teilen.</string>
    <string name="on_screen_title">Benutzen der Displaytastatur</string>
    <string name="sip_descrip_txt">Erlernen Sie die schnelle Texteingabe. Machen Sie sich keine Sorgen um Tippfehler - die Software korrigiert Fehler für Sie.</string>
    <string name="touch_to_type_hint">Hier tippen, um mit der Eingabe zu beginnen</string>
    <string name="sip_hint_1">Drücken Sie die Rückpfeil-Taste,</string>
    <string name="sip_hint_2">um die Tastatur auszublenden.</string>
    <string name="data_sync_title">Daten automatisch synchronisieren</string>
    <string name="data_sync_message">Ihr Telefon kann automatisch Daten herunterladen, damit stets die aktuellsten Wetterdaten und Aktienkurse zur Verfügung stehen. Wenn Sie keine Daten-Flatrate besitzen und diese Option auswählen, können vom Netzbetreiber zusätzliche Gebühren erhoben werden.</string>
    <string name="data_sync_checkbox">Internetdaten automatisch synchronisieren</string>
    <string name="timezone_title">Aktuelle Zeit einstellen</string>
    <string name="timezone_summary">Ihre aktuelle Zeitzone kann nicht ermittelt werden. Tippen Sie unten, um Uhrzeit und Datum einzustellen.</string>
    <string name="timezone_title_set_date">Datum einstellen</string>
    <string name="timezone_title_set_timezone">Zeitzone auswählen</string>
    <string name="timezone_title_set_time">Uhrzeit einstellen</string>
    <string name="location_sharing_title">Google-Standort verwenden</string>
    <string name="location_sharing_message">Googles Ortsdienst stellt Anwendungen Ihren ungefähren Ort mit Hilfe des GPS bereit.</string>
    <string name="location_disable_message">Sie können diese Funktionen in den Einstellungen unter Standort und unter Suche deaktivieren.</string>
    <string name="yes_agree">"Googles Ortsdienst erlauben, anonym Ortsdaten zu sammeln.  Die Sammlung findet selbst dann statt, wenn keine Anwendungen ausgeführt werden."</string>
    <string name="privacy_agree">Mein Standort für Google-Suchen und andere Google-Dienste verwenden.</string>
    <string name="vzw_phone_activating">Aktiviert...</string>
    <string name="vzw_phone_activation">Telefonaktivierung</string>
    <string name="vzw_phone_activation_wait_message">Warten Sie bitte, während Ihr Telefon eine Verbindung mit Verizon Wireless herstellt und automatisch aktiviert wird.</string>
    <string name="vzw_phone_activation_problem">Bei der Aktivierung des Telefons gab es ein Problem. Wenden Sie sich an den Kundendienst.</string>
    <string name="vzw_phone_activation_Congratulations">Herzlichen Glückwunsch! Das Telefon ist jetzt aktiviert.</string>
    <string name="vzw_location_sharing_title">Standortgenehmigung</string>
    <string name="vzw_location_title">Verizon Ortsdienste</string>
    <string name="vzw_location_summary">Von Verizon Wireless bereitgestellte Ortsdienste verwenden</string>
    <string name="vzw_location_dialog_description">Wenn Sie \"Verizon Ortsdienste\" auswählen, ermöglichen Sie Verizon Wireless und Dritten, einen authentifizierten und bestätigten Zugriff mit ortsbasierten Diensten auf bestimmte Standortinformationen, welche über dieses Gerät und/oder das Netz verfügbar sind.</string>
    <string name="vzw_what_would_you_backup_title">Was möchten Sie sichern?</string>
    <string name="vzw_use_network">Netzwerke verwenden</string>
    <string name="vzw_update_schedule">Aktualisierungshäufigkeit</string>
    <string name="vzw_wifi_network_only">Nur WLAN-Netzwerk</string>
    <string name="vzw_both_wifi_mobile">WLAN und mobile Netzwerke</string>
    <string name="vzw_cancel_btn_text">Abbrechen</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_title">Medien sichern</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_text">"Wenn \"Nur WLAN\" ausgewählt ist, wird für die Sicherung von Medien eine WLAN-Verbindung benötigt. Die Sicherung kann nur über WLAN durchgeführt werden.

Wenn \"WLAN oder das Verizon Wireless Datennetzwerk\" ausgewählt ist, wird das Mobilfunknetz genutzt, sollte WLAN nicht zur Verfügung stehen.

Bei der Nutzung des Mobilfunknetzes können je nach Datenvertrag oder Tarifvertrag Gebühren anfallen."</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_wifi_only_text">Nach der aktuellen Einstellung wird die Sicherung über WLAN durchgeführt. Für andere Sicherungsoptionen wechseln Sie bitte nach Einstellungen -> Konten &amp; Synchronisierung -> Backup Assistant Plus und tippen Sie auf Netze verwenden.</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_Dont_remind">Diese Meldung nicht wieder zeigen</string>
    <string name="vzw_update_schedule_morning">Jeder Morgen</string>
    <string name="vzw_update_schedule_morning_summary">(06:00-12:00)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_afternoon">Jeder Nachmittag</string>
    <string name="vzw_update_schedule_afternoon_summary">(12:00-18:00)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_evening">Jeder Abend</string>
    <string name="vzw_update_schedule_evening_summary">(18:00-00:00)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_latenight">Jede späte Nacht</string>
    <string name="vzw_update_schedule_latenight_summary">(00:00-06:00)</string>
    <string name="vzw_back_music">Musik</string>
    <string name="vzw_back_pictures">Bilder</string>
    <string name="vzw_back_videos">Videos</string>
    <string name="std_location_title">Eigenständige GPS-Dienste</string>
    <string name="std_location_summary">Ortsdienste basierend auf eigenständigem GPS verwenden</string>
    <string name="std_location_dialog_description">Wenn Sie \"Eigenständige GPS-Dienste\", auswählen, ermöglichen Sie den Zugriff auf alle Ortsinformationen durch Dritte über das Web oder andere Software oder Peripheriekomponenten, welche Sie auf dem Gerät installieren, herunterladen, hinzufügen oder anhängen können, bzw. durch andere Methoden. Mit der Aktivierung dieser Funktion setzen Sie Benutzern dieses Geräts bestimmten Risiken aus.</string>
    <string name="google_location_title">Google-Ortsdienste</string>
    <string name="google_location_summary">Von Google bereitgestellte Ortsdienste verwenden</string>
    <string name="setup_additional_accounts_title">Zusätzliche Konten einrichten</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description">Wenn Sie Konten einrichten, können Sie auf E-Mails und soziale Netzwerke zugreifen und neue Inhalte auf das Telefon herunterladen.</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description_tablet">Wenn Sie Konten einrichten, können Sie auf E-Mails und soziale Netzwerke zugreifen und neue Inhalte auf das Tablet herunterladen.</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description_chacha">Synchronisieren Sie E-Mails, Kontakte, Kalendertermine, soziale Updates und mehr, indem Sie zusätzliche Konten einrichten.</string>
    <string name="setup_additional_accounts_category1_title">Konten</string>
    <string name="add_accounts">Konto hinzufügen</string>
    <string name="add_accounts_summary">\@string/add_accounts_summary</string>
    <string name="general_progressbar_title">Verarbeitung...</string>
    <string name="setup_mail_social_network_category1_title">E-Mail</string>
    <string name="setup_mail_social_network_category2_title">Soziale Netzwerke</string>
    <string name="header_add_an_account">Konto hinzufügen</string>
    <string name="facebook_account">Facebook</string>
    <string name="facebook_account_instruction">Facebook account allows you to share with your friends and sync contacts, updates, photos, and events.</string>
    <string name="facebook_account_instruction_chacha">Richten Sie ein Facebook-Konto ein, um Ihre neuesten Updates in Facebook mit anderen zu teilen.</string>
    <string name="facebook_account_instruction_signed_in">Sie haben Ihr Facebook-Konto erfolgreich bei HTC Sense eingerichtet. Sie können jetzt Updates in Kontakte, Alben und Kalender lesen und posten und Sie können sich mit Freunden im Facebook-Chat unterhalten.</string>
    <string name="facebook_account_setup_account">Konto einrichten</string>
    <string name="chooseoperator">Netzbetreiber auswählen</string>
    <string name="tell_htc_title">HTC Tell</string>
    <string name="tell_htc_desc">HTC Tell ist eine Software, die im Hintergrund auf Ihrem Telefon läuft und es HTC ermöglicht, anonyme Informationen darüber zu sammeln, wie Sie das Telefon verwenden. Der Hauptzweck für das Sammeln dieser Informationen ist, unsere Telefone einfacher und bedienfreundlicher in der Anwendung zu machen. Bitte lesen Sie die <a href="oobe_tell_htc://">Datenschutzerklärung für HTC mitteilen</a> , um zu verstehen, wie HTC diese Informationen sammeln und verwenden wird.</string>
    <string name="tell_htc_desc_tablet">HTC Tell ist eine Software, die im Hintergrund auf Ihrem Tablet läuft und es HTC ermöglicht, anonyme Informationen darüber zu sammeln, wie Sie das Tablet verwenden. Der Hauptzweck für das Sammeln dieser Informationen ist, unsere Tablets einfacher und bedienfreundlicher in der Anwendung zu machen. Bitte lesen Sie die <a href="oobe_tell_htc://">Datenschutzerklärung für HTC mitteilen</a> , um zu verstehen, wie HTC diese Informationen sammeln und verwenden wird.</string>
    <string name="tell_htc_yes_agree_msg">HTC das Sammeln und Verwenden anonymer Daten gemäß der Datenschutzerklärung für HTC mitteilen erlauben.</string>
    <string name="tell_htc_disable_agree_msg">Möchten Sie HTC Tell wirklich deaktivieren? Wir freuen uns über Ihre Hilfe bei der Verbesserung unserer Produkte und Dienstleistungen.</string>
    <string name="wifi_networks_detected_title">WLAN-Netze erkannt</string>
    <string name="wifi_networks_detected_message">Wenn Sie eine WLAN-Verbindung herstellen, kann sich der Einrichtungsvorgang beschleunigen.</string>
    <string name="wifi_networks_detected_checkbox_message">Mit WLAN-Netz verbinden</string>
    <string name="location_enable_warning_title">Ortsdienst deaktivieren?</string>
    <string name="location_enable_warning_message">Mit der Deaktivierung der Ortssammlung wird gleichzeitig auch der Ortsdienst deaktiviert, welcher von bestimmten Anwendungen für automatische Updates benötigt wird. Soll der Ortsdienst wirklich deaktiviert werden?</string>
    <string name="lockscreen_sim_unlock_progress_dialog_message">Entsperren der SIM-Karte und Einrichtung des Telefons…</string>
    <string name="Sync_data_title">Programmierte Synchronisierung</string>
    <string name="Sync_data_title_set_auto">Daten automatisch synchronisieren</string>
    <string name="Sync_data_title_set_never">Daten manuell synchronisieren</string>
    <string name="Sync_data_content_set_auto">Daten für E-Mail, Kontakte, Wetter und andere Dienste synchronisieren.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_auto_chacha">Daten für mich synchronisieren.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_never">Nicht synchronisieren. Ich werde die Daten manuell synchronisieren.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_never_chacha">Ich möchte Daten manuell synchronisieren.</string>
    <string name="Sync_data_description">Wenn Sie keine Daten-Flatrate nutzen, können vom Netzbetreiber für die Synchronisierung von Daten zusätzliche Gebühren erhoben werden.</string>
    <string name="Sync_data_description_brightstar">Für bestimmte Applikationen auf diesem Gerät ist eine Datennetzverbindung erforderlich, für die zusätzliche Gebühren berechnet werden kann. Wir empfehlen Ihnen, sich einen Internetdatentarif zu besorgen. Weitere Einzelheiten erhalten Sie von Ihrem Netzbetreiber.</string>
    <string name="Internet_connection_title">Internetverbindung</string>
    <string name="Internet_connection_type_title">Verbindungstyp</string>
    <string name="Internet_connection_yes_4g">Yes 4G oder WLAN</string>
    <string name="Internet_connection_mobile">Mobiles Netzwerk oder WLAN</string>
    <string name="Internet_connection_title_set_wifi">Nur WLAN</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_yes_4g">Yes 4G als primäre Internetverbindung nutzen.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_mobile">Wählen Sie diese Option, falls Sie einen Datentarif nutzen.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_mobile_chacha">Ich besitze einen Datentarif.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi">Wählen Sie diese Option, falls Sie keinen Datentarif nutzen.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_chacha">Ich besitze keinen Datentarif.</string>
    <string name="Internet_connection_description">Sie können diese Optionen jederzeit in den Einstellungen ändern.</string>
    <string name="ota_title_need_ota">Telefonaktivierung</string>
    <string name="ota_title_try_again">Problem bei Aktivierung</string>
    <string name="ota_title_failed">Problem bei Aktivierung</string>
    <string name="ota_title_success">Handy wurde erfolgreich aktiviert</string>
    <string name="activate">Aktivieren</string>
    <string name="try_again">Aktivierung erneut versuchen</string>
    <string name="ota_description_need_ota">"Drücken Sie die \"Aktivieren\"-Taste, um das Telefon zu verwenden.

Die Aktivierung kann ein paar Momente dauern.

Warten Sie bitte, während das Telefon aktiviert wird."</string>
    <string name="ota_description_try_again">Bei der Aktivierung des Telefons gab es ein Problem. Versuchen Sie es erneut oder wenden Sie sich an den Kundendienst.</string>
    <string name="ota_description_failed">Bei der Aktivierung des Telefons gab es ein Problem. Wenden Sie sich an den Kundendienst.</string>
    <string name="ota_description_success">"Herzlichen Glückwunsch!

Ihr neues Verizon Wireless Telefon wurde aktiviert.

Ihre Telefonnummer ist: %s"</string>
    <string name="back_up_title">Eigene Einstellungen sichern</string>
    <string name="back_up_content">Ihre Einstellungen (z. B. Lesezeichen und WLAN-Kennwörter) können automatisch auf Ihrem Google-Konto gesichert werden. Wenn Sie sich dann ein neues HTC-Telefon zulegen, können Sie Ihre Einstellungen auf das neue Telefon kopieren.</string>
    <string name="back_up_description">Sie können Ihre Sicherungseinstellungen jederzeit in den Einstellungen unter Datenschutz ändern.</string>
    <string name="back_up_check_message">Eigene Einstellungen im Google-Konto sichern</string>
    <string name="csl_loading">Ladevorgang läuft...</string>
    <string name="csl_title">Connection setup</string>
    <string name="csl_name_1">1O1O (Apps. and setting)</string>
    <string name="csl_name_2">one2free (Apps. and setting)</string>
    <string name="csl_name_3">1O1O (setting only)</string>
    <string name="csl_name_4">one2free (setting only)</string>
    <string name="csl_name_5">New World Mobility(setting only)</string>
    <string name="transfer_data_title">Meine Inhalte übertragen</string>
    <string name="transfer_data_title_chacha">Einfache Übertragung</string>
    <string name="transfer_data_content">Abhängig von den Fähigkeiten Ihres alten Telefons können Sie auch Kontakte und andere Daten via Bluetooth auf Ihr neues HTC Telefon verschieben.</string>
    <string name="transfer_data_content_tablet">Abhängig von den Fähigkeiten Ihres alten Telefons können Sie auch Kontakte und andere Daten via Bluetooth auf Ihr neues HTC Tablet verschieben.</string>
    <string name="transfer_data_content_chacha">Übertragen Sie Dinge von Ihrem alten Telefon über Bluetooth zu Ihrem neuen HTC-Telefon.</string>
    <string name="transfer_data_button_message">Meine Inhalte übertragen</string>
    <string name="transfer_data_button_message_chacha">Dinge übertragen</string>
    <string name="htc_account_set_up_title">HTC Sense</string>
    <string name="htc_account_set_up_content">Ein HTC Sense-Konto bietet Ihnen folgende Möglichkeiten...</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_01">Laden Sie neue HTC-Anwendungen, Widgets, Hintergrundbilder und vieles mehr auf das Telefon herunter</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_02">Greifen Sie auf das Telefon aus der Ferne zu</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_03">Teilen Sie Dinge mit Freunden, welche HTC-Telefone besitzen</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_04">Registrieren Sie Ihr Telefon bei HTC</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_05">Kontakte von Standard-Google Mail- und Exchange-Konten synchronisieren</string>
    <string name="htc_account_set_up_button_message">Konto einrichten</string>
    <string name="htc_account_signed_in_title">HTC Sense</string>
    <string name="htc_account_signed_in_description_01">Sie haben sich erfolgreich bei Ihrem HTC Sense Konto angemeldet.</string>
    <string name="htc_account_signed_in_link"><a href="http://www.htcsense.com">www.htcsense.com</a></string>
    <string name="htc_account_signed_in_description_02">um auf Ihr Telefon online zuzugreifen.</string>
    <string name="kaixin001_title">Kaixin001</string>
    <string name="kaixin001_summary">Updates in Kaixin001 lesen und posten</string>
    <string name="sinaweibo_title">Sina Weibo</string>
    <string name="sinaweibo_summary">Updates in Sina Weibo lesen und posten</string>
    <string name="jiepang_title">JiePang</string>
    <string name="jiepang_summary">Updates in JiePang lesen und posten</string>
    <string name="renren_title">RenRen</string>
    <string name="renren_summary">Updates in RenRen lesen und posten</string>
    <string name="welcome_activity_title">Willkommen beim Setup-Assistenten</string>
    <string name="welcome_preface">Dieser Setup-Assistent hilft Ihnen bei der freien Einrichtung Ihres Telefons in wenigen Schritten. Er hilft Ihnen folgendermaßen, Ihr Verizon Wireless Telefon optimal zu nutzen:</string>
    <string name="welcome_notice1">Im weiteren Verlauf erhalten Sie Hilfe bei der Sicherung Ihrer wichtigen Daten.</string>
    <string name="welcome_notice2">Der Fortschritt wird auf der Schaltfläche auf dem Display angezeigt. Sie können Schritte jederzeit überspringen.</string>
    <string name="privacy_caution_title">Hinweis zum Datenschutz</string>
    <string name="privacy_caution_information">"Dieses Telefon kann seinen eigenen Standort ermitteln. Dies ist für Dienste wie z. B. Navigation, Shopping und Wetter nützlich. Um Ihre Privatsphäre zu schützen, stellen Sie sicher, dass die Firmen, von denen Sie etwas herunterladen, vertrauenswürdig sind, und lesen Sie deren Bestimmungen zum Datenschutz und zur Datenveröffentlichung sorgfältig durch.

Die Standort- und Datenschutz-Einstellungen können Sie über das Einstellungen-Menü ändern."</string>
    <string name="skip_backup_text">Sicherung überspringen</string>
    <string name="backup_warning_text">"Für die Sicherung Ihrer Inhalte in der Zukunft benötigt Verizon, dass Sie sich mit einem der zuvor aufgelisteten E-Mail-Konten verbinden.

Der Benutzername und das Kennwort für das E-Mail-Konto werden genutzt, um alle Daten auf Ihren zukünftigen Telefonen wiederherzustellen."</string>
    <string name="about_verizon_backup_title">Über die Verizon Sicherung</string>
    <string name="about_verizon_backup_text">"Es stehen Ihnen 500MB an freiem Speicherplatz für die Sicherung Ihrer Medien zur Verfügung.

Verizon schützt die Inhalte Ihrer Telefone durch regelmäßige Sicherungen auf gesicherten Servern.

Sie können die Menge an Speicherplatz jederzeit durch Zugriff auf Backup Assistant Plus erhöhen."</string>
    <string name="restore_your_media_title">Medien wiederherstellen</string>
    <string name="restore_your_media_text">"Es wurde erkannt, dass Sie Medien aus einem früheren Telefon bei Verizon gespeichert haben.

Verizon kann die Medien automatisch auf diesem Telefon wiederherstellen."</string>
    <string name="restore_your_media_allow">Medien von meinem früheren Telefon auf diesem Telefon wiederherstellen</string>
    <string name="restore_your_media_connect_msg">Nachdem das Setup beendet wurde, werden Ihre Medien über WLAN wiederhergestellt. Sollte WLAN nicht verfügbar sein, wird die Wiederherstellung in der herunterziehbaren Benachrichtigungsleiste in die Warteschleife gelegt.</string>
</resources>
