<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Hindi nakakonekta ang iyong tablet sa isang serbisyo ng data sa mobile. Upang tingnan ang impormasyong ito ngayon, pumunta sa %s sa isang web browser.</string>
    <string name="activation_text">Pindutin ang <b>I-activate</b>" upang i-activate ngayon ang serbisyo sa iyong mobile. (Maaari itong tumagal nang ilang minuto.)

O pindutin ang "<b>Laktawan</b> upang i-set up sa halip ang iyong tablet gamit ang isang koneksyon sa Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Hanggang sa i-activate mo ang iyong serbisyo ng data sa mobile, hindi gagana ang karamihan sa mga tampok ng iyong tablet.

Kung mas gusto mong lumaktaw ngayon, makakapag-activate ka sa ibang pagkakataon sa Mga Setting."</string>
    <string name="activation_failure_text">"Hindi ma-activate ang iyong serbisyo ng data sa mobile. Maaaring isa itong pansamantalang problema.

Kung mas gusto mong lumaktaw ngayon, tiyaking mag-activate sa ibang pagkakataon sa Mga Setting. Hanggang sa mag-activate ka, hindi gagana ang karamihan sa mga tampok ng iyong tablet."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Hindi ma-activate ang iyong serbisyo ng data sa mobile. Maaaring isa itong pansamantalang problema, at maaaring malutas sa pamamagitan ng pag-restart ng tablet.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Naganap ang isang error na nangangailangan ng pag-shut down at pag-restart ng iyong tablet bago magawa ang isa pang pagsubok sa pag-activate. Awtomatikong masa-shut down ang iyong tablet sa loob ng 60 segundo, o maaari mong pindutin ang <b>I-shut down ngayon</b>".

Sa sandaling na-shut down na ang iyong tablet, pindutin ang Power button nito upang i-restart ito."</string>
    <string name="name_activity_title">Ang tablet na ito ay pagmamay-ari ni...</string>
    <string name="name_activity_text">Ginagamit ng tablet ang iyong pangalan upang i-personalize ang ilang apps.</string>
    <string name="tos_agreement_text">"Sumasang-ayon ka na maaaring tumanggap at mag-install ng mga update mula sa Google ang iyong tablet.

Ang iyong paggamit ng tablet na ito ay napapailalim sa patakaran sa privacy at iba pang mga tuntunin. "<annotation id="learn_more">Matuto nang higit pa</annotation></string>
    <string name="setup_complete_message">Na-set up at handa nang gamitin ang iyong tablet.</string>
    <string name="sim_missing_text">Basahin ang mga tagubiling kasama ng iyong tablet.</string>
</resources>
