<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Ενημέρωση</string>
    <string name="message">Ενώ γίνεται ενημέρωση του τηλεφώνου σας, δεν μπορείτε να πραγματοποιήσετε κλήσεις έκτακτης ανάγκης. Το τηλέφωνό σας θα επανεκκινηθεί κατά την ενημέρωση.</string>
    <string name="confirm_label">Μια ενημέρωση συστήματος είναι έτοιμη για λήψη και εγκατάσταση.</string>
    <string name="confirm_message">Το τηλέφωνό σας θα επαναφερθεί στις εργοστασιακές ρυθμίσεις. Όλα τα δεδομένα θα διαγραφούν. Δημιουργήστε αντίγραφα ασφαλείας των δεδομένων σας πριν από την εγκατάσταση.</string>
    <string name="download_later">Λήψη αργότερα</string>
    <string name="download_FW">Ενημέρωση συστήματος</string>
    <string name="progress_label">Εκτελείται λήψη ενημερώσεων</string>
    <string name="btn_cancel_download">Ακύρωση λήψης</string>
    <string name="state_running">Λήψη σε εξέλιξη. Αυτό ενδέχεται να καθυστερήσει λίγο.</string>
    <string name="state_stop">Επιτυχής λήψη</string>
    <string name="unknown">Άγνωστο</string>
    <string name="megabyte">MB</string>
    <string name="verifypackage">Επαλήθευση πακέτου ενημέρωσης…</string>
    <string name="label_remind_me_later">Υπενθύμιση αργότερα</string>
    <string name="msg_install_warning">Το τηλέφωνό σας θα επαναφερθεί στις εργοστασιακές ρυθμίσεις. Όλα τα δεδομένα θα διαγραφούν.</string>
    <string name="category_software_update">Ενημερώσεις λογισμικού</string>
    <string name="title_periodic_checkin">Προγραμματισμένος έλεγχος</string>
    <string name="summary_periodic_checkin">Μεταβείτε online και ελέγξτε για ενημερώσεις σύμφωνα με το πρόγραμμα από το διακομιστή</string>
    <string name="msg_data_warning_periodic">Η χρήση αυτής της υπηρεσίας μέσω της σύνδεσης του δικτύου κινητής τηλεφωνίας σας συνεπάγεται ενδεχομένως πρόσθετες χρεώσεις από την υπηρεσία παροχής ασύρματου δικτύου σας, αν δεν έχετε πρόγραμμα απεριόριστης λήψης δεδομένων. Ενεργοποίηση προγραμματισμένου ελέγχου;</string>
    <string name="title_warning_periodic_off">Απενεργοποίηση προγραμματισμένου ελέγχου</string>
    <string name="msg_warning_periodic_off">Προτείνουμε να διατηρήσετε την επιλογή αυτή ενεργοποιημένη, ώστε το λογισμικό του τηλεφώνου σας να παραμένει ενημερωμένο. Τα μηνύματα ελέγχου καταλαμβάνουν πολύ μικρή ποσότητα δεδομένων, είναι ανώνυμα και δεν περιλαμβάνουν προσωπικές πληροφορίες. Απενεργοποίηση προγραμματισμένου ελέγχου;</string>
    <string name="btn_turn_off">Απενεργοποίηση</string>
    <string name="btn_yes">Ναι</string>
    <string name="btn_no">Όχι</string>
    <string name="btn_check_now">Έλεγχος τώρα</string>
    <string name="msg_checking">Έλεγχος…</string>
    <string name="btn_settings">Ρυθμίσεις</string>
    <string name="title_up_to_date">Το τηλέφωνό σας έχει ενημερωθεί</string>
    <string name="msg_up_to_date">Δεν υπάρχουν διαθέσιμες ενημερώσεις για το τηλέφωνό σας.</string>
    <string name="title_downloading">Λήψη ενημέρωσης συστήματος</string>
    <string name="msg_downloading">Το τηλέφωνο πραγματοποιεί λήψη των ενημερώσεων λογισμικού.</string>
    <string name="title_download_prompt">Ενημέρωση συστήματος είναι διαθέσιμη</string>
    <string name="msg_download_prompt">Λήψη ακόλουθης ενημέρ. λογ. συστήματος;</string>
    <string name="label_download_now">Λήψη μέσω οποιασδήποτε διαθέσιμης σύνδεσης δεδομένων</string>
    <string name="label_download_now_4g">Λήψη μέσω δικτύου κινητής τηλεφωνίας, Wi-Fi ή 4G</string>
    <string name="label_download_via_wifi">Λήψη μέσω Wi-Fi ή καλωδίου μόνο</string>
    <string name="btn_ok">ΟΚ</string>
    <string name="btn_cancel">Ακύρωση</string>
    <string name="msg_data_warning">Η χρήση αυτής της υπηρεσίας μέσω της σύνδεσης του δικτύου κινητής τηλεφωνίας σας συνεπάγεται ενδεχομένως πρόσθετες χρεώσεις από την υπηρεσία παροχής ασύρματου δικτύου σας, αν δεν έχετε πρόγραμμα απεριόριστης λήψης δεδομένων. Λήψη ενημερώσεων τώρα;</string>
    <string name="title_download_wifi">Λήψη μέσω Wi-Fi ή καλωδίου</string>
    <string name="msg_download_wifi">Η λήψη θα ξεκινήσει όταν αποκατασταθεί η σύνδεση Wi-Fi ή η σύνδεση πρόσβασης στο Internet, και θα διακοπούν προσωρινά σε περίπτωση αποσύνδεσης.</string>
    <string name="msg_download_later">Το τηλέφωνό σας θα ελέγξει για ενημερώσεις την επόμενη φορά βάσει προγράμματος. Μπορείτε να ελέγξετε για ενημερώσεις χειροκίνητα στις Ρυθμίσεις.</string>
    <string name="msg_download_later_no_ui">Το τηλέφωνό σας θα ελέγξει για ενημερώσεις την επόμενη φορά βάσει προγράμματος.</string>
    <string name="title_update_corrupted">Η ενημέρωση έχει υποστεί αλλοίωση</string>
    <string name="msg_update_corrupted">"Η ληφθείσα ενημέρωση λογισμικού του συστήματος έχει υποστεί αλλοίωση.
Επιθυμείτε νέα λήψη της;"</string>
    <string name="btn_download">Λήψη</string>
    <string name="title_no_sd_card">Η κάρτα SD δεν είναι έτοιμη</string>
    <string name="msg_no_sd_card">Απαιτείται κάρτα SD για λήψη της ενημέρωσης συστήματος. Παρακαλούμε εισάγετε μια κάρτα SD και πιέστε OK ώστε να αρχίσει η λήψη, ή πιέστε Ακύρωση για να εξέλθετε.</string>
    <string name="title_no_space">Μη επαρκής χώρος</string>
    <string name="msg_no_space">"Δεν έχει απομείνει αρκετός ελεύθερος χώρος στην κάρτα αποθήκευσης του τηλεφώνου σας. Διαγράψτε κάποιο περιεχόμενο ή κάποιες εφαρμογές για να δημιουργήσετε τουλάχιστον %s MB ελεύθερο χώρο. 
Πιέστε \"Ρυθμίσεις\" πιο κάτω για να δημιουργήσετε περισσότερο ελεύθερο χώρο."</string>
    <string name="msg_no_space_no_ui">Δεν έχει απομείνει αρκετός ελεύθερος χώρος στην κάρτα αποθήκευσης του τηλεφώνου σας. Διαγράψτε κάποιο περιεχόμενο ή κάποιες εφαρμογές για να δημιουργήσετε τουλάχιστον %s MB ελεύθερο χώρο.</string>
    <string name="title_save_error">Σφάλμα αποθήκευσης ενημέρωσης</string>
    <string name="msg_save_error">Παρουσιάστηκε σφάλμα κατά την αποθήκευση της ενημέρωσης συστήματος στην κάρτα σας SD. Η ολοκλήρωση της διαδικασίας λήψης είναι αδύνατη. Επανατοποθετήστε την κάρτα σας SD και ελέγξτε ξανά για ενημερώσεις στο Ρυθμίσεις, στο Σχετικά με το τηλέφωνο.</string>
    <string name="msg_save_error_no_ui">Παρουσιάστηκε σφάλμα κατά την αποθήκευση της ενημέρωσης συστήματος στην κάρτα σας SD. Η ολοκλήρωση της διαδικασίας λήψης είναι αδύνατη.</string>
    <string name="title_install">Εγκατ. ενημέρ. λογ. συστ.</string>
    <string name="msg_install_prompt">Επιθυμείτε εγκατάσταση της ακόλουθης ενημέρωσης λογισμικού συστήματος;</string>
    <string name="label_install_now">Εγκατάσταση τώρα</string>
    <string name="label_install_later">Εγκατάσταση αργότερα</string>
    <string name="msg_install_later">Μπορείτε να αρχίσετε την εγκατάσταση από τη γραμμή ειδοποιήσεων οποιαδήποτε στιγμή.</string>
    <string name="title_cancel_installation">Ακύρωση εγκατάστασης</string>
    <string name="msg_cancel_installation">Αυτό θα διακόψει τη διαδικασία ενημέρωσης και θα διαγράψει το ληφθέν αρχείο ενημέρωσης συστήματος από το τηλέφωνο. Ακύρωση τώρα;</string>
    <string name="title_update_ready">Η ενημέρωση συστήματος είναι έτοιμη</string>
    <string name="msg_update_ready">Πιέστε για εγκατάσταση της ενημέρωσης συστήματος</string>
    <string name="summary_periodic_checkin_off">Η λειτουργία αυτή έχει απενεργοποιηθεί από τον παροχέα σας</string>
    <string name="msg_battery_low">Η ενημέρωση συστήματος είναι έτοιμη, αλλά η μπαταρία του τηλεφώνου σας είναι πολύ πεσμένη για να γίνει εγκατάσταση. Φορτίστε την μπαταρία στο 35% τουλάχιστον και ξεκινήστε την εγκατάσταση αργότερα.</string>
    <string name="msg_install_no_sd_card">Χρειάζεστε κάρτα SD για να δημιουργήσετε ένα αντίγραφο ασφαλείας με τα δεδομένα σας. Τοποθετήστε μια κάρτα SD και πατήστε OK για να συνεχίσετε ή πατήστε Ακύρωση για να παραλειφθεί η δημιουργία αντιγράφου ασφαλείας.</string>
    <string name="msg_install_no_space">Δεν υπάρχει αρκετός ελεύθερος χώρος στην κάρτα σας SD για να δημιουργήσετε ένα αντίγραφο ασφαλείας με τα δεδομένα σας. Τοποθετήστε μία νέα κάρτα SD και πατήστε OK για να συνεχίσετε ή πατήστε Ακύρωση για να παραλειφθεί η δημιουργία αντιγράφου ασφαλείας.</string>
    <string name="msg_telephony_warning">Δεν θα μπορείτε να χρησιμοποιήσετε το τηλέφωνό σας ούτε να πραγματοποιήσετε κλήσεις έκτακτης ανάγκης κατά τη διάρκεια της αναβάθμισης. Μην απενεργοποιήσετε το τηλέφωνό σας ή μην αφαιρέσετε την μπαταρία ή την κάρτα αποθήκευσης κατά τη διάρκεια της αναβάθμισης.</string>
    <string name="msg_backup_warning">Αν έχετε ενεργοποιήσει τη δημιουργία αντιγράφου ασφαλείας δεδομένων στο Ρυθμίσεις, μερικά από τα δεδομένα και τις ρυθμίσεις σας, όπως τα μηνύματα, οι σελιδοδείκτες και οι κωδικοί πρόσβασης Wi-Fi, θα διατηρηθούν, ωστόσο προτείνουμε να δημιουργήσετε ένα αντίγραφο ασφαλείας των δεδομένων σας πριν από την εγκατάσταση.</string>
    <string name="btn_discard">Απόρριψη</string>
    <string name="progress_label_verify">Επαλήθευση πακέτου</string>
    <string name="title_install_complete">Ενημέρωση λογισμικού συστήματος</string>
    <string name="msg_install_complete">Συγχαρητήρια!</string>
    <string name="msg_install_complete_info">Το τηλέφωνό σας ενημερώθηκε επιτυχώς με την έκδοση %s.</string>
    <string name="download_state_paused">Η λήψη διακόπηκε προσωρινά επειδή χάθηκε η σύνδεση Wi-Fi ή η σύνδεση πρόσβασης στο Internet.</string>
    <string name="title_update_available">Η ενημέρωση συστήματος είναι διαθέσιμη</string>
    <string name="msg_update_available">Πιέστε για λήψη της ενημέρωσης συστήματος</string>
    <string name="toast_download_progress">Εκτελείται λήψη ενημερώσεων λογισμικού. Ελέγξτε την πρόοδο στη λίστα ειδοποιήσεων.</string>
    <string name="title_battery_low">Μπαταρία χαμηλή</string>
    <string name="title_storage_full">Χώρος αποθήκευσης πλήρης</string>
    <string name="msg_storage_full">"Η ενημέρωση συστήματος είναι έτοιμη, αλλά δεν έχετε αρκετό ελεύθερο χώρο στο χώρο αποθήκευσης του τηλεφώνου σας. Απεγκαταστήστε μερικές εφαρμογές για να δημιουργήσετε ελεύθερο χώρο %sMB τουλάχιστον.

Πιέστε \"Ρυθμίσεις\" πιο κάτω για διαχείριση των εφαρμογών σας. Μπορείτε να ξεκινήσετε την εγκατάσταση αργότερα από τη λίστα ειδοποιήσεων."</string>
    <string name="msg_install_no_sd">Τοποθετήστε την κάρτα SD στην οποία αποθηκεύσατε τη ληφθείσα ενημέρωση λογισμικού συστήματος.</string>
    <string name="msg_install_share_sd">Αδύνατη η ανάγνωση της κάρτας SD στην οποία αποθηκεύσατε τη ληφθείσα ενημέρωση λογισμικού συστήματος, επειδή χρησιμοποιείται από το PC σας ως συσκευή αποθήκευσης USB. Αποσυνδέστε το USB για πρόσβαση στην κάρτα σας SD.</string>
    <string name="msg_download_share_sd">Η κάρτα SD σας δεν είναι διαθέσιμη για την αποθήκευση της ενημέρωσης λογισμικού συστήματος, επειδή χρησιμοποιείται από το PC σας ως συσκευή αποθήκευσης USB. Αποσυνδέστε το USB και πατήστε OK για να ξεκινήσει η λήψη ή πατήστε Άκυρο για έξοδο.</string>
    <string name="title_install_miss_file">Η ενημέρωση λείπει</string>
    <string name="msg_install_miss_file">Η ληφθείσα ενημέρωση λογισμικού συστήματος λείπει από την κάρτα σας SD. Επιθυμείτε να το λάβετε ξανά;</string>
    <string name="title_progress_paused">Η λήψη διακόπηκε προσωρινά</string>
    <string name="acu_status_update">Ενημέρωση</string>
    <string name="acu_status_new">Δημιουργία</string>
    <string name="acu_title_update_available">Ενημερώσεις εφαρμογής διαθέσιμες</string>
    <string name="acu_msg_update_available">Πιέστε για λήψη των ενημερώσεων εφαρμογής</string>
    <string name="acu_msg_download_prompt">Επιθυμείτε εγκατάσταση των ακόλουθων ενημερώσεων εφαρμογής;</string>
    <string name="acu_btn_detail">Λεπτομέρεια</string>
    <string name="acu_application_detail">Λεπτομέρεια ενημερώσεων εφαρμογής</string>
    <string name="acu_application_update">Ενημερώσεις εφαρμογής</string>
    <string name="acu_installing">Γίνεται εγκατάσταση...</string>
    <string name="acu_installing_title">Εγκατάσταση ενημερώσεων</string>
    <string name="acu_installing_msg">Εγκατάσταση εφαρμογής</string>
    <string name="acu_success_message">Η εγκατάσταση ολοκληρώθηκε με επιτυχία.</string>
    <string name="kilobyte">KB</string>
    <string name="acu_cache_fill_title">Προσωρινός χώρος πλήρης</string>
    <string name="acu_cache_fill_message">"Αδύνατη η συνέχιση της ενημέρωσης του λογισμικού, επειδή δεν υπάρχει αρκετός ελεύθερος προσωρινός χώρος στο χώρο αποθήκευσης του τηλεφώνου σας.

Μπορείτε να επιχειρήσετε επανεκκίνηση του τηλεφώνου και να ελέγξετε ξανά για ενημερώσεις λογισμικού στο Ρυθμίσεις, στο Σχετικά με το τηλέφωνο."</string>
    <string name="acu_download_fail_title">Αποτυχία λήψης</string>
    <string name="acu_download_fail_message">"Παρουσιάστηκε σφάλμα κατά τη λήψη των ενημερώσεων λογισμικού.

Μπορείτε να ελέγξετε ξανά για ενημερώσεις λογισμικού στο Ρυθμίσεις, στο Σχετικά με το τηλέφωνο."</string>
    <string name="acu_file_corrupted_title">Αρχείο κατεστραμμένο</string>
    <string name="acu_file_corrupted_message">"Υπάρχει πρόβλημα με το αρχείο ενημέρωσης λογισμικού που έχετε λάβει. Αδύνατη η συνέχιση της εγκατάστασης.

Μπορείτε να ελέγξετε ξανά για ενημερώσεις λογισμικού στο Ρυθμίσεις, στο Σχετικά με το τηλέφωνο."</string>
    <string name="acu_storage_full_message">"Αδύνατη η συνέχιση της ενημέρωσης του λογισμικού, επειδή δεν υπάρχει αρκετός ελεύθερος χώρος στο χώρο αποθήκευσης του τηλεφώνου σας.
Απεγκαταστήστε μερικές εφαρμογές για να δημιουργήσετε περισσότερο χώρο.

Πιέστε \"Ρυθμίσεις\" πιο κάτω για διαχείριση των εφαρμογών σας. Μπορείτε να ελέγξετε ξανά για ενημερώσεις λογισμικού στο Ρυθμίσεις, στο Σχετικά με το τηλέφωνο."</string>
    <string name="acu_install_fail_title">Δεν είναι δυνατή η ολοκλήρωση της εγκατάστασης</string>
    <string name="acu_install_fail_message">"Παρουσιάστηκε σφάλμα κατά την εγκατάσταση των ενημερώσεων λογισμικού.

Μπορείτε να ελέγξετε ξανά για ενημερώσεις λογισμικού στο Ρυθμίσεις, στο Σχετικά με το τηλέφωνο."</string>
    <string name="acu_success_finish_message">Οι ενημερώσεις έχουν εγκατασταθεί με επιτυχία στο τηλέφωνό σας.</string>
    <string name="title_cid_not_match">Διαφορετική έκδοση συστήματος</string>
    <string name="msg_cid_not_match">Διαπιστώσαμε ότι το τηλέφωνό σας λειτουργεί ενδεχομένως με τροποποιημένη έκδοση λογισμικού. Για λόγους προστασίας, δεν μπορούμε να ενημερώσουμε το τηλέφωνό σας. Επαναφέρατε το τηλέφωνό σας στο επίσημο λογισμικό συστήματος HTC για να το ενημερώσουμε. Αν δεν τροποποιήσατε το λογισμικό ή αν θέλετε να επαναφέρετε το σύστημά σας, επικοινωνήστε μαζί μας μέσω του τμήματος υποστήριξης του ιστότοπου www.htc.com.</string>
    <string name="msg_sd_card_read_only">Your SD card is not available to store the software update because it is mounted as read-only mode. You may reboot your phone and check for updates again in Settings, under About phone.</string>
    <string name="msg_not_allow_3g">Η ενέργεια λειτουργεί μόνο με σύνδεση Wi-Fi ή καλωδιακή σύνδεση. Ενεργοποιήστε το Wi-Fi στο Ρυθμίσεις ή χρησιμοποιήστε την καλωδιακή σύνδεση με κάποιον υπολογιστή.</string>
    <string name="encrypted_package_fail_title">Κρυπτογραφημένο πακέτο</string>
    <string name="key_server_fail_message">Απέτυχε η σύνδεση με το βασικό διακομιστή. Ελέγξτε τη σύνδεση και δοκιμάστε ξανά.</string>
    <string name="no_authority_fail_message">Το τηλέφωνό σας δεν έχει εξουσιοδότηση για λήψη του κλειδιού αποκρυπτογράφησης.</string>
    <string name="key_invalid_fail_message">Το κλειδί αποκρυπτογράφησης δεν είναι έγκυρο.</string>
    <string name="outside_intranet_fail_title">Εκτός Intranet</string>
    <string name="outside_intranet_fail_message">Η ενημέρωση βρίσκεται στο διακομιστή δοκιμών, και δεν είναι προσβάσιμη έξω από το εταιρικό Intranet. Επιχειρήστε νέα λήψη όταν επιστρέψετε στο Intranet.</string>
    <string name="download_state_connection_paused">Η λήψη διακόπηκε προσωρινά επειδή χάθηκε η σύνδεση δεδομένων.</string>
    <string name="download_state_roaming_paused">Η λήψη διακόπηκε προσωρινά επειδή η σύνδεση δεδομένων βρίσκεται στη λειτουργία περιαγωγής. Χρησιμοποιήστε Wi-Fi ή καλώδιο.</string>
    <string name="category_software_update_srmmary">Σε εξέλιξη...</string>
    <string name="title_no_sd_card_internal">Μη έτοιμος χώρος αποθήκευσης τηλεφώνου</string>
    <string name="msg_no_sd_card_internal">Ο χώρος αποθήκευσης του τηλεφώνου σας δεν είναι διαθέσιμος για την αποθήκευση της ενημέρωσης λογισμικού συστήματος, επειδή χρησιμοποιείται από το PC σας ως συσκευή αποθήκευσης USB. Αποσυνδέστε το USB και πατήστε OK για να ξεκινήσει η λήψη ή πατήστε Άκυρο για έξοδο.</string>
    <string name="msg_no_space_internal">"Δεν έχει απομείνει αρκετός ελεύθερος χώρος στο χώρο αποθήκευσης του τηλεφώνου σας. Διαγράψτε κάποιο περιεχόμενο ή κάποιες εφαρμογές για να δημιουργήσετε τουλάχιστον %s MB ελεύθερο χώρο. 
Πιέστε \"Ρυθμίσεις\" πιο κάτω για να δημιουργήσετε περισσότερο ελεύθερο χώρο."</string>
    <string name="msg_save_error_internal">Παρουσιάστηκε σφάλμα κατά την αποθήκευση της ενημέρωσης συστήματος στο χώρο αποθήκευσης του τηλεφώνου σας. Η ολοκλήρωση της διαδικασίας λήψης είναι αδύνατη.</string>
    <string name="msg_install_no_sd_internal">Αδύνατη η ανάγνωση του χώρου αποθήκευσης του τηλεφώνου στον οποίο αποθηκεύσατε τη ληφθείσα ενημέρωση λογισμικού συστήματος, επειδή χρησιμοποιείται από το PC σας ως συσκευή αποθήκευσης USB. Αποσύνδεση USB για πρόσβαση στον αποθηκευτικό χώρο του τηλεφώνου σας.</string>
    <string name="msg_install_miss_file_internal">Η ληφθείσα ενημέρωση λογισμικού συστήματος λείπει από το χώρο αποθήκευσης του τηλεφώνου σας. Επιθυμείτε να το λάβετε ξανά;</string>
    <string name="msg_sd_card_read_only_internal">Ο χώρος αποθήκευσης του τηλεφώνου σας δεν είναι διαθέσιμος για την αποθήκευση της ενημέρωσης λογισμικού, επειδή προσαρτάται στη λειτουργία μόνο για ανάγνωση. Μπορείτε να κάνετε επανεκκίνηση της συσκευής σας και να ελέγξετε ξανά για ενημερώσεις στο Ρυθμίσεις, στο Πληροφορίες για το τηλέφωνο.</string>
    <string name="title_download_wifi_noIPT">Λήψη μέσω Wi-Fi μόνο</string>
    <string name="label_download_via_wifi_noIPT">Λήψη μέσω Wi-Fi</string>
    <string name="msg_download_wifi_noIPT">Η λήψη θα ξεκινήσει όταν αποκατασταθεί η σύνδεση Wi-Fi, και θα διακοπεί προσωρινά σε περίπτωση αποσύνδεσης του Wi-Fi.</string>
    <string name="download_state_paused_noIPT">Η λήψη διακόπηκε προσωρινά επειδή χάθηκε η σύνδεση Wi-Fi.</string>
    <string name="download_state_roaming_paused_noIPT">Η λήψη διακόπηκε προσωρινά επειδή η σύνδεση δεδομένων βρίσκεται στη λειτουργία περιαγωγής. Χρησιμοποιήστε Wi-Fi.</string>
    <string name="btn_later">Αργότερα</string>
    <string name="title_update_canceled">Η ενημέρωση ακυρώθηκε</string>
    <string name="msg_update_canceled">Μπορείτε να βρείτε ακυρωμένες ενημερώσεις αργότερα στο Ρυθμίσεις > Σχετικά με το τηλέφωνο > Ενημερώσεις λογισμικού.</string>
    <string name="title_cota_update">Ενημέρωση Προσαρμογής</string>
    <string name="title_cota_available">Ενημέρωση Προσαρμογής διαθέσιμη</string>
    <string name="msg_cota_available">Πιέστε για λήψη της ενημέρωσης</string>
    <string name="title_cota_download">Υπάρχει διαθέσιμη μια ενημέρωση της Προσαρμογής</string>
    <string name="msg_cota_download_prompt">Επιθυμείτε τη λήψη της ενημέρωσης;</string>
    <string name="msg_cota_storage_full">"Δεν έχετε αρκετό ελεύθερο χώρο στο χώρο αποθήκευσης του τηλεφώνου σας. Απεγκαταστήστε κάποιο περιεχόμενο ή εφαρμογές για να δημιουργήσετε ελεύθερο χώρο %s τουλάχιστον.
Πιέστε \"Ρυθμίσεις\" πιο κάτω για διαχείριση των εφαρμογών σας."</string>
    <string name="msg_cota_file_corrupted">"Υπάρχει πρόβλημα με το αρχείο ενημέρωσης λογισμικού που έχετε λάβει. Αδύνατη η συνέχιση της εγκατάστασης.
Επιθυμείτε να την λάβετε ξανά;"</string>
    <string name="title_cota_install">Εγκατάσταση ενημέρωσης Προσαρμογής</string>
    <string name="msg_cota_install_prompt">Επιθυμείτε να εγκαταστήσετε την ενημέρωση τώρα;</string>
    <string name="title_cota_install_notify">Η ενημέρωση Προσαρμογής είναι έτοιμη</string>
    <string name="msg_cota_install_notify">Πιέστε για να εγκαταστήσετε την ενημέρωση.</string>
    <string name="title_restart">Ολοκλήρωση λήψης ενημερώσεων εφαρμογής</string>
    <string name="msg_restart">Το τηλέφωνό σας έλαβε ενημερώσεις εφαρμογής και πρέπει να επανεκκινηθεί για να ολοκληρωθεί η διαδικασία ενημέρωσης. Πατήστε Επανεκκίνηση τώρα.</string>
    <string name="msg_notification_restart">Πιέστε για επανεκκίνηση του τηλεφώνου σας.</string>
</resources>
