<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">Maligayang Pagdating</string>
    <string name="setup_wizard_title">I-setup ang Wizard</string>
    <string name="error_dialog_title">Bigyang pansin</string>
    <string name="next_button_label">Susunod</string>
    <string name="finish_button_label">Tapusin</string>
    <string name="back_button_label">Bumalik</string>
    <string name="skip_button_label">Laktawan</string>
    <string name="done">OK</string>
    <string name="cancel_button_label">Kanselahin</string>
    <string name="retry_button_label">Subukang muli</string>
    <string name="restart_button_label">I-restart</string>
    <string name="done_button_label">Tapusin ang pag-setup</string>
    <string name="try_again_button_label">Subukan muli</string>
    <string name="close_button_label">Isara</string>
    <string name="edit_text_help">Galawin ang anumang kahon ng teksto upang magsimulang mag-type</string>
    <string name="add_a_google_account">Magdagdag ng Google Account</string>
    <string name="add_apn">Mga setting ng wireless</string>
    <string name="talk">Google Talk</string>
    <string name="email">Google Mail</string>
    <string name="setup_device_title">Pag-set up ng iyong ^1</string>
    <string name="open_keyboard_message_to_continue">I-slide pabukas ang keyboard upang magpatuloy.</string>
    <string name="emergency_dial">Emergency na tawag</string>
    <string name="change_language">Baguhin ang wika</string>
    <string name="close_keyboard_message">I-slide pabalik ang keyboard upang magpatuloy.</string>
    <string name="is_not_available">Hindi available ang <b>^1</b>.</string>
    <string name="hint_size">Naglalaman ang <b>^1</b> ng mas kaunti sa 6 o higit pa sa 30 character.</string>
    <string name="hint_numbers_only">Ang <b>^1</b> ay hindi naglalaman ng anumang titik.</string>
    <string name="hint_illegal_chars">Ang <b>^1</b>" ay maaaring maglaman lang ng mga titik,
numero, at tuldok."</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">Karagdagang Patakaran sa Privacy</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Mga Tuntunin ng Serbisyo ng Google</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Patakaran sa Privacy ng Google</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Hindi konektado ang iyong telepono sa isang serbisyo ng data ng mobile. Upang tingnan ang impormasyong ito ngayon, pumunta sa %s sa isang web browser.</string>
    <string name="restore_disable">Huwag paganahin ang pagbalik</string>
    <string name="restore_enable">Paganahin ang pagbalik</string>
    <string name="restore_enabled">Kung dati mo nang na-back up ang iyong mga setting, maibabalik ang mga ito.</string>
    <string name="restore_disabled">Hindi maibabalik ang iyong mga setting mula sa backup.</string>
    <string name="webview_progress_title">Kumukonekta sa domain...</string>
    <string name="webview_progress_verbose_message">"Nagpapadala ang mga server ng iyong kampanya ng impormasyon sa pag-sign in sa iyong telepono. Maaaring tumagal ito ng ilang minuto.
Lilitaw ang pahina sa pag-sign in ng iyong kumpanya kapag kumpleto na ito."</string>
    <string name="enterprise_unmanaged_domain">Hindi gumagamit ng Google Apps ang domain na ito. Pakisuri ang pangalan ng domain at subukang muli.</string>
    <string name="backup_and_restore">I-backup at ibalik</string>
    <string name="you_can_use_your_google_account">Magagamit mo ang iyong Google Account upang i-back up ang iyong apps, mga setting (gaya ng mga bookmark at mga password sa Wi-Fi), at ibang data. Kapag nag-back up ka dati sa account na ito, maibabalik mo ito sa device na ito ngayon.</string>
    <string name="restore_from_my_google_account">Ibalik mula sa aking Google Account patungo sa device na ito</string>
    <string name="keep_this_device_backed_up">Panatilihing naka-back up ang device na ito sa aking Google Account</string>
    <string name="touch_to_begin">Galawin ang android upang magsimula.</string>
    <string name="delayed_gaia_agreement">Sa pagpapatuloy, sumasang-ayon ka sa <annotation id="google_privacy">ng Google</annotation> at <annotation id="android_privacy">Karagdagang</annotation> Mga Patakaran sa Privacy.</string>
    <string name="select_language">Wika:</string>
    <string name="start">Magsimula</string>
    <string name="wait_msg">Sandaling lang...</string>
    <string name="activation_title">I-activate ang serbisyong mobile data</string>
    <string name="activation_title_searching">Naghahanap ng serbisyo...</string>
    <string name="activation_title_activating">Ina-activate...</string>
    <string name="activation_default_network_name">mobile network</string>
    <string name="activation_text">Pindutin ang <b>I-activate</b>" upang i-activate ang iyong serbisyo sa mobile ngayon. (Maaaring tumagal ito nang ilang minuto.)

O pindutin ang "<b>Laktawan</b> upang i-set up ang iyong Android gamit sa halip ang isang koneksyong Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_text_standalone">Pindutin ang <b>I-activate</b> upang i-activate ang iyong serbisyo ng mobile ngayon. (Maaaring tumagal ito nang ilang minuto.)</string>
    <string name="activation_title_confirm_skip">Laktawan ang pag-activate?</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Hanggang sa mag-activate ka, hindi gagana ang karamihan sa mga tampok ng iyong tablet.

Kung gusto mong lumaktaw ngayon, tiyaking mag-activate sa ibang pagkakataon sa Mga Setting."</string>
    <string name="activate_now_button_label">I-activate ngayon</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">Magpatuloy</string>
    <string name="activation_button_label">I-activate</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">Pindutin ang <b>Laktawan</b> upang kumpletuhin ang pag-setup gamit sa halip ang koneksyon sa Wi-Fi</string>
    <string name="activation_progress">Maaaring tumagal nang ilang minuto ang pag-activate. Pindutin ang <b>Laktawan</b> upang kumpletuhin ang pag-setup gamit sa halip ang koneksyon sa Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_progress_gen">Maaaring tumagal nang ilang minuto ang pag-activate.</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">Maaaring tumagal nang ilang minuto ang pag-activate.</string>
    <string name="activation_progress_standalone">Maaaring tumagal nang ilang minuto ang pag-activate.</string>
    <string name="activation_success_title">Kumpleto na ang pag-activate</string>
    <string name="activation_success_text">Pindutin ang <b>Susunod</b> upang magpatuloy sa pag-setup.</string>
    <string name="activation_success_text_gen">Dapat mag-reboot ang iyong device upang makumpleto ang pag-activate.</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">Pindutin ang <b>Susunod</b>" upang magpatuloy.

Matagumpay ang pag-activate, ngunit maaaring tumagal nang ilang minuto bago maging available ang network ng data ng mobile."</string>
    <string name="activation_failure_title">Hindi ma-activate</string>
    <string name="activation_failure_text">"Hindi ma-activate ang serbisyo ng data ng iyong mobile. Maaari itong isang pansamantalang problema.

Kung gusto mong lumaktaw ngayon, tiyaking mag-activate sa ibang pagkakataon sa Mga Setting. Hanggang sa mag-activate ka, hindi gagana ang karamihan sa mga tampok ng iyong tablet."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Hindi ma-activate ang iyong serbisyo ng mobile data. Maaaring isa itong pansamantalang problema, at maaaring lutasin sa pamamagitan ng pag-restart sa telepono.</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">Hindi magawang i-activate ang serbisyo ng data ng mobile. Upang subukang muli ang pag-activate pindutin ang <b>Subukang muli</b>".

Maaari mong i-activate ang iyong serbisyo ng data ng mobile sa ibang pagkakataon sa Mga Setting sa ilalim ng "<b>Mga wireless at network > Mga mobile network</b></string>
    <string name="activation_cancel_title">Hiniling ang pagkansela</string>
    <string name="activation_cancel_text">Kinakansela ang pagsaaktibo...maaari itong tumagal hanggang 5-10 segundo.</string>
    <string name="activation_canceled_title">Kinansela ang pagsaaktibo</string>
    <string name="activation_canceled_text">Nakatitiyak ka bang nais mong kanselahin ang pag-activate? Dapat mong i-activate ang serbisyo ng network ng iyong mobile bago mo ito maaaring gamitin upang kumonekta sa Internet. Upang subukang muli ang pag-activate pindutin ang <b>Bumalik</b>".

Pindutin "<b>Susunod</b>" upang makumpleto ang setup gamit ang koneksyon ng Wi-Fi.

Maaari mong i-activate ang serbisyo ng network ng iyong mobile sa ibang pagkakataon sa Mga Setting sa ilalim ng "<b>Wireless &amp; mga network > Mga network ng mobile</b>.</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"Kinansela ang pag-activate.

Maaaring mong i-activate ang iyong serbisyo ng data ng mobile sa ibang pagkakataon sa Mga Setting sa ilalim ng "<b>Mga wireless at network > Mga mobile network</b>.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">May naganap na error na nangangailangang isara at muling simulan ang iyong telepono bago magawa ang isang pagsubok sa pag-activate. Awtomatikong magsa-shut down ang iyong telepono sa loob ng 60 segundo, o mapipindot mo ang <b>Mag-shut down ngayon</b>".

Sa sandaling sarado na ang iyong telepono, pindutin ang pindutang Power upang muli itong buksan."</string>
    <string name="shutdown_button_label">I-shut down ngayon</string>
    <string name="reboot_button_label">I-reboot</string>
    <string name="notification_update_title">Dapat na ma-update ang iyong account</string>
    <string name="notification_update_message">Galawin dito upang muling patakbuhin ang Setup Wizard</string>
    <string name="name_activity_title">Ang nagmamay-ari ng teleponong ito ay si...</string>
    <string name="name_activity_text">Ginagamit ng tablet ang iyong pangalan upang i-personalize ang ilang apps.</string>
    <string name="location_sharing_title">Gamitin ang lokasyon ng Google</string>
    <string name="location_sharing_message">"Gumagamit ang serbisyo ng lokasyon ng Google ng data mula sa mga pinagmumulan gaya ng mga Wi-Fi at mobile network upang tulungan ang apps na malaman ang iyong tinatayang lokasyon, kahit na hindi available ang GPS.

Maaari mong baguhin ang mga pagpipiliang ito anumang oras sa Mga Setting."</string>
    <string name="location_sharing_message_wifi_only">"Gumagamit ang serbisyo ng lokasyon ng Google ng data mula sa mga pinagmumulan gaya ng mga Wi-Fi network upang tulungan ang apps na malaman ang iyong tinatayang lokasyon, kahit na hindi available ang GPS.

Maaari mong baguhin ang mga pagpipiliang ito anumang oras sa Mga Setting."</string>
    <string name="yes_agree">Payagan ang serbisyo ng lokasyon ng Google na mangolekta ng hindi kilalang data ng lokasyon. Maaaring iimbak ang ilang data sa iyong device. Maaaring maganap ang pangongolekta kahit na walang tumatakbong apps.</string>
    <string name="yes_agree_use_location">Gamitin ang aking lokasyon para sa mga resulta ng paghahanap sa Google at iba pang mga serbisyo ng Google.</string>
    <string name="tos_title">Mga serbisyo ng Google</string>
    <string name="tos_agreement_text">"Sumasang-ayon ka na maaaring tumanggap at mag-install ng mga update mula sa Google ang iyong telepono.

Ang iyong paggamit sa teleponong ito ay sumasailalim sa patakaran sa privacy at ibang mga tuntunin. "<annotation id="learn_more">Matuto nang higit pa</annotation></string>
    <string name="setup_complete_title">Kumpleto na ang pag-setup</string>
    <string name="setup_complete_message">Na-set up at handa nang gamitin ang iyong telepono.</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">Simulan ang Verizon Backup Assistant upang magpanumbalik ng mga contact mula sa isa pang telepono ng Verizon.</string>
    <string name="prepay_setup_title">I-set up ang serbisyo ng data</string>
    <string name="prepay_setup_message">Gusto mo bang i-set up ang serbisyo ng wireless na data? Sa buwang ito, mayroong mga pagpipilian ang serbisyong magbayad habang nagpapatuloy na akma sa lahat ng mga paraan ng pamumuhay. Kapag hindi mo ginawa, maaari mo itong gawin sa ibang pagkakataon mula sa menu na Mga Setting.</string>
    <string name="prepay_agree_button_label">Mag-sign up ngayon</string>
    <string name="prepay_disagree_button_label">Hindi salamat</string>
    <string name="sim_missing_title">Hindi nahanap ang SIM card</string>
    <string name="sim_missing_text">Basahin ang mga tagubiling kasama ng iyong telepono.</string>
</resources>
