<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Tablet Anda tidak tersambung ke layanan data seluler. Untuk melihat informasi ini sekarang, buka %s di peramban web.</string>
    <string name="activation_text">Sentuh <b>Aktifkan</b>" untuk mengaktifkan layanan seluler Anda sekarang. (Diperlukan beberapa menit.)

Atau sentuh "<b>Lewati</b> untuk menyiapkan tablet Anda menggunakan koneksi Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Jika Anda belum mengaktifkan layanan data seluler, sebagian besar fitur tablet tidak akan berfungsi.

Jika Anda memilih melewatinya sekarang, Anda dapat mengaktifkannya nanti dalam Setelan."</string>
    <string name="activation_failure_text">"Layanan data seluler Anda tidak dapat diaktifkan. Ini mungkin masalah sementara.

Jika Anda memilih melewatinya sekarang, pastikan untuk mengaktifkannya nanti dalam Setelan. Jika Anda belum mengaktifkannya, sebagian besar fitur tablet Anda tidak akan berfungsi."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Layanan data seluler Anda tidak dapat diaktifkan. Ini mungkin masalah sementara dan dapat diselesaikan dengan memulai ulang tablet.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Terjadi galat yang mengharuskan Anda mematikan dan menyalakan ulang tablet sebelum mencoba melakukan aktivasi lagi. Tablet akan mati secara otomatis dalam 60 detik, atau Anda dapat menyentuh <b>Matikan sekarang</b>".

Setelah tablet Anda dimatikan, tekan tombol Daya untuk memulai ulang."</string>
    <string name="name_activity_title">Tablet ini milik...</string>
    <string name="name_activity_text">Tablet menggunakan nama Anda untuk mempersonalisasi beberapa apl.</string>
    <string name="tos_agreement_text">"Anda menyetujui bahwa tablet Anda mungkin menerima dan memasang pembaruan dari Google.

Penggunaan Anda atas tablet ini tunduk pada kebijakan privasi dan persyaratan lainnya. "<annotation id="learn_more">Pelajari lebih lanjut</annotation></string>
    <string name="setup_complete_message">Tablet Anda telah disiapkan dan sudah dapat digunakan.</string>
    <string name="sim_missing_text">Baca petunjuk yang disertakan dengan tablet Anda.</string>
</resources>
