<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Tablet není připojen k mobilní datové službě. Chcete-li tyto informace zobrazit nyní, přejděte ve webovém vyhledávači na adresu %s.</string>
    <string name="activation_text">Pokud nyní chcete aktivovat svou mobilní službu, dotkněte se možnosti <b>Aktivovat</b>". (Tento proces může trvat několik minut.)

Nebo se dotkněte možnosti "<b>Přeskočit</b> a místo toho tablet nastavte pomocí připojení Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Dokud mobilní datové služby neaktivujete, většina funkcí v tabletu nebude fungovat.

Chcete-li tento krok nyní přeskočit, můžete služby aktivovat později v části Nastavení."</string>
    <string name="activation_failure_text">"Mobilní datové služby se nepodařilo aktivovat. Může se jednat o dočasný problém.

Chcete-li tento krok přeskočit, nezapomeňte služby později aktivovat v části Nastavení. Dokud mobilní datové služby neaktivujete, většina funkcí v tabletu nebude fungovat."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Nelze aktivovat mobilní datovou službu. Tento problém je pravděpodobně pouze dočasný a můžete jej vyřešit restartováním tabletu.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Došlo k chybě, která vyžaduje vypnutí a opětovné zapnutí tabletu. Poté se o aktivaci můžete pokusit znovu. Tablet se automaticky vypne za 60 sekund, nebo jej můžete vypnout klepnutím na položku <b>Vypnout ihned</b>".

Jakmile se tablet vypne, stisknutím tlačítka napájení jej znovu zapněte."</string>
    <string name="name_activity_title">Tento tablet patří uživateli...</string>
    <string name="name_activity_text">Tablet používá vaše jméno k personalizaci některých aplikací.</string>
    <string name="tos_agreement_text">"Souhlasíte s tím, že váš tablet může přijímat a instalovat aktualizace z Googlu.

Použití tohoto tabletu podléhá zásadám ochrany osobních údajů a dalším smluvním podmínkám. "<annotation id="learn_more">Další informace</annotation></string>
    <string name="setup_complete_message">Tablet je nastaven a připraven k použití.</string>
    <string name="sim_missing_text">Přečtěte si pokyny od výrobce tabletu.</string>
</resources>
