<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="stupwizard_app_name">Konfiguracja</string>
    <string name="sim_title">Włóż kartę SIM, aby wykonać połączenie</string>
    <string name="sim_title_3g">Włóż kartę SIM, aby użyć połączenia 3G</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_1">Zdejmij tylną pokrywę</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_2">Wyjmij akumulator</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_3">Wsuń kartę SIM do gniazda</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_4">Włóż ponownie akumulator i nałóż tylną pokrywę</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_4_without_battery">Załóż ponownie pokrywę tylną.</string>
    <string name="emergency_dial">Nr alarm.</string>
    <string name="skip">Pomiń</string>
    <string name="next">Dalej</string>
    <string name="back">Wstecz</string>
    <string name="close">Zamknij</string>
    <string name="done">Gotowe</string>
    <string name="start">Start</string>
    <string name="finish">Zakończ</string>
    <string name="yes">Tak</string>
    <string name="no">Nie</string>
    <string name="no_later">Nie, później</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="asknow">Zapytaj teraz</string>
    <string name="start_setup">Uruchom konfigurację</string>
    <string name="networks_detected">Wykryto sieci Wi-Fi</string>
    <string name="wifi_connection_msg">Łączenie z siecią Wi-Fi może skrócić czas trwania konfiguracji. Połączyć teraz?</string>
    <string name="no_wifi_network">Brak dostępnych sieci Wi-Fi</string>
    <string name="search_wifi_network">Wyszukiwanie sieci Wi-Fi...</string>
    <string name="backup_verizon_title">Kopia zapasowa telefonu dzięki Verizon</string>
    <string name="backup_verizon_desc">"Odtąd Verizon może wykonywać kopie zapasowe Twoich multimediów do bezpiecznych przestrzeni online.

Możesz z łatwością uzyskać dostęp do danych, które kopiowane są z tego telefonu, za pośrednictwem dowolnego telefonu Verizon, który zakupisz w przyszłości, lub za pośrednictwem strony internetowej Verizon."</string>
    <string name="backup_verizon_agree_desc">Wyrażam zgodę na warunki i postanowienia</string>
    <string name="backup_verizon_default_price_desc">Menedżer multimediów V CAST - 500 MB bezpłatnie</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_desc">Powiedz mi więcej</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_dialog_title">Informacje o kopiach zapasowych Verizon</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_dialog_desc">"Otrzymałeś %s darmowej przestrzeni na kopie zapasowe swoich multimediów.

Verizon chronić będzie zawartość Twojego telefonu, regularnie wykonując kopie zapasowe do bezpiecznych serwerów.

Możesz zwiększyć ilość pamięci w dowolnej chwili, uruchamiając aplikację Menedżer multimediów V CAST."</string>
    <string name="backup_verizon_snapshot_desc">"Verizon może automatycznie zapisywać kopie zapasowe multimediów z tego telefonu w pamięci online Backup Assistant Plus.

Naciśnij opcję Dalej, aby wybrać, które multimedia chcesz skopiować w dalszym kroku."</string>
    <string name="set_up_question">Czy chcesz skonfigurować swoje konto Google?</string>
    <string name="set_up_now">Skonfigurować teraz?</string>
    <string name="set_up_instruction">Korzystając z konta Google Twoje kontakty, wydarzenia kalendarza oraz poczta zostaną automatycznie zsynchronizowane pomiędzy telefonem a komputerem.</string>
    <string name="why_use_google_account">Dlaczego warto korzystać z konta Google?</string>
    <string name="google_account_set_up_button_message">Konfiguruj konto</string>
    <string name="setup_complete">Konfiguracja zakończona</string>
    <string name="your_device_is_now_ready">Urządzenie jest teraz zablokowane.</string>
    <string name="keypad_tutorial_instruction">Naucz się jak szybko wprowadzać tekst. Nie martw się o naciśnięcie zawsze właściwego przycisku — oprogramowanie poprawi wszystkie błędy.</string>
    <string name="keypad_tutorial_button_message">Samouczek dotyczący klawiatury</string>
    <string name="keypad_tutorial_enjoy_your_thunderbolt">Korzystaj z Thunderbolt!</string>
    <string name="guided_tours_title">Przewodniki</string>
    <string name="guided_tours_desc">Telefon został pomyślnie skonfigurowany. Wybierz jedną z następujących opcji, aby dowiedzieć się więcej na temat telefonu oraz usługi My Verizon Mobile.</string>
    <string name="guided_tours_enjoy_desc">Korzystaj z %s!</string>
    <string name="guided_tours_basic_setup">Podstawy konfiguracji i filmy instruktażowe</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_video">Film My Verizon</string>
    <string name="guided_tours_keypad_tutorial">Samouczek dotyczący klawiatury</string>
    <string name="guided_tours_beats_audio">Wypróbuj Wideo HD z funkcją Beats Audio™</string>
    <string name="guided_tours_device_navigation">Podstawy nawigacji urządzenia</string>
    <string name="guided_tours_calling_messaging">Rozmowy i wiadomości</string>
    <string name="guided_tours_email_setup">Konfiguracja e-mail</string>
    <string name="guided_tours_wifi_bluetooth">Konfiguracja WiFi i Bluetooth</string>
    <string name="guided_tours_global_setup">Konfiguracja globalna</string>
    <string name="guided_tours_show_me">Wyświetl poradniki z serii „Pokaż”</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon">Można włączyć opcje konta usługi My Verizon Mobile:</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_1">- Sprawdź stan konta</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_2">- Sprawdź użycie</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_3">- Wykonuj płatności</string>
    <string name="guided_tours_button_message">Przejdź do My Verizon</string>
    <string name="tutorial_app_name">Samouczki</string>
    <string name="tutorial_instruction_oobe">Wybierz temat, aby wyświetlić samouczki wideo. Naciśnij Zamknij, aby wyjść.</string>
    <string name="tutorial_instruction">Wybierz temat, aby obejrzeć film z samouczkiem.</string>
    <string name="customized_your_mescreen">Dostosuj ekran główny</string>
    <string name="tutorial_icon_title">Dowiedz się więcej</string>
    <string name="mecha_tutorial_title">Centrum nauki Mecha</string>
    <string name="tutorial_title">Dowiedz się więcej</string>
    <string name="tutorial_description_oobe">Aby dowiedzieć się więcej na temat:</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_1">Indywidualizacja Ekranu głównego dzięki widżetowi</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_2">Przeglądanie aktualizacji Facebook i Flickr w kontaktach</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_2_1">rzeglądanie aktualizacji Facebook w aplikacji Kontakty</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_3">Przesyłanie i otrzymywanie aktualizacji Twitter</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_4">Wyszukuj kontakty z łatwością dzięki inteligentnemu wybieraniu</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_5">Wiele innych ciekawych funkcji</string>
    <string name="mecha_tutorial_description_oobe">Telefon został pomyślnie skonfigurowany. Wybierz jedną z następujących opcji, aby dowiedzieć się więcej na temat telefonu oraz aplikacji Verizon.</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1">Podstawy konfiguracji i filmy instruktażowe</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_1">Podstawy nawigacji urządzenia</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_2">Rozmowy i wiadomości</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_3">Konfiguracja poczty E-mail</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_4">Konfiguracja WiFi i Bluetooth</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_5">Konfiguracja globalna</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2">Filmy Verizon</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2_1">My Verizon</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2_2">Przechowywanie kontaktów i multimediów</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_3">Filmy zawierające dodatkowe informacje</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_3_1">Videos introduction videos specific to the device</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_4">Kreator eksploracji aplikacji</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_5">Zapytaj Verizon</string>
    <string name="tutorial_explore_app_title">Przeglądanie aplikacji</string>
    <string name="tutorial_explore_app_description">Dowiedz się więcej na temat innych aplikacji Verizon w urządzeniu.</string>
    <string name="v_cast_tones">Dzwonki V CAST</string>
    <string name="v_cast_music">Utwory V CAST</string>
    <string name="v_cast_songid">Identyfikator utworu V CAST</string>
    <string name="v_cast_video">Film V CAST</string>
    <string name="v_cast_media_manager">Menedżer multimediów V CAST</string>
    <string name="vz_navigator">VZ Nawigator</string>
    <string name="visual_voice_mail">Visual Voice Mail</string>
    <string name="city_id">Identyfikator miasta</string>
    <string name="backup_assistant">Backup Assistant</string>
    <string name="skype_mobile">Skype Komórkowy</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_bottom">Odwiedź</string>
    <string name="application_name">Nazwa</string>
    <string name="application_description">Opis</string>
    <string name="application_summary">Podsumowanie</string>
    <string name="v_cast_tones_summary">Podkreśl swoją niezależność i spersonalizuj swój telefon dzięki dzwonkom i dźwiękom V CAST Ringback.  Wybieraj spośród setek tysięcy utworów lub dźwięków ulubionych wykonawców. Od rapu do popu, country i metalu – dźwięki V CAST uwzględniają wszelkie gusta.  Zarządzaj dzwonkami i dźwiękami, twórz własne szafy grające, kupuj i zarządzaj istniejącymi szafami, a także ciesz się osobistymi rekomendacjami w swoim telefonie.</string>
    <string name="v_cast_music_summary">"MOD wersja 2.8 i wcześniejsza
 Miliony utworów za pośrednictwem Twojego telefonu.

 Utwory V CAST umożliwiają zakup ulubionych utworów Twoich artystów kiedy tylko chcesz, prosto z telefonu. Zobacz, co nowego, co jest na topie i przeglądaj według albumu, wykonawcy, gatunku i utworu. Możesz również wyszukiwać według albumu, wykonawcy lub utworu/tytułu.

 MOD w wersji 3.x i nowszej
 Miliony utworów prosto z Twojego telefonu.

 Utwory V CAST umożliwiają zakup ulubionych utworów, dzwonków i dźwięków.   Co więcej, możesz zaoszczędzić pieniądze dzięki \"pakietom\", które zawierają wybrane utwory, dzwonki i dźwięki w kolekcjach w promocyjnej cenie.  Wśród innych ekscytujących funkcji znaleźć można szafy grające, listy odtwarzania, rekomendacji znajomych, listy życzeń, powiadomienia dotyczące wykonawców i więcej!"</string>
    <string name="v_cast_songid_summary">Co to za fajny utwór? Funkcja identyfikatora utworu V CAST pobiera błyskawicznie informacje o tytule, wykonawcy i albumie dla ulubionych utworów. Od jazzu do rapu, muzyki latynoskiej i house, rocka oraz elektroniki i więcej. Jedno kliknięcie później możesz podejrzeć lub pobrać utwór za pośrednictwem usługi V Cast. Podgląd przed zakupem zawartości. Rezultaty identyfikatora nie są gwarantowane.</string>
    <string name="v_cast_video_summary">V CAST dostarcza ulubioną zawartość telewizji, sportu i rozrywki na żądanie, a także umożliwia wybór zawartości NA ŻYWO. Kompletne epizody głównych sieci telewizyjnych, świetne programy dla dzieci i najnowsze informacje sportowe.</string>
    <string name="v_cast_media_manager_summary">Ta usługa zarządzania multimediami i plikami uwzględnia internetową pamięć online oraz wiele funkcji dostępu, ochrony, udostępniania i odtwarzania zawartości zarówno z sieci, jak i z telefonu. Aby dowiedzieć się więcej i subskrybować, odwiedź stronę www.verizonwireless.com/vmm.</string>
    <string name="vz_navigator_summary">Uzyskaj więcej z funkcji GPS niż tylko podstawowe funkcje – najlepsza nawigacja głosowa i mapy 3D z trasami uwzględniającymi ruch drogowy oraz głosowe powiadomienia. CO WIĘCEJ: informacje o filmach i wydarzeniach, cenach paliwa, wyszukiwaniu lokalnym; głosowe wprowadzanie adresów.</string>
    <string name="visual_voice_mail_summary">Visual Voice Mail umożliwia dostęp i zrządzanie wiadomościami, tak aby nie było konieczności łączenia z pocztą głosową. Przewijanie skrzynki odbiorczej, aby odtworzyć, usunąć lub odpowiedzieć na wiadomości. Błyskawiczna odpowiedź za pośrednictwem wywołania zwrotnego lub wiadomości tekstowej.</string>
    <string name="city_id_summary">Identyfikator miasta to zaawansowana funkcja identyfikatora dzwoniącego, która automatycznie wyświetla miasto i stan dla przychodzących połączeń.  Identyfikator miasta rozpoznaje dziesiątki tysięcy miast na terenie Ameryki Północnej, będąc ważnym narzędziem do identyfikacji nieznanych rozmówców i efektywnego zarządzania komunikacją.</string>
    <string name="backup_assistant_summary">"Aplikacja Backup Assistant zapisuje książkę adresową telefonu do bezpiecznego serwera. Jeśli telefon został zagubiony lub uszkodzony, funkcja Backup Assistant przywraca książkę telefoniczną do nowego telefonu.
 Podlega warunkom korzystania. Rezultaty mogą się różnić."</string>
    <string name="skype_mobile_summary">"Skype Komórkowy udostępnia usługę rozmów wysokiej jakości Widzę Cię, Ty widzisz Mnie w sieci 4G LTE, dzięki czemu możesz udostępnić chwile swoim znajomym i rodzinie. Rozmowy wideo Skype Komórkowy mogą być umieszczone w dowolnym punkcie końcowym Skype, który może otrzymywać dane wideo, np. telefon komórkowy, komputer lub telewizor.
 Wykonywanie połączeń wideo jest tak proste, jak wykonywanie tradycyjnych połączeń. Rozmowę wideo można zainicjować od początku lub skonwertować do rozmowy wideo za pomocą funkcji połaczenia głosowe wideo Skype. Rozmowy wideo rozpoczynane są z aktywną kamerą telefonu skierowaną w przód. Istnieje możliwość swobodnego przełączenia na kamerę skierowaną w tył."</string>
    <string name="slide_keypad_title">Wysuń klawiaturę, aby wprowadzić tekst</string>
    <string name="slide_keypad_subtitle">Wysuń klawiaturę, aby zredagować tekst</string>
    <string name="account_setup_name">Konfiguruj konta</string>
    <string name="mail_account_description">Możesz synchronizować pocztę, kontakty i wydarzenia w kalendarzu, ustawiając następujące rodzaje kont.</string>
    <string name="mail_account_title">Konta</string>
    <string name="google">Konto Google</string>
    <string name="aab">Książka adresowa AT&amp;T</string>
    <string name="other">Inne konto pocztowe</string>
    <string name="orange_mail">Konto poczty Orange</string>
    <string name="orange_3rd_party_mail">Poczta mobilna</string>
    <string name="tmo_mail">Konto e-mail T-Online</string>
    <string name="o2_mail">Konto e-mail O2</string>
    <string name="my_mail">Moje konto e-mail</string>
    <string name="bell_net_mail">Konto pocztowe Bell.net</string>
    <string name="aol_mail">Konto pocztowe AOL</string>
    <string name="yahoo_mail">Konto pocztowe Yahoo</string>
    <string name="rus_mts_mail">Яндекс</string>
    <string name="ru_mail">mail.ru</string>
    <string name="community">MyCommunity</string>
    <string name="sympatico_ca_mail">Konto e-mail Sympatico.ca</string>
    <string name="community_myphonebook">MyPhonebook</string>
    <string name="community_mycommunity">MyCommunity</string>
    <string name="community_updating_status">Aktualizacja statusu…</string>
    <string name="community_service_not_available">Nie można zaktualizować statusu konta</string>
    <string name="backup_up_my_settings_title">Wykonaj kopię zapasową ustawień</string>
    <string name="backup_up_my_settings_content">"Dane i ustawienia (jak np. zakładki i hasła sieci Wi-Fi) mogą zostać automatycznie zapisane w postaci kopii zapasowej na Twoim koncie Google. W przypadku zakupu nowego telefonu istniejące ustawienia zostaną do niego skopiowane.

Możesz zmienić ustawienia wykonywania kopii zapasowej w dowolnym momencie z poziomu aplikacji Ustawienia, w obszarze konfiguracji prywatności.

Wykonaj kopię zapasową na moim koncie Google."</string>
    <string name="social_netowrk_name">Konfiguracja sieci społecznościowych</string>
    <string name="social_network_description">Ustaw ulubione sieci społecznościowe, aby mieć możliwość wysyłania i otrzymywania aktualizacji w aplikacjach Kontakty i Galeria.</string>
    <string name="social_netowrk_title">Sieci społecznościowe</string>
    <string name="facebook_summary">Czytaj i zamieszczaj aktualizacje w aplikacjach Kontakty i Galeria</string>
    <string name="flickr_summary">Wyświetlaj i przesyłaj zdjęcia do Galerii</string>
    <string name="twitter_summary">Czytaj i zamieszczaj aktualizacje w HTC Peep</string>
    <string name="plurk_summary">Czytaj i zamieszczaj aktualizacje w serwisie Plurk</string>
    <string name="logout_summary">Dotknij, aby skonfigurować</string>
    <string name="warning">Ostrzeżenie</string>
    <string name="logout_message">W przypadku wylogowania istnieje możliwość utraty przesyłanych danych. Naciśnij Tak, aby się wylogować, lub Nie, aby anulować.</string>
    <string name="error_message">Wystąpił błąd. Spróbuj ponownie później.</string>
    <string name="collect_diagnostics_title">Gromadź dane diagnostyczne</string>
    <string name="collect_diagnostics_desc">"Robimy wszystko, co w naszej mocy, aby zapewnić najlepszą jakość sieci i zwiększyć wydajność urządzenia. Dlatego to urządzenie zostało wyposażone w oprogramowanie diagnostyczne.

Zgodnie z polityką prywatności firmy T-Mobile niniejsze oprogramowanie gromadzi dane diagnostyczne, usprawniające rozwiązywanie problemów technicznych dotyczących urządzenia lub usługi przez firmę T-Mobile.

Wysyłanie danych jest bezpłatne i nie jest naliczane jako użytkowanie danych T-Mobile.

Oprogramowanie to nie przechwytuje zawartości połączeń lub wiadomości.

Funkcję tę można wyłączyć wybierając menu Ustawienia, a następnie \"Prywatność\" i \"Gromadź dane diagnostyczne\"."</string>
    <string name="allow_collect_diagnostics">Tak, chcę udostępnić dane diagnostyczne sieci T-Mobile.</string>
    <string name="on_screen_title">Korzystanie z klawiatury ekranowej</string>
    <string name="sip_descrip_txt">Naucz się jak szybko wprowadzać tekst. Nie martw się o naciśnięcie zawsze właściwego przycisku — oprogramowanie poprawi wszystkie błędy.</string>
    <string name="touch_to_type_hint">Dotknij tutaj, aby rozpocząć pisanie</string>
    <string name="sip_hint_1">Naciśnij przycisk Wstecz,</string>
    <string name="sip_hint_2">aby zamknąć klawiaturę.</string>
    <string name="data_sync_title">Autosynchr. danych</string>
    <string name="data_sync_message">Telefon może automatycznie pobierać dane, aby uaktualniać prognozę pogody oraz dane giełdowe. Jeśli nie posiadasz odpowiedniego planu taryfowego, wybór tej opcji może wiązać się z dodatkowymi opłatami nałożonymi przez usługodawcę.</string>
    <string name="data_sync_checkbox">Autosynchronizacja danych</string>
    <string name="timezone_title">Ustaw bieżącą godzinę</string>
    <string name="timezone_summary">Nie można odszukać aktualnej strefy czasowej. Naciśnij poniżej, aby ustawić godzinę i datę.</string>
    <string name="timezone_title_set_date">Ustaw datę</string>
    <string name="timezone_title_set_timezone">Wybierz strefę czasową</string>
    <string name="timezone_title_set_time">Ustaw godzinę</string>
    <string name="location_sharing_title">Użyj lokalizacji Google</string>
    <string name="location_sharing_message">Usługa lokalizacji Google zapewnia aplikacjom określenie przybliżonej lokalizacji bez użycia GPS.</string>
    <string name="location_disable_message">Możesz wyłączyć te funkcje w Ustawieniach, w obszarach Lokalizacja, Szukaj.</string>
    <string name="yes_agree">"Zezwalaj usłudze lokalizacyjnej Google na zbieranie anonimowych danych o lokalizacji.  Zbieranie nastąpi nawet wtedy, gdy żadna aplikacja nie pracuje."</string>
    <string name="privacy_agree">Używaj Mojej lokalizacji do wyszukiwań i innych usług w serwisie Google.</string>
    <string name="vzw_phone_activating">Aktywowanie...</string>
    <string name="vzw_phone_activation">Aktywacja telefonu</string>
    <string name="vzw_phone_activation_wait_message">Czekaj, aż telefon połączy się z usługą Verizon Wireless i zostanie automatycznie uaktywniony.</string>
    <string name="vzw_phone_activation_problem">Wystąpił problem podczas aktywowania Twojego telefonu. Skontaktuj się z Biurem Obsługi Klienta.</string>
    <string name="vzw_phone_activation_Congratulations">Gratulacje! Telefon jest teraz aktywny.</string>
    <string name="vzw_location_sharing_title">Zgoda na usługę lokalizacji</string>
    <string name="vzw_location_title">Usługi lokalizacyjne Verizon</string>
    <string name="vzw_location_summary">Użyj usług lokalizacyjnych dostarczanych przez firmę Verizon Wireless</string>
    <string name="vzw_location_dialog_description">Wybierając opcję \"Usługi lokalizacyjne Verizon\", umożliwiasz uwierzytelnionym i potwierdzonym usługom lokalizacyjnym firmy Verizon Wireless i stron trzecich dostęp do pewnych informacji o lokalizacji dostępnych przez to urządzenie i/lub sieć.</string>
    <string name="vzw_what_would_you_backup_title">Co chcesz skopiować</string>
    <string name="vzw_use_network">Korzystaj z sieci</string>
    <string name="vzw_update_schedule">Harmonogram aktualizacji</string>
    <string name="vzw_wifi_network_only">Tylko sieć Wi-Fi</string>
    <string name="vzw_both_wifi_mobile">Sieci Wi-Fi i komórkowe</string>
    <string name="vzw_cancel_btn_text">Anuluj</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_title">Tworzenie kopii multimediów</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_text">"Gdy włączona jest opcja \"Tylko Wi-Fi\", do tworzenia kopii zapasowej multimediów konieczne jest połączenie Wi-Fi. Tworzenie kopii zapasowej zachodzi tylko przy użyciu sieci Wi-Fi.

W przypadku wybrania opcji \"Wi-Fi lub połączenie danych Verizon Wireless\" jeśli nie ma dostępnej sieci Wi-Fi, zostanie użyta sieć komórkowa.

Gdy używana jest sieć komórkowa, mogą być pobierane standardowe opłaty za przesyłanie danych w zależności od abonamentu."</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_wifi_only_text">Tworzenie kopii zapasowej jest aktualnie skonfigurowane na sieć Wi-Fi. Aby sprawdzić pozostałe Opcje kopii zapasowej, zobacz Ustawienia -> Konta i synchronizacja -> Backup Assistant Plus i stuknij Używaj sieci.</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_Dont_remind">Nie pokazuj tego komunikatu ponownie</string>
    <string name="vzw_update_schedule_morning">Każdego ranka</string>
    <string name="vzw_update_schedule_morning_summary">(6:00-12:00)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_afternoon">Każdego popołudnia</string>
    <string name="vzw_update_schedule_afternoon_summary">(12:00-18:00)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_evening">Każdego wieczoru</string>
    <string name="vzw_update_schedule_evening_summary">(18:00-00:00)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_latenight">Każdej nocy</string>
    <string name="vzw_update_schedule_latenight_summary">(00:00-06:00)</string>
    <string name="vzw_back_music">Muzyka</string>
    <string name="vzw_back_pictures">Zdjęcia</string>
    <string name="vzw_back_videos">Wideo</string>
    <string name="std_location_title">Usługi Niezależnego GPS</string>
    <string name="std_location_summary">Użyj usług lokalizacyjnych z użyciem Niezależnego GPS</string>
    <string name="std_location_dialog_description">Wybierając opcję \"Usługi Niezależnego GPS\", zezwalasz na dostęp do wszystkich informacji o lokalizacji stronie trzeciej przez sieć Web, oprogramowanie lub zewnętrzne komponenty, które zainstalujesz, pobierzesz, dodasz lub podłączysz do urządzenia, bądź w inny sposób. Włączenie tej funkcji może stwarzać określone zagrożenia dla użytkowników tego urządzenia.</string>
    <string name="google_location_title">Usługi lokalizacyjne Google</string>
    <string name="google_location_summary">Użyj usług lokalizacyjnych dostarczanych przez firmę Google</string>
    <string name="setup_additional_accounts_title">Konfiguruj dodatkowe konta</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description">Skonfigurowanie kont umożliwi dostęp do poczty e-mail i sieci społecznościowych oraz pobieranie nowej zawartości do telefonu.</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description_tablet">Skonfigurowanie kont umożliwi dostęp do poczty e-mail i sieci społecznościowych oraz pobieranie nowej zawartości do tabletu.</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description_chacha">Synchronizuj pocztę, kontakty, wydarzenia kalendarza, aktualizacje w serwisach społecznościowych oraz wiele więcej elementów konfigurując dodatkowe konta.</string>
    <string name="setup_additional_accounts_category1_title">Konta</string>
    <string name="add_accounts">Dodaj konto</string>
    <string name="add_accounts_summary">\@string/add_accounts_summary</string>
    <string name="general_progressbar_title">Przetwarzanie...</string>
    <string name="setup_mail_social_network_category1_title">Poczta</string>
    <string name="setup_mail_social_network_category2_title">Sieci społecznościowe</string>
    <string name="header_add_an_account">Dodaj konto</string>
    <string name="facebook_account">Facebook</string>
    <string name="facebook_account_instruction">Facebook account allows you to share with your friends and sync contacts, updates, photos, and events.</string>
    <string name="facebook_account_instruction_chacha">Ustaw konto Facebook, aby wyświetlać i udostępniać najnowsze aktualizacje w serwisie Facebook.</string>
    <string name="facebook_account_instruction_signed_in">Pomyślnie skonfigurowałeś konto w serwisie Facebook w telefonie HTC Sense. Możesz teraz czytać i publikować aktualizacje w Kontaktach, Galerii i Kalendarzu lub czatować ze znajomymi na Parlay Facebooka.</string>
    <string name="facebook_account_setup_account">Konfiguruj konto</string>
    <string name="chooseoperator">Wybierz swojego dostawcę</string>
    <string name="tell_htc_title">Poinformuj firmę HTC</string>
    <string name="tell_htc_desc">Poinformuj firmę HTC to oprogramowanie, którego działanie w telefonie jest niewidoczne, ale które umożliwia firmie HTC zebranie anonimowych informacji o sposobie użytkowania danego telefonu. Głównym celem zbierania tych informacji jest sprawienie, aby obsługa naszych telefonów była jeszcze łatwiejsza i przyjemniejsza. Zapoznaj się z <a href="oobe_tell_htc://">Oświadczeniem dotyczącym prywatności usługi Poinformuj firmę HTC</a> aby zrozumieć, w jaki sposób firma HTC zbiera i wykorzystuje te informacje.</string>
    <string name="tell_htc_desc_tablet">Poinformuj firmę HTC to oprogramowanie, którego działanie w tablecie jest niewidoczne, ale które umożliwia firmie HTC zebranie anonimowych informacji o sposobie użytkowania danego tabletu. Głównym celem zbierania tych informacji jest sprawienie, aby obsługa naszych tabletów była jeszcze łatwiejsza i przyjemniejsza. Zapoznaj się z <a href="oobe_tell_htc://">Oświadczeniem dotyczącym prywatności usługi Poinformuj firmę HTC</a> aby zrozumieć, w jaki sposób firma HTC zbiera i wykorzystuje te informacje.</string>
    <string name="tell_htc_yes_agree_msg">Zezwól firmie HTC na zbieranie i wykorzystywanie anonimowych informacji, zgodnie z Oświadczeniem dotyczącym prywatności usługi Poinformuj firmę HTC.</string>
    <string name="tell_htc_disable_agree_msg">Czy chcesz wyłączyć Tell HTC? Doceniamy Twoją pomoc w ulepszaniu naszych produktów i usług.</string>
    <string name="wifi_networks_detected_title">Wykryto sieci Wi-Fi</string>
    <string name="wifi_networks_detected_message">Łączenie z siecią Wi-Fi może skrócić czas trwania konfiguracji.</string>
    <string name="wifi_networks_detected_checkbox_message">Połącz z siecią Wi-Fi</string>
    <string name="location_enable_warning_title">Wyłączyć usługę lokalizacji?</string>
    <string name="location_enable_warning_message">Wyłączenie zbierania danych o lokalizacji spowoduje również wyłączenie usługi lokalizacji, wymaganej przez niektóre aplikacje do poprawnej aktualizacji. Czy na pewno chcesz wyłączyć usługę lokalizacji?</string>
    <string name="lockscreen_sim_unlock_progress_dialog_message">Odblokowywanie karty SIM i konfigurowanie telefonu…</string>
    <string name="Sync_data_title">Synchronizacja</string>
    <string name="Sync_data_title_set_auto">Autosynchr. danych</string>
    <string name="Sync_data_title_set_never">Ręcznie synchr. dane</string>
    <string name="Sync_data_content_set_auto">Synchronizuj e-mail, kontakty, kalendarz, pogodę oraz inne usługi.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_auto_chacha">Synchronizuj dane za mnie.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_never">Nie synchronizuj. Przeprowadzę synchronizację ręcznie.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_never_chacha">Przeprowadzę synchronizację ręcznie.</string>
    <string name="Sync_data_description">Brak wykupionego abonamentu z nielimitowanym transferem danych może skutkować naliczeniem dodatkowych opłat przez usługodawcę sieci komórkowej.</string>
    <string name="Sync_data_description_brightstar">Niektóre aplikacje na tym urządzeniu wymagają połączenia danych, co może powodować dodatkowe koszty. Sugerujemy korzystanie z planu taryfowego z przesyłaniem danych. Szczegółowe informacje poda operator sieci.</string>
    <string name="Internet_connection_title">Połączenie internetowe</string>
    <string name="Internet_connection_type_title">Typ połączenia</string>
    <string name="Internet_connection_yes_4g">Yes 4G lub Wi-Fi</string>
    <string name="Internet_connection_mobile">Sieć komórkowa lub Wi-Fi</string>
    <string name="Internet_connection_title_set_wifi">Tylko Wi-Fi</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_yes_4g">Użyj opcji Yes 4G jako głównego połączenia z Internetem.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_mobile">Wybierz, jeśli masz wykupiony pakiet transmisji danych.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_mobile_chacha">Wykupiona transmisja danych.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi">Wybierz, jeśli nie masz wykupionego pakietu transmisji danych.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_chacha">Brak pakietu transmisji danych.</string>
    <string name="Internet_connection_description">Można to zmienić w menu Ustawienia. Uwaga! Transmisja danych przez sieć komórkową może wiązać się z opłatami. Sprawdź stawki u operatora.</string>
    <string name="ota_title_need_ota">Aktywacja telefonu</string>
    <string name="ota_title_try_again">Wystąpił problem z aktywacją</string>
    <string name="ota_title_failed">Wystąpił problem z aktywacją</string>
    <string name="ota_title_success">Pomyślnie aktywowano telefon</string>
    <string name="activate">Aktywuj</string>
    <string name="try_again">Ponów aktywację</string>
    <string name="ota_description_need_ota">"Naciśnij przycisk \"Aktywuj\", aby rozpocząć używanie telefonu.

Proces aktywacji może potrwać kilka minut.

Czekaj, aż telefon zostanie uaktywniony."</string>
    <string name="ota_description_try_again">Wystąpił problem podczas aktywacji Twojego telefonu. Spróbuj ponownie lub skontaktuj się z Biurem Obsługi Klienta.</string>
    <string name="ota_description_failed">Wystąpił problem podczas aktywowania Twojego telefonu. Skontaktuj się z Biurem Obsługi Klienta.</string>
    <string name="ota_description_success">"Gratulacje!

Twój nowy telefon Verizon Wireless został aktywowany.

Twój numer telefonu: %s"</string>
    <string name="back_up_title">Wykonaj kopię zapasową ustawień</string>
    <string name="back_up_content">Dane i ustawienia (jak np. zakładki i hasła sieci Wi-Fi) mogą zostać automatycznie zapisane w postaci kopii zapasowej na Twoim koncie Google. Następnie, po nabyciu nowego telefonu HTC, można skopiować te ustawienia.</string>
    <string name="back_up_description">Ustawienia wykonywania kopii zapasowej można zmienić w dowolnym momencie z poziomu aplikacji Ustawienia, w obszarze Prywatność.</string>
    <string name="back_up_check_message">Utwórz kopię zapasową ustawień na moim koncie Google</string>
    <string name="csl_loading">Ładowanie...</string>
    <string name="csl_title">Connection setup</string>
    <string name="csl_name_1">1O1O (Apps. and setting)</string>
    <string name="csl_name_2">one2free (Apps. and setting)</string>
    <string name="csl_name_3">1O1O (setting only)</string>
    <string name="csl_name_4">one2free (setting only)</string>
    <string name="csl_name_5">New World Mobility(setting only)</string>
    <string name="transfer_data_title">Przenieś moje dane</string>
    <string name="transfer_data_title_chacha">Łatwe przesyłanie</string>
    <string name="transfer_data_content">W zależności od możliwości Twojego starego telefonu można będzie przenieść kontakty i inne dane do Twojego nowego telefonu HTC za pośrednictwem Bluetooth.</string>
    <string name="transfer_data_content_tablet">W zależności od możliwości Twojego starego telefonu można będzie przenieść kontakty i inne dane do Twojego nowego telefonu HTC za pośrednictwem Bluetooth.</string>
    <string name="transfer_data_content_chacha">Prześlij swoje dane ze starego telefonu do nowego telefonu HTC za pomocą łącza Bluetooth.</string>
    <string name="transfer_data_button_message">Przenieś moje dane</string>
    <string name="transfer_data_button_message_chacha">Przenieś dane</string>
    <string name="htc_account_set_up_title">HTC Sense</string>
    <string name="htc_account_set_up_content">Konto HTC Sense umożliwia…</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_01">Pobierz do telefonu nowe aplikacje HTC, widżety, tapety i wiele innych</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_02">Zdalny dostęp do telefonu</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_03">Automatycznie udostępniaj treści przyjaciołom, którzy posiadają telefony HTC</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_04">Rejestrację telefonu w HTC</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_05">Synchronizuj kontakty z Twoich domyślnych kont Gmail i Exchange</string>
    <string name="htc_account_set_up_button_message">Konfiguruj konto</string>
    <string name="htc_account_signed_in_title">HTC Sense</string>
    <string name="htc_account_signed_in_description_01">Pomyślnie zalogowano do konta HTC Sense. Odwiedź witrynę</string>
    <string name="htc_account_signed_in_link"><a href="http://www.htcsense.com">www.htcsense.com</a></string>
    <string name="htc_account_signed_in_description_02">aby uzyskać dostęp do swojego telefonu online.</string>
    <string name="kaixin001_title">Kaixin001</string>
    <string name="kaixin001_summary">Czytaj i zamieszczaj aktualizacje w serwisie Kaixin001</string>
    <string name="sinaweibo_title">Sina weibo</string>
    <string name="sinaweibo_summary">Czytaj i zamieszczaj aktualizacje w serwisie Sina weibo</string>
    <string name="jiepang_title">JiePang</string>
    <string name="jiepang_summary">Czytaj i zamieszczaj aktualizacje w serwisie JiePang</string>
    <string name="renren_title">RenRen</string>
    <string name="renren_summary">Czytaj i zamieszczaj aktualizacje w serwisie RenRen</string>
    <string name="welcome_activity_title">Witamy w Kreatorze konfiguracji</string>
    <string name="welcome_preface">Ten kreator konfiguracji pomoże w personalizacji Twojego telefonu w kilku krokach. Umożliwi Ci wykorzystanie w pełni funkcjonalności telefonu Verizon Wireless, pomagając Ci:</string>
    <string name="welcome_notice1">Pomoże to również w wykonywaniu ciągłej kopii zapasowej wszystkich ważnych danych.</string>
    <string name="welcome_notice2">Twój postęp jest wyświetlany u dołu ekranu. Zawsze możesz pominąć dany krok.</string>
    <string name="privacy_caution_title">Ostrzeżenie dot. prywatności</string>
    <string name="privacy_caution_information">"Ten telefon może określić swoją lokalizację, co jest przydatne dla usług, takich jak nawigacja, zakupy i pogoda. Aby chronić Twoją prywatność, upewnij się, że ufasz firmom, od których pobierasz materiały, i zapoznawaj się z ich polityką prywatności oraz ujawniania.

Pamiętaj, aby kontrolować ustawienia lokalizacji i prywatności za pomocą menu Ustawienia."</string>
    <string name="skip_backup_text">Pomiń kopię zapasową</string>
    <string name="backup_warning_text">"W celu tworzenia kopii zapasowych zawartości od tego momentu Verizon wymaga połączenia z dowolnym z uprzednio wymienionych kont e-mail.

Nazwa użytkownika i hasło konta e-mail zostanie użyte do celów zapisu danych dla Twoich przyszłych telefonów."</string>
    <string name="about_verizon_backup_title">Informacje o kopiach zapasowych Verizon</string>
    <string name="about_verizon_backup_text">"Otrzymałeś 500 MB darmowej przestrzeni na kopie zapasowe swoich multimediów.

Verizon chronić będzie zawartość Twojego telefonu, regularnie wykonując kopie zapasowe do bezpiecznych serwerów.

Możesz zwiększyć ilość pamięci w dowolnej chwili, uruchamiając aplikację Backup Assistant Plus."</string>
    <string name="restore_your_media_title">Przywróć swoje multimedia</string>
    <string name="restore_your_media_text">"Wykryto multimedia z poprzedniego telefonu zapisane dzięki Verizon.

Verizon może automatycznie przywrócić multimedia w telefonie."</string>
    <string name="restore_your_media_allow">Przywróć multimedia z poprzedniego telefonu i zapisz w tym telefonie</string>
    <string name="restore_your_media_connect_msg">Po zakończeniu procesu konfiguracji Twoje multimedia zostaną przywrócone przez sieć Wi-Fi. Jeśli sieć Wi-Fi nie jest dostępna, przywracanie zostanie wstrzymane na przesuwanym pasku powiadomień.</string>
</resources>
