<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="stupwizard_app_name">Penyiapan</string>
    <string name="sim_title">Masukkan kartu SIM untuk melakukan panggilan</string>
    <string name="sim_title_3g">Masukkan kartu SIM untuk menggunakan 3G</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_1">Lepaskan penutup belakang</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_2">Ambil baterai</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_3">Dorong kartu SIM ke dalam penahan kartu SIM</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_4">Pasang kembali baterai dan penutup belakang</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_4_without_battery">Pasang kembali penutup belakang</string>
    <string name="emergency_dial">Darurat</string>
    <string name="skip">Skip</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="back">Back</string>
    <string name="close">Close</string>
    <string name="done">Done</string>
    <string name="start">Mulai</string>
    <string name="finish">Finish</string>
    <string name="yes">Yes</string>
    <string name="no">No</string>
    <string name="no_later">Tidak, nanti</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="asknow">Tanya Sekarang</string>
    <string name="start_setup">Mulai Penyiapan</string>
    <string name="networks_detected">Jaringan Wi-Fi terdeteksi</string>
    <string name="wifi_connection_msg">Terhubung ke Wi-Fi mungkin meningkatkan kecepatan proses penyiapan. Anda ingin terhubung sekarang?</string>
    <string name="no_wifi_network">Tidak ada jaringan Wi-Fi tersedia</string>
    <string name="search_wifi_network">Menelusuri jaringan Wi-Fi...</string>
    <string name="backup_verizon_title">Cadangka telepon saya di Verizon</string>
    <string name="backup_verizon_desc">"Ke depan, Verizon dapat mencadangkan media Anda ke penyimpanan online.

Anda dapat mengakses data yang Anda cadangkan di telepon ini dengan mudah, dari telepon Verizon apa saja yang Anda beli di kemudian hari, atau dari situs web Verizon."</string>
    <string name="backup_verizon_agree_desc">Saya setuju dengan Persyaratan Layanan ini</string>
    <string name="backup_verizon_default_price_desc">VCast Media Manager Gratis Untuk 500MB</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_desc">Beri info selengkapnya</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_dialog_title">Backup Assistant Plus Media</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_dialog_desc">"Tersedia ruang penyimpanan kosong sebesar %s untuk membuat cadangan media Anda.

Verizon akan terus memproteksi konten telepon Anda dengan mencadangkannya secara berkala ke server aman.

Anda dapat meningkatkan besar penyimpanan Anda setiap saat dengan mengakses V CAST Media Manager."</string>
    <string name="backup_verizon_snapshot_desc">"Verizon dapat mencadangkan media dari telepon ini secara otomatis ke penyimpanan online Backup Assistant Plus.

Tekan Berikutnya untuk memilih media apa yang akan dicadangkan ke depan."</string>
    <string name="set_up_question">Would you like to set up your Google account?</string>
    <string name="set_up_now">Siapkan sekarang?</string>
    <string name="set_up_instruction">Dengan akun Google, kenalan, acara kalender, dan email Anda secara otomatis disinkronkan antara telepon dan komputer.</string>
    <string name="why_use_google_account">Mengapa menggunakan akun Google?</string>
    <string name="google_account_set_up_button_message">Siapkan akun</string>
    <string name="setup_complete">Setup complete</string>
    <string name="your_device_is_now_ready">Your Device is now ready.</string>
    <string name="keypad_tutorial_instruction">"Learn how to quickly enter text. Don't worry about pressing the right key every time - let the software correct it for you."</string>
    <string name="keypad_tutorial_button_message">Keypad tutorial</string>
    <string name="keypad_tutorial_enjoy_your_thunderbolt">Enjoy your Thunderbolt!</string>
    <string name="guided_tours_title">Tur Terpandu</string>
    <string name="guided_tours_desc">Telepon Anda sudah berhasil dikonfigurasi. Pilih opsi berikut untuk mempelajari lebih lanjut tentang telepon Anda dan Seluler Verizon Saya.</string>
    <string name="guided_tours_enjoy_desc">Nikmati %s Anda!</string>
    <string name="guided_tours_basic_setup">Penyiapan Dasar dan Video Penggunaan</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_video">Video Verizon Saya</string>
    <string name="guided_tours_keypad_tutorial">Tutorial Keypad</string>
    <string name="guided_tours_beats_audio">Cobalah Video HD dengan Beats Audio™</string>
    <string name="guided_tours_device_navigation">Navigasi Perangkat Dasar</string>
    <string name="guided_tours_calling_messaging">Memanggil dan Perpesanan</string>
    <string name="guided_tours_email_setup">Penyiapan Email</string>
    <string name="guided_tours_wifi_bluetooth">Penyiapan Wi-Fi dan Bluetooth</string>
    <string name="guided_tours_global_setup">Penyiapan Global</string>
    <string name="guided_tours_show_me">Lihat Tutorial Tunjukkan Caranya</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon">Anda dapat meningkatkan pengalaman akun Anda dengan Seluler Verizon Saya:</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_1">- Memeriksa neraca akun</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_2">- Memeriksa penggunaan</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_3">- Melakukan pembayaran</string>
    <string name="guided_tours_button_message">Kunjungi Verizon Saya</string>
    <string name="tutorial_app_name">Tutorials</string>
    <string name="tutorial_instruction_oobe">Please select a topic to view video tutorials. Press Close to exit.</string>
    <string name="tutorial_instruction">Please select a topic to view video tutorials.</string>
    <string name="customized_your_mescreen">Customize your Home screen</string>
    <string name="tutorial_icon_title">Learn More</string>
    <string name="mecha_tutorial_title">Mecha Learning Center</string>
    <string name="tutorial_title">Learn more</string>
    <string name="tutorial_description_oobe">To learn more about:</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_1">Personalizing your Home screen with widgets</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_2">Browsing Facebook and Flickr updates in People</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_2_1">Browsing Facebook updates in People</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_3">Sending and receiving Twitter updates</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_4">Finding people quickly with smart dial</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_5">Many other cool features</string>
    <string name="mecha_tutorial_description_oobe">Your phone has been successfully configured. Select from the following options to learn more about your phone as well as Verizon Apps.</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1">Penyiapan Dasar dan Video Penggunaan</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_1">Navigasi Perangkat Dasar</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_2">Memanggil dan Perpesanan</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_3">Penyiapan Email</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_4">Penyiapan Wi-Fi dan Bluetooth</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_5">Penyiapan Global</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2">Video Verizon</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2_1">Verizon Saya</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2_2">Menyimpan Kenalan dan Media</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_3">Video Informasi Tambahan</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_3_1">Video pengenalan video khusus untuk perangkat ini</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_4">Jelajahi Wisaya Aplikasi</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_5">Tanya Verizon</string>
    <string name="tutorial_explore_app_title">Jelajahi Aplikasi</string>
    <string name="tutorial_explore_app_description">Pelajari lebih lanjut tentang aplikasi Verizon lainnya pada perangkat Anda.</string>
    <string name="v_cast_tones">Nada V CAST</string>
    <string name="v_cast_music">Musik V CAST</string>
    <string name="v_cast_songid">ID Lagu V CAST</string>
    <string name="v_cast_video">Video V CAST</string>
    <string name="v_cast_media_manager">V CAST Media Manager</string>
    <string name="vz_navigator">Navigator VZ</string>
    <string name="visual_voice_mail">Visual Voice Mail</string>
    <string name="city_id">ID Kota</string>
    <string name="backup_assistant">Backup Assistant</string>
    <string name="skype_mobile">Seluler Skype</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_bottom">Kunjungi</string>
    <string name="application_name">Name</string>
    <string name="application_description">Description</string>
    <string name="application_summary">Rangkuman</string>
    <string name="v_cast_tones_summary">Tampilkan kepribadian Anda dan jadikan telepon Anda bersifat pribadi dengan nada dering dan Nada Sambung Pribadi dari Nada V CAST. Pilih dari ratusan ribu lagu atau suara dari artis favorit Anda. Mulai dari Rap sampai Pop, Country sampai Metal, Nada V CAST mempunyai semuanya. Kelola nada dering dan nada sambung pribadi Anda, buatlah kotak musik Anda sendiri, beli dan kelola kotak musik yang ada dan nikmatilah rekomendasi pribadi semua dari perangkat genggam Anda.</string>
    <string name="v_cast_music_summary">"MOD 2.8 ke bawah
 Jutaan lagu langsung dari telepon Anda yang kemampuan musik.

 Dengan Musik V CAST Anda dapat berbelanja Lagu favorit dari artis-artis favorit Anda ketika Anda ingin langsung dari telepon Anda. Lihat Apa Yang Baru, Apa Yang Sedang Hangat &amp; Jelajahi menurut Album, Artis, Aliran atau Lagu. Anda juga dapat menelusuri menurut album, artis atau lagu/judul.

 MOD 3.x ke atas
 Jutaan lagu langsung dari telepon Anda yang kemampuan musik.

 Dengan Musik V CAST Anda dapat berbelanja Lagu, Nada Dering dan Nada Sambung Pribadi favorit Anda. Plus Anda dapat menghemat uang dengan \"Paket\" yang menggabungkan Lagu, Nada dering dan/atau Nada Sambung Pribadi secara bersamaan ke dalam paket-paket yang berlainan dengan harga didiskon. Fitur menarik lainnya yang didukung antara lain Kotak Musik, Daftar Putar, Rekomendasi Teman, Daftar Keinginan, Lansiran Artis &amp; Lainnya!"</string>
    <string name="v_cast_songid_summary">Lagu apa yang keren itu? ID Lagu V CAST mendapatkan info judul, artis dan album untuk musik favorit Anda secara instan. Mulai dari Jazz sampai Rap, Latin sampai House, Rock sampai Elektronik &amp; lainnya. 1 klik kemudian Anda dapat melihat cuplikan atau mengunduh lagu dari Musik V CAST. Lihat cuplikan sebelum membeli konten. Hasil ID tidak dijamin.</string>
    <string name="v_cast_video_summary">V CAST menyediakan TV favorit Anda, video Olahraga dan Hiburan Sesuai Permintaan serta konten pilihan LANGSUNG. Episode lengkap dari semua jaringan besar, acara anak-anak terbaik dan juga ringkasan berita olahraga terkini.</string>
    <string name="v_cast_media_manager_summary">Termasuk dalam media dan layanan pengelolaan berkas adalah penyimpanan online, plus banyak fitur untuk mengakses, memproteksi, berbagi dan memainkan konten baik dari telepon maupun dari telepon. Untuk mempelajari lebih lanjut dan berlangganan kunjungi www.verizonwireless.com/vmm.</string>
    <string name="vz_navigator_summary">Dapatkan lebih dari sekadar fitur GPS dasar...navigasi suara premium dan peta 3D dengan perutean info lalu lintas dan peringatan insiden lisan. PLUS: info film &amp; peristiwa, harga bensin, penelusuran lokal, dan entri alamat yang diaktifkan suara.</string>
    <string name="visual_voice_mail_summary">Dengan Visual Voice Mail Anda dapat mengakses &amp; mengelola pesan, sehingga Anda tidak perlu memanggil Pesan Suara. Gulir kotak masuk untuk mendengarkan, menghapus atau membalas pesan. Segera respons dengan memanggil balik atau SMS.</string>
    <string name="city_id_summary">ID Kota merupakan fitur IP Penelepon ditingkatkan yang secara otomatis menampilkan kota dan negara bagian panggilan masuk. ID Kota menyediakan puluhan ribu kota di Amerika Utara, yang memberi Anda alat penting untuk membantu mengidentifikasi penelepon tidak dikenal dan mengelola komunikasi Anda secara lebih efektif.</string>
    <string name="backup_assistant_summary">"Backup Assistant menyimpan buku alamat telepon Anda ke server aman. Jika telepon Anda hilang atau rusak, Backup Assistant menyimpan buku alamat ke telepon baru.
 Tunduk pada persyaratan penggunaan. Hasil mungkin berbeda-beda."</string>
    <string name="skype_mobile_summary">"Skype Seluler menyediakan layanan video berkualitas tinggi \"I See You, You See Me\" melalui jaringan 4G LTE, sehingga Anda dapat berbagi suatu momen dengan teman dan keluarga. Panggilan Video Seluler Skype dapat dilakukan ke semua titik ujung Skype yang mampu menerima video mis. seluler, atau PC atau TV.
 Melakukan Panggilan Video adalah semudah melakukan panggilan suara biasa. Anda dapat memulai panggilan video mulai dari awal atau berpindah ke panggilan video dari panggilan suara Skype. Panggilan Video dimulai dengan kamera pada telepon yang menghadap ke depan, lalu Anda dapat berpindah ke kamera yang menghadap ke belakang dengan mulus sesuka hati."</string>
    <string name="slide_keypad_title">Slide out the keyboard to enter text</string>
    <string name="slide_keypad_subtitle">Please slide out the keyboard when you want to type</string>
    <string name="account_setup_name">Siapkan akun</string>
    <string name="mail_account_description">Anda dapat menyinkronkan email, kenalan, dan acara kalender dengan menyiapkan jenis akun berikut.</string>
    <string name="mail_account_title">Accounts</string>
    <string name="google">Akun email Google</string>
    <string name="aab">Buku Alamat AT&amp;T</string>
    <string name="other">Akun email lainnya</string>
    <string name="orange_mail">Akun email Orange</string>
    <string name="orange_3rd_party_mail">Email Seluler</string>
    <string name="tmo_mail">Akun email T-Online</string>
    <string name="o2_mail">Akun email o2</string>
    <string name="my_mail">Akun email saya</string>
    <string name="bell_net_mail">Akun Bell.net</string>
    <string name="aol_mail">Akun email AOL</string>
    <string name="yahoo_mail">Akun email Yahoo</string>
    <string name="rus_mts_mail">Яндекс</string>
    <string name="ru_mail">mail.ru</string>
    <string name="community">MyCommunity</string>
    <string name="sympatico_ca_mail">Akun email Sympatico.ca</string>
    <string name="community_myphonebook">MyPhonebook</string>
    <string name="community_mycommunity">MyCommunity</string>
    <string name="community_updating_status">Memperbaruai status…</string>
    <string name="community_service_not_available">Tidak dapat memperbarui status akun</string>
    <string name="backup_up_my_settings_title">Cadangkan setelan saya</string>
    <string name="backup_up_my_settings_content">"Setelan Anda (seperti bookmark dan sandi Wi-Fi) dapat dicadangkan secara otomatis ke Akun Google Anda. Jika Anda punya telepon baru, setelan yang ada disalin ke telepon baru.

Setelan cadangan Anda dapat diubah setiap saat di aplikasi Setelan pada Privasi.

Buat cadangan setelan pribadi saya ke Akun Google."</string>
    <string name="social_netowrk_name">Siapkan jejaring sosial</string>
    <string name="social_network_description">Siapkan jejaring sosial favorit Anda dan Anda akan dapat mengirim dan menerima pembaruan di Orang dan Galeri</string>
    <string name="social_netowrk_title">Jejaring sosial</string>
    <string name="facebook_summary">Baca dan kirim pembaruan di Orang dan Galeri</string>
    <string name="flickr_summary">Lihat dan unggah gambar di Galeri</string>
    <string name="twitter_summary">Baca dan kirimkan pembaruan di HTC Peep</string>
    <string name="plurk_summary">Baca dan kirimkan pembaruan di Plurk</string>
    <string name="logout_summary">Ketuk untuk menyiapkan</string>
    <string name="warning">Warning</string>
    <string name="logout_message">Jika Anda keluar, Anda mungkin kehilangan data yang sedang Anda unggah. Tekan Ya untuk keluar atau Tidak untuk membatalkan.</string>
    <string name="error_message">Terjadi galat. Harap coba lagi nanti.</string>
    <string name="collect_diagnostics_title">Kumpulkan Diagnostik</string>
    <string name="collect_diagnostics_desc">"Sebagai bagian dari komitmen kami untuk memberikan kualitas jaringan dan pengalaman perangkat yang sebaik mungkin, perangkat ini dilengkapi dengan perangkat lunak diagnostik.

Sejalan dengan kebijakan privasi T-Mobile, perangkat lunak ini mengumpulkan data diagnostik sehingga T-Mobile dapat memecahkan masalah teknis perangkat Anda atau layanan dengan lebih baik.

Transmisi data diagnostik adalah gratis dan tidak diperhitungkan pada penggunaan data T-Mobile Anda.

Perangkat lunak ini tidak mengambil isi panggilan atau pesan Anda.

Fungsi ini dapat dinonaktifkan dengan memilih Setelan, kemudian \"Privasi\" dan \"Kumpulkan Diagnostik\"."</string>
    <string name="allow_collect_diagnostics">Ya, saya ingin berbagi data diagnostik dengan T-Mobile.</string>
    <string name="on_screen_title">Menggunakan keyboard pada layar</string>
    <string name="sip_descrip_txt">Pelajari cara memasukkan teks dengan cepat. Jangan khawatir menekan tombol kanan kapan saja--biarkan perangkat lunak ini mengoreksinya untuk Anda.</string>
    <string name="touch_to_type_hint">KetuK di sini untuk mulai mengetik</string>
    <string name="sip_hint_1">Tekan tombol panah Kembali</string>
    <string name="sip_hint_2">untuk menutup keyboard.</string>
    <string name="data_sync_title">Sinkronkan data secara otomatis</string>
    <string name="data_sync_message">Telepon ini dapat mengunduh data secara otomatis agar Anda senantiasa mendapat info terbaru tentang Cuaca dan Harga saham. Jika Anda tidak mempunyai paket data yang tidak terbatas, pemilihan opsi ini mungkin akan menimbulkan biaya tambahan yang dikenakan oleh penyedia layanan nirkabel.</string>
    <string name="data_sync_checkbox">Sinkronisasi otomatis data Internet</string>
    <string name="timezone_title">Setel waktu sekarang</string>
    <string name="timezone_summary">Tidak dapat mendeteksi zona waktu Anda sekarang untuk. Ketuk di bawah ini untuk menyetel waktu dan tanggal.</string>
    <string name="timezone_title_set_date">Setel tanggal</string>
    <string name="timezone_title_set_timezone">Pilih zona waktu</string>
    <string name="timezone_title_set_time">Setel waktu</string>
    <string name="location_sharing_title">Gunakan lokasi Google</string>
    <string name="location_sharing_message">"Google's location service provides applications with your approximate location without using GPS."</string>
    <string name="location_disable_message">Anda dapat menonaktifkan fitur-fitur ini di Setelan, pada Lokasi dan pada Telusuri.</string>
    <string name="yes_agree">"Allow Google's location service to collect anonymous location data. Collection will occur even when no applications are running."</string>
    <string name="privacy_agree">Gunakan Lokasiku untuk Google penelusuran dan layanan Google lainnya.</string>
    <string name="vzw_phone_activating">Mengaktifkan...</string>
    <string name="vzw_phone_activation">Aktivasi Telepon</string>
    <string name="vzw_phone_activation_wait_message">Harap tunggu sementara telepon Anda terhubung ke Verizon Wireless dan secara otomatis aktif.</string>
    <string name="vzw_phone_activation_problem">Ada masalah ketika mengaktifkan telepon Anda. Harap hubungi layanan pelanggan.</string>
    <string name="vzw_phone_activation_Congratulations">Selamat! Telepon Anda sekarang aktif.</string>
    <string name="vzw_location_sharing_title">Persetujuan lokasi</string>
    <string name="vzw_location_title">Layanan Lokasi Verizon</string>
    <string name="vzw_location_summary">Gunakan Layanan lokasi yang disediakan oleh Verizon Wireless</string>
    <string name="vzw_location_dialog_description">Dengan memilih \"Layanan Lokasi Verizon\", Anda mengaktifkan layanan lokasi Verizon Wireless dan pihak ketiga yang diautentikasi dan divalidasi untuk mengakses informasi lokasi tertentu yang tersedia melalui perangkat ini dan/atau jaringan.</string>
    <string name="vzw_what_would_you_backup_title">Apa yang ingin Anda cadangkan</string>
    <string name="vzw_use_network">Gunakan Jaringan</string>
    <string name="vzw_update_schedule">Update schedule</string>
    <string name="vzw_wifi_network_only">Jaringan Wi-Fi Saja</string>
    <string name="vzw_both_wifi_mobile">Wi-Fi dan Jaringan seluler</string>
    <string name="vzw_cancel_btn_text">Cancel</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_title">Buat cadangan media</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_text">"When \"Wi-Fi Only\" is selected, a Wi-Fi connection is required to backup your media. Backup will only occur over Wi-Fi.

When \"Wi-Fi or the Verizon Wireless data network\" is selected, the cellular network will be used when Wi-Fi is not available.

When using the cellular network, standard usage charges may apply, depending on your data plan or package."</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_wifi_only_text">Pembuatan cadangan sekarang sedang disiapkan untuk berlangsung melalui WI-Fi. Untuk Opsi Pembuatan Cadangan lainnya kunjungi Setelan -> Akun &amp; Sinkronisasi -> Backup Assistant Plus atau ketuk Gunakan Jaringan.</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_Dont_remind">Jangan tampilkan pesan ini lagi</string>
    <string name="vzw_update_schedule_morning">Setiap pagi</string>
    <string name="vzw_update_schedule_morning_summary">(06:00-12:00)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_afternoon">Setiap siang dan petang</string>
    <string name="vzw_update_schedule_afternoon_summary">(12:00-18:00)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_evening">Setiap malam</string>
    <string name="vzw_update_schedule_evening_summary">(18:00-24:00)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_latenight">Setiap dini hari dan menjelang pagi</string>
    <string name="vzw_update_schedule_latenight_summary">(24:00-06:00)</string>
    <string name="vzw_back_music">Music</string>
    <string name="vzw_back_pictures">Gambar</string>
    <string name="vzw_back_videos">Video</string>
    <string name="std_location_title">Layanan GPS Mandiri</string>
    <string name="std_location_summary">Gunakan Layanan lokasi berdasarkan GPS mandiri</string>
    <string name="std_location_dialog_description">Dengan memilih \"Layanan GPS Mandiri\", Anda mengaktifkan akses ke semua informasi lokasi yang berikan oleh pihak ketiga mana saja melalui web, perangkat lunak, atau komponen periferal apa saja yang Anda pasang, unduh, tambahkan atau hubungkan ke perangkat, atau dengan cara lainnya. Pengaktifan fungsionalitas ini mungkin menimbulkan risiko tertentu bagi pengguna perangkat ini.</string>
    <string name="google_location_title">Layanan Lokasi Google</string>
    <string name="google_location_summary">Gunakan Layanan lokasi yang Disediakan oleh Google</string>
    <string name="setup_additional_accounts_title">Siapkan akun tambahan</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description">Dengan menyiapkan akun Anda dapat mengakses email, jejaring sosial dan mengunduh konten baru ke telepon.</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description_tablet">Dengan menyiapkan akun Anda dapat mengakses email, jejaring sosial dan mengunduh konten baru ke tablet.</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description_chacha">Sinkronisasi email, kenalan, acara kalender, pembaruan sosial dan lainnya dengan menyiapkan akun tambahan.</string>
    <string name="setup_additional_accounts_category1_title">Accounts</string>
    <string name="add_accounts">Add account</string>
    <string name="add_accounts_summary">\@string/add_accounts_summary</string>
    <string name="general_progressbar_title">Processing...</string>
    <string name="setup_mail_social_network_category1_title">Mail</string>
    <string name="setup_mail_social_network_category2_title">Jejaring sosial</string>
    <string name="header_add_an_account">Tambahkan akun</string>
    <string name="facebook_account">Facebook</string>
    <string name="facebook_account_instruction">Siapkan akun Facebook untuk melihat dan mengunggah yang terkini dari Facebook pada telepon Anda.</string>
    <string name="facebook_account_instruction_chacha">Siapkan akun Facebook untuk melihat dan berbagi pembaruan terkini dengan Facebook.</string>
    <string name="facebook_account_instruction_signed_in">Anda berhasil menyiapkan akun Facebook di HTC Sense. Sekarang Anda dapat membaca dan mengirimkan pembaruan di Orang, Galeri, dan Kalender, atau mengobrol dengan teman-teman Anda di Obrolan Facebook.</string>
    <string name="facebook_account_setup_account">Siapkan akun</string>
    <string name="chooseoperator">Pilih operator Anda</string>
    <string name="tell_htc_title">Informasikan ke HTC</string>
    <string name="tell_htc_desc">Tell HTC is software that runs in the background on your phone, which allows HTC to collect anonymous information about how you use your phone. The key purpose of collecting this information is to make our phones easier and more fun to use. Please read the <a href="oobe_tell_htc://">Tell HTC Privacy Statement</a> to understand how HTC will collect and use this information.</string>
    <string name="tell_htc_desc_tablet">Tell HTC is software that runs in the background on your tablet, which allows HTC to collect anonymous information about how you use your tablet. The key purpose of collecting this information is to make our tablets easier and more fun to use. Please read the <a href="oobe_tell_htc://">Tell HTC Privacy Statement</a> to understand how HTC will collect and use this information.</string>
    <string name="tell_htc_yes_agree_msg">Allow HTC to collect and use anonymous information as described in the Tell HTC Privacy Statement.</string>
    <string name="tell_htc_disable_agree_msg">Anda yakin ingin menonaktifkan Informasikan ke HTC? Kami menghargai bantuan Anda untuk memperbaiki produk dan layanan kami.</string>
    <string name="wifi_networks_detected_title">Wi-Fi networks detected</string>
    <string name="wifi_networks_detected_message">Connecting to Wi-Fi may improve the speed of the setup process.</string>
    <string name="wifi_networks_detected_checkbox_message">Connect to Wi-Fi network</string>
    <string name="location_enable_warning_title">Nonaktifkan layanan lokasi?</string>
    <string name="location_enable_warning_message">Menonaktifkan pengumpulan lokasi juga akan menonaktifkan layanan lokasi, yang diperlukan beberapa aplikasi untuk melakukan pembaruan secara otomatis. Anda yakin ingin menonaktifkan layanan lokasi?</string>
    <string name="lockscreen_sim_unlock_progress_dialog_message">Membuka kunci kartu SIM dan menyiapkan telepon Anda…</string>
    <string name="Sync_data_title">Sinkronisasi terjadwal</string>
    <string name="Sync_data_title_set_auto">Sinkronkan data secara otomatis</string>
    <string name="Sync_data_title_set_never">Sinkronisasi data secara manual</string>
    <string name="Sync_data_content_set_auto">Sync data for mail, contacts, calendar, weather and other services.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_auto_chacha">Sinkronkan data untuk saya.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_never">Don’t sync. I will sync my data manually.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_never_chacha">Saya akan menyinkronkan data secara manual.</string>
    <string name="Sync_data_description">If you don’t have an unlimited data plan, syncing data may result in additional charges from your wireless provider.</string>
    <string name="Sync_data_description_brightstar">Beberapa aplikasi pada perangkat ini memerlukan sambungan jaringan data yang pasti menyebabkan biaya tambahan. Kami menganjurkan Anda berlangganan paket data Internet. Hubungi operator penyedia layanan untuk keterangan detail lainnya.</string>
    <string name="Internet_connection_title">Sambungan Internet</string>
    <string name="Internet_connection_type_title">Jenis sambungan</string>
    <string name="Internet_connection_yes_4g">Yes 4G atau Wi-Fi</string>
    <string name="Internet_connection_mobile">Mobile network or Wi-Fi</string>
    <string name="Internet_connection_title_set_wifi">Wi-Fi only</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_yes_4g">Gunakan Yes 4G sebagai sambungan Internet utama.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_mobile">Have a data plan with your wireless provider? Choose this one.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_mobile_chacha">Saya punya paket data.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi">Don’t have a data plan? Choose this one.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_chacha">Saya tidak punya paket data.</string>
    <string name="Internet_connection_description">You can always change these options later in Settings.</string>
    <string name="ota_title_need_ota">Aktivasi Telepon</string>
    <string name="ota_title_try_again">Masalah dengan aktivasi</string>
    <string name="ota_title_failed">Masalah dengan aktivasi</string>
    <string name="ota_title_success">Telepon berhasil diaktifkan</string>
    <string name="activate">Aktifkan</string>
    <string name="try_again">Coba Lagi Aktifkan</string>
    <string name="ota_description_need_ota">"Tekan tombol \"Aktifkan\" untuk mulai menggunakan telepon Anda.

Proses aktivasi mungkin perlu waktu beberapa saat.

Harap tunggu saat telepon Anda sedang diaktifkan."</string>
    <string name="ota_description_try_again">Ada masalah dengan pengaktifan telepon Anda. Coba lagi atau hubungi layanan pelanggan.</string>
    <string name="ota_description_failed">Ada masalah ketika mengaktifkan telepon Anda. Harap hubungi layanan pelanggan.</string>
    <string name="ota_description_success">"Selamat!

Telepon Verizon Wireless Anda sekarang diaktifkan.

Nomor telepon Anda adalah: %s"</string>
    <string name="back_up_title">Back up my settings</string>
    <string name="back_up_content">Your settings (such as your bookmarks and Wi-Fi passwords) can be backed up automatically to your Google Account. Then, if you get a new HTC phone, your settings can be copied to your new phone.</string>
    <string name="back_up_description">You can change your backup settings at any time in Settings, under Privacy.</string>
    <string name="back_up_check_message">Back up my settings to my Google Account</string>
    <string name="csl_loading">Memuat…</string>
    <string name="csl_title">Penyiapan sambungan</string>
    <string name="csl_name_1">1O1O (Apl. dan setelan)</string>
    <string name="csl_name_2">one2free (Apl. dan setelan)</string>
    <string name="csl_name_3">1O1O (setelan saja)</string>
    <string name="csl_name_4">one2free (setelan saja)</string>
    <string name="csl_name_5">New World Mobility (setelan saja)</string>
    <string name="transfer_data_title">Transfer item saya</string>
    <string name="transfer_data_title_chacha">Transfer Mudah</string>
    <string name="transfer_data_content">Bergantung pada kemampuan telepon lama Anda, kenalan dan data lainnya dapat dipindahkan ke telepon HTC baru Anda melalui Bluetooth.</string>
    <string name="transfer_data_content_tablet">Bergantung pada kemampuan telepon lama Anda, kenalan dan data lainnya dapat dipindahkan ke tablet HTC baru Anda melalui Bluetooth.</string>
    <string name="transfer_data_content_chacha">Transfer item Anda dari telepon lama ke telepon baru HTC melalui Bluetooth.</string>
    <string name="transfer_data_button_message">Transfer item saya</string>
    <string name="transfer_data_button_message_chacha">Transfer item</string>
    <string name="htc_account_set_up_title">HTC Sense</string>
    <string name="htc_account_set_up_content">An HTC Sense account allows you to...</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_01">Download new HTC apps, widgets, wallpapers and more to your phone</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_02">Access your phone remotely</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_03">Automatically share stuff with your friends who have HTC phones</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_04">Register your phone with HTC</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_05">Sync contacts from your default Gmail and Exchange accounts</string>
    <string name="htc_account_set_up_button_message">Set up account</string>
    <string name="htc_account_signed_in_title">HTC Sense</string>
    <string name="htc_account_signed_in_description_01">You have successfully signed into your HTC Sense account. You can visit</string>
    <string name="htc_account_signed_in_link"><a href="http://www.htcsense.com">www.htcsense.com</a></string>
    <string name="htc_account_signed_in_description_02">to access your phone online.</string>
    <string name="kaixin001_title">Kaixin001</string>
    <string name="kaixin001_summary">Baca dan kirimkan pembaruan di Kaixin001</string>
    <string name="sinaweibo_title">Sina Weibo</string>
    <string name="sinaweibo_summary">Baca dan kirimkan pembaruan di Sina Weibo</string>
    <string name="jiepang_title">JiePang</string>
    <string name="jiepang_summary">Baca dan kirimkan pembaruan di JiePang</string>
    <string name="renren_title">RenRen</string>
    <string name="renren_summary">Baca dan kirimkan pembaruan di RenRen</string>
    <string name="welcome_activity_title">Selamat datang di Wisaya Penyiapan</string>
    <string name="welcome_preface">Wisaya penyiapan ini akan membantu Anda mengubahsesuaikan telepon Anda dalam beberapa langkah. Ini akan memungkinkan Anda mendapatkan hasil maksimal dari telepon Verizon Wireless Anda dengan membantu Anda:</string>
    <string name="welcome_notice1">Ini juga akan membantu mencadangkan semua data penting Anda ke depan.</string>
    <string name="welcome_notice2">Your progress is displayed at the bottom of the screen. You can skip steps at any time.</string>
    <string name="privacy_caution_title">Perhatian privasi</string>
    <string name="privacy_caution_information">"Telepon ini dapat menentukan lokasinya yang berguna untuk layanan seperti navigasi, belanja dan cuaca. Untuk melindungi privasi Anda, pastikan Anda mempercayai perusahaan tempat mengunduh dan membaca kebijakan privasi dan pengungkapan perusahaan terkait dengan saksama.

Ingat, untuk mengontrol setelan lokasi dan privasi, buka menu Setelan."</string>
    <string name="skip_backup_text">Lewati Buat cadangan</string>
    <string name="backup_warning_text">"Untuk membuat cadangan konten Anda ke depan, Verizon mengharuskan Anda terhubung ke salah satu akun Email yang dicantumkan sebelumnya.

Nama pengguna dan sandi akun Email tersebut akan digunakan untuk memulihkan semua data ke telepon Anda di kemudian hari."</string>
    <string name="about_verizon_backup_title">Tentang pencadangan Verizon</string>
    <string name="about_verizon_backup_text">"Tersedia ruang penyimpanan kosong sebesar 500MB untuk membuat cadangan media Anda.

Verizon akan terus memproteksi konten telepon Anda dengan mencadangkannya secara berkala ke server aman.

Anda dapat meningkatkan besar penyimpanan Anda setiap saat dengan mengakses Backup Assistant Plus."</string>
    <string name="restore_your_media_title">Pulihkan media Anda</string>
    <string name="restore_your_media_text">"Kami mendeteksi Anda mempunyai media dari telepon sebelumnya yang disimpan dengan Verizon.

Verizon secara otomatis dapat memulihkan media tersebut ke telepon ini."</string>
    <string name="restore_your_media_allow">Pulihkan media dari telepon saya sebelumnya ke telepon ini</string>
    <string name="restore_your_media_connect_msg">Setelah proses penyiapan selesai, media akan dipulihkan melalui Wi-Fi. Jika Wi-Fi tidak tersedia, pemulihan akan ditangguhkan pada bilah pemberitahuan pilihan menurun.</string>
</resources>
