<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Tablet anda tidak disambungkan kepada perkhidmatan data mudah alih. Untuk melihat maklumat ini sekarang, pergi ke %s dalam penyemak imbas web.</string>
    <string name="activation_text">Sentuh <b>Aktifkan</b>" untuk mengaktifkan perkhidmatan mudah alih anda sekarang. (Ia boleh mengambil beberapa minit.)

Atau sentuh "<b>Langkau</b> untuk menyediakan tablet anda menggunakan sambungan Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Sementara anda belum mengaktifkan perkhidmatan data mudah alih anda, kebanyakan ciri-ciri tablet anda tidak akan berfungsi.

Jika anda memilih untuk melangkau sekarang, anda boleh mengaktifkannya nanti dalam Tetapan."</string>
    <string name="activation_failure_text">"Perkhidmatan data mudah alih anda tidak dapat diaktifkan. Ini mungkin masalah sementara.

Jika anda memilih untuk melangkau sekarang, pastikan anda mengaktifkannya nanti dalam Tetapan. Sementara anda belum mengaktifkannya, kebanyakan ciri-ciri tablet anda tidak akan berfungsi."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Perkhidmatan data mudah alih anda tidak dapat diaktifkan. Ini mungkin masalah sementara dan boleh diselesaikan dengan memulakan semula tablet.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Ralat berlaku yang memerlukan penutupan dan memulakan semula tablet anda sebelum cubaan pengaktifan lain dapat dilakukan. Tablet anda akan ditutup secara automatik dalam masa 60 saat atau anda dapat menyentuh <b>Tutup sekarang</b>".

Selepas tablet anda ditutup, tekan butang Kuasanya untuk memulakannya semula."</string>
    <string name="name_activity_title">Tablet ini milik...</string>
    <string name="name_activity_text">Tablet menggunakan nama anda untuk memperibadikan beberapa aplikasi.</string>
    <string name="tos_agreement_text">"Anda bersetuju bahawa tablet anda boleh menerima dan memasang kemas kini dari Google.

Penggunaan tablet ini tertakluk pada dasar privasi dan syarat-syarat lain. "<annotation id="learn_more">Ketahui lebih lanjut</annotation></string>
    <string name="setup_complete_message">Tablet anda telah ditetapkan dan sedia untuk digunakan.</string>
    <string name="sim_missing_text">Baca arahan yang disertakan dengan tablet anda.</string>
</resources>
