<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="stupwizard_app_name">Sąranka</string>
    <string name="sim_title">Įdėkite SIM kortelę, kad būtų galima skambinti</string>
    <string name="sim_title_3g">Įdėkite SIM kortelę, kad galėtumėte naudoti 3G</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_1">Nuimti galinį dangtelį</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_2">Išimti bateriją</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_3">Įstumti SIM kortelę į SIM kortelės laikiklį</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_4">Įdėti bateriją ir galinį dangtelį</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_4_without_battery">Pakeisti galinį dangtelį</string>
    <string name="emergency_dial">Pirmoji pagalba</string>
    <string name="skip">Praleisti</string>
    <string name="next">Toliau</string>
    <string name="back">Atgal</string>
    <string name="close">Uždaryti</string>
    <string name="done">Atlikta</string>
    <string name="start">Start</string>
    <string name="finish">Baigti</string>
    <string name="yes">Taip</string>
    <string name="no">Ne</string>
    <string name="no_later">Ne, vėliau</string>
    <string name="ok">Gerai</string>
    <string name="asknow">Klausti dabar</string>
    <string name="start_setup">Paleisti sąranką</string>
    <string name="networks_detected">Aptikti Wi-Fi tinklai</string>
    <string name="wifi_connection_msg">Prisijungus prie Wi-Fi gali padidėti sąrankos proceso sparta. Ar norėtumėte prisijungti dabar?</string>
    <string name="no_wifi_network">Nėra pasiekiamų Wi-Fi tinklų</string>
    <string name="search_wifi_network">Ieškoma Wi-Fi tinklų...</string>
    <string name="backup_verizon_title">Padaryti atsarginę jūsų telefone esančių duomenų kopiją naudojant Verizon paslaugą</string>
    <string name="backup_verizon_desc">"Nuo šiol Verizon gali daryti jūsų medijos atsargines kopijas saugioje saugykloje.

Galite lengvai prieiti prie duomenų, kurių atsarginės kopijos padarytos šiame telefone, per bet kurį Verizon telefoną, kurį įsigysite ateityje, arba per Verizon interneto svetainę."</string>
    <string name="backup_verizon_agree_desc">Sutinku su Paslaugos teikimo sąlygomis ir pasirenku, kurios medijos atsargines kopijas daryti</string>
    <string name="backup_verizon_default_price_desc">V CAST Medijų Tvarkytuvas 500 MB nemokamai</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_desc">Noriu daugiau sužinoti apie Verizon atsarginių kopijų paslaugą – Informuokite mane išsamiau</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_dialog_title">Apie Verizon atsarginių kopijų paslaugą</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_dialog_desc">"Jums suteikta %s laisvos vietos jūsų medijų atsarginėms kopijoms.

Verizon ir toliau apsaugos jūsų telefono turinį reguliariai išsaugodama atsargines kopijas saugiuose serveriuose.

Galite padidinti saugykloje turimą vietą bet kuriuo metu naudodami V Cast Medijų Tvarkytuvą."</string>
    <string name="backup_verizon_snapshot_desc">"Verizon gali automatiškai padaryti medijos atsargines kopijas iš šio telefono į jūsų Backup Assistant Plus internetinę atmintinę.

Spustelėkite Toliau, kad pasirinktumėte, kurios medijos atsargines kopijas daryti."</string>
    <string name="set_up_question">Ar norėtumėte nustatyti savo Google paskyrą?</string>
    <string name="set_up_now">Nustatyti dabar?</string>
    <string name="set_up_instruction">Naudojant Google paskyrą, jūsų kontaktai, kalendoriaus įvykiai ir el. laiškai yra automatiškai sinchronizuojami tarp jūsų telefono ir kompiuterio.</string>
    <string name="why_use_google_account">Kodėl verta naudoti Google paskyrą?</string>
    <string name="google_account_set_up_button_message">Nustatyti paskyrą</string>
    <string name="setup_complete">Sąranka baigta</string>
    <string name="your_device_is_now_ready">Dabar jūsų įrenginys yra paruoštas.</string>
    <string name="keypad_tutorial_instruction">"Learn how to quickly enter text. Don't worry about pressing the right key every time - let the software correct it for you."</string>
    <string name="keypad_tutorial_button_message">Klaviatūros pamoka</string>
    <string name="keypad_tutorial_enjoy_your_thunderbolt">Enjoy your Thunderbolt!</string>
    <string name="guided_tours_title">Ekskursijos</string>
    <string name="guided_tours_desc">Jūsų telefonas buvo sėkmingai konfigūruotas. Pasirinkite iš šių parinkčių, kad daugiau sužinotumėte apie savo telefoną ir Mano Verizon Mobile.</string>
    <string name="guided_tours_enjoy_desc">Mėgaukitės savo %s!</string>
    <string name="guided_tours_basic_setup">Vaizdo įrašai apie pagrindinę sąranką ir naudojimą</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_video">Mano Verizon vaizdo įrašai</string>
    <string name="guided_tours_keypad_tutorial">Klaviatūros pamoka</string>
    <string name="guided_tours_beats_audio">Išbandykite HD vaizdo įrašus su Beats Audio™</string>
    <string name="guided_tours_device_navigation">Pagrindinis įrenginio naršymas</string>
    <string name="guided_tours_calling_messaging">Skambinimas ir pranešimų siuntimas</string>
    <string name="guided_tours_email_setup">El. pašto sąranka</string>
    <string name="guided_tours_wifi_bluetooth">WiFi ir Bluetooth sąranka</string>
    <string name="guided_tours_global_setup">Visuotinė sąranka</string>
    <string name="guided_tours_show_me">Rodyti „Parodyk man“ mokomąją medžiagą</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon">Su Mano Verizon Mobile jums bus patogiau tvarkyti savo sąskaitą:</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_1">- Patikrinti sąskaitos balansą</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_2">- Tikrinti naudojimą</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_3">- Atlikti mokėjimus</string>
    <string name="guided_tours_button_message">Eiti į Mano Verizon</string>
    <string name="tutorial_app_name">Pamokos</string>
    <string name="tutorial_instruction_oobe">Pasirinkite temą, kad peržiūrėtumėte mokymo vaizdo įrašus. Paspauskite Uždaryti, kad išeitumėte.</string>
    <string name="tutorial_instruction">Pasirinkite temą, kad peržiūrėtumėte mokymo vaizdo įrašus.</string>
    <string name="customized_your_mescreen">Individualizuoti savo Namų ekraną</string>
    <string name="tutorial_icon_title">Sužinoti daugiau</string>
    <string name="mecha_tutorial_title">Mecha mokymo centras</string>
    <string name="tutorial_title">Sužinoti daugiau</string>
    <string name="tutorial_description_oobe">Norėdami sužinoti daugiau apie:</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_1">Namų ekrano individualizavimas su įtaisais</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_2">Facebook ir Flickr atnaujinimų naršymas Žmonėse</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_2_1">Facebook atnaujinimų naršymas Žmonėse</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_3">Twitter atnaujinimų siuntimas ir gavimas</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_4">Greitai rasti žmones su išmaniuoju numerio rinkimu</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_5">Daug kitų įdomių funkcijų</string>
    <string name="mecha_tutorial_description_oobe">Jūsų telefonas buvo sėkmingai sukonfigūruotas. Pasirinkite iš šių parinkčių, kad sužinotumėte daugiau apie savo telefoną bei Verizon programas.</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1">Vaizdo įrašai apie pagrindinę sąranką ir naudojimą</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_1">Pagrindinis įrenginio naršymas</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_2">Skambinimas ir pranešimų siuntimas</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_3">El. pašto sąranka</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_4">WiFi ir Bluetooth sąranka</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_5">Visuotinė sąranka</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2">Verizon vaizdo įrašai</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2_1">Mano Verizon</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2_2">Kontaktų ir medijų išsaugojimas</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_3">Papildomos informacijos vaizdo įrašai</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_3_1">Įvadiniai vaizdo įrašai apie jūsų įrenginį</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_4">Tyrinėti programų vedlį</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_5">Klausti Verizon</string>
    <string name="tutorial_explore_app_title">Naršyti programas</string>
    <string name="tutorial_explore_app_description">Sužinokite daugiau apie kitas Verizon programas, įdiegtas jūsų įrenginyje.</string>
    <string name="v_cast_tones">V CAST Tonai</string>
    <string name="v_cast_music">V CAST Muzika</string>
    <string name="v_cast_songid">V CAST Dainų ID</string>
    <string name="v_cast_video">V CAST Vaizdas</string>
    <string name="v_cast_media_manager">V CAST Medijų Tvarkytuvas</string>
    <string name="vz_navigator">VZ Navigatorius</string>
    <string name="visual_voice_mail">Vaizdinis balso paštas</string>
    <string name="city_id">Miesto ID</string>
    <string name="backup_assistant">Backup Assistant</string>
    <string name="skype_mobile">Mobilioji Skype versija</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_bottom">Aplankyti</string>
    <string name="application_name">Pavadinimas</string>
    <string name="application_description">Aprašymas</string>
    <string name="application_summary">Santrauka</string>
    <string name="v_cast_tones_summary">Išreikškite savo asmenybę ir individualizuokite telefoną su savo skambėjimo garsais ir pyptonais iš V CAST Tonų. Pasirinkite iš šimtų tūkstančių dainų ar garsų, sukurtų jūsų mėgstamų atlikėjų. Nuo repo iki popmuzikos, nuo kantri iki metalo, V CAST Tonuose rasite viską. Tvarkykite savo skambėjimo garsus ir pyptonus, sukurkite savo automatinius grotuvus, pirkite ir tvarkykite esamus automatinius grotuvus ir naudokitės asmeninėmis rekomendacijomis tiesiog savo telefone.</string>
    <string name="v_cast_music_summary">"MOD 2.8 ir ankstesnės versijos
Milijonai dainų tiesiai iš jūsų muziką palaikančio telefono.

 V CAST Muzika leidžia jums tiesiog naudojantis savo telefonu pirkti mėgstamas dainas iš savo mėgstamų atlikėjų. Žiūrėkite Kas naujo, Kas populiaru ir Naršyti pagal albumą, atlikėją, žanrą ar dainą. Taip pat galite ieškoti pagal albumą, atlikėją ar dainą / pavadinimą.

 MOD 3.x ir naujesnės versijos
 Milijonai dainų tiesiai iš jūsų muziką palaikančio telefono.

 V CAST Muzika leidžia jums pirkti jūsų mėgstamas dainas, skambėjimo tonus ir pyptonus. Be to, galite sutaupyti pinigų įsigydami \"Rinkinius\", kuriuos sudaro į skirtingus paketus su nuolaida atrinktos dainos, skambėjimo tonai ir/arba pyptonai. Kitos įdomios palaikomos funkcijos yra Automatinis grotuvas, Grojaraščiai, Draugų rekomendacijos, Pageidavimų sąrašas, Pranešimai apie atlikėjus ir dar daugiau!"</string>
    <string name="v_cast_songid_summary">Kaip vadinasi ši gera daina? V CAST Dainų ID akimirksniu pateikia informaciją apie jūsų mėgstamos muzikos pavadinimą, atlikėją ir albumą. Nuo džiazo iki repo, nuo Lotynų Amerikos muzikos iki hauzo, nuo roko iki elektroninės muzikos, ir dar daugiau. Dar 1 spustelėjimas ir galėsite perklausyti ištrauką arba atsisiųsti dainą iš V Cast Muzikos. Perklausykite ištrauką prieš pirkdami turinį. ID rezultatai nėra garantuojami.</string>
    <string name="v_cast_video_summary">V CAST pristato jūsų mėgstamus televizijos, sporto ir pramogų vaizdo įrašus pagal pareikalavimą ir leidžia pasirinkti tiesiogiai transliuojamą turinį. Nesutrumpinti epizodai iš visų pagrindinių tinklų, puikios vaikams skirtos laidos ir naujausi sporto renginiai.</string>
    <string name="v_cast_media_manager_summary">Medijos ir failų tvarkymo paslauga apima internetinę saugyklą, be to, daug funkcijų, skirtų pasiekti, apsaugoti, bendrinti ir leisti turinį tiek iš interneto, tiek iš telefono. Norėdami sužinoti daugiau ir užsiprenumeruoti apsilankykite www.verizonwireless.com/vmm.</string>
    <string name="vz_navigator_summary">Gaukite daugiau iš jūsų GPS nei vien pagrindinius dalykus...aukštesnės vertės balso navigacija ir 3D žemėlapiai su maršruto planavimu atsižvelgiant į eismo sąlygas ir pasakomais perspėjimais apie incidentus. PLUS: informacija apie filmus ir renginius, degalų kainos, vietinė paieška ir balsu valdomas adreso įvedimas.</string>
    <string name="visual_voice_mail_summary">Vaizdinis balso paštas leidžia naudotis ir tvarkyti pranešimus, todėl jums nereikia skambinti Balso pašto numeriu. Slinkite per gautuosius pranešimus, kad juos išklausytumėte, ištrintumėte arba atsakytumėte. Galite iš karto atsakyti naudodami atgalinį skambinimą arba tekstu.</string>
    <string name="city_id_summary">Miesto ID yra patobulinta Skambintojo ID funkcija, kuri automatiškai rodo įeinančio skambučio miestą ir valstiją. Miesto ID nurodo dešimtis tūkstančių miestų Šiaurės Amerikoje, suteikdama jums svarbią priemonę, siekiant jums padėti nustatyti nežinomus skambintojus ir efektyviau tvarkyti savo komunikaciją.</string>
    <string name="backup_assistant_summary">"Backup Assistant išsaugo jūsų telefono adresų knygelę saugiame serveryje. Jei jūsų telefonas bus pamestas arba sugadintas, Atsarginių kopijų asistentas atkurs jūsų adresų knygelę naujame telefone.
Taikomos naudojimo sąlygos. Rezultatai gali skirtis."</string>
    <string name="skype_mobile_summary">"Mobilioji Skype versija suteikia „Aš matau tave, tu matai mane“ aukštos kokybės vaizdo skambučių paslaugą 4G LTE tinkle, todėl galite dalintis savo gyvenimo akimirkomis su savo draugais ir šeima. Mobiliosios Skype versijos vaizdo skambučiai gali būti priimami bet kokiame įrenginyje su Skype programa, jei šis įrenginys gali priimti vaizdo transliaciją: tai gali būti, pavyzdžiui, mobilusis telefonas, kompiuteris arba televizorius.
Atlikti vaizdo skambučius yra taip paprasta, kaip ir atlikti įprastinius balso skambučius. Galite inicijuoti vaizdo skambutį nuo iš pat pradžių arba persijungti į vaizdo skambutį atlikdami Skype balso skambutį. Vaizdo skambutis prasidės naudojant į priekį nukreiptą jūsų mobiliojo telefono kamerą, o po to galite sklandžiai perjungti į į galą nukreiptą kamerą."</string>
    <string name="slide_keypad_title">Ištraukti klaviatūrą tekstui įvesti</string>
    <string name="slide_keypad_subtitle">Ištraukite klaviatūrą, kai norite rašyti</string>
    <string name="account_setup_name">Nustatyti paskyras</string>
    <string name="mail_account_description">Nustatę šių tipų paskyras, galėsite sinchronizuoti paštą, kontaktus ir kalendoriaus įvykius.</string>
    <string name="mail_account_title">Paskyros</string>
    <string name="google">Google paskyra</string>
    <string name="aab">AT&amp;T adresų knygelė</string>
    <string name="other">Kita pašto paskyra</string>
    <string name="orange_mail">Orange pašto paskyra</string>
    <string name="orange_3rd_party_mail">Mobile Mail</string>
    <string name="tmo_mail">T-Online pašto paskyra</string>
    <string name="o2_mail">o2 pašto paskyra</string>
    <string name="my_mail">Mano pašto paskyra</string>
    <string name="bell_net_mail">Bell.net paskyra</string>
    <string name="aol_mail">AOL pašto paskyra</string>
    <string name="yahoo_mail">Yahoo pašto paskyra</string>
    <string name="rus_mts_mail">Яндекс</string>
    <string name="ru_mail">mail.ru</string>
    <string name="community">MyCommunity</string>
    <string name="sympatico_ca_mail">Sympatico.ca pašto paskyra</string>
    <string name="community_myphonebook">MyPhonebook</string>
    <string name="community_mycommunity">MyCommunity</string>
    <string name="community_updating_status">Atnaujinama būsena…</string>
    <string name="community_service_not_available">Neįmanoma atnaujinti paskyros būseną</string>
    <string name="backup_up_my_settings_title">Atsarginė nustatymų kopija</string>
    <string name="backup_up_my_settings_content">"Jūsų nustatymų (pavyzdžiui, žymelių ir Wi-Fi slaptažodžių) atsarginės kopijos gali būti automatiškai nusiunčiamos į jūsų Google paskyrą. Jei įsigysite naują telefoną, jūsų nustatymai galės būti nukopijuoti į naująjį telefoną.

Galite bet kada pakeisti savo atsarginės kopijos nustatymus skyriuje Nustatymai, skyrelyje Privatumas.

Padaryti atsarginę mano nustatymų kopiją į mano Google paskyrą."</string>
    <string name="social_netowrk_name">Nustatyti socialinius tinklus</string>
    <string name="social_network_description">Nustatykite savo mėgstamus socialinius tinklus ir galėsite siųsti bei gauti naujienas Žmonėse ir Galerijoje</string>
    <string name="social_netowrk_title">Socialiniai tinklai</string>
    <string name="facebook_summary">Skaityti ir rašyti naujienas į Žmones ir Galeriją</string>
    <string name="flickr_summary">Peržiūrėti ir įkelti paveikslėlius į Galeriją</string>
    <string name="twitter_summary">Skaityti ir skelbti atnaujinimus HTC Peep</string>
    <string name="plurk_summary">Skaityti ir skelbti atnaujinimus Plurk</string>
    <string name="logout_summary">Bakstelėkite, kad nustatytumėte</string>
    <string name="warning">Įspėjimas</string>
    <string name="logout_message">Jei atsijungsite, galite prarasti duomenis, kuriuos įkeliate. Paspauskite Taip, jei norite atsijungti, arba Ne, kad atšauktumėte.</string>
    <string name="error_message">Įvyko klaida. Bandykite dar kartą vėliau.</string>
    <string name="collect_diagnostics_title">Rinkti diagnostiką</string>
    <string name="collect_diagnostics_desc">"Į šį įrenginį, kaip dalis mūsų įsipareigojimo teikti geriausią tinklo kokybę ir įrenginio teikiamus pranašumus, yra įmontuota diagnostikos programinė įranga.

Šis įrenginys atitinka T-Mobile privatumo politiką ir renka diagnostikos duomenis, leisdamas T-Mobile efektyviau šalinti technines triktis, susijusias su jūsų naudojamu įrenginiu arba paslauga.

Diagnostikos duomenų perdavimas yra nemokamas ir nėra įskaičiuojamas jums naudojant T-Mobile duomenis.

Programinė įranga nefiksuoja jūsų skambučių ar pranešimų turinio.

Šią funkciją galima išjungti, pasirinkus parinktį Nustatymai, tada \"Privatumas\" ir \"Rinkti diagnostiką\"."</string>
    <string name="allow_collect_diagnostics">Taip, aš noriu pasidalinti diagnostikos duomenimis su T-Mobile.</string>
    <string name="on_screen_title">Naudojimasis klaviatūra ekrane</string>
    <string name="sip_descrip_txt">Sužinokite, kaip greitai įvesti tekstą. Nesijaudinkite, jei kartais paspaudžiate neteisingą klavišą – programinė įranga tai pataisys už jus.</string>
    <string name="touch_to_type_hint">Bakstelėkite čia, kad pradėtumėte rašyti</string>
    <string name="sip_hint_1">Paspauskite rodyklės Atgal mygtuką</string>
    <string name="sip_hint_2">kad būtų uždaryta klaviatūra.</string>
    <string name="data_sync_title">Automatiškai sinchronizuoti duomenis</string>
    <string name="data_sync_message">Jūsų telefonas gali automatiškai atsisiųsti duomenis, kad turėtumėte naujausią Orų ir Akcijų kainų informaciją. Jei neturite neriboto duomenų plano, pasirinkus šią parinktį gali reikėti papildomai mokėti savo mobiliojo ryšio paslaugų teikėjui.</string>
    <string name="data_sync_checkbox">Automatiškai sinchronizuoti interneto duomenis</string>
    <string name="timezone_title">Nustatyti dabartinį laiką</string>
    <string name="timezone_summary">Neįmanoma nustatyti jūsų dabartinę laiko juostą. Bakstelėkite žemiau, kad nustatytumėte laiką ir datą.</string>
    <string name="timezone_title_set_date">Nustatyti datą</string>
    <string name="timezone_title_set_timezone">Pasirinkti laiko juostą</string>
    <string name="timezone_title_set_time">Nustatyti laiką</string>
    <string name="location_sharing_title">Naudoti Google vietos nustatymą</string>
    <string name="location_sharing_message">Google vietos nustatymo paslauga suteikia programoms informaciją apie apytikslę jūsų buvimo vietą nenaudojant GPS.</string>
    <string name="location_disable_message">Galite išjungti šias funkcijas Nustatymuose po parinktimi „Vieta“ ir po parinktimi „Ieškoti“.</string>
    <string name="yes_agree">Leisti Google vietos nustatymo paslaugai rinkti anoniminius vietos nustatymo duomenis. Rinkimas vyks net tada, kai neveikia nė viena programa.</string>
    <string name="privacy_agree">Naudoti paslaugą „Mano vieta“ Google paieškai ir kitoms Google paslaugoms.</string>
    <string name="vzw_phone_activating">Aktyvinama...</string>
    <string name="vzw_phone_activation">Telefono aktyvinimas</string>
    <string name="vzw_phone_activation_wait_message">Palaukite, kol jūsų telefonas prisijungs prie Verizon Wireless ir bus automatiškai aktyvuotas.</string>
    <string name="vzw_phone_activation_problem">Iškilo problema aktyvinant jūsų telefoną. Susisiekite su klientų aptarnavimo centru</string>
    <string name="vzw_phone_activation_Congratulations">Sveikiname! Dabar jūsų telefonas aktyvus.</string>
    <string name="vzw_location_sharing_title">Vietos nustatymo sutikimas</string>
    <string name="vzw_location_title">VZW vietos nustatymo paslaugos</string>
    <string name="vzw_location_summary">Naudoti Verizon Wireless teikiamas vietos nustatymo paslaugas</string>
    <string name="vzw_location_dialog_description">Pasirinkdami \"VZW vietos nustatymo paslaugas\", leidžiate Verizon Wireless ir trečiųjų šalių patvirtintoms ir patikrintoms buvimo vietos nustatymo paslaugoms naudotis tam tikra vietos informacija, kuri pateikiama per šį įrenginį ir/arba tinklą.</string>
    <string name="vzw_what_would_you_backup_title">Kokio turinio atsargines kopijas norėtumėte padaryti?</string>
    <string name="vzw_use_network">Naudoti tinklus</string>
    <string name="vzw_update_schedule">Atnaujinti grafiką</string>
    <string name="vzw_wifi_network_only">Tik Wi-Fi tinklas</string>
    <string name="vzw_both_wifi_mobile">Tiek Wi-Fi, tiek mobiliojo ryšio tinklai</string>
    <string name="vzw_cancel_btn_text">Atšaukti</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_title">Padaryti atsarginę savo medijos kopiją</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_text">"Kai pasirinktas \"Tik Wi-Fi\", yra reikalingas Wi-Fi ryšys, kad būtų galima padaryti atsarginę jūsų medijos kopiją. Atsarginė kopija bus atliekama tik per Wi-Fi.

Kai pasirinkti \"Wi-Fi arba Verizon Wireless duomenų perdavimo tinklas\", mobiliojo ryšio tinklas bus naudojamas, kai Wi-Fi nepasiekiamas.

Kai naudojamas mobiliojo ryšio tinklas, gali būti taikomas standartinis naudojimo mokestis priklausomai nuo jūsų duomenų plano ar paketo."</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_wifi_only_text">Atsarginės kopijos šiuo metu nustatytos, kad būtų atliekamos per Wi-Fi. Norėdami nustatyti kitas atsarginių kopijų parinktis nueikite į Nustatymai -> Paskyros ir sinchronizavimas -> Backup Assistant Plus ir bakstelėkite „Naudoti tinklus“.</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_Dont_remind">Neberodyti šio pranešimo</string>
    <string name="vzw_update_schedule_morning">Kiekvieną rytą</string>
    <string name="vzw_update_schedule_morning_summary">6-12 val.</string>
    <string name="vzw_update_schedule_afternoon">Kiekvieną popietę</string>
    <string name="vzw_update_schedule_afternoon_summary">12-18 val.</string>
    <string name="vzw_update_schedule_evening">Kiekvieną vakarą</string>
    <string name="vzw_update_schedule_evening_summary">18-24 val.</string>
    <string name="vzw_update_schedule_latenight">Kiekvieną naktį</string>
    <string name="vzw_update_schedule_latenight_summary">(0-6 val.)</string>
    <string name="vzw_back_music">Muzika</string>
    <string name="vzw_back_pictures">Paveikslėliai</string>
    <string name="vzw_back_videos">Vaizdo įrašai</string>
    <string name="std_location_title">Autonominės GPS paslaugos</string>
    <string name="std_location_summary">Naudoti vietos nustatymo paslaugas taikant autonominę GPS</string>
    <string name="std_location_dialog_description">Pasirinkdami \"Autonominės GPS paslaugos\", leidžiate gauti jūsų buvimo vietos nustatymo informaciją bet kuriai trečiajai šaliai per internetą, programinę įrangą ar periferinius komponentus, kuriuos įdiegiate, atsisiunčiate, susiejate ar prijungiate prie įrenginio, arba bet kuriomis kitomis priemonėmis. Įjungus šią funkciją, šio įrenginio vartotojams gali kilti tam tikra rizika.</string>
    <string name="google_location_title">Google vietos nustatymo paslaugos</string>
    <string name="google_location_summary">Naudoti Google teikiamas vietos nustatymo paslaugas</string>
    <string name="setup_additional_accounts_title">Nustatyti papildomas paskyras</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description">Nustatę paskyras, galėsite prisijungti prie elektroninio pašto ir socialinių tinklų bei atsisiųsti naują turinį į savo telefoną.</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description_tablet">Nustatę paskyras, galėsite prisijungti prie elektroninio pašto ir socialinių tinklų bei atsisiųsti naują turinį į savo planšetinį kompiuterį.</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description_chacha">Sinchronizuoti paštą, kontaktus, kalendoriaus įvykius, socialinius atnaujinimus ir daugiau dalykų sukuriant papildomas paskyras.</string>
    <string name="setup_additional_accounts_category1_title">Paskyros</string>
    <string name="add_accounts">Įtraukti paskyrą</string>
    <string name="add_accounts_summary">\@string/add_accounts_summary</string>
    <string name="general_progressbar_title">Apdorojama...</string>
    <string name="setup_mail_social_network_category1_title">Paštas</string>
    <string name="setup_mail_social_network_category2_title">Socialiniai tinklai</string>
    <string name="header_add_an_account">Įtraukti paskyrą</string>
    <string name="facebook_account">Facebook</string>
    <string name="facebook_account_instruction">Nustatyti Facebook paskyrą, kad peržiūrėtumėte ir įkeltumėte Facebook naujienas naudodami savo telefoną.</string>
    <string name="facebook_account_instruction_chacha">Nustatykite Facebook paskyrą, kad galėtumėte peržiūrėti ir dalintis savo atnaujinimais iš Facebook.</string>
    <string name="facebook_account_instruction_signed_in">Sėkmingai sukūrėte savo Facebook paskyrą HTC Sense svetainėje. Dabar galite skaityti ir siųsti naujienas į Žmones, Galeriją ir Kalendorių arba kalbėtis su draugais Facebook pokalbiuose.</string>
    <string name="facebook_account_setup_account">Nustatyti paskyrą</string>
    <string name="chooseoperator">Pasirinkite savo operatorių</string>
    <string name="tell_htc_title">Pranešti HTC</string>
    <string name="tell_htc_desc">„Pranešti HTC“ yra programinė įranga, veikianti jūsų telefone foniniu režimu ir leidžianti HTC įmonei rinkti anoniminę informaciją apie tai, kaip naudojatės savo telefonu. Pagrindinis šios informacijos rinkimo tikslas yra pasiekti, kad mūsų telefonus būtų galima naudoti paprasčiau ir smagiau. Perskaitykite <a href="oobe_tell_htc://">„Pranešti HTC“ privatumo patvirtinimą</a> kad suprastumėte, kaip HTC rinks ir naudos šią informaciją.</string>
    <string name="tell_htc_desc_tablet">„Pranešti HTC“ yra programinė įranga, veikianti jūsų planšetiniame kompiuteryje foniniu režimu ir leidžianti HTC įmonei rinkti anoniminę informaciją apie tai, kaip naudojatės savo planšetiniu kompiuteriu. Pagrindinis šios informacijos rinkimo tikslas yra pasiekti, kad mūsų planšetinius kompiuterius būtų galima naudoti paprasčiau ir smagiau. Perskaitykite <a href="oobe_tell_htc://">„Pranešti HTC“ privatumo patvirtinimą</a> kad suprastumėte, kaip HTC rinks ir naudos šią informaciją.</string>
    <string name="tell_htc_yes_agree_msg">Leisti HTC rinkti ir naudotis anonimine informacija, kaip aprašyta „Pranešti HTC“ privatumo patvirtinime.</string>
    <string name="tell_htc_disable_agree_msg">Ar tikrai norite išjungti „Pranešti HTC“? Mes labai vertiname jūsų pagalbą, siekiant patobulinti mūsų produktus ir paslaugas.</string>
    <string name="wifi_networks_detected_title">Aptikti Wi-Fi tinklai</string>
    <string name="wifi_networks_detected_message">Prisijungus prie Wi-Fi gali padidėti sąrankos proceso sparta.</string>
    <string name="wifi_networks_detected_checkbox_message">Prisijungti prie Wi-Fi tinklo</string>
    <string name="location_enable_warning_title">Išjungti vietos nustatymo paslaugą?</string>
    <string name="location_enable_warning_message">Išjungus vietų rinkimą, taip pat bus išjungtas naudojimasis vietos nustatymo paslauga, kuri yra reikalinga, kad kai kurios programos galėtų automatiškai atsinaujinti. Ar tikrai norite išjungti vietos nustatymo paslaugą?</string>
    <string name="lockscreen_sim_unlock_progress_dialog_message">SIM kortelės atrakinimas ir telefono nustatymas…</string>
    <string name="Sync_data_title">Suplanuotas sinchronizavimas</string>
    <string name="Sync_data_title_set_auto">Automatiškai sinchronizuoti duomenis</string>
    <string name="Sync_data_title_set_never">Rankiniu būdu sinchronizuoti duomenis</string>
    <string name="Sync_data_content_set_auto">Sinchronizuoti pašto, kontaktų, kalendoriaus, orų ir kitų paslaugų duomenis.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_auto_chacha">Sinchronizuoti duomenis už mane.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_never">Nesinchronizuoti. Sinchronizuosiu savo duomenis rankiniu būdu.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_never_chacha">Sinchronizuosiu duomenis rankiniu būdu.</string>
    <string name="Sync_data_description">Jei neturite neriboto duomenų plano, dėl duomenų sinchronizavimo gali reikėti mokėti papildomus mokesčius savo mobiliojo ryšio paslaugų teikėjui.</string>
    <string name="Sync_data_description_brightstar">Kai kurioms šio įrenginio programoms reikia duomenų tinklo ryšio, dėl kurio gali susidaryti papildomų išlaidų. Rekomenduojame užsisakyti interneto duomenų planą. Daugiau informacijos jums suteiks jūsų paslaugų operatorius.</string>
    <string name="Internet_connection_title">interneto ryšys</string>
    <string name="Internet_connection_type_title">Ryšio tipas</string>
    <string name="Internet_connection_yes_4g">Yes 4G arba Wi-Fi</string>
    <string name="Internet_connection_mobile">Mobilusis tinklas ar Wi-Fi</string>
    <string name="Internet_connection_title_set_wifi">Tik Wi-Fi</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_yes_4g">Naudoti Yes 4G kaip jūsų pagrindinį interneto ryšį.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_mobile">Ar turite duomenų planą pas savo mobiliojo ryšio paslaugų teikėją? Pasirinkite šį režimą.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_mobile_chacha">Turiu duomenų planą.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi">Neturite duomenų plano? Pasirinkite šį režimą.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_chacha">Neturiu duomenų plano.</string>
    <string name="Internet_connection_description">Visada galite vėliau pakeisti šias parinktis Nustatymuose.</string>
    <string name="ota_title_need_ota">Telefono aktyvavimas</string>
    <string name="ota_title_try_again">Problema su aktyvinimu</string>
    <string name="ota_title_failed">Problema su aktyvinimu</string>
    <string name="ota_title_success">Telefonas suaktyvintas sėkmingai</string>
    <string name="activate">Aktyvinti</string>
    <string name="try_again">Kartoti aktyvavimą</string>
    <string name="ota_description_need_ota">"Paspauskite mygtuką \"Aktyvuoti\", kad pradėtumėte naudoti savo telefoną.

Aktyvavimo procesas gali užtrukti kelias akimirkas.

Prašome palaukti, kol jūsų telefonas yra aktyvuojamas."</string>
    <string name="ota_description_try_again">Iškilo problema aktyvuojant jūsų telefoną. Bandykite dar kartą arba kreipkitės į klientų aptarnavimo centrą.</string>
    <string name="ota_description_failed">Iškilo problema aktyvuojant jūsų telefoną. Susisiekite su klientų aptarnavimo centru.</string>
    <string name="ota_description_success">"Sveikiname!

Jūsų naujasis Verizon Wireless telefonas dabar aktyvuotas.

Jūsų telefono numeris yra: %s"</string>
    <string name="back_up_title">Atsarginė nustatymų kopija</string>
    <string name="back_up_content">Jūsų nustatymų (pavyzdžiui, žymelių ir Wi-Fi slaptažodžių) atsarginės kopijos gali būti automatiškai nusiunčiamos į jūsų Google paskyrą. Po to, jei įsigysite naują HTC telefoną, jūsų nustatymai gali būti nukopijuoti į naująjį telefoną.</string>
    <string name="back_up_description">Galite bet kada pakeisti savo atsarginės kopijos nustatymus skyriuje Nustatymai, skyrelyje Privatumas.</string>
    <string name="back_up_check_message">Padaryti atsarginę mano nustatymų kopiją į mano Google paskyrą</string>
    <string name="csl_loading">Įkeliama…</string>
    <string name="csl_title">Ryšio sąranka</string>
    <string name="csl_name_1">1O1O (programos ir nustatymas)</string>
    <string name="csl_name_2">one2free (programos ir nustatymas)</string>
    <string name="csl_name_3">1O1O (tik nustatymas)</string>
    <string name="csl_name_4">one2free (tik nustatymas)</string>
    <string name="csl_name_5">New World Mobility (tik nustatymas)</string>
    <string name="transfer_data_title">Perduoti įvairius mano dalykus</string>
    <string name="transfer_data_title_chacha">Paprastas perkėlimas</string>
    <string name="transfer_data_content">Priklausomai nuo savo senojo telefono galimybių, galite per Bluetooth perkelti kontaktus ir kitus duomenis į savo naująjį HTC telefoną.</string>
    <string name="transfer_data_content_tablet">Priklausomai nuo savo senojo telefono galimybių, galite per Bluetooth perkelti kontaktus ir kitus duomenis į savo naująjį HTC planšetinį kompiuterį.</string>
    <string name="transfer_data_content_chacha">Perkelkite savo dalykus iš savo senojo telefono į naująjį HTC telefoną per Bluetooth.</string>
    <string name="transfer_data_button_message">Perduoti įvairius mano dalykus</string>
    <string name="transfer_data_button_message_chacha">Perkelti įvairius dalykus</string>
    <string name="htc_account_set_up_title">HTC Sense</string>
    <string name="htc_account_set_up_content">HTC Sense paskyra jums leidžia...</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_01">Atsisiųsti į telefoną naujas HTC programas, įtaisus, tapetus ir kitką</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_02">Prisijungti prie savo telefono nuotoliniu būdu</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_03">Automatiškai dalintis įvairiais dalykais su draugais, kurie turi HTC telefonus</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_04">Užregistruokite savo telefoną HTC svetainėje</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_05">Sinchronizuoti kontaktus iš jūsų numatytųjų Gmail ir Exchange paskyrų</string>
    <string name="htc_account_set_up_button_message">Nustatyti paskyrą</string>
    <string name="htc_account_signed_in_title">HTC Sense</string>
    <string name="htc_account_signed_in_description_01">Sėkmingai prisijungėte prie savo HTC Sense paskyros. Galite aplankyti</string>
    <string name="htc_account_signed_in_link"><a href="http://www.htcsense.com">www.htcsense.com</a></string>
    <string name="htc_account_signed_in_description_02">kad gautumėte prieigą prie savo telefono internetu.</string>
    <string name="kaixin001_title">Kaixin001</string>
    <string name="kaixin001_summary">Skaityti ir skelbti atnaujinimus Kaixin001</string>
    <string name="sinaweibo_title">Sina weibo</string>
    <string name="sinaweibo_summary">Skaityti ir skelbti atnaujinimus Sina weibo</string>
    <string name="jiepang_title">JiePang</string>
    <string name="jiepang_summary">Skaityti ir skelbti atnaujinimus JiePang</string>
    <string name="renren_title">RenRen</string>
    <string name="renren_summary">Skaityti ir skelbti atnaujinimus RenRen</string>
    <string name="welcome_activity_title">Sveikiname pradėjus naudotis sąrankos vedliu</string>
    <string name="welcome_preface">Šis sąrankos vedlys padės jums keliais veiksmais individualizuoti savo telefoną. Jis leis jums gauti maksimalią naudą iš savo Verizon Wireless telefono, padėdamas jums:</string>
    <string name="welcome_notice1">Tai taip pat padės jums padaryti atsarginę visų tolesnių svarbių duomenų kopiją.</string>
    <string name="welcome_notice2">Jūsų veiksmų eiga rodoma ekrano apačioje. Bet kuriuo metu galite praleisti veiksmus.</string>
    <string name="privacy_caution_title">Privatumo įspėjimas</string>
    <string name="privacy_caution_information">"Šis telefonas gali nustatyti savo vietą, o tai yra naudinga, pavyzdžiui, kelio radimo, apsipirkimo ir orų paslaugoms. Siekdami apsaugoti savo privatumą, įsitikinkite, kad pasitikite bendrovėmis iš kurių atsisiunčiate turinį ir atidžiai perskaitykite jų privatumo ir atskleidimo politiką.

Atsiminkite, kad galite valdyti vietos ir privatumo nustatymus nueidami į meniu Nustatymai."</string>
    <string name="skip_backup_text">Praleisti atsarginių kopijų paslaugą</string>
    <string name="backup_warning_text">"Kad Verizon galėtų padaryti atsargines jūsų tolesnio turinio kopijas, jam reikia prisijungti prie anksčiau išvardytų el. pašto paskyrų.

Pašto paskyros naudotojo vardas ir slaptažodis bus naudojami atkurti visus duomenis į jūsų būsimus telefonus."</string>
    <string name="about_verizon_backup_title">Apie Verizon atsarginių kopijų paslaugą</string>
    <string name="about_verizon_backup_text">"Jums suteikta 500 MB laisvos vietos jūsų laikmenų atsarginėms kopijoms.

Verizon ir toliau apsaugos jūsų telefono turinį reguliariai išsaugodama atsargines kopijas saugiuose serveriuose.

Galite padidinti saugykloje turimą vietą bet kuriuo metu naudodami Backup Assistant Plus."</string>
    <string name="restore_your_media_title">Atkurti savo mediją</string>
    <string name="restore_your_media_text">"Aptikome Verizon įrašytą jūsų mediją iš ankstesniojo telefono.

Verizon gali automatiškai atkurti mediją į šį telefoną."</string>
    <string name="restore_your_media_allow">Atkurti mediją iš mano ankstesnio telefono į šį telefoną</string>
    <string name="restore_your_media_connect_msg">Baigus sąrankos procesą, Jūsų medija bus atkurta naudojantis Wi-Fi ryšiu. Jei Wi-Fi ryšys nepasiekiamas, atkūrimo procesas bus sulaikytas išskleidžiamojoje perspėjimų juostoje.</string>
</resources>
