<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Tu tablet no está conectado a un servicio de datos móviles. Para consultar esta información ahora, accede a la página %s en un navegador web.</string>
    <string name="activation_text">Toca <b>Activar</b>" para activar el servicio móvil (puede tardar unos minutos).

También puedes tocar "<b>Omitir</b> para configurar el tablet mediante una conexión Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Hasta que no actives tu servicio de datos móviles, no podrás usar la mayoría de funciones del tablet.

Si prefieres omitir este paso ahora, puedes activar el servicio más tarde en Ajustes."</string>
    <string name="activation_failure_text">"No se ha podido activar tu servicio de datos móviles. Es posible que sea una incidencia temporal.

Si prefieres omitir este paso ahora, asegúrate de activar el servicio más tarde en Ajustes. Hasta que no lo actives, no podrás usar la mayoría de funciones del tablet."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">No se ha podido activar tu servicio de datos móviles. Es posible que sea una incidencia temporal y que se solucione reiniciando el tablet.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Se ha producido un error que requiere apagar y reiniciar el tablet antes de volver a intentar hacer la activación. El tablet se apagará automáticamente dentro de 60 segundos, pero puedes tocar la opción <b>Apagar ahora</b>".

Cuando el tablet se haya apagado, pulsa el botón de encendido para reiniciarlo."</string>
    <string name="name_activity_title">Este tablet pertenece a...</string>
    <string name="name_activity_text">El tablet usa tu nombre para personalizar algunas aplicaciones.</string>
    <string name="tos_agreement_text">"Aceptas que la tableta pueda recibir e instalar actualizaciones procedentes de Google.

El uso del tablet por parte del usuario está sujeto a la política de privacidad y a otras condiciones. "<annotation id="learn_more">Más información</annotation></string>
    <string name="setup_complete_message">Ya puedes usar tu tablet.</string>
    <string name="sim_missing_text">Consulta las instrucciones incluidas con el tablet.</string>
</resources>
