<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">"Votre tablette n'est connectée à aucun service de données mobiles. Pour afficher ces informations maintenant, accédez à la page %s dans un navigateur Web."</string>
    <string name="activation_text">Appuyez sur <b>Activer</b>" pour activer le service mobile maintenant. Cette opération peut prendre quelques minutes.

Vous pouvez également appuyer sur "<b>Ignorer</b>" pour configurer votre tablette à l'aide d'une connexion Wi-Fi."</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"La plupart des fonctionnalités de votre tablette ne fonctionneront pas tant que vous n'aurez pas activé le service de données mobiles.

Si vous choisissez de ne pas procéder à l'activation maintenant, vous pourrez le faire ultérieurement dans \"Paramètres\"."</string>
    <string name="activation_failure_text">"Impossible d'activer le service de données mobiles. Il peut s'agir d'un problème temporaire.

Si vous choisissez de ne pas procéder à l'activation maintenant, n'oubliez pas de le faire ultérieurement dans \"Paramètres\". La plupart des fonctionnalités de votre tablette ne seront pas disponibles tant que vous n'aurez pas activé ce service."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">"Impossible d'activer le service de données mobiles. Il peut s'agir d'un problème temporaire pouvant être résolu en redémarrant la tablette."</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">"Une erreur s'est produite. Vous devez arrêter et redémarrer votre tablette avant toute autre tentative d'activation. Elle s'éteindra automatiquement dans 60 secondes. Vous pouvez également l'arrêter manuellement en appuyant sur "<b>Arrêter maintenant</b>".

Une fois votre tablette arrêtée, appuyez sur le bouton MARCHE/ARRÊT pour la redémarrer."</string>
    <string name="name_activity_title">Cette tablette appartient à…</string>
    <string name="name_activity_text">Votre nom est utilisé pour personnaliser certaines applications de la tablette.</string>
    <string name="tos_agreement_text">"Vous acceptez que votre tablette peut recevoir et installer des mises à jour de Google.

Votre utilisation de celle-ci est soumise aux règles de confidentialité et à d'autres conditions. "<annotation id="learn_more">En savoir plus</annotation></string>
    <string name="setup_complete_message">Votre tablette est configurée et prête à être utilisée.</string>
    <string name="sim_missing_text">Veuillez consulter les instructions fournies avec votre tablette.</string>
</resources>
