<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="wifi_label">Wi-Fi</string>
    <string name="wimax_label">4G</string>
    <string name="wimax_kt_label">4G WiBro</string>
    <string name="wimax_yes_label">Yes 4G</string>
    <string name="wifi_router_label">نقطه فعال</string>
    <string name="wifi_router_3G_label">نقطه فعال 3G</string>
    <string name="wifi_router_sprint_label">نقطه فعال Sprint</string>
    <string name="wifi_router_kddi_label">اشتراك اتصال اينترنت تلفن با Wi-Fi</string>
    <string name="wifi_router_verizon_label">نقطه فعال تلفن همراه</string>
    <string name="wifi_router_label_full">نقطه فعال Wi-Fi</string>
    <string name="gps_label">GPS</string>
    <string name="bluetooth_label">Bluetooth</string>
    <string name="airmode_label">پرواز</string>
    <string name="airmode_label_full">حالت پرواز</string>
    <string name="mobile_label">تلفن همراه</string>
    <string name="mobile_label_full">شبكه تلفن همراه</string>
    <string name="app_name">تنظيمات - ويجت</string>
    <string name="wifi_dlg_messga">امكان اتصال به شبكه Wi-Fi وجود ندارد. ميل داريد اكنون پيكربندي نماييد؟</string>
    <string name="bt_dlg_messga">امكان اتصال به هدست بلوتوث وجود ندارد. آيا ميل داريد براي يافتن هدست هاي بلوتوث جستجو آغاز شود؟</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_title">نقطه فعال تلفن همراه 3G روشن؟</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_message">در هر زمان تنها از يك ويژگي اشتراك گذاري اينترنت مي توانيد استفاده نماييد. آيا ميل داريد اتصال پهن باند تلفن همراه را خاموش و نقطه فعال تلفن همراه 3G را روشن كنيد.</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_remind_message">براي استفاده از اين سرويس به ويژگي نقطه فعال تلفن همراه 3G از شبكه بي سيم Verizon نيازداريد. هنگامي كه نقطه فعال تلفن همراه فعال 3G است، برنامه هاي كاربردي روي وسيله به كار خود ادامه داده و از مجوز ويژگي داده هاي نقطه فعال تلفن همراه 3G استفاده مي كنند.</string>
    <string name="dont_remind_again">دوباره يادآوري نشود.</string>
    <string name="airmode_description">براي روشن يا خاموش كردن حالت پرواز ضربه بزنيد</string>
    <string name="bluetooth_description">براي روشن يا خاموش كردن بلوتوث ضربه بزنيد</string>
    <string name="gps_description">براي روشن يا خاموش كردن ماهواره هاي GPS ضربه بزنيد</string>
    <string name="mobile_description">براي روشن يا خاموش كردن اتصال شبكه تلفن همراه ضربه بزنيد</string>
    <string name="wifi_description">براي روشن يا خاموش كردن Wi-Fi ضربه بزنيد</string>
    <string name="wifi_router_description">براي روشن يا خاموش كردن نقطه فعال Wi-Fi ضربه بزنيد.</string>
    <string name="wifi_router_sprint_description">براي روشن يا خاموش كردن نقطه فعال Sprint ضربه بزنيد.</string>
    <string name="wifi_router_3G_description">براي روشن يا خاموش كردن نقطه فعال 3G ضربه بزنيد.</string>
    <string name="wifi_router_verizon_description">براي روشن يا خاموش كردن نقطه فعال تلفن همراه ضربه بزنيد.</string>
    <string name="wimax_description">براي روشن يا خاموش كردن وايمكس ضربه بزنيد</string>
    <string name="wimax_kt_description">Tap to toggle 4G WiBro on or off.</string>
    <string name="wimax_yes_description">Tap to toggle Yes 4G on or off.</string>
    <string name="vzw_gps_title">سرويس هاي GPS مستقل</string>
    <string name="vzw_gps_message">با انتخاب سرويس هاي GPS مستقل، دسترسي به تمام اطلاعات مكان توسط هر شخص ثالثي را از طريق وب، نرم افزار يا هر مولفه جانبي كه نصب، دانلود، اضافه يا متصل به اين وسيله كرده ايد يا از راه هاي ديگر، امكان پذير مي نمايد. فعال كردن اين قابليت كاركرد مي تواند كاربران اين وسيله را در معرض خطرهاي خاصي قرار دهد.</string>
    <string name="usc_hotspotdialog_title">مقدمه اي براي نقطه فعال Wi-Fi قابل حمل</string>
    <string name="usc_hotspotdialog_message">"نقطه فعال قابل حمل Wi-Fi اجازه مي دهد حداكثر پنج وسيله كه اتصال داده هاي تلفن شما را به كار مي برند، از وسيله شما كه داراي سيستم عامل آندرويد است به عنوان نقطه فعال تلفن همراه استفاده نمايند. ادر صورت استفاده از اين سرويس، بايد اتصال خود را ايمن كنيد تا از دسترسي هاي بدون مجوز جلوگيري شود. اين سرويس باتري مصرف نموده و مصرف داده هاي شما را افزايش مي دهد. 
اين سرويس نيازمند عضويت در برنامه مودم مربوطه مي باشد. لطفا قبل از استفاده، عضويت خود در برنامه داده مناسب را بررسي نماييد. در صورت نياز به كمك با تلفن 1-877-872-2249 تماس بگيريد. 
استفاده از اين سرويس يعني قبول "<a href="http://www.uscellular.com/uscellular/common/common.jsp?path=/android/modem_feature.html">شرايط مودوم تلفن هوشمند</a>.</string>
</resources>
