<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="wifi_label">Wi-Fi</string>
    <string name="wimax_label">4G</string>
    <string name="wimax_kt_label">4G WiBro</string>
    <string name="wimax_yes_label">Yes 4G</string>
    <string name="wifi_router_label">Trạm phát</string>
    <string name="wifi_router_3G_label">Trạm phát 3G</string>
    <string name="wifi_router_sprint_label">Trạm Phát Di Động Sprint</string>
    <string name="wifi_router_kddi_label">Chia sẻ Wi-Fi</string>
    <string name="wifi_router_verizon_label">Trạm Phát Di Động</string>
    <string name="wifi_router_label_full">Trạm Phát Wi-Fi</string>
    <string name="gps_label">GPS</string>
    <string name="bluetooth_label">Bluetooth</string>
    <string name="airmode_label">Offline</string>
    <string name="airmode_label_full">Chế độ Trên Máy Bay</string>
    <string name="mobile_label">Data</string>
    <string name="mobile_label_full">Mạng data</string>
    <string name="app_name">Widget - Cài đặt</string>
    <string name="wifi_dlg_messga">Không thể kết nối Wi-Fi. Bạn có muốn thiết lập ngay?</string>
    <string name="bt_dlg_messga">Không thể kết nối với tai nghe Bluetooth. Bạn có muốn dò tìm tai nghe Bluetooth ngay?</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_title">Mở Trạm Phát Data 3G?</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_message">Bạn chỉ có thể sử dụng một chức năng chia sẻ internet vào mỗi lúc. Bạn có muốn tắt kết nối Di Động Băng Thông Rộng và mở chức năng Trạm Phát Data 3G?</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_remind_message">Bạn cần tính năng Trạm Phát Di Động 3G từ Verizon Wireless để có thể sử dụng dịch vụ này. Trong khi Trạm Phát Di Động 3G được kích hoạt, các ứng dụng trên thiết bị sẽ tiếp tục hoạt động và sử dụng tính năng hỗ data từ Trạm Phát Di Động 3G</string>
    <string name="dont_remind_again">Không nhắc lại nữa</string>
    <string name="airmode_description">Chạm để chuyển đổi bật hoặc tắt chế độ trên máy bay.</string>
    <string name="bluetooth_description">Chạm để chuyển đổi bật hoặc tắt Bluetooth.</string>
    <string name="gps_description">Chạm để chuyển đổi bật hoặc tắt vệ tinh GPS.</string>
    <string name="mobile_description">Chạm để chuyển đổi bật hoặc tắt kết nối mạng di động.</string>
    <string name="wifi_description">Chạm để chuyển đổi bật hoặc tắt Wi-Fi.</string>
    <string name="wifi_router_description">Chạm để chuyển đổi bật hoặc tắt Trạm Phát Di Động Wi-Fi.</string>
    <string name="wifi_router_sprint_description">Chạm để chuyển đổi bật hoặc tắt Trạm Phát Di Động Sprint.</string>
    <string name="wifi_router_3G_description">Chạm để chuyển đổi bật hoặc tắt Trạm Phát Di Động 3G.</string>
    <string name="wifi_router_verizon_description">Chạm để chuyển đổi bật hoặc tắt Trạm Phát Di Động.</string>
    <string name="wimax_description">Chạm để chuyển đổi bật hoặc tắt WiMAX.</string>
    <string name="wimax_kt_description">Gõ để chuyển bật hoặc tắt 4G WiBro.</string>
    <string name="wimax_yes_description">Chạm để chuyển bật hoặc tắt Yes 4G.</string>
    <string name="vzw_gps_title">Dịch vụ GPS độc lập</string>
    <string name="vzw_gps_message">Bằng cách chọn Dịch vụ GPS độc lập, bạn đang cho phép việc truy xuất đến thông tin vị trí từ bất kỳ dịch vụ web, phần mềm hoặc các thành phần ngoại vi của hãng thứ 3 mà bạn đã cài đặt, tải xuống hoặc kết nối vào. Việc mở chức năng này có thể gây rủi ro nhất định cho người sử dụng của thiết bị này.</string>
    <string name="usc_hotspotdialog_title">Giới thiệu về Trạm Phát Wi-Fi Di Động</string>
    <string name="usc_hotspotdialog_message">"Trạm phát Wi-Fi di động cho phép sử dụng thiết bị chạy Android làm trạm phát di động cho cùng lúc 5 thiết bị sử dụng kết nối data trên điện thoại của bạn. Nếu sử dụng dịch vụ này, bạn nên bảo mật kết nối để từ chối truy cập trái phép. Dịch vụ này có thể tiêu thụ khá nhiều năng lượng pin và tăng việc sử dụng data của bạn. 
Dịch vụ này đòi hỏi phải có đăng ký gói cước modem/data hợp lý. Hãy đảm bảo bạn đã đăng ký gói cước data phù hợp trước khi sử dụng. Gọi tới số 1-877-872-2249 nếu bạn cần được hỗ trợ. 
Việc sử dụng dịch vụ đồng nghĩa với việc chấp nhận "<a href="http://www.uscellular.com/uscellular/common/common.jsp?path=/android/modem_feature.html">Điều Khoản Modem trên Smartphone</a>.</string>
</resources>
