<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Glasbeni pripomoček</string>
    <string name="app_name_listen">Pripomoček Listen</string>
    <string name="music_widget_3D_provider_label">Glasba</string>
    <string name="music_widget_3D_provider_label_listen">Listen</string>
    <string name="widget_name">Glasba</string>
    <string name="widget_name_listen">Listen</string>
    <string name="music_info_loading">Iščem glasbene datoteke ...</string>
    <string name="go_application">Tapnite za vstop v glasbeno aplikacijo.</string>
    <string name="go_application_listen">Tapnite za vstop v aplikacijo Listen.</string>
    <string name="no_music_found">Glasbenih datotek ni bilo mogoče najti. Tapnite za vstop v glasbeno aplikacijo.</string>
    <string name="no_music_found_listen">Glasba ni na voljo. Tapnite za vstop v aplikacijo Listen.</string>
    <string name="no_sdcard_found">Kartice SD ni bilo mogoče najti. Tapnite za vstop v glasbeno aplikacijo.</string>
    <string name="no_sdcard_found_listen">Kartica SD nina voljo. Tapnite za vstop v aplikacijo Listen.</string>
    <string name="no_sd_card">Kartice SD ni bilo mogoče zaznati. Tapnite za vstop v glasbeno aplikacijo.</string>
    <string name="no_sd_card_listen">Kartica SD ni na voljo. Tapnite za vstop v aplikacijo Listen.</string>
    <string name="sd_card_unavailible">Kartica SD ni na voljo, saj je v uporabi kot shramba USB. Tapnite za vstop v glasbeno aplikacijo.</string>
    <string name="sd_card_unavailible_listen">Kartica SD ni na voljo, saj je v uporabi kot USB pomnilnik. Tapnite za vstop v aplikacijo Listen.</string>
    <string name="sd_card_eject_found">Kartica SD je izključena. Tapnite za vstop v glasbeno aplikacijo.</string>
    <string name="sd_card_eject_found_listen">Kartica SD je odklopljena. Tapnite za vstop v aplikacijo Listen.</string>
    <string name="phone_storage_unavailible">Želena vsebina ni na voljo, saj je telefon priključen kot shramba USB. Če želite dostopati do svoje vsebine, izključite kabel USB. Tapnite za vstop v glasbeno aplikacijo.</string>
    <string name="fail_to_read_both_storages">Vaše vsebine niso na voljo zaradi napake v pomnilniškem prostoru. Tapnite za vstop v glasbeno aplikacijo.</string>
    <string name="no_music_in_queue">Izberite pesmi iz svoje knjižnice za predvajanje glasbe. Tapnite za vstop v glasbeno aplikacijo.</string>
    <string name="no_music_in_queue_listen">Izberite pesmi iz svoje knjižnice za predvajanje glasbe. Tapnite za vstop v aplikacijo Listen.</string>
    <string name="music_in_dmc_mode">Trenutno je omogočeno daljinsko upravljanje glasbe. Tapnite, če želite odpreti priključeni medijski krmilnik glasbe.</string>
    <string name="music_in_dmc_mode_listen">Aplikacijo Listen upravljate daljinsko. Tapnite, če želite odpreti povezani medijski krmilnik glasbe.</string>
    <string name="widget_detail_description">Upravljajte s predvajanjem glasbe in si ogledujte naslovnice albuma trenutne skladbe.</string>
    <string name="recent_playlist">Nedavno predvajano</string>
    <string name="no_recent_playlist">Ni nedavno predvajane glasbe</string>
    <string name="no_music_available">Glasbe ni na voljo</string>
</resources>
