<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Widżet Muzyka</string>
    <string name="app_name_listen">Widżet Listen</string>
    <string name="music_widget_3D_provider_label">Muzyka</string>
    <string name="music_widget_3D_provider_label_listen">Listen</string>
    <string name="widget_name">Muzyka</string>
    <string name="widget_name_listen">Listen</string>
    <string name="music_info_loading">Wyszukiwanie muzyki...</string>
    <string name="go_application">Wybierz, aby przejść do aplikacji muzycznej.</string>
    <string name="go_application_listen">Wybierz, aby przejść do aplikacji Listen.</string>
    <string name="no_music_found">Brak utworów. Wybierz, aby przejść do aplikacji muzycznej.</string>
    <string name="no_music_found_listen">Nie można odnaleźć muzyki. Wybierz, aby przejść do aplikacji Listen.</string>
    <string name="no_sdcard_found">Brak karty SD. Wybierz, aby przejść do aplikacji muzycznej.</string>
    <string name="no_sdcard_found_listen">Brak karty SD. Wybierz, aby przejść do aplikacji Listen.</string>
    <string name="no_sd_card">Brak karty SD. Wybierz, aby przejść do aplikacji muzycznej.</string>
    <string name="no_sd_card_listen">Brak karty SD. Dotknij, aby przejść do usługi Listen.</string>
    <string name="sd_card_unavailible">Karta SD jest niedostępna, ponieważ jest używana jako pamięć USB. Wybierz, aby przejść do aplikacji muzycznej.</string>
    <string name="sd_card_unavailible_listen">Karta SD jest niedostępna, ponieważ jest używana jako pamięć USB. Dotknij, aby przejść do usługi Listen.</string>
    <string name="sd_card_eject_found">Wyjęto kartę SD. Wybierz, aby przejść do aplikacji muzycznej.</string>
    <string name="sd_card_eject_found_listen">Karta SD odłączona. Dotknij, aby przejść do usługi Listen.</string>
    <string name="phone_storage_unavailible">Zawartość jest niedostępna, ponieważ telefon jest używany jako pamięć USB. Odłącz pamięć USB, aby uzyskać dostęp do zawartości. Wybierz, aby przejść do aplikacji muzycznej.</string>
    <string name="fail_to_read_both_storages">Zawartość jest niedostępna z powodu błędu pamięci. Wybierz, aby przejść do aplikacji muzycznej.</string>
    <string name="no_music_in_queue">Wybierz utwory z biblioteki, aby odtwarzać muzykę. Wybierz, aby przejść do aplikacji muzycznej.</string>
    <string name="no_music_in_queue_listen">Wybierz utwory z biblioteki, aby odtwarzać muzykę. Dotknij, aby przejść do usługi Listen.</string>
    <string name="music_in_dmc_mode">Utwory są aktualnie kontrolowane zdalnie. Dotknij, aby otworzyć połączony kontroler utworów.</string>
    <string name="music_in_dmc_mode_listen">Usługa Listen jest aktualnie kontrolowana zdalnie. Dotknij, aby otworzyć połączony kontroler utworów.</string>
    <string name="widget_detail_description">Kontroluj odtwarzanie aktualnego utworu i wyświetlaj okładkę.</string>
    <string name="recent_playlist">Ostatnio odtwarzane</string>
    <string name="no_recent_playlist">Brak ostatnio odtwarzanej muzyki</string>
    <string name="no_music_available">Brak dostępnych utworów</string>
</resources>
