<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Tu tableta no está conectada a un servicio de datos móviles. Para ver esta información ahora, ve a %s en un navegador web.</string>
    <string name="activation_text">Toca <b>Activar</b>" para activar tu servicio móvil en este momento. (La activación puede demorar unos minutos).

También puedes tocar "<b>Omitir</b> para configurar tu tableta a través de una conexión Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Hasta que no actives tu servicio de datos móviles, no funcionarán la mayoría de las funciones de tu tableta.

Puedes activar el servicio más adelante en Configuración si no deseas hacerlo en este momento."</string>
    <string name="activation_failure_text">"No se pudo activar tu servicio de datos móviles. Puede que esto se deba a un problema temporal.

Asegúrate de activar el servicio más adelante en Configuración si no deseas hacerlo en este momento. Hasta que no actives el servicio, no funcionarán la mayoría de las funciones de tu tableta."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">No se pudo activar tu servicio de datos móviles. Puede que esto se deba a un problema temporal que posiblemente se resuelva reiniciando la tableta.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Debido a un error, tu tableta debe apagarse y encenderse de nuevo antes de que se realice otro intento de activación. Tu tableta se apagará automáticamente en 60 segundos o puedes tocar <b>Apagar ahora</b>".

Luego de apagar tu tableta, presiona el botón de encendido para reiniciarla."</string>
    <string name="name_activity_title">Esta tableta pertenece a...</string>
    <string name="name_activity_text">La tableta usa tu nombre para personalizar algunas aplicaciones.</string>
    <string name="tos_agreement_text">"Aceptas recibir e instalar actualizaciones de Google en tu tableta.

El uso que hagas de esta se encuentra sujeto a la política de privacidad y a otras condiciones. "<annotation id="learn_more">Más información</annotation></string>
    <string name="setup_complete_message">Tu tableta está configurada y lista para usar.</string>
    <string name="sim_missing_text">Lee las instrucciones incluidas con tu tableta.</string>
</resources>
