<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="stupwizard_app_name">Configurare</string>
    <string name="sim_title">Introdu cartela SIM pentru a efectua apeluri</string>
    <string name="sim_title_3g">Introduceţi o cartelă SIM pentru a utiliza 3G</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_1">Scoate capacul spate</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_2">Scoate bateria</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_3">Culisează cartela SIM în suportul acesteia</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_4">Montează la loc bateria şi capacul spate</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_4_without_battery">Montează la loc capacul spate</string>
    <string name="emergency_dial">Urgenţă</string>
    <string name="skip">Ignorare</string>
    <string name="next">Următorul</string>
    <string name="back">Înapoi</string>
    <string name="close">Închidere</string>
    <string name="done">Efectuat</string>
    <string name="start">Începere</string>
    <string name="finish">Terminare</string>
    <string name="yes">Da</string>
    <string name="no">Nu</string>
    <string name="no_later">Nu, mai târziu</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="asknow">Solicitare acum</string>
    <string name="start_setup">Începeţi configurarea</string>
    <string name="networks_detected">Au fost detectate reţele Wi-Fi</string>
    <string name="wifi_connection_msg">Conectarea la o reţea Wi-Fi poate accelera procesul de configurare. Doreşti să te conectezi acum?</string>
    <string name="no_wifi_network">Nici o reţea Wi-Fi disponibilă</string>
    <string name="search_wifi_network">Se caută reţele Wi-Fi...</string>
    <string name="backup_verizon_title">Copiere de rezervă a telefonului cu Verizon</string>
    <string name="backup_verizon_desc">"De acum înainte, Verizon vă poate copia de rezervă fişierele media pe servere de stocare online securizate.

Veţi putea accesa uşor datele copiate de rezervă din acest telefon, cu orice telefon Verizon pe care îl veţi cumpăra în viitor sau prin site-ul web Verizon."</string>
    <string name="backup_verizon_agree_desc">Sunt de acord cu Termenii serviciului</string>
    <string name="backup_verizon_default_price_desc">Manager multimedia V Cast gratuit pentru 500MB</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_desc">Mai multe informaţii</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_dialog_title">Despre copierea de rezervă Verizon</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_dialog_desc">"Aveţi la dispoziţie %s de spaţiu de stocare gratuit pentru copierea de rezervă a fişierelor dvs. media.

Verizon va continua să protejeze conţinutul telefonului dvs. copiindu-l de rezervă periodic pe servere securizate.

Puteţi mări oricând cantitatea de spaţiu disponibil accesând Managerul multimedia V CAST."</string>
    <string name="backup_verizon_snapshot_desc">"Verizon poate să copieze de rezervă automat fişierele media din acest telefon folosind spaţiul de stocare online Backup Assistant Plus.

Apăsaţi Următorul pentru a alege media care va fi copiată de rezervă."</string>
    <string name="set_up_question">Doreşti să îţi configurezi contul Google?</string>
    <string name="set_up_now">Configurezi acum?</string>
    <string name="set_up_instruction">Folosind un cont Google, contactele, evenimentele din calendar şi e-mail-ul sunt sincronizate automat între telefon şi computer.</string>
    <string name="why_use_google_account">De ce să folosesc un cont Google?</string>
    <string name="google_account_set_up_button_message">Configurare cont</string>
    <string name="setup_complete">Configurare finalizată</string>
    <string name="your_device_is_now_ready">Acum dispozitivul dvs. este pregătit.</string>
    <string name="keypad_tutorial_instruction">Aflaţi cum să introduceţi rapid textul. Nu vă faceţi griji dacă nu apăsaţi întotdeauna tasta corectă - lăsaţi software-ul să facă corecţiile.</string>
    <string name="keypad_tutorial_button_message">Tutorial tastatură</string>
    <string name="keypad_tutorial_enjoy_your_thunderbolt">Bucuraţi-vă de Thunderbolt!</string>
    <string name="guided_tours_title">Vizite ghidate</string>
    <string name="guided_tours_desc">Telefonul dvs. a fost configurat cu succes. Selectaţi dintre opţiunile următoare pentru a afla mai multe despre telefonul dvs. şi despre My Verizon Mobile.</string>
    <string name="guided_tours_enjoy_desc">Bucuraţi-vă de %s!</string>
    <string name="guided_tours_basic_setup">Materiale video despre configurarea şi utilizarea de bază</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_video">Video My Verizon</string>
    <string name="guided_tours_keypad_tutorial">Tutorial tastatură</string>
    <string name="guided_tours_beats_audio">Încercaţi HD Video cu Beats Audio™</string>
    <string name="guided_tours_device_navigation">Navigarea de bază pe dispozitiv</string>
    <string name="guided_tours_calling_messaging">Apelarea şi mesageria</string>
    <string name="guided_tours_email_setup">Configurarea e-mail</string>
    <string name="guided_tours_wifi_bluetooth">Configurarea WiFi şi Bluetooth</string>
    <string name="guided_tours_global_setup">Configurarea globală</string>
    <string name="guided_tours_show_me">Vizualizare tutoriale Arată-mi</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon">Vă puteţi abilita experienţa contului cu My Verizon Mobile:</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_1">- Verificaţi creditul contului</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_2">- Verificaţi utilizarea</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_3">- Efectuaţi plăţi</string>
    <string name="guided_tours_button_message">Accesaţi My Verizon</string>
    <string name="tutorial_app_name">Tutoriale</string>
    <string name="tutorial_instruction_oobe">Selectaţi un subiect pentru a vizualiza tutoriale video. Apăsaţi Închidere pentru a ieşi.</string>
    <string name="tutorial_instruction">Selectaţi un subiect pentru a vizualiza tutoriale video.</string>
    <string name="customized_your_mescreen">Personalizarea ecranului principal</string>
    <string name="tutorial_icon_title">Mai multe informaţii</string>
    <string name="mecha_tutorial_title">Centrul de instruire Mecha</string>
    <string name="tutorial_title">Mai multe informaţii</string>
    <string name="tutorial_description_oobe">Pentru a afla mai multe despre:</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_1">Personalizarea ecranului principal cu widget-uri</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_2">Răsfoirea actualizărilor Facebook şi Flickr din Persoane</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_2_1">Răsfoirea actualizărilor Facebook din Persoane</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_3">Trimiterea şi primirea actualizărilor Twitter</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_4">Găsirea rapidă a persoanelor cu apelarea inteligentă</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_5">Multe alte funcţii interesante</string>
    <string name="mecha_tutorial_description_oobe">Telefonul dvs. a fost configurat cu succes. Selectaţi dintre opţiunile următoare pentru a afla mai multe despre telefonul dvs. şi despre aplicaţiile Verizon.</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1">Materiale video despre configurarea şi utilizarea de bază</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_1">Navigarea de bază pe dispozitiv</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_2">Apelarea şi mesageria</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_3">Configurarea e-mail</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_4">Configurarea WiFi şi BlueTooth</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_5">Configurarea globală</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2">Materiale video Verizon</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2_1">My Verizon</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2_2">Stocarea contactelor şi a fişierelor media</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_3">Materiale video informative suplimentare</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_3_1">Videos introduction videos specific to the device</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_4">Expert de explorare aplicaţii</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_5">Întrebaţi Verizon</string>
    <string name="tutorial_explore_app_title">Explorare aplicaţii</string>
    <string name="tutorial_explore_app_description">Aflaţi mai multe despre alte aplicaţii Verizon de pe dispozitivul dvs.</string>
    <string name="v_cast_tones">Tonuri V CAST</string>
    <string name="v_cast_music">Muzică V CAST</string>
    <string name="v_cast_songid">ID melodie V CAST</string>
    <string name="v_cast_video">Videoclipuri V CAST</string>
    <string name="v_cast_media_manager">Manager multimedia V CAST</string>
    <string name="vz_navigator">Navigator VZ</string>
    <string name="visual_voice_mail">Visual Voice Mail</string>
    <string name="city_id">ID oraş</string>
    <string name="backup_assistant">Backup Assistant</string>
    <string name="skype_mobile">Skype Mobil</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_bottom">Vizitare</string>
    <string name="application_name">Nume</string>
    <string name="application_description">Descriere</string>
    <string name="application_summary">Sumar</string>
    <string name="v_cast_tones_summary">Exprimaţi-vă personalitatea şi personalizaţi-vă telefonul cu tonuri de apel şi tonuri de aşteptare din Tonuri V CAST.  Alegeţi dintre sute de mii de melodii sau sunete ale artiştilor dvs. preferaţi. De la Rap la Pop, de la Country la Metal, Tonuri V CAST are de toate.  Gestionaţi-vă tonurile de apel şi tonurile de aşteptare, creaţi-vă propriile tonomate, cumpăraţi şi gestionaţi tonomatele existente şi beneficiaţi de recomandări personalizate chiar pe dispozitivul dvs.</string>
    <string name="v_cast_music_summary">"MOD 2.8 şi inferioare
 Milioane de melodii direct de pe telefonul dvs. muzical.

 Muzica V CAST vă permite să cumpăraţi melodiile dvs. favorite de la artiştii dvs. preferaţi oricând doriţi direct de pe telefonul dvs. Consultaţi Ce e nou, Ce e popular şi Răsfoiţi după Album, Artist, Gen sau Melodie. De asemenea, puteţi căuta după album, artist sau melodie/titlu.

 MOD 3.x şi superioare
 Milioane de melodii direct de pe telefonul dvs. muzical.

 Muzica V CAST vă permite să cumpăraţi melodiile, tonurile de apel şi tonurile dvs. de aşteptare favorite.   În plus, puteţi economisi bani cu \"Seturi\" care combină melodii, tonuri de apel şi/sau tonuri de aşteptare selectate în diferite pachete la un preţ redus.  Alte funcţii interesante acceptate includ Tonomate, Liste de redare, Recomandările prietenilor, Listă de dorinţe, Alerte artişti şi altele!"</string>
    <string name="v_cast_songid_summary">Care este această melodie interesantă? ID melodie V CAST află instantaneu titlurile, artiştii şi informaţiile despre album pentru muzica dvs. preferată. De la Jazz la Rap, de la Latino la House, de la Rock la Electronică şi altele. Un clic mai târziu puteţi examina sau descărca melodia din Muzica V Cast. Examinaţi înainte de a cumpăra conţinutul. Rezultatele ID nu sunt garantate.</string>
    <string name="v_cast_video_summary">V CAST vă oferă video la cerere cu emisiuni TV, sport şi divertisment şi conţinut selectat transmis în direct. Episoade complete de pe toate posturile principale, programe pentru copii şi ultimele noutăţi din sport.</string>
    <string name="v_cast_media_manager_summary">Acest serviciu de gestionare media şi fişiere include stocare online, plus multe alte funcţii pentru a accesa, a proteja, a partaja şi a reda conţinut de pe web şi de pe telefonul dvs. Pentru informaţii suplimentare şi abonare vizitaţi www.verizonwireless.com/vmm.</string>
    <string name="vz_navigator_summary">Obţineţi mai mult de la GPS-ul dvs. decât funcţiile de bază... navigare vocală premium şi hărţi 3D cu rutare sensibilă la trafic şi alerte vocale de incidente. PLUS: informaţii despre filme şi evenimente, preţurile combustibililor, căutare locală şi introducerea adresei activată vocal.</string>
    <string name="visual_voice_mail_summary">Visual Voice Mail vă permite să accesaţi şi să gestionaţi mesajele, ca să nu fiţi nevoiţi să apelaţi mesageria vocală. Derulaţi un inbox pentru a asculta, a şterge sau a răspunde la mesaje. Răspundeţi imediat prin apel sau mesaj text.</string>
    <string name="city_id_summary">ID oraş este o funcţie de identificare a apelantului îmbunătăţită care afişează automat oraşul şi statul apelurilor sosite.  ID oraş conţine zeci de mii de oraşe din America de Nord, oferindu-vă un instrument important pentru a identifica apelanţii necunoscuţi şi a vă gestiona mai eficient comunicarea.</string>
    <string name="backup_assistant_summary">"Backup Assistant vă salvează agenda telefonului pe un server securizat. Dacă telefonul dvs. se pierde sau este distrus, Backup Assistant vă restabileşte agenda pe un telefon nou.
 Supus unor condiţii de utilizare. Rezultatele pot varia."</string>
    <string name="skype_mobile_summary">"Skype Mobil vă oferă un serviciu de apelare video Eu te văd, tu mă vezi de înaltă calitate prin reţeaua 4G LTE, pentru ca să puteţi petrece un moment împreună cu prietenii şi familia. Apelurile video Skype Mobil pot fi efectuate către orice destinaţie Skype care poate recepţiona video, de ex. un telefon mobil, un PC sau televizor.
 Efectuarea apelurilor video este la fel de simplă ca efectuarea apelurilor vocale tradiţionale. Puteţi iniţia un apel video de la început sau puteţi comuta la un apel video dintr-un apel vocal Skype. Apelarea video va porni cu camera din faţă a telefonului dvs. mobil, iar apoi puteţi comuta oricând la camera din spate a telefonului."</string>
    <string name="slide_keypad_title">Glisează tastatura pentru a introduce text</string>
    <string name="slide_keypad_subtitle">Glisează tastatura când doreşti să tastezi</string>
    <string name="account_setup_name">Configurare conturi</string>
    <string name="mail_account_description">Poţi să sincronizezi e-mail-ul, contactele şi evenimentele din calendar prin configurarea următoarelor tipuri de conturi.</string>
    <string name="mail_account_title">Conturi</string>
    <string name="google">Cont Google</string>
    <string name="aab">Agendă AT&amp;T</string>
    <string name="other">Alt cont e-mail</string>
    <string name="orange_mail">Cont e-mail Orange</string>
    <string name="orange_3rd_party_mail">E-mail mobil</string>
    <string name="tmo_mail">Cont e-mail T-Online</string>
    <string name="o2_mail">Cont e-mail o2</string>
    <string name="my_mail">Contul meu de e-mail</string>
    <string name="bell_net_mail">Cont Bell.net</string>
    <string name="aol_mail">Cont e-mail AOL</string>
    <string name="yahoo_mail">Cont e-mail Yahoo</string>
    <string name="rus_mts_mail">Яндекс</string>
    <string name="ru_mail">mail.ru</string>
    <string name="community">MyCommunity</string>
    <string name="sympatico_ca_mail">Cont e-mail Sympatico.ca</string>
    <string name="community_myphonebook">MyPhonebook</string>
    <string name="community_mycommunity">MyCommunity</string>
    <string name="community_updating_status">Se actualizează starea…</string>
    <string name="community_service_not_available">Imposibil de actualizat starea contului</string>
    <string name="backup_up_my_settings_title">Copiere de rezervă setările mele</string>
    <string name="backup_up_my_settings_content">"Setările tale (cum ar fi marcajele sau parolele Wi-Fi) pot fi copiate de siguranţă în contul tău Google. Dacă cumperi un telefon nou, setările tale existente sunt copiate pe telefonul nou.

Poţi modifica oricând setările copierii de rezervă în Setări, secţiunea Confidenţialitate.

Copiere de rezervă setări personale în contul meu Google."</string>
    <string name="social_netowrk_name">Configurează reţele sociale</string>
    <string name="social_network_description">Configurează-ţi reţelele sociale preferate şi vei putea trimite şi primi actualizări în Persoane şi Galerie</string>
    <string name="social_netowrk_title">Reţele sociale</string>
    <string name="facebook_summary">Citeşte şi publică actualizări în Persoane şi Galerie</string>
    <string name="flickr_summary">Vizualizează şi încarcă imagini în Galerie</string>
    <string name="twitter_summary">Citeşte şi publică actualizări în HTC Peep</string>
    <string name="plurk_summary">Citeşte şi publică actualizări în Plurk</string>
    <string name="logout_summary">Apasă pentru configurare</string>
    <string name="warning">Avertisment</string>
    <string name="logout_message">Dacă te deconectezi poţi pierde datele pe care le încarci. Apasă Da pentru deconectare sau Nu pentru anulare.</string>
    <string name="error_message">A intervenit o eroare. Încercaţi din nou mai târziu.</string>
    <string name="collect_diagnostics_title">Colectare date de diagnosticare</string>
    <string name="collect_diagnostics_desc">"Ca parte a angajamentului nostru de a furniza cea mai bună calitate de reţea şi experienţă cu dispozitivul posibilă, acest dispozitiv este echipat cu software de diagnosticare.

În concordanţă cu politica de confidenţialitate a T-Mobile, această aplicaţie software colectează date de diagnosticare pentru ca T-Mobile să poată soluţiona mai bine problemele tehnice ale dispozitivului sau ale serviciului dvs.

Transmiterea datelor de diagnosticare este gratuită şi nu se include în consumul de date T-Mobile.

Aplicaţia software nu captează conţinutul apelurilor şi mesajelor dvs.

Această funcţie poate fi dezactivată selectând Setări, apoi \"Confidenţialitate\" şi apoi \"Colectare date de diagnosticare\"."</string>
    <string name="allow_collect_diagnostics">Da, doresc să partajez date de diagnosticare cu T-Mobile.</string>
    <string name="on_screen_title">Utilizarea tastaturii de pe ecran</string>
    <string name="sip_descrip_txt">Aflaţi cum să introduceţi rapid textul. Nu vă faceţi griji dacă nu apăsaţi întotdeauna tasta corectă - lăsaţi software-ul să facă corecţiile.</string>
    <string name="touch_to_type_hint">Apasă aici pentru a începe tastarea</string>
    <string name="sip_hint_1">Apăsaţi săgeata Înapoi</string>
    <string name="sip_hint_2">pentru a închide tastatura.</string>
    <string name="data_sync_title">Sincronizare automată date</string>
    <string name="data_sync_message">Telefonul poate descărca automat date actualizate despre cele mai recente prognoze meteo şi cotaţii bursiere. Dacă nu ai un abonament de date nelimitat, această opţiune poate induce costuri suplimentare de la furnizorul de servicii fără fir.</string>
    <string name="data_sync_checkbox">Sincronizare automată date Internet</string>
    <string name="timezone_title">Setare oră curentă</string>
    <string name="timezone_summary">Detectarea fusului orar nu a reuşit. Apasă mai jos pentru a seta ora şi data.</string>
    <string name="timezone_title_set_date">Setare dată</string>
    <string name="timezone_title_set_timezone">Selectare fus orar</string>
    <string name="timezone_title_set_time">Setare oră</string>
    <string name="location_sharing_title">Utilizare locaţie Google</string>
    <string name="location_sharing_message">Serviciul de localizare Google furnizează aplicaţiilor locaţia dvs. aproximativă fără a folosi GPS.</string>
    <string name="location_disable_message">Puteţi dezactiva aceste caracteristici în Setări, la Locaţie şi la Căutare.</string>
    <string name="yes_agree">"Permiteţi serviciului de localizare Google să colecteze date anonime de localizare.  Colectarea se va desfăşura chiar şi atunci când nu există aplicaţii în execuţie."</string>
    <string name="privacy_agree">Utilizare Locaţia mea pentru căutări Google şi alte servicii Google.</string>
    <string name="vzw_phone_activating">Se activează...</string>
    <string name="vzw_phone_activation">Activare telefon</string>
    <string name="vzw_phone_activation_wait_message">Aşteptaţi ca telefonul dvs. să se conecteze la Verizon Wireless şi să se activeze automat.</string>
    <string name="vzw_phone_activation_problem">A intervenit o problemă la activarea telefonului. Contactaţi serviciul clienţi.</string>
    <string name="vzw_phone_activation_Congratulations">Felicitări! Telefonul dvs. este acum activ.</string>
    <string name="vzw_location_sharing_title">Acord locaţie</string>
    <string name="vzw_location_title">Servicii de localizare Verizon</string>
    <string name="vzw_location_summary">Utilizaţi servicii de localizare oferite de Verizon Wireless</string>
    <string name="vzw_location_dialog_description">Selectând \"Servicii de localizare Verizon\", permiteţi accesul prin serviciile de localizare autentificate şi validate ale Verizon Wireless şi ale terţilor la anumite informaţii de localizare disponibile prin intermediul acestui dispozitiv şi/sau prin intermediul reţelei.</string>
    <string name="vzw_what_would_you_backup_title">Ce doriţi să copiaţi de rezervă</string>
    <string name="vzw_use_network">Utilizare reţele</string>
    <string name="vzw_update_schedule">Actualizare program</string>
    <string name="vzw_wifi_network_only">Numai reţea Wi-Fi</string>
    <string name="vzw_both_wifi_mobile">Reţele Wi-Fi şi mobile</string>
    <string name="vzw_cancel_btn_text">Anulare</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_title">Faceţi copii de rezervă pentru media</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_text">"Dacă este selectată opţiunea \"Doar Wi-Fi\", e nevoie de o conexiune Wi-Fi pentru a face copii de rezervă pentru media. Copia de rezervă va fi făcută numai prin Wi-Fi.

Dacă este selectată opţiunea \"Wi-Fi sau reţeaua de date Verizon Wireless\", va fi folosită reţeaua celulară când nu este disponibilă o reţea Wi-Fi.

Când se foloseşte reţeaua celulară, se pot aplica taxe de utilizare standard, în funcţie de abonamentul de date al dvs."</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_wifi_only_text">Copierea de rezervă este configurată în prezent să se efectueze prin Wi-Fi. Pentru alte opţiuni de copiere de rezervă accesaţi Setări -> Conturi şi sincronizare -> Backup Assistant Plus şi apăsaţi pe Utilizare reţele.</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_Dont_remind">Nu mai afişa acest mesaj</string>
    <string name="vzw_update_schedule_morning">În fiecare dimineaţă</string>
    <string name="vzw_update_schedule_morning_summary">(6AM-12PM)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_afternoon">În fiecare după-masă</string>
    <string name="vzw_update_schedule_afternoon_summary">(12PM-6PM)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_evening">În fiecare seară</string>
    <string name="vzw_update_schedule_evening_summary">(6PM-12AM)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_latenight">În fiecare noapte</string>
    <string name="vzw_update_schedule_latenight_summary">(12AM-6AM)</string>
    <string name="vzw_back_music">Muzică</string>
    <string name="vzw_back_pictures">Imagini</string>
    <string name="vzw_back_videos">Video</string>
    <string name="std_location_title">Servicii GPS Standalone</string>
    <string name="std_location_summary">Utilizare servicii de localizare pe bază de GPS Standalone</string>
    <string name="std_location_dialog_description">Selectând \"Servicii GPS Standalone\", permiteţi accesul la toate informaţiile de localizare tuturor terţilor, prin acces Web sau prin oricare componente periferice sau software pe care decideţi să le instalaţi, descărcaţi sau ataşaţi la dispozitiv sau prin oricare alte mijloace. Activarea acestei funcţionalităţi poate prezenta anumite riscuri pentru utilizatorii acestui dispozitiv.</string>
    <string name="google_location_title">Servicii de localizare de la Google</string>
    <string name="google_location_summary">Utilizare servicii de localizare oferite de Google</string>
    <string name="setup_additional_accounts_title">Configurare conturi suplimentare</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description">Configurarea de conturi vă va permite să aveţi acces la e-mail şi reţele sociale şi să descărcaţi conţinut nou pe telefonul dvs.</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description_tablet">Configurarea de conturi vă va permite să aveţi acces la e-mail şi reţele sociale şi să descărcaţi conţinut nou pe tableta dvs.</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description_chacha">Sincronizaţi e-mail-ul, contactele, evenimentele din calendar, actualizările sociale şi alte detalii configurând conturi suplimentare.</string>
    <string name="setup_additional_accounts_category1_title">Conturi</string>
    <string name="add_accounts">Adăugare cont</string>
    <string name="add_accounts_summary">\@string/add_accounts_summary</string>
    <string name="general_progressbar_title">Se procesează...</string>
    <string name="setup_mail_social_network_category1_title">E-mail</string>
    <string name="setup_mail_social_network_category2_title">Reţele sociale</string>
    <string name="header_add_an_account">Adăugare cont</string>
    <string name="facebook_account">Facebook</string>
    <string name="facebook_account_instruction">Facebook account allows you to share with your friends and sync contacts, updates, photos, and events.</string>
    <string name="facebook_account_instruction_chacha">Configuraţi un cont Facebook pentru a vă vizualiza şi partaja ultimele actualizări cu Facebook.</string>
    <string name="facebook_account_instruction_signed_in">V-aţi configurat cu succes contul Facebook în HTC Sense. Acum puteţi citi şi publica actualizări în Persoane, Galerie şi Calendar sau conversa cu prietenii dvs. pe Chat Facebook.</string>
    <string name="facebook_account_setup_account">Configurare cont</string>
    <string name="chooseoperator">Selectaţi operatorul</string>
    <string name="tell_htc_title">Informaţi HTC</string>
    <string name="tell_htc_desc">Informaţi HTC este un program care rulează în fundal pe telefonul dvs. care permite HTC să colecteze informaţii anonime despre cum utilizaţi telefonul. Scopul principal al colectării acestor informaţii este pentru a face telefoanele noastre mai uşor şi mai plăcut de utilizat. Citiţi <a href="oobe_tell_htc://">Politica de confidenţialitate Informaţi HTC</a> pentru a înţelege cum va colecta şi utiliza HTC aceste informaţii.</string>
    <string name="tell_htc_desc_tablet">Informaţi HTC este un program care rulează în fundal pe tableta dvs. care permite HTC să colecteze informaţii anonime despre cum utilizaţi tableta. Scopul principal al colectării acestor informaţii este pentru a face tabletele noastre mai uşor şi mai plăcut de utilizat. Citiţi <a href="oobe_tell_htc://">Politica de confidenţialitate Informaţi HTC</a> pentru a înţelege cum va colecta şi utiliza HTC aceste informaţii.</string>
    <string name="tell_htc_yes_agree_msg">Permiteţi HTC să colecteze şi să folosească informaţii anonime conform Politicii de confidenţialitate Informaţi HTC.</string>
    <string name="tell_htc_disable_agree_msg">Sigur dezactivaţi Informaţi HTC? Apreciem ajutorul dvs. pentru îmbunătăţirea produselor şi serviciilor noastre.</string>
    <string name="wifi_networks_detected_title">Au fost detectate reţele Wi-Fi</string>
    <string name="wifi_networks_detected_message">Conectarea la o reţea Wi-Fi poate accelera procesul de configurare.</string>
    <string name="wifi_networks_detected_checkbox_message">Conectare la reţeaua Wi-Fi</string>
    <string name="location_enable_warning_title">Dezactivezi serviciul de localizare?</string>
    <string name="location_enable_warning_message">Dezactivarea colectării locaţiei va dezactiva şi serviciul de localizare, care este necesar pentru actualizarea automată a unor aplicaţii. Sigur dezactivezi serviciul de localizare?</string>
    <string name="lockscreen_sim_unlock_progress_dialog_message">Se deblochează cartela SIM şi se configurează telefonul…</string>
    <string name="Sync_data_title">Sincronizare programată</string>
    <string name="Sync_data_title_set_auto">Sincronizare automată date</string>
    <string name="Sync_data_title_set_never">Sincronizare manuală a datelor</string>
    <string name="Sync_data_content_set_auto">Activare sincronizare date pentru e-mail, contacte, calendar, meteo şi alte servicii.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_auto_chacha">Sincronizare automată date.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_never">Dezactivare sincronizare. Voi sincroniza manual datele.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_never_chacha">Voi sincroniza datele manual.</string>
    <string name="Sync_data_description">Dacă nu ai un abonament de date nelimitat, sincronizarea datelor poate implica taxe suplimentare de la furnizorul tău.</string>
    <string name="Sync_data_description_brightstar">Unele aplicaţii de pe acest dispozitiv necesită o conexiune de reţea de date care implică costuri suplimentare. Vă sugerăm să contractaţi un abonament de date pentru Internet. Solicitaţi detalii de la operatorul de telefonie mobilă.</string>
    <string name="Internet_connection_title">Conexiune la Internet</string>
    <string name="Internet_connection_type_title">Tip conexiune</string>
    <string name="Internet_connection_yes_4g">Yes 4G sau Wi-Fi</string>
    <string name="Internet_connection_mobile">Reţea mobilă sau Wi-Fi</string>
    <string name="Internet_connection_title_set_wifi">Numai Wi-Fi</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_yes_4g">Utilizaţi Yes 4G ca conexiune principală la Internet.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_mobile">Ai un abonament la un operator de reţele fără fir? Alege această opţiune.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_mobile_chacha">Am abonament de date.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi">Nu ai un abonament de date? Alege această opţiune.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_chacha">Nu am abonament de date.</string>
    <string name="Internet_connection_description">Poţi schimba oricând aceste opţiuni în Setări.</string>
    <string name="ota_title_need_ota">Activare telefon</string>
    <string name="ota_title_try_again">Problemă la activare</string>
    <string name="ota_title_failed">Problemă la activare</string>
    <string name="ota_title_success">Telefon activat cu succes</string>
    <string name="activate">Activare</string>
    <string name="try_again">Reîncercare activare</string>
    <string name="ota_description_need_ota">"Apăsaţi butonul \"Activare\" pentru a începe să folosiţi telefonul.

Procesul de activare poate dura câteva momente.

Aşteptaţi ca telefonul să fie activat."</string>
    <string name="ota_description_try_again">A intervenit o problemă la activarea telefonului. Încercaţi din nou sau contactaţi serviciul pentru clienţi.</string>
    <string name="ota_description_failed">A intervenit o problemă la activarea telefonului. Contactaţi serviciul pentru clienţi.</string>
    <string name="ota_description_success">"Felicitări!

Noul dvs. telefon Verizon Wireless este activat.

Numărul dvs. de telefon este: %s"</string>
    <string name="back_up_title">Copiere de rezervă setările mele</string>
    <string name="back_up_content">Setările dvs. (cum ar fi marcajele şi parolele Wi-Fi) pot fi copiate de rezervă în mod automat în Contul dvs. Google. Ulterior, dacă vă cumpăraţi un alt telefon HTC, setările dvs. pot fi copiate pe noul telefon.</string>
    <string name="back_up_description">Poţi modifica oricând setările copierii de rezervă în Setări, secţiunea Confidenţialitate.</string>
    <string name="back_up_check_message">Copiere de rezervă a setărilor în Contul dvs. Google</string>
    <string name="csl_loading">Se încarcă…</string>
    <string name="csl_title">Configurare conexiune</string>
    <string name="csl_name_1">1O1O (aplicaţii şi setare)</string>
    <string name="csl_name_2">one2free (aplicaţii şi setare)</string>
    <string name="csl_name_3">1O1O (numai setare)</string>
    <string name="csl_name_4">one2free (numai setare)</string>
    <string name="csl_name_5">New World Mobility (numai setare)</string>
    <string name="transfer_data_title">Transfer elementele mele</string>
    <string name="transfer_data_title_chacha">Transfer simplu</string>
    <string name="transfer_data_content">În funcţie de capacităţile vechiului dvs. telefon, vă puteţi muta contactele şi alte date pe noul dvs. telefon HTC prin Bluetooth.</string>
    <string name="transfer_data_content_tablet">În funcţie de capacităţile vechiului dvs. telefon, vă puteţi muta contactele şi alte date pe noua dvs. tabletă HTC prin Bluetooth.</string>
    <string name="transfer_data_content_chacha">Transferaţi informaţii din telefonul vechi pe noul telefon HTC prin Bluetooth.</string>
    <string name="transfer_data_button_message">Transfer elementele mele</string>
    <string name="transfer_data_button_message_chacha">Transferaţi informaţii</string>
    <string name="htc_account_set_up_title">HTC Sense</string>
    <string name="htc_account_set_up_content">Un cont HTC Sense îţi permite să...</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_01">Descarcă noi aplicaţii HTC, widget-uri, imagini de fundal şi multe alte lucruri pe telefonul tău</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_02">Accesarea de la distanţă a telefonului</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_03">Partajează automat diverse lucruri cu prietenii tăi care au telefoane HTC</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_04">Înregistraţi-vă telefonul la HTC</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_05">Sincronizează contacte din conturile implicite Gmail şi Exchange</string>
    <string name="htc_account_set_up_button_message">Configurare cont</string>
    <string name="htc_account_signed_in_title">HTC Sense</string>
    <string name="htc_account_signed_in_description_01">Te-ai conectat cu succes la contul HTC Sense. Poţi vizita</string>
    <string name="htc_account_signed_in_link"><a href="http://www.htcsense.com">www.htcsense.com</a></string>
    <string name="htc_account_signed_in_description_02">pentru a vă accesa online telefonul.</string>
    <string name="kaixin001_title">Kaixin001</string>
    <string name="kaixin001_summary">Citeşte şi publică actualizări în Kaixin001</string>
    <string name="sinaweibo_title">Sina weibo</string>
    <string name="sinaweibo_summary">Citeşte şi publică actualizări în Sina weibo</string>
    <string name="jiepang_title">JiePang</string>
    <string name="jiepang_summary">Citiţi şi publicaţi actualizări în JiePang</string>
    <string name="renren_title">RenRen</string>
    <string name="renren_summary">Citiţi şi publicaţi actualizări în RenRen</string>
    <string name="welcome_activity_title">Bun venit la Expertul de configurare</string>
    <string name="welcome_preface">Expertul de configurare vă va ajuta să vă personalizaţi telefonul în câţiva paşi. Vă va permite să profitaţi la maxim de telefonul dvs. Verizon Wireless ajutându-vă:</string>
    <string name="welcome_notice1">Aceasta vă va ajuta şi să vă faceţi o copie de rezervă a tuturor datelor dvs. importante de acum înainte.</string>
    <string name="welcome_notice2">Progresul dvs. este afişat în partea de jos a ecranului. Oricând puteţi ignora anumite etape.</string>
    <string name="privacy_caution_title">Avertisment de confidenţialitate</string>
    <string name="privacy_caution_information">"Acest telefon îşi poate determina locaţia, ceea ce este util pentru servicii cum ar fi navigarea, cumpărături şi meteo. Pentru a vă proteja confidenţialitatea, verificaţi că aveţi încredere în companiile de la care descărcaţi şi citiţi cu atenţie politicile lor de confidenţialitate şi divulgare.

Reţineţi, pentru a controla setările de locaţie şi confidenţialitate accesaţi meniul Setări."</string>
    <string name="skip_backup_text">Ignorare copie de rezervă</string>
    <string name="backup_warning_text">"Pentru a realiza copii de rezervă ale informaţiilor dvs., Verizon vă invită să vă conectaţi la oricare dintre conturile e-mail enumerate anterior.

Numele de utilizator şi parola contului de e-mail vor fi utilizate pentru a vă restabili toate datele pe telefoanele dvs. viitoare."</string>
    <string name="about_verizon_backup_title">Despre copierea de rezervă Verizon</string>
    <string name="about_verizon_backup_text">"Aveţi la dispoziţie 500MB de spaţiu de stocare gratuit pentru copierea de rezervă a fişierelor media.

Verizon va continua să protejeze conţinutul telefonului dvs. efectuând periodic copii de rezervă pe servere securizate.

Puteţi mări oricând cantitatea de spaţiu disponibil accesând Backup Assistant Plus."</string>
    <string name="restore_your_media_title">Restabilire fişiere media</string>
    <string name="restore_your_media_text">"Am detectat că aveţi fişiere media de pe un telefon anterior stocate la Verizon.

Verizon poate să restabilească automat fişierele media pe acest telefon."</string>
    <string name="restore_your_media_allow">Restabilire fişiere media din telefonul anterior pe acest telefon</string>
    <string name="restore_your_media_connect_msg">După terminarea procesului de configurare, fişierele media vor fi restabilite prin Wi-Fi. Dacă nu este disponibilă o reţea Wi-Fi, restabilirea va fi amânată în bara verticală de notificări.</string>
</resources>
