<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="wifi_label">Wi-Fi</string>
    <string name="wimax_label">4G</string>
    <string name="wimax_kt_label">4G WiBro</string>
    <string name="wimax_yes_label">Yes 4G</string>
    <string name="wifi_router_label">نقطة اتصال</string>
    <string name="wifi_router_3G_label">نقطة اتصال 3G</string>
    <string name="wifi_router_sprint_label">نقطة اتصال Sprint</string>
    <string name="wifi_router_kddi_label">الربط بالإنترنت عبر Wi-Fi</string>
    <string name="wifi_router_verizon_label">نقطة اتصال الجوال</string>
    <string name="wifi_router_label_full">نقطة اتصال Wi-Fi</string>
    <string name="gps_label">GPS</string>
    <string name="bluetooth_label">بلوتوث</string>
    <string name="airmode_label">طائرة</string>
    <string name="airmode_label_full">وضع الطائرة</string>
    <string name="mobile_label">الجوال</string>
    <string name="mobile_label_full">شبكة الهاتف الجوال</string>
    <string name="app_name">إعدادات - عنصر واجهة</string>
    <string name="wifi_dlg_messga">تعذر الاتصال بشبكة Wi-Fi. هل ترغب في التهيئة الآن؟</string>
    <string name="bt_dlg_messga">تعذر الاتصال بسماعة بلوتوث. هل ترغب في البحث عن سماعات بلوتوث الآن؟</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_title">هل تريد تشغيل نقطة اتصال شبكة الجيل الثالث؟</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_message">يمكنك استخدام ميزة مشاركة إنترنت واحدة في كل مرة. فهل تريد إيقاف تشغيل Mobile Broadband Connect وتشغيل نقطة 3G Mobile Hotspot؟</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_remind_message">أنت في حاجة إلى ميزة نقطة اتصال شبكة الجيل الثالث من Verizon Wireless كي تتمكن من استخدام هذه الخدمة. أثناء تنشيط نقطة اتصال شبكة الجيل الثالث، تتابع التطبيقات على الجهاز عملها وتستخدم ميزة بيانات نقطة اتصال شبكة الجيل الثالث.</string>
    <string name="dont_remind_again">لا تذكرني مرة ثانية</string>
    <string name="airmode_description">اضغط للتبديل بين تشغيل أو إيقاف وضع الطائرة.</string>
    <string name="bluetooth_description">اضغط للتبديل بين تشغيل أو إيقاف بلوتوث.</string>
    <string name="gps_description">اضغط للتبديل بين تشغيل أو إيقاف أقمار GPS الصناعية.</string>
    <string name="mobile_description">اضغط للتبديل بين تشغيل أو إيقاف اتصال شبكة الهاتف الجوال.</string>
    <string name="wifi_description">اضغط للتبديل بين تشغيل أو إيقاف Wi-Fi.</string>
    <string name="wifi_router_description">اضغط للتبديل بين تشغيل أو إيقاف نقطة اتصال Wi-Fi.</string>
    <string name="wifi_router_sprint_description">اضغط للتبديل بين تشغيل أو إيقاف نقطة اتصال Sprint.</string>
    <string name="wifi_router_3G_description">اضغط للتبديل بين تشغيل أو إيقاف نقطة اتصال 3G.</string>
    <string name="wifi_router_verizon_description">اضغط للتبديل بين تشغيل أو إيقاف نقطة اتصال الجوال.</string>
    <string name="wimax_description">اضغط للتبديل بين تشغيل أو إيقاف Wimax.</string>
    <string name="wimax_kt_description">اضغط للتبديل بين تشغيل أو إيقاف 4G WiBro.</string>
    <string name="wimax_yes_description">اضغط للتبديل بين تشغيل أو إيقاف Yes 4G.</string>
    <string name="vzw_gps_title">خدمات GPS القياسية</string>
    <string name="vzw_gps_message">عن طريق تحديد خدمات GPS القياسية، تقوم بتمكين وصول أي طرف آخر إلى كل معلومات الموقع من خلال الويب أو التطبيقات أو أي ملحقات إضافية تقوم بتثبيتها أو تنزيلها أو إضافتها أو إرفاقها بالجهاز أو بأي وسيلة أخرى. قد يؤدي تمكين هذه الوظيفة إلى تعريض مستخدمي هذا الجهاز لمخاطر معينة.</string>
    <string name="usc_hotspotdialog_title">مقدمة لنقطة اتصال Wi-Fi المحمولة</string>
    <string name="usc_hotspotdialog_message">"تتيح نقطة اتصال Wi-Fi المحمولة إمكانية استخدام جهازك الذي يعمل بنظام تشغيل Android كنقطة اتصال جوالة لعدد يصل إلى خمسة أجهزة وذلك باستخدام اتصال بيانات الهاتف الخاص بك. في حالة تشغيل هذه الخدمة، يجب تأمين الاتصال ليتم رفض أي محاولة وصول غير مصرح بها. يؤدي استخدام هذه الخدمة إلى استهلاك طاقة البطارية وزيادة تكلفة اتصال البيانات. 
تتطلب هذه الخدمة أن يكون لديك اشتراك في باقة اتصال مودم فعالة. الرجاء التأكد من الاشتراك في باقة اتصال البيانات المناسبة قبل استخدام هذه الميزة. يمكنك الاتصال بالرقم ‎1-877-872-2249 إذا احتجت للمساعدة. 
يُعد استخدامك لهذه الخدمة بمثابة موافقة على "<a href="http://www.uscellular.com/uscellular/common/common.jsp?path=/android/modem_feature.html">شروط استخدام مودم الهاتف الذكي</a>.</string>
</resources>
