<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Widget Musica</string>
    <string name="app_name_listen">Widget Listen</string>
    <string name="music_widget_3D_provider_label">Musica</string>
    <string name="music_widget_3D_provider_label_listen">Listen</string>
    <string name="widget_name">Musica</string>
    <string name="widget_name_listen">Listen</string>
    <string name="music_info_loading">Ricerca musica in corso...</string>
    <string name="go_application">"Toccare per andare all'applicazione musica."</string>
    <string name="go_application_listen">"Toccare per andare all'applicazione Listen."</string>
    <string name="no_music_found">"Nessuna musica trovata. Toccare per andare all'applicazione musica."</string>
    <string name="no_music_found_listen">"Nessuna musica trovata. Toccare per andare all'applicazione Listen."</string>
    <string name="no_sdcard_found">"Nessuna scheda SD trovata. Toccare per andare all'applicazione musica."</string>
    <string name="no_sdcard_found_listen">"Nessuna scheda SD trovata. Toccare per andare all'applicazione Listen."</string>
    <string name="no_sd_card">"Nessuna scheda SD. Toccare per andare all'applicazione musica."</string>
    <string name="no_sd_card_listen">"Nessuna scheda SD. Toccare per andare all'applicazione Listen."</string>
    <string name="sd_card_unavailible">"Scheda SD non disponibile perché è in uso come dispositivo di memorizzazione USB. Toccare per andare all'applicazione musica."</string>
    <string name="sd_card_unavailible_listen">"Scheda SD non disponibile perché è in uso come dispositivo di memorizzazione USB. Toccare per andare all'applicazione Listen."</string>
    <string name="sd_card_eject_found">"Scheda SD smontata. Toccare per andare all'applicazione musica."</string>
    <string name="sd_card_eject_found_listen">"Scheda SD scollegata. Toccare per andare all'applicazione Listen."</string>
    <string name="phone_storage_unavailible">"Il contenuto non è disponibile perché il telefono è in uso come memoria USB. Scollegare la USB per accedere al contenuto. Toccare per andare all'applicazione musica."</string>
    <string name="fail_to_read_both_storages">"Il contenuto non è disponibile a causa di un errore nella memoria. Toccare per andare all'applicazione musica."</string>
    <string name="no_music_in_queue">"Scegliere i brani dal catalogo per riprodurre la musica. Toccare per andare all'applicazione musica."</string>
    <string name="no_music_in_queue_listen">"Scegliere i brani dal catalogo per riprodurre la musica. Toccare per andare all'applicazione Listen."</string>
    <string name="music_in_dmc_mode">Al memonto Musica è controllato da remoto. Toccare per aprire il controllore musicale collegato.</string>
    <string name="music_in_dmc_mode_listen">Al momento Listen è controllato da remoto. Toccare per aprire il controllore musicale collegato.</string>
    <string name="widget_detail_description">"Controllare la riproduzione della musica e visualizzare la copertina dell'album dalla traccia corrente."</string>
    <string name="recent_playlist">Riprodotti di recente</string>
    <string name="no_recent_playlist">Nessuna musica riprodotta di recente</string>
    <string name="no_music_available">Musica non disponibile</string>
</resources>
