<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="wifi_label">Wi-Fi</string>
    <string name="wimax_label">4G</string>
    <string name="wimax_kt_label">4G WiBro</string>
    <string name="wimax_yes_label">Yes 4G</string>
    <string name="wifi_router_label">Hotspot</string>
    <string name="wifi_router_3G_label">3G Hotspot</string>
    <string name="wifi_router_sprint_label">Sprint Hotspot</string>
    <string name="wifi_router_kddi_label">Wi-Fi Veri Bağlantısı Paylaşımı</string>
    <string name="wifi_router_verizon_label">Mobil Hotspot</string>
    <string name="wifi_router_label_full">Wi-Fi Hotspot</string>
    <string name="gps_label">GPS</string>
    <string name="bluetooth_label">Bluetooth</string>
    <string name="airmode_label">Uçak</string>
    <string name="airmode_label_full">Uçak modu</string>
    <string name="mobile_label">Mobil</string>
    <string name="mobile_label_full">Mobil şebeke</string>
    <string name="app_name">Ayarlar - widget</string>
    <string name="wifi_dlg_messga">Wi-Fi ağına bağlanılamıyor. Şimdi yapılandırmak ister misiniz?</string>
    <string name="bt_dlg_messga">Bluetooth kulaklığınıza bağlanılamıyor. Şimdi Bluetooth kulaklıkları aramak ister misiniz?</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_title">3G Mobil Hotspot açılsın mı?</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_message">"Aynı anda yalnızca bir internet paylaşımı özelliğini kullanabilirsiniz. Mobil Geniş Bant Bağlantı'yı kapatmak ve 3G Mobil Hotspot'ı açmak ister misiniz?"</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_remind_message">"Bu hizmeti kullanmak için Verizon Wireless'dan 3G Mobil Hotspot özelliğine ihtiyacınız var. 3G Mobil Hotspot etkinken, aygıt üzerindeki uygulamalar çalışmaya ve 3G Mobil Hotspot'un veri özelliği izinlerini kullanmaya devam edecektir."</string>
    <string name="dont_remind_again">Tekrar hatırlatma</string>
    <string name="airmode_description">Uçak modunu açmak ya da kapatmak için dokunun.</string>
    <string name="bluetooth_description">"Bluetooth'u açmak ya da kapatmak için dokunun."</string>
    <string name="gps_description">GPS uydularını açmak ya da kapatmak için dokunun.</string>
    <string name="mobile_description">Mobil şebeke bağlantısını açmak ya da kapatmak için dokunun.</string>
    <string name="wifi_description">"Wi-Fi'yi açmak ya da kapatmak için dokunun."</string>
    <string name="wifi_router_description">"Wi-Fi Hotspot'u açmak ya da kapatmak için dokunun."</string>
    <string name="wifi_router_sprint_description">"Sprint Hotspot'u açmak ya da kapatmak için dokunun."</string>
    <string name="wifi_router_3G_description">"3G Hotspot'u açmak ya da kapatmak için dokunun."</string>
    <string name="wifi_router_verizon_description">"Mobil Hotspot'u açmak ya da kapatmak için dokunun."</string>
    <string name="wimax_description">"WiMAX'i açmak ya da kapatmak için dokunun."</string>
    <string name="wimax_kt_description">"4G WiBro'yu açmak ya da kapatmak için dokunun."</string>
    <string name="wimax_yes_description">"Yes 4G'yi açmak ya da kapatmak için dokunun."</string>
    <string name="vzw_gps_title">Ayrı GPS Hizmetleri</string>
    <string name="vzw_gps_message">Ayrı GPS Hizmetlerini seçerek, tüm konum bilgilerine, web, üçüncü şahısların aygıta yüklemeyi, indirmeyi, eklemeyi ya da bağlamayı seçtiğiniz yazılım ya da her türlü çevre birimi ya da diğer yöntemler ile erişmesine olanak sağlamaktasınız. Bu işlevin etkinleştirilmesi, bu aygıtın kullanıcısı için belirli riskler ortaya koymaktadır.</string>
    <string name="usc_hotspotdialog_title">Taşınabilir Wi-Fi Hotspot tanıtımı</string>
    <string name="usc_hotspotdialog_message">"Taşınabilir Wi-Fi hotspot, Android özellikli aygıtınızın, beş taneye kadar aygıtın telefonunuzun veri bağlantısını kullandığı bir mobil hotspot olarak kullanılmasına izin verir. Bu hizmeti kullanıyorsanız, izinsiz erişimlere olanak vermemek için bağlantıyı güvenli hale getirmeniz gerekir. Bu hizmet pili çabuk tüketir ve veri kullanımınızı artırır. 
Bu hizmet, uygun bir modem planına abone olmanızı gerektirmektedir. Lütfen kullanmaya başlamadan önce uygun bir veri planına abone olduğunuzdan emin olun. Yardıma ihtiyacınız varsa 1-877-872-2249 numaralı telefonu arayın. 
Bu hizmetin kullanılması, "<a href="http://www.uscellular.com/uscellular/common/common.jsp?path=/android/modem_feature.html">Akıllı Telefon Modem Kuralları</a> metninin kabulunu gerektirir.</string>
</resources>
