<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Widget de música</string>
    <string name="app_name_listen">Widget Listen</string>
    <string name="music_widget_3D_provider_label">Música</string>
    <string name="music_widget_3D_provider_label_listen">Listen</string>
    <string name="widget_name">Música</string>
    <string name="widget_name_listen">Listen</string>
    <string name="music_info_loading">Buscando música...</string>
    <string name="go_application">Pulsa para ir a la aplicación de música</string>
    <string name="go_application_listen">Pulsa para ir a la aplicación Listen.</string>
    <string name="no_music_found">No se ha encontrado música. Pulsa par ir a la aplicación de música.</string>
    <string name="no_music_found_listen">No se encontró música. Pulsa para ir a la aplicación Listen.</string>
    <string name="no_sdcard_found">No se ha encontrado ninguna tarjeta SD. Pulsa para ir a la aplicación de música</string>
    <string name="no_sdcard_found_listen">No se ha encontrado ninguna tarjeta SD. Pulsa para ir a la aplicación Listen.</string>
    <string name="no_sd_card">Falta la tarjeta SD. Pulsa para ir a la aplicación de música.</string>
    <string name="no_sd_card_listen">Falta la tarjeta SD. Pulsa para ir a la aplicación Listen.</string>
    <string name="sd_card_unavailible">La tarjeta SD no está disponible ya que se está utilizando como memoria USB. Pulsa para acceder a la aplicación de música.</string>
    <string name="sd_card_unavailible_listen">La tarjeta SD no está disponible porque está siendo utilizada como almacenamiento USB. Pulsa para ir a la aplicación Listen.</string>
    <string name="sd_card_eject_found">Tarjeta SD desactivada. Pulsa para ir a la aplicación de música.</string>
    <string name="sd_card_eject_found_listen">Tarjeta SD no insertada. Pulsa para ir a la aplicación Listen.</string>
    <string name="phone_storage_unavailible">El contenido no está disponible porque tu teléfono se está utilizando como memoria USB. Desconectar USB para acceder al contenido. Pulsa para ir a la aplicación de música.</string>
    <string name="fail_to_read_both_storages">Tu contenido no está disponible debido a un error en memoria. Pulsa para ir a la aplicación de música.</string>
    <string name="no_music_in_queue">Elegir canciones de la librería para reproducir música. Pulsa para ir a la aplicación de música.</string>
    <string name="no_music_in_queue_listen">Elegir canciones de la librería para reproducir música. Pulsa para ir a la aplicación Listen.</string>
    <string name="music_in_dmc_mode">La música se está controlando a distancia. Pulsa para abrir el controlador de música de medios conectado.</string>
    <string name="music_in_dmc_mode_listen">Listen se está controlando a distancia. Pulsar para abrir el controlador de música de medios conectado.</string>
    <string name="widget_detail_description">Controlar la reproducción de música y ver una carátula del álbum de la pista actual.</string>
    <string name="recent_playlist">Reproducido recientemente</string>
    <string name="no_recent_playlist">Música no reproducida recientemente</string>
    <string name="no_music_available">No hay música disponible</string>
</resources>
