<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Aplikacija za ažuriranje</string>
    <string name="message">Dok se telefon ažurira nije moguće upućivati hitne pozive. Telefon će se ponovno pokrenuti tijekom ažuriranja.</string>
    <string name="confirm_label">Ažuriranje softvera sustava spremno je za preuzimanje i instalaciju.</string>
    <string name="confirm_message">Telefon će se vratiti na tvorničke postavke. Svi podaci bit će izbrisani. Načinite sigurnosnu kopiju podataka prije instalacije.</string>
    <string name="download_later">Preuzmi kasnije</string>
    <string name="download_FW">Ažuriranje sustava</string>
    <string name="progress_label">Preuzimanje ažuriranja</string>
    <string name="btn_cancel_download">Otkaži preuzimanje</string>
    <string name="state_running">Preuzimanje u tijeku. Postupak može potrajati.</string>
    <string name="state_stop">Preuzimanje uspješno</string>
    <string name="unknown">Nepoznato</string>
    <string name="megabyte">MB</string>
    <string name="verifypackage">Provjera paketa ažuriranja…</string>
    <string name="label_remind_me_later">Podsjeti me kasnije</string>
    <string name="msg_install_warning">Telefon će se vratiti na tvorničke postavke. Svi podaci bit će izbrisani.</string>
    <string name="category_software_update">Softverska ažuriranja</string>
    <string name="title_periodic_checkin">Zakazana provjera</string>
    <string name="summary_periodic_checkin">Pokreni rad na mreži i provjeri ažuriranja prema rasporedu s poslužitelja</string>
    <string name="msg_data_warning_periodic">Uporabu ove usluge povezivanjem na mobilnu mrežu možda ćete morati dodatno platiti vašem davatelju usluge bežičnog pristupa ako nemate korisnički račun s neograničenom količinom podataka. Želite li omogućiti zakazanu provjeru?</string>
    <string name="title_warning_periodic_off">Isključi zakazanu provjeru</string>
    <string name="msg_warning_periodic_off">Preporučljivo je ostaviti ovu mogućnost uključenom da bi softver telefona održavali ažurnim. Poruke za provjeru sadrže vrlo malu količinu podataka, anonimne su i ne sadrže nikakve osobne podatke. Želite li isključiti zakazanu provjeru?</string>
    <string name="btn_turn_off">Isključi</string>
    <string name="btn_yes">Da</string>
    <string name="btn_no">Ne</string>
    <string name="btn_check_now">Provjeri odmah</string>
    <string name="msg_checking">Provjera…</string>
    <string name="btn_settings">Postavke</string>
    <string name="title_up_to_date">Vaš telefon je ažuran</string>
    <string name="msg_up_to_date">Nema dostupnih ažuriranja za vaš telefon.</string>
    <string name="title_downloading">Preuzimanje ažuriranja sustava</string>
    <string name="msg_downloading">Telefon preuzima softverska ažuriranja.</string>
    <string name="title_download_prompt">Dostupno je ažuriranje sustava</string>
    <string name="msg_download_prompt">Želite li preuzeti sljedeće ažuriranje softvera sustava?</string>
    <string name="label_download_now">Preuzmi preko bilo koje dostupne podatkovne veze</string>
    <string name="label_download_now_4g">Preuzmi koristeći mobilnu mrežu, Wi-Fi ili 4G</string>
    <string name="label_download_via_wifi">Preuzmi samo preko Wi-Fi ili kabelski</string>
    <string name="btn_ok">U redu</string>
    <string name="btn_cancel">Odustani</string>
    <string name="msg_data_warning">Uporabu ove usluge povezivanjem na mobilnu mrežu možda ćete morati dodatno platiti vašem davatelju usluge bežičnog pristupa ako nemate korisnički račun s neograničenom količinom podataka. Želite li sada preuzeti ažuriranja?</string>
    <string name="title_download_wifi">Preuzmi preko Wi-Fi ili kabelski</string>
    <string name="msg_download_wifi">Preuzimanje će se ponovno pokrenuti nakon uspostave Wi-Fi veze ili prolazne internetske veze, a pauzirat će ako se veza prekine.</string>
    <string name="msg_download_later">Telefon će provjeriti ima li ažuriranja prema odabranom rasporedu. Iz postavki je moguće odabrati i ručnu provjeru ažuriranja.</string>
    <string name="msg_download_later_no_ui">Telefon će provjeriti dostupna ažuriranja prema prethodno spremljenom rasporedu.</string>
    <string name="title_update_corrupted">Ažuriranje je oštećeno</string>
    <string name="msg_update_corrupted">"Preuzeto ažuriranje softvera sustava je oštećen.
Želite li ga ponovno preuzeti"</string>
    <string name="btn_download">Preuzmi</string>
    <string name="title_no_sd_card">SD kartica nije spremna</string>
    <string name="msg_no_sd_card">Za ažuriranje sustava potrebna vam je SD kartica. Umetnite SD karticu i pritisnite U redu za početak preuzimanja, ili Odustani za izlaz.</string>
    <string name="title_no_space">Nema dovoljno memorije</string>
    <string name="msg_no_space">"Nemate dovoljno slobodnog prostora na memorijskoj kartici. Izbrišite neke sadržaje ili aplikacije da biste oslobodili najmanje %s MB memorijskog prostora. 
Dodirnite \"Postavke\" dolje za oslobađanje memorijskog prostora."</string>
    <string name="msg_no_space_no_ui">Nemate dovoljno slobodnog prostora na memorijskoj kartici. Izbrišite neke sadržaje ili aplikacije da biste oslobodili najmanje %s MB memorijskog prostora.</string>
    <string name="title_save_error">Pogreška pri spremanju ažuriranja</string>
    <string name="msg_save_error">Tijekom spremanja ažuriranja sustava na SD karticu pojavila se pogreška. Nije moguće dovršiti postupak preuzimanja. Zamijenite SD karticu, ponovno označite ažuriranja u Postavkama, u dijelu O telefonu.</string>
    <string name="msg_save_error_no_ui">Pojavila se pogreška tijekom spremanja ažuriranja sustava na vašu SD karticu. Postupak preuzimanja nije moguće dovršiti.</string>
    <string name="title_install">Instaliraj ažuriranje softvera sustava</string>
    <string name="msg_install_prompt">Želite li instalirati sljedeće ažuriranje softvera sustava?</string>
    <string name="label_install_now">Instaliraj odmah</string>
    <string name="label_install_later">Instaliraj kasnije</string>
    <string name="msg_install_later">Instalaciju možete uvijek pokrenuti iz trake obavijesti.</string>
    <string name="title_cancel_installation">Odustani od instalacije</string>
    <string name="msg_cancel_installation">Time će se zaustaviti postupak ažuriranja i izbrisati preuzeta datoteka ažuriranja s telefona. Želite li odustati?</string>
    <string name="title_update_ready">Ažuriranje sustava je spremno</string>
    <string name="msg_update_ready">Dodirnite za instalaciju ažuriranja sustava</string>
    <string name="summary_periodic_checkin_off">Vaš davatelj usluga onemogućio je ovu funkciju</string>
    <string name="msg_battery_low">Ažuriranje sustava je spremno, ali baterija telefona je preslaba za instalaciju. Napunite bateriju najmanje na 35% snage ili više i nakon toga pokrenite instalaciju.</string>
    <string name="msg_install_no_sd_card">Za sigurnosno kopiranje podataka potrebna vam je SD kartica. Umetnite SD karticu i pritisnite U redu za nastavak, ili Odustani za prekid.</string>
    <string name="msg_install_no_space">Na vašoj SD kartici nema dovoljno memorije za sigurnosno kopiranje vaših podataka. Zamijenite SD karticu i pritisnite U redu za nastavak, ili Odustani za prekid.</string>
    <string name="msg_telephony_warning">Tijekom ažuriranja nećete moći koristiti telefon niti upućivati hitne pozive. Tijekom ažuriranja ne isključujte telefon, niti ne uklanjajte bateriju ili memorijsku karticu.</string>
    <string name="msg_backup_warning">Ako ste u postavkama omogućili sigurnosno kopiranje podataka, sačuvat će se neki podatci i postavke, poput poruka, knjižnih oznaka i Wi-Fi lozinki, no prije instalacije preporučuje se načiniti sigurnosnu kopiju svih podataka.</string>
    <string name="btn_discard">Odbaci</string>
    <string name="progress_label_verify">Provjera paketa</string>
    <string name="title_install_complete">Ažuriranje softvera sustava</string>
    <string name="msg_install_complete">Čestitamo!</string>
    <string name="msg_install_complete_info">Vaš telefon je uspješno ažuriran na inačicu %s.</string>
    <string name="download_state_paused">Preuzimanje je pauzirano jer je prekinuta Wi-Fi veza ili prolazna internetska veza.</string>
    <string name="title_update_available">Dostupno je ažuriranje sustava</string>
    <string name="msg_update_available">Dodirnite za preuzimanje ažuriranja sustava</string>
    <string name="toast_download_progress">Preuzimanje ažuriranja softvera. Napredak provjerite u popisu za obavijesti.</string>
    <string name="title_battery_low">Baterija slaba</string>
    <string name="title_storage_full">Pohrana je puna</string>
    <string name="msg_storage_full">"Ažuriranje sustava je spremno, ali nemate dovoljno slobodnog prostora u memoriji telefona. Uklonite neke aplikacije kako biste oslobodili najmanje %sMB memorije.

Dodirnite \"Postavke\" dolje za upravljanje aplikacijama. Instalaciju možete pokrenuti naknadno s popisa obavijesti."</string>
    <string name="msg_install_no_sd">Molimo, umetnite SD karticu na koju ste pohranili preuzeto ažuriranje sistemskog softvera.</string>
    <string name="msg_install_share_sd">Nije moguće pročitati SD karticu na koju ste pohranili ažuriranje sistemskog softvera jer je vaše računalo koristi kao USB pohranu. Izvadite USB kako biste pristupili svojoj SD kartici.</string>
    <string name="msg_download_share_sd">Vaša SD kartica nije u mogućnosti pohraniti ažuriranje sistemskog softvera jer je vaše računalo koristi kao USB pohranu. Izvadite USB i pritisnite U redu za početak preuzimanja ili pritisnite Odustani za izlaz.</string>
    <string name="title_install_miss_file">Ažuriranja nema</string>
    <string name="msg_install_miss_file">Preuzeto ažuriranje sistemskog softvera nedostaje s Vaše SD kartice. Želite li ga ponovno preuzeti?</string>
    <string name="title_progress_paused">Preuzimanje pauzirano</string>
    <string name="acu_status_update">Ažuriraj</string>
    <string name="acu_status_new">Novo</string>
    <string name="acu_title_update_available">Dostupna su ažuriranja aplikacije</string>
    <string name="acu_msg_update_available">Dodirnite za preuzimanje ažuriranja aplikacije</string>
    <string name="acu_msg_download_prompt">Želite li instalirati sljedeća ažuriranja aplikacije?</string>
    <string name="acu_btn_detail">Pojedinosti</string>
    <string name="acu_application_detail">Pojedinosti o ažuriranju aplikacije</string>
    <string name="acu_application_update">Ažuriranja aplikacije</string>
    <string name="acu_installing">Instaliranje...</string>
    <string name="acu_installing_title">Instalacija ažuriranja u tijeku</string>
    <string name="acu_installing_msg">Instalacija aplikacije u tijeku</string>
    <string name="acu_success_message">Instalacija je uspješno završena.</string>
    <string name="kilobyte">kB</string>
    <string name="acu_cache_fill_title">Privremena memorija popunjena</string>
    <string name="acu_cache_fill_message">"Nije moguće nastaviti ažuriranje softvera jer nema dovoljno slobodne privremene memorije u vašem telefonu.

Pokušajte ponovno pokrenuti telefon i ponovno provjerite softverska ažuriranja u postavkama, u dijelu o telefonu."</string>
    <string name="acu_download_fail_title">Preuzimanje nije uspjelo</string>
    <string name="acu_download_fail_message">"Tijekom preuzimanja softverskih ažuriranja pojavila se pogreška.

Softverska ažuriranja možete ponovno provjeriti u postavkama u dijelu o telefonu."</string>
    <string name="acu_file_corrupted_title">Datoteka je nečitljiva</string>
    <string name="acu_file_corrupted_message">"Postoji problem s preuzetom datotekom za ažuriranje softvera. Instalaciju nije moguće nastaviti.

Ponovno možete provjeriti ažuriranje softvera u postavkama, u dijelu o telefonu."</string>
    <string name="acu_storage_full_message">"Nije moguće nastaviti ažuriranje softvera jer nema dovoljno slobodnog mjesta u memoriji vašeg telefona.
Deinstalirajte neke aplikacije da biste oslobodili prostor u memoriji.

Dodirnite \"Postavke\" dolje za upravljanje aplikacijama. Softverska ažuriranja možete ponovno provjeriti u postavkama, u dijelu o telefonu."</string>
    <string name="acu_install_fail_title">Nije moguć završetak instalacije</string>
    <string name="acu_install_fail_message">"Tijekom instalacije softverskih ažuriranja pojavila se pogreška.

Softverska ažuriranja možete ponovno provjeriti u postavkama u dijelu o telefonu."</string>
    <string name="acu_success_finish_message">Ažuriranja su uspješno instalirana na vaš telefon.</string>
    <string name="title_cid_not_match">Drugačija inačica sustava</string>
    <string name="msg_cid_not_match">Otkriveno je da vaš telefon možda koristi preinačenu verziju sustavskog softvera. Radi vaše zaštite neće biti moguće ažurirati telefon. Za ažuriranje vašeg telefona potrebno je vratiti službenu verziju HTC sustavskog softvera vašeg telefona. Ako niste preinačili sustavski softver ili biste željeli pomoć pri povratku izvornog sustava, obratite nam se pomoću poglavlja za podršku na www.htc.com.</string>
    <string name="msg_sd_card_read_only">Your SD card is not available to store the software update because it is mounted as read-only mode. You may reboot your phone and check for updates again in Settings, under About phone.</string>
    <string name="msg_not_allow_3g">Akcija funkcionira samo u Wi-Fi ili kabelskoj vezi. U postavkama uključite Wi-Fi ili koristite žičanu vezu s računalom.</string>
    <string name="encrypted_package_fail_title">Kodirani paket</string>
    <string name="key_server_fail_message">Neuspješno povezivanje s ključnim poslužiteljem. Provjerite vezu i pokušajte ponovno.</string>
    <string name="no_authority_fail_message">Vaš telefon nije ovlašten za dobivanje ključa za dekodiranje.</string>
    <string name="key_invalid_fail_message">Ključ za dekodiranje je neispravan.</string>
    <string name="outside_intranet_fail_title">Izvan Intraneta</string>
    <string name="outside_intranet_fail_message">Ažuriranje se nalazi na ispitnom poslužitelju i nije dostupno izvan Intraneta tvrtke. Pokušajte preuzeti kad se ponovno povežete s Intranetom.</string>
    <string name="download_state_connection_paused">Preuzimanje je privremeno zaustavljeno jer je prekinuta podatkovna veza.</string>
    <string name="download_state_roaming_paused">Preuzimanje je privremeno zaustavljeno jer je vaša podatkovna veza u roamingu. Koristite Wi-Fi ili kabel.</string>
    <string name="category_software_update_srmmary">U tijeku...</string>
    <string name="title_no_sd_card_internal">Memorija telefona nije spremna</string>
    <string name="msg_no_sd_card_internal">Memorija telefona ne može pohraniti softversko ažuriranje sustava jer je vaše računalo koristi kao USB memoriju. Odvojite USB te pritisnite U redu za početak preuzimanja ili Odustani za izlaz.</string>
    <string name="msg_no_space_internal">"Nemate dovoljno slobodnog prostora u memoriji telefona. Izbrišite neke sadržaje ili aplikacije da biste oslobodili najmanje %s MB memorijskog prostora. 
Dodirnite \"Postavke\" dolje za oslobađanje memorijskog prostora."</string>
    <string name="msg_save_error_internal">Pojavila se pogreška tijekom spremanja ažuriranja sustava u memoriju telefona. Postupak preuzimanja nije moguće dovršiti.</string>
    <string name="msg_install_no_sd_internal">Nije moguće pročitati memoriju telefona na koju ste pohranili softversko ažuriranje sustava jer je vaše računalo koristi kao USB memoriju. Odvojite USB za pristup memoriji telefona.</string>
    <string name="msg_install_miss_file_internal">Nema preuzetog softverskog ažuriranja sustava u memoriji vašeg telefona. Želite li ga ponovno preuzeti?</string>
    <string name="msg_sd_card_read_only_internal">Memorija telefona nije dostupna za pohranu softverskog ažuriranja jer je prijavljena samo za čitanje. Potrebno je ponovno podignuti sustav uređaja i provjeriti softverska ažuriranja u Postavkama, u podizborniku O telefonu.</string>
    <string name="title_download_wifi_noIPT">Preuzmi samo putem Wi-Fi mreže</string>
    <string name="label_download_via_wifi_noIPT">Preuzmi putem Wi-Fi mreže</string>
    <string name="msg_download_wifi_noIPT">Preuzimanje će započeti nakon uspostave Wi-Fi veze, a zaustaviti ukoliko se Wi-Fi veza prekine.</string>
    <string name="download_state_paused_noIPT">Preuzimanje je zaustavljeno jer je došlo do prekida Wi-Fi veze.</string>
    <string name="download_state_roaming_paused_noIPT">Preuzimanje je privremeno zaustavljeno jer je vaša podatkovna veza u roamingu. Molimo koristite Wi-Fi.</string>
    <string name="btn_later">Kasnije</string>
    <string name="title_update_canceled">Ažuriranje otkazano</string>
    <string name="msg_update_canceled">Otkazana ažuriranja možete pronaći kasnije u izborniku Postavke > O telefonu > Softverska ažuriranja.</string>
    <string name="title_cota_update">Ažuriranje za prilagodbe</string>
    <string name="title_cota_available">Dostupno je ažuriranje za prilagodbe</string>
    <string name="msg_cota_available">Dodirnite za preuzimanje ažuriranja</string>
    <string name="title_cota_download">Dostupno je ažuriranje za Prilagodbe</string>
    <string name="msg_cota_download_prompt">Želite li preuzeti ažuriranje?</string>
    <string name="msg_cota_storage_full">"Nema dovoljno slobodnog prostora u memoriji telefona. Izbrišite neke sadržaje kako biste oslobodili najmanje %s memorije.
Dodirnite \"Postavke\" za upravljanje aplikacijama."</string>
    <string name="msg_cota_file_corrupted">"Postoji problem s preuzetom datotekom za softversko ažuriranje. Instalaciju nije moguće nastaviti.
Želite li je ponovno preuzeti?"</string>
    <string name="title_cota_install">Instaliraj ažuriranje za Prilagodbe</string>
    <string name="msg_cota_install_prompt">Želite li odmah instalirati ažuriranje?</string>
    <string name="title_cota_install_notify">Ažuriranje za prilagodbe je spremno</string>
    <string name="msg_cota_install_notify">Dodirnite za instalaciju ažuriranja.</string>
    <string name="title_restart">Preuzimanje ažuriranja aplikacije završeno</string>
    <string name="msg_restart">Telefon je preuzeo ažuriranja aplikacije i za dovršetak postupka ažuriranja potrebno ga je ponovno pokrenuti. Sada pritisnite Ponovno pokreni.</string>
    <string name="msg_notification_restart">Dodirnite za ponovno pokretanje telefona.</string>
</resources>
