<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Виджет «Музыка»</string>
    <string name="app_name_listen">Виджет «Listen»</string>
    <string name="music_widget_3D_provider_label">Музыка</string>
    <string name="music_widget_3D_provider_label_listen">Listen</string>
    <string name="widget_name">Музыка</string>
    <string name="widget_name_listen">Listen</string>
    <string name="music_info_loading">Поиск музыки...</string>
    <string name="go_application">Перейти к приложению Музыка?</string>
    <string name="go_application_listen">Перейти к приложению Listen.</string>
    <string name="no_music_found">Музыкальные записи не найдены. Перейти к приложению Музыка?</string>
    <string name="no_music_found_listen">Музыка не найдена. Перейти к приложению Listen?</string>
    <string name="no_sdcard_found">Карта SD не найдена. Перейти к приложению Музыка?</string>
    <string name="no_sdcard_found_listen">Карта SD не найдена. Перейти к приложению Listen?</string>
    <string name="no_sd_card">Отсутствует карта SD. Перейти к приложению Музыка?</string>
    <string name="no_sd_card_listen">Отсутствует карта SD. Перейти к приложению Listen?</string>
    <string name="sd_card_unavailible">Доступ к карте SD невозможен, т.к. она используется в качетсве USB-накопителя. Перейти к приложению Музыка?</string>
    <string name="sd_card_unavailible_listen">Доступ к карте SD невозможен, так как она используется как USB-накопитель. Перейти к приложению Listen?</string>
    <string name="sd_card_eject_found">Карта SD отключена. Перейти к приложению Музыка?</string>
    <string name="sd_card_eject_found_listen">Карта SD отключена. Перейти к приложению Listen?</string>
    <string name="phone_storage_unavailible">Доступ к содержимому невозможен, поскольку ваш телефон используется как USB-накопитель. Для доступа к содержимому нужно отключить USB. Перейти к приложению «Музыка»?</string>
    <string name="fail_to_read_both_storages">Ваше содержимое недоступно из-за ошибки памяти. Перейти к приложению «Музыка»?</string>
    <string name="no_music_in_queue">Чтобы воспроизвести музыку, выберите композиции из своей библиотеки. Перейти к приложению «Музыка»?</string>
    <string name="no_music_in_queue_listen">Выберите музыкальные композиции из своей библиотеки для воспроизведения. Нажмите, чтобы перейти к программе «Listen».</string>
    <string name="music_in_dmc_mode">В данный момент осуществляется дистанционное управление музыкой. Нажмите, чтобы открыть подключенный музыкальный медиа-контроллер.</string>
    <string name="music_in_dmc_mode_listen">В данный момент осуществляется дистанционное управление приложением Listen. Нажмите, чтобы открыть подключенный музыкальный медиа-контроллер.</string>
    <string name="widget_detail_description">Управление воспроизведением музыки и просмотр обложки альбома для текущей композиции.</string>
    <string name="recent_playlist">Недавно воспроизводимые</string>
    <string name="no_recent_playlist">Нет недавно воспроизводимой музыки</string>
    <string name="no_music_available">Нет доступной музыки</string>
</resources>
