<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="wifi_label">Wi-Fi</string>
    <string name="wimax_label">4G</string>
    <string name="wimax_kt_label">4G WiBro</string>
    <string name="wimax_yes_label">Yes 4G</string>
    <string name="wifi_router_label">Interneto prieigos taškas</string>
    <string name="wifi_router_3G_label">3G interneto prieigos taškas</string>
    <string name="wifi_router_sprint_label">Sprint interneto prieigos taškas</string>
    <string name="wifi_router_kddi_label">Wi-Fi modemo režimas</string>
    <string name="wifi_router_verizon_label">Mobilusis interneto prieigos taškas</string>
    <string name="wifi_router_label_full">Wi-Fi Hotspot</string>
    <string name="gps_label">GPS</string>
    <string name="bluetooth_label">Bluetooth</string>
    <string name="airmode_label">Lėktuvas</string>
    <string name="airmode_label_full">Lėktuvo režimas</string>
    <string name="mobile_label">Mobilusis</string>
    <string name="mobile_label_full">Mobilusis tinklas</string>
    <string name="app_name">Nustatymai - įtaisas</string>
    <string name="wifi_dlg_messga">Neįmanoma prisijungti prie Wi-Fi tinklo. Ar norėtumėte konfigūruoti dabar?</string>
    <string name="bt_dlg_messga">Neįmanoma prisijungti prie jūsų Bluetooth ausinių. Ar norėtumėte ieškoti Bluetooth ausinių dabar?</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_title">Įjungti 3G Mobilųjį interneto prieigos tašką?</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_message">Vienu metu galite naudoti tiktai vieną dalinimosi internetu funkciją. Ar norėtumėte išjungti Mobiliojo telefono prisijungimą prie plačiajuosčio tinklo ir įjungti 3G Mobilųjį interneto prieigos tašką?</string>
    <string name="vzw_hotspotdialog_remind_message">Jums reikia 3G Mobiliojo interneto prieigos taško funkcijos iš Verizon Wireless, kad galėtumėte naudotis šia paslauga. Kai 3G Mobilusis interneto prieigos taškas yra aktyvus, įrenginyje veikiančios programos toliau veiks ir naudos 3G Mobiliojo interneto prieigos taško duomenų perdavimo funkciją.</string>
    <string name="dont_remind_again">Daugiau nepriminti</string>
    <string name="airmode_description">Bakstelėkite, kad lėktuvo režimą įjungti arba išjungti.</string>
    <string name="bluetooth_description">Bakstelėkite, kad perjungtumėte Bluetooth įjungti arba išjungti.</string>
    <string name="gps_description">Bakstelėkite, kad perjungtumėte GPS palydovams įjungti arba išjungti.</string>
    <string name="mobile_description">Bakstelėkite, kad perjungtumėte mobiliojo tinklo ryšiui įjungti arba išjungti.</string>
    <string name="wifi_description">Bakstelėkite, kad perjungtumėte Wi-Fi ryšiui įjungti arba išjungti.</string>
    <string name="wifi_router_description">Bakstelėkite, kad perjungtumėte Wi-Fi interneto prieigos taškui įjungti arba išjungti.</string>
    <string name="wifi_router_sprint_description">Bakstelėkite, kad perjungtumėte Sprint interneto prieigos tašką į įjungti arba išjungti.</string>
    <string name="wifi_router_3G_description">Bakstelėkite, kad perjungtumėte 3G interneto prieigos tašką į įjungti arba išjungti.</string>
    <string name="wifi_router_verizon_description">Bakstelėkite, kad perjungtumėte Mobilųjį interneto prieigos tašką į įjungti arba išjungti.</string>
    <string name="wimax_description">Bakstelėkite, kad perjungtumėte WiMAX įjungti arba išjungti.</string>
    <string name="wimax_kt_description">Bakstelėkite, kad perjungtumėte 4G WiBro įjungti arba išjungti.</string>
    <string name="wimax_yes_description">Bakstelėkite, kad perjungtumėte Yes 4G įjungti arba išjungti.</string>
    <string name="vzw_gps_title">Autonominės GPS paslaugos</string>
    <string name="vzw_gps_message">Pasirinkdami Autonominės GPS paslaugos, leidžiate gauti jūsų buvimo vietos nustatymo informaciją bet kuriai trečiajai šaliai per internetą, programinę įrangą ar periferinius komponentus, kuriuos įdiegiate, atsisiunčiate, susiejate ar prijungiate prie įrenginio, arba bet kuriomis kitomis priemonėmis. Įjungus šią funkciją, šio įrenginio vartotojams gali kilti tam tikra rizika.</string>
    <string name="usc_hotspotdialog_title">Įvadas apie Nešiojamąjį Wi-Fi interneto prieigos tašką</string>
    <string name="usc_hotspotdialog_message">"Nešiojamasis Wi-Fi interneto prieigos taškas leidžia naudoti įrenginius su Android operacine sistema kaip mobilųjį interneto prieigos tašką daugiausia penkiems telefono duomenų ryšį naudojantiems įrenginiams. Jei naudojatės šia paslauga, jums reikėtų apsaugoti ryšį, kad neleistumėte juo neteisėtai naudotis. Ši paslauga naudoja baterijos energiją ir didina jūsų duomenų srautą. 
Šiai paslaugai reikia užsisakyti atitinkamą modemui skirtą duomenų planą. Prieš naudodamiesi šia funkcija, įsitikinkite, kad turite užsisakę atitinkamą duomenų planą. Skambinkite 1-877-872-2249, jei jums reikia pagalbos. 
Naudojantis paslauga reikia priimti "<a href="http://www.uscellular.com/uscellular/common/common.jsp?path=/android/modem_feature.html">Išmaniojo telefono modemo sąlygos</a>.</string>
</resources>
