<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="stupwizard_app_name">ติดตั้ง</string>
    <string name="sim_title">ใส่ซิมการ์ดเพื่อโทร</string>
    <string name="sim_title_3g">ใส่ซิมการ์ดเพื่อใช้ 3G</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_1">ถอดฝาหลังเครื่องออก</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_2">ถอดแบตเตอรี่</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_3">เลื่อนซิมการ์ดเข้าไปในถาดรับ ซิมการ์ด</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_4">เปลี่ยนแบตเตอรี่และฝาหลังเครื่อง</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_4_without_battery">ใส่ฝาหลัง</string>
    <string name="emergency_dial">ฉุกเฉิน</string>
    <string name="skip">ข้าม</string>
    <string name="next">ถัดไป</string>
    <string name="back">กลับ</string>
    <string name="close">ปิด</string>
    <string name="done">เสร็จ</string>
    <string name="start">เริ่ม</string>
    <string name="finish">เสร็จ</string>
    <string name="yes">ใช่</string>
    <string name="no">ไม่</string>
    <string name="no_later">ไม่, ภายหลัง</string>
    <string name="ok">ยืนยัน</string>
    <string name="asknow">ถามตอนนี้</string>
    <string name="start_setup">เริ่มการตั้งค่า</string>
    <string name="networks_detected">ตรวจพบเครือข่าย Wi-Fi</string>
    <string name="wifi_connection_msg">เชื่อมต่อผ่าน Wi-Fi อาจเพิ่มความเร็วในขั้นตอนของการติดตั้งคุณต้องการเชื่อมต่อตอนนี้หรือไม่</string>
    <string name="no_wifi_network">ไม่พบสัญญาณ Wi-Fi</string>
    <string name="search_wifi_network">กำลังค้นหาเครือข่าย Wi-Fi...</string>
    <string name="backup_verizon_title">สำรองข้อมูลมูลโทรศัพท์ของคุณด้วย Verizon</string>
    <string name="backup_verizon_desc">"ดำเนินการต่อไป Verizon สามารถสำรองข้อมูลมีเดียของคุณไปยังพื้นที่เก็บข้อมูลออนไลน์ที่ปลอดภัย

คุณสามารถเข้าใช้งานข้อมูลที่คุณสำรองไว้ได้อย่างง่ายดายบนโทรศัพท์นี้ จากโทรศัพท์ Verizon เครื่องใดก็ได้ที่คุณจะซื้อมาในอนาคต หรือจากเว็บไซต์ Verizon"</string>
    <string name="backup_verizon_agree_desc">ฉันยอมรับเงื่อนไขของบริการนี้</string>
    <string name="backup_verizon_default_price_desc">ตัวจัดการสื่อ V Cast ฟรี 500MB</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_desc">บอกฉันเพิ่มเติม</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_dialog_title">เกี่ยวกับการสำรองข้อมูล Verizon</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_dialog_desc">"คุณได้รับพื้นที่เก็บข้อมูลฟรีขนาด %s เพื่อสำรองมีเดียของคุณ

Verizon จะทำการปกป้องคอนเทนต์บนโทรศัพท์ของคุณต่อไปด้วยการสำรองข้อมูลเหล่านั้นไปยังเซิร์ฟเวอร์รักษาความปลอดภัยอยู่เสมอ

คุณสามารถเพิ่มพื้นที่เก็บข้อมูลที่คุณมีอยู่ได้ทุกเมื่อด้วยการเข้าใช้งานตัวจัดการสื่อ V CAST"</string>
    <string name="backup_verizon_snapshot_desc">"Verizon สามารถสำรองข้อมูลมีเดียจากโทรศัพท์ของคุณไปยังพื้นที่เก็บข้อมูลออนไลน์ Backup Assistant Plusได้โดยอัตโนมัติ

กด ถัดไป เพื่อเลือกว่าต้องการสำรองข้อมูลมีเดียใด"</string>
    <string name="set_up_question">คุณต้องการตั้งค่าบัญชีกูเกิลของคุณหรือไม่</string>
    <string name="set_up_now">ตั้งค่าตอนนี้</string>
    <string name="set_up_instruction">บัญชีกูเกิลรายชื่อของคุณปฏิทินงานและอีเมล์จะถูกโอนถ่ายข้อมูลจากโทรศัพท์ไปที่คอมพิวเตอร์ของคุณโดยอัตโนมัติ</string>
    <string name="why_use_google_account">ทำไมถึงใช้บัญชีของกูเกิล</string>
    <string name="google_account_set_up_button_message">ตั้งค่าบัญชี</string>
    <string name="setup_complete">ตั้งค่าเสร็จสิ้น</string>
    <string name="your_device_is_now_ready">อุปกรณของคุณพร้อมใช้งานแล้ว</string>
    <string name="keypad_tutorial_instruction">เรียนรู้วิธีการป้อนข้อความอย่างรวดเร็ว ไม่ต้องกังวลว่าจะกดปุ่มถูกหรือไม่ ซอฟต์แวร์จะแก้ไขคำให้กับคุณ</string>
    <string name="keypad_tutorial_button_message">แนะนำแป้นกด</string>
    <string name="keypad_tutorial_enjoy_your_thunderbolt">สนุกอย่างเต็มที่กับ Thunderbolt!</string>
    <string name="guided_tours_title">คู่มือการใช้งาน</string>
    <string name="guided_tours_desc">กำหนดค่าโทรศัพท์ของคุณเรียบร้อยแล้ว เลือกจากตัวเลือกดังต่อไปนี้เพื่อเรียนรู้เพิ่มเติมเกี่ยวกับโทรศัพท์ของคุณและเวอริซอนโมบายล์ของฉัน</string>
    <string name="guided_tours_enjoy_desc">ขอให้สนุกกับ %s ของคุณ!</string>
    <string name="guided_tours_basic_setup">พื้นฐานการตั้งค่าและวการใช้งานวิดีโอ</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_video">เวอริซอนวิดีโอของฉัน</string>
    <string name="guided_tours_keypad_tutorial">แนะนำแป้นพิมพ์</string>
    <string name="guided_tours_beats_audio">ลองใช้วิดีโอ HD กับ Beats Audio™</string>
    <string name="guided_tours_device_navigation">การนำทางของอุปกรณ์พื้นฐาน</string>
    <string name="guided_tours_calling_messaging">การโทรและส่งข้อความ</string>
    <string name="guided_tours_email_setup">การตั้งค่าอีเมล์</string>
    <string name="guided_tours_wifi_bluetooth">การตั้งค่า WiFi และบลูทูธ</string>
    <string name="guided_tours_global_setup">ตั้งค่าทั้งหมด</string>
    <string name="guided_tours_show_me">ดูการสาธิตแบบ Show Me (แสดงให้ฉันดู)</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon">คุณสามารถเพิ่มประสิทธิภาพการใช้งานบัญชีของคุณได้ด้วย My Verizon Mobile:</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_1">- ตรวจสอบยอดคงเหลือบัญชี</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_2">- ตรวจสอบการใช้งาน</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_3">- ทำการชำระเงิน</string>
    <string name="guided_tours_button_message">ไปยัง My Verizon</string>
    <string name="tutorial_app_name">สอนใช้งาน</string>
    <string name="tutorial_instruction_oobe">กรุณาเลือกหัวข้อเพื่อดูวิดีโอสอนใช้งาน กดปิดเพื่อออก</string>
    <string name="tutorial_instruction">กรุณาเลือกหัวข้อเพื่อดูวิดีโอสอนใช้งาน</string>
    <string name="customized_your_mescreen">การปรับหน้าจอหลักของคุณ</string>
    <string name="tutorial_icon_title">เรียนรู้เพิ่ม</string>
    <string name="mecha_tutorial_title">ศูนย์การเรียนรู้ Mecha</string>
    <string name="tutorial_title">เรียนรู้เพิ่มเติม</string>
    <string name="tutorial_description_oobe">เรียนรู้เพิ่มเติมเกี่ยวกับ</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_1">ทำให้หน้าจอหลักของคุณเป็นส่วนตัวด้วยวิดเจ็ต</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_2">เข้า Facebook และ Flickr เพื่ออัพเดตข้อมูลในรายชื่อ</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_2_1">เข้า Facebook เพื่ออัพเดตข้อมูลในรายชื่อ</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_3">การส่งและการรับอัพเดตของทวิสเตอร์</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_4">หารายชื่ออย่างรวดเร็วด้วยสมาร์ทไดอัล</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_5">มีคุณสมบัติดีๆอีกมากมาย</string>
    <string name="mecha_tutorial_description_oobe">กำหนดค่าโทรศัพท์ของคุณเรียบร้อยแล้ว เลือกจากตัวเลือกต่อไปนี้เพื่อดูรายละเอียดเพิ่มเติมเกี่ยวกับโทรศัพท์ของคุณและแอพพลิเคชั่น Verizon</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1">การตั้งค่าเบื้องต้นและวิดีโอการใช้งาน</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_1">การเรียกดูเนื้อหาในอุปกรณ์เบื้องต้น</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_2">การโทรและส่งข้อความ</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_3">การตั้งค่าอีเมล์</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_4">การตั้งค่า WiFi และ บลูทูธ</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_5">ตั้งค่ากลาง</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2">วิดีโอ Verizon</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2_1">My Verizon</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2_2">การจัดเก็บรายชื่อและข้อมูลสื่อต่าง ๆ</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_3">วิดีโอข้อมูลเพิ่มเติม</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_3_1">Videos introduction videos specific to the device</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_4">เรียกค้นตัวช่วยดำเนินการแอพพลิเคชั่น</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_5">สอบถาม Verizon</string>
    <string name="tutorial_explore_app_title">เรียกค้นแอพพลิเคชั่น</string>
    <string name="tutorial_explore_app_description">ดูรายละเอียดเพิ่มเติมเกี่ยวกับแอพพลิเคชั่น Verizon ในอุปกรณ์ของคุณ</string>
    <string name="v_cast_tones">เสียง V CAST</string>
    <string name="v_cast_music">เพลง V CAST</string>
    <string name="v_cast_songid">เพลง V CAST</string>
    <string name="v_cast_video">วิดีโอ V CAST</string>
    <string name="v_cast_media_manager">ตัวจัดการสื่อ V CAST</string>
    <string name="vz_navigator">ระบบนำทาง VZ</string>
    <string name="visual_voice_mail">วิชวลวอยซ์เมล์</string>
    <string name="city_id">รหัสเมือง</string>
    <string name="backup_assistant">ตัวช่วยสำรองข้อมูล</string>
    <string name="skype_mobile">Skype Mobile</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_bottom">เยี่ยม</string>
    <string name="application_name">ชื่อ</string>
    <string name="application_description">รายละเอียด</string>
    <string name="application_summary">สรุป</string>
    <string name="v_cast_tones_summary">แสดงออกถึงความเป็นตัวคุณกับโทรศัพท์ที่เป็นตัวคุณเองผ่านริงโทนและเสียงรอสายจากเสียง V Cast เลือกเพลงหรือเสียงมากมายจากศิลปินคนโปรดของคุณ ไม่ว่าจะเป็นเพลงแร็พหรือป๊อป เพลงคันทรี่หรือเมทัล เสียง V CAST พร้อมตอบสนองทุกความต้องการของคุณ จัดการริงโทรและเสียงโทรกลับหรือตู้เพลงของตนเอง จัดซื้อและนำเสนอตู้เพลงของคุณ หรือรับคำแนะนำแบบเป็นส่วนตัวจากอุปกรณ์มือถือที่เป็นตัวคุณ</string>
    <string name="v_cast_music_summary">"MOD 2.8 หรือต่ำกว่า
 เลือกสรรเพลงนับล้านจากโทรศัพท์ที่รองรับการเล่นเพลงอย่างสมบูรณ์แบบของคุณ

 เพลง V CAST ช่วยให้คุณสามารถเลือกซื้อเพลงโปรดได้จากศิลปินที่ชื่นชอบโดยตรงผ่านโทรศัพท์ของคุณ ดูข้อมูลใหม่ ผลงานที่น่าสนใจหรือค้นหาจากอัลบั้ม ศิลปิน หมวดหมู่หรือเพลงได้ตามที่ต้องการ นอกจากนี้ยังสามารถค้นหาจากอัลบั้ม ศิลปินหรือเพลง/ชื่อเพลง

 MOD 3.x และสูงกว่า
 เพลงนับล้านจากโทรศัพท์ที่รองรับการเล่นเพลงอย่างสมบูรณ์แบบของคุณ

 เพลง V CAST ช่วยให้คุณสามารถเลือกซื้อเพลงโปรด ริงโทรหรือเสียงโทรกลับที่ต้องการได้มากเท่าที่คุณต้องการ ประหยัดค่าใช้จ่ายมากกว่ากับ \"แพคเกจ\" ที่รวมเอาเพลง ริงโทรและ/หรือเสียงโทรกลับเข้าไว้ด้วยกันในราคาลดพิเศษ คุณสมบัติอื่น ๆ ที่น่าสนใจยังได้แก่ ตู้เพลง เพลย์ลิสต์ การแนะนำเพื่อ รายการสิ่งที่ต้องการ แจ้งข้อมูลศิลปิน ฯลฯ!"</string>
    <string name="v_cast_songid_summary">เพลงที่ติดหูนี้คือเพลงอะไร เพลง V CAST ช่วยรวบรวมชื่อเพลง ศิลปินและอัลบั้มไว้ในรายการเพลงโปรดของคุณได้ทันที ไม่ว่าจะเป็นเพลงแจ้ส แร็พ ละติน เฮาส์ ร็อค อิเล็กโทรนิก้า ฯลฯ คลิกเพียงครั้งเดียวคุณก็สามารถดูตัวอย่างหรือดาวน์โหลดเพลงจาก เพลง V Cast ได้ง่าย ๆ ดูตัวอย่างได้ก่อนตัดสินใจซื้อ ไม่รับประกันการค้นหา ID</string>
    <string name="v_cast_video_summary">V CAST นำเสนอรายการโทรทัศน์ การแข่งขันกีฬาหรือรายการบันเทิงโปรดตามความต้องการของคุณ นอกจากนี้ยังสามารถรับชมรายการสดได้ รับชมรายการเต็มรูปแบบจากผู้ให้บริการเครือข่ายรายใหญ่ รายการที่น่าสนใจสำหรับเด็กและรายการกีฬาแมตช์ล่าสุด</string>
    <string name="v_cast_media_manager_summary">ระบบจัดการข้อมูลและไฟล์นี้ครอบคลุมทั้งพื้นที่จัดเก็บออนไลน์ นอกจากนี้ยังมีคุณสมบัติพิเศษอีกมากมายในการเรียกค้น ป้องกัน แชร์และเปิดเล่นข้อมูลทั้งจากเว็บหรือจากโทรศัพท์ของคุณเอง ดูรายละเอียดเพิ่มเติมและสมัครบริการได้ที่ www.verizonwireless.com/vmm</string>
    <string name="vz_navigator_summary">ใช้ประโยชน์จากระบบ GPS อย่างเต็มประสิทธิภาพด้วยระบบนำทางด้วยเสียงระดับคุณภาพและแผนที่ 3 มิติ พร้อมฟังก์ชั่นปรับเส้นทางตามสภาพการจราจรและการแจ้งเหตุการณ์ด้วยเสียง เพิ่มเติม: ข้อมูลภาพยนตร์ การจัดงาน ราคาน้ำมัน ข้อมูลท้องถิ่นและที่อยู่แบบแจ้งผลด้วยเสียง</string>
    <string name="visual_voice_mail_summary">Visual Voice Mail ช่วยให้คุณสามารถเรียกค้นและจัดการข้อความได้โดยไม่ต้องโทรไปที่วอยซ์เมล์ของคุณ เข้าไปที่กล่องขาเข้าเพื่อรับฟังเสียง ลบหรือตอบกลับข้อความ โทรหรือส่งข้อความกลับได้ทันที</string>
    <string name="city_id_summary">รหัสเมือง เป็นระบบแจ้งข้อมูลส่วนตัวผู้โทรแบบพิเศษที่จะแสดงชื่อเมืองและมลรัฐของสายที่เรียกเข้าโดยอัตโนมัติ รหัสเมือง มีข้อมูลเมืองต่าง ๆ ในอเมริกาเหนือ ทำให้คุณสามารถทราบตำแหน่งของผู้โทรและจัดการการสื่อสารของคุณได้อย่างมีประสิทธิภาพมากยิ่งขึ้น</string>
    <string name="backup_assistant_summary">"ตัวช่วยสำรองข้อมูล ช่วยลดการใช้พื้นที่ในสมุดที่อยู่ของโทรศัพท์โดยจัดเก็บข้อมูลไว้ในเซิร์ฟเวอร์ที่ปลอดภัย ในกรณีที่โทรศัพท์หายหรือเสียหาย Backup Assistant จะกู้คืนรายการสมุดที่อยู่ของคุณไปยังโทรศัพท์เครื่องใหม่
ขึ้นอยู่กับเงื่อนไขการใช้งาน ผลการดำเนินการอาจแตกต่างกันไป"</string>
    <string name="skype_mobile_summary">"Skype Mobile เป็นบริการวิดีโอ เธอเห็นฉัน ฉันเห็นเธอ คุณภาพสูงผ่านเครือข่าย 4G LTE คุณจึงสามารถแบ่งปันช่วงเวลาสุดพิเศษกับเพื่อน ๆ และครอบครัวได้ สายของวิดีโอ Skype Mobile สามารถติดต่อกับปลายทาง Skype ได้ทุกแห่ง และสามารถรับข้อมูลวิดีโอ เช่น ผ่านอุปกรณ์มือถือ พีซีหรือโทรทัศน์
 โทรสายวิดีโอใช้งานได้ง่ายเหมือนกับการโทรแบบปกติ คุณสามารถโทรสายวิดีโอได้ตั้งแต่เริ่มต้นหรือสลับจากสายวิดีโอเป็นการโทรปกติผ่าน Skype ได้หากต้องการ สายวิดีโอ จะเริ่มการทำงานจากกล้องที่อยู่ด้านหน้าของโทรศัพท์ จากนั้นคุณสามารถสลับกไปใช้กล้องด้านหลังได้ตามต้องการ"</string>
    <string name="slide_keypad_title">เลื่อนคีย์บอร์ดเพื่อพิมพ์ข้อความ</string>
    <string name="slide_keypad_subtitle">กรณาเลื่อนคีย์บอร์ดออกถ้าคุณต้องการพิมพ์</string>
    <string name="account_setup_name">ตั้งค่าบัญชี</string>
    <string name="mail_account_description">คุณสามารถซิงค์อีเมล์, รายชื่อ, และกิจกรรมในปฏิทิน โดยการตั้งค่าจะขึ้นอยู่กับประเภทบัญชี</string>
    <string name="mail_account_title">บัญชี</string>
    <string name="google">บัญชีกูเกิล</string>
    <string name="aab">หนังสือรายชื่อ AT&amp;T</string>
    <string name="other">บัญชีเมล์อื่นๆ</string>
    <string name="orange_mail">บัญชีเมล์ออเร้นจ์</string>
    <string name="orange_3rd_party_mail">เมล์แบบโมบายล์</string>
    <string name="tmo_mail">บัญชีอีเมล์ T-Online</string>
    <string name="o2_mail">บัญชีอีเมล์ O2</string>
    <string name="my_mail">บัญชีอีเมล์ของฉัน</string>
    <string name="bell_net_mail">บัญชี Bell.net</string>
    <string name="aol_mail">บัญชีอีเมล์ AOL</string>
    <string name="yahoo_mail">บัญชีอีเมล์ Yahoo</string>
    <string name="rus_mts_mail">Яндекс</string>
    <string name="ru_mail">mail.ru</string>
    <string name="community">ชุมชนของฉัน</string>
    <string name="sympatico_ca_mail">บัญชีอีเมล์ Sympatico.ca</string>
    <string name="community_myphonebook">รายชื่อของฉัน</string>
    <string name="community_mycommunity">ชุมชนของฉัน</string>
    <string name="community_updating_status">กำลังอัพเดตสถานะ…</string>
    <string name="community_service_not_available">ไม่สามารถอัพเดตสถานะของบัญชี</string>
    <string name="backup_up_my_settings_title">สำรองการตั้งค่าของฉัน</string>
    <string name="backup_up_my_settings_content">"การตั้งค่าต่างๆของท่าน (เช่นบุ๊คมาร์คของคุณและรหัส Wi-Fi) สามารถเก็บสำรองอัตโนมัติในบัญชีของกูเกิลเมื่อท่านใช้เครื่องใหม่ค่าที่เคยติดตั้งไว้เดิมจะถุกสำเนาลงในโทรศัพท์ใหม่ 

 ท่านสามารถแก้ไขค่าการสำรองของข้อมูลได้ทุกเวลาในการตั้งค่าแอพพิเคชั่นภายใต้หัวข้อความเป็นส่วนตัว 

 สำรองการตั้งค่าส่วนตัวในบัญชีกูเกิลของฉัน"</string>
    <string name="social_netowrk_name">ตั้งค่าโซเชียลเน็ตเวิร์ค</string>
    <string name="social_network_description">ตั้งค่าเครือข่ายสังคมออนไลน์ที่คุณชอบแล้วคุณจะสามารถส่งหรือรับการอัพเดตในรายชื่อและแกลลอรี่</string>
    <string name="social_netowrk_title">โซเชียลเน็ตเวิร์ค</string>
    <string name="facebook_summary">อ่านและอัพเดตโพสต์ในรายชื่อและแกลลอรี่</string>
    <string name="flickr_summary">ดูและอัพโหลดรูปภาพในแกลลอรี่</string>
    <string name="twitter_summary">อ่านและเขียนข้อความอัพเดตใน HTC Peep</string>
    <string name="plurk_summary">อ่านและเขียนข้อความอัพเดตใน Plurk</string>
    <string name="logout_summary">แตะเพื่อตั้งค่า</string>
    <string name="warning">การเตือน</string>
    <string name="logout_message">"ถ้าคุณออกจากระบบคุณอาจจะสูญเสียข้อมูลที่กำลังอัพโหลดกดตกลง
เพื่อออกจากระบบหรือกดยกเลิกเพื่อยกเลิก"</string>
    <string name="error_message">มีข้อผิดพลาดเกิดขึ้น โปรดลองอีกครั้งในภายหลัง</string>
    <string name="collect_diagnostics_title">เก็บรวบรวมการวินิจฉัย</string>
    <string name="collect_diagnostics_desc">"ในฐานะที่เป็นส่วนหนึ่งของความมุ่งมั่นที่จะมอบคุณภาพประสบการณ์เครือข่ายและอุปกรณ์ที่ดีที่สุดเท่าที่จะทำได้ อุปกรณ์นี้ถึงได้ติดตั้งซอฟท์แวร์วินิจฉัยการทำงานเอาไว้

ตามนโยบายความเป็นส่วนตัวของ T-Mobile การเก็บรวบรวมข้อมูลการวินิจฉัยการใช้งานของซอฟท์แวร์นี้จะมีเพื่อให้ T-Mobile สามารถแก้ไขปัญทางทางเทคนิคได้ดียิ่งขึ้นกับอุปกรณ์หรือบริการของคุณ

การส่งข้อมูลวินิจฉัยการทำงานนั้นไม่มีค่าใช้จ่ายใดๆ และจะไม่ได้นับรวมไปกับการใช้งานข้อมูล T-Mobile ของคุณ

ซอฟท์แวร์จะไม่ทำการเก็บเนื้อหาการโทรหรือข้อความของคุณ

ฟังก์ชั่นนี้สามารถปิดใช้งานได้โดยการเลือกที่การตั้งค่าจากนั้นเลือก \"ความเป็นส่วนตัว\" และ \"เก็บรวบรวมการวินิจฉัย\""</string>
    <string name="allow_collect_diagnostics">ใช่ ฉันต้องการแบ่งปันข้อมูลการวินิจฉัยกับ T-Mobile</string>
    <string name="on_screen_title">การใช้คีย์บอร์ดบนหน้าจอ</string>
    <string name="sip_descrip_txt">เรียนรู้วิธีการป้อนข้อความอย่างรวดเร็วไม่ต้องกังวลว่าจะต้องกดปุ่มให้ถูกต้องตลอดเวลาให้ซอฟต์แวร์ช่วยคุณเอง</string>
    <string name="touch_to_type_hint">แตะตรงนี้เพื่อเริ่มพิมพ์</string>
    <string name="sip_hint_1">กดปุ่มลูกศรย้อนกลับ</string>
    <string name="sip_hint_2">ปิดคีย์บอร์ด</string>
    <string name="data_sync_title">ซิงค์ข้อมูลอัตโนมัติ</string>
    <string name="data_sync_message">โทรศัพท์ของคุณสามารถดาวน์โหลดข้อมูลได้อัตโนมัติ เพื่อเก็บข้อมูลการพยากรณ์อากาศและราคาหุ้นล่าสุด หากคุณไม่ได้สมัครบริการข้อมูลที่ไม่จำกัด การเลือกตัวเลือกนี้อาจส่งผลให้มีค่าใช้จ่ายเพิ่มเติมจากผู้ให้บริการไร้สายของคุณ</string>
    <string name="data_sync_checkbox">ซิงค์ข้อมูลอินเตอร์เน็ตอัตโนมัติ</string>
    <string name="timezone_title">ตั้งเวลาปัจจุบัน</string>
    <string name="timezone_summary">ไม่สามารถตั้งโซนเวลาปัจจุบันของคุณได้กรุณาแตะด้านล่างเพื่อตั้งเวลาและวันที่</string>
    <string name="timezone_title_set_date">ตั้งวันที่</string>
    <string name="timezone_title_set_timezone">เลือกเขตเวลา</string>
    <string name="timezone_title_set_time">ตั้งเวลา</string>
    <string name="location_sharing_title">ใช้แหล่งที่ตั้งของ Google</string>
    <string name="location_sharing_message">แอพพลิเคชั่นการหาตำแหน่งที่ตั้งของกูเกิ้ลเป็นการหาตำแหน่งที่ใกล้เคียงไม่ได้ใช้จีพีเอส</string>
    <string name="location_disable_message">คุณสามารถปิดคุณสมบัติเหล่านี้ได้ในการตั้งค่า ภายใต้ ตำแหน่ง และภายใต้ การค้นหา</string>
    <string name="yes_agree">ใช้บริการแหล่งที่ตั้งของ Google เพื่อเก็บแหล่งที่ตั้งให้ถูกต้องการเก็บข้อมูลจะเกิดขึ้นถึงแม้ไม่ได้เปิดโปรแกรมให้ทำงาน</string>
    <string name="privacy_agree">ใช้ตำแหน่งที่ตั้งของฉันสำหรับการค้นหา Google และบริการอื่นๆ ของ Google</string>
    <string name="vzw_phone_activating">กำลังเปิดใช้งาน...</string>
    <string name="vzw_phone_activation">การเปิดใช้งานโทรศัพท์</string>
    <string name="vzw_phone_activation_wait_message">โปรดรอสักครู่ในขณะที่โทรศัพท์ของคุณเชื่อมต่อกับ Verizon Wireless และจะเปิดการทำงานโดยอัตโนมัติ</string>
    <string name="vzw_phone_activation_problem">มีปัญหาเกิดขึ้นในการเปิดใช้งานโทรศัพท์ของคุณ โปรดติดต่อฝ่ายบริการลูกค้า</string>
    <string name="vzw_phone_activation_Congratulations">ขอแสดงความยินดี! โทรศัพท์ของคุณได้ถูกเปิดใช้งานแล้ว</string>
    <string name="vzw_location_sharing_title">Location consent</string>
    <string name="vzw_location_title">บริการค้นหาตำแหน่ง Verizon</string>
    <string name="vzw_location_summary">ใช้บริการ Location โดย Verizon Wireless</string>
    <string name="vzw_location_dialog_description">โดยการเลือก \"บริการค้นหาตำแหน่ง Verizon\" คุณได้เปิดใช้งานการพิสูจน์ตัวตน Verizon Wireless และผู้ให้บริการรายอื่นและบริการตรวจสอบตำแหน่งที่ตั้งเพื่อเข้าถึงข้อมูลตำแหน่งที่ตั้งที่มีให้ผ่านอุปกรณ์และ/หรือเครือข่ายนี้</string>
    <string name="vzw_what_would_you_backup_title">คุณต้องการสำรองข้อมูลอะไร</string>
    <string name="vzw_use_network">ใช้เครือข่าย</string>
    <string name="vzw_update_schedule">อัพเดทตาราง</string>
    <string name="vzw_wifi_network_only">เครือข่าย Wi-Fi เท่านั้น</string>
    <string name="vzw_both_wifi_mobile">ทั้งเครือข่าย Wi-Fi และโมบายล์</string>
    <string name="vzw_cancel_btn_text">ยกเลิก</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_title">สำรองข้อมูลมีเดียของคุณ</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_text">"เมื่อเลือก \"Wi-Fi เท่านั้น\" ก็จำเป็นต้องมีการเชื่อมต่อ Wi-Fi เพื่อสำรองมีเดียของคุณ การสำรองข้อมูลจะทำได้ผ่าน Wi-Fi เท่านั้น

เมื่อเลือก \"Wi-Fi หรือเครือข่ายข้อมูล Verizon Wireless\" เครือข่ายระบบสัญญาณโทรศัพท์ก็จะถูกนำมาใช้เมื่อไม่สามารถใช้ Wi-Fi ได้

เมื่อใช้งานเครือข่ายระบบสัญญาณโทรศัพท์นั้น อาจมีค่าบริการตามอัตรามาตรฐานเกิดขึ้น ซึ่งขึ้นอยู่กับแผนการใช้งานข้อมูลหรือแพ็คเกจข้อมูลเครือข่ายโทรศัพท์ของคุณ"</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_wifi_only_text">การสำรองข้อมูลกำลังทำการติดตั้งให้ทำงานผ่าน Wi-Fi สำหรับตัวเลือกในการสำรองข้อมูลแบบอื่น ให้ไปที่ตั้งค่า -> บัญชี และ ซิงค์ -> Backup Assistant Plus แล้วแตะที่ใช้เครือข่าย</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_Dont_remind">ไม่ต้องแสดงข้อความนี้อีก</string>
    <string name="vzw_update_schedule_morning">ทุกเช้า</string>
    <string name="vzw_update_schedule_morning_summary">(6.00 น.- 12.00 น.)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_afternoon">ทุกบ่าย</string>
    <string name="vzw_update_schedule_afternoon_summary">(12.00 น. - 18.00 น.)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_evening">ทุกเย็น</string>
    <string name="vzw_update_schedule_evening_summary">(18.00 น.- 24.00 น.)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_latenight">ทุกคืน</string>
    <string name="vzw_update_schedule_latenight_summary">(24.00 น. - 6.00 น.)</string>
    <string name="vzw_back_music">เพลง</string>
    <string name="vzw_back_pictures">รูปภาพ</string>
    <string name="vzw_back_videos">วิดีโอ</string>
    <string name="std_location_title">บริการ Standalone GPS</string>
    <string name="std_location_summary">ใช้บริการ Locationขึ้นอยู่กับ standalone GPS</string>
    <string name="std_location_dialog_description">โดยเลือก \"Standalone GPS Services\", คุณจะ เข้าถึงข้อมูลlocation ทั้งหมดโดยบุคคลที่สามใด ๆ ผ่านเว็บซอฟแวร์หรืออุปกรณ์ต่อพ่วงใดๆที่คุณติดตั้ง, ดาวน์โหลด, เพิ่มหรือแนบไปกับอุปกรณ์หรือโดยวิธีอื่นใดการเปิดใช้ฟังก์ชั่นนี้อาจก่อให้เกิดความเสี่ยงให้กับผู้ใช้ของอุปกรณ์นี้</string>
    <string name="google_location_title">บริการ Google Location</string>
    <string name="google_location_summary">ใช้บริการ Location โดย Google</string>
    <string name="setup_additional_accounts_title">ตั้งค่าบัญชีเพิ่มเติมขึ้น</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description">การตั้งค่าบัญชีนี้จะช่วยให้คุณสามารถเข้าถึงอีเมล์และโซเชียลเน็ตเวิร์คต่างๆ และดาวน์โหลดข้อมูลใหม่ๆ ไปยังโทรศัพท์ของคุณได้</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description_tablet">การตั้งค่าบัญชีนี้จะช่วยให้คุณสามารถเข้าถึงอีเมล์และโซเชียลเน็ตเวิร์คต่างๆ และดาวน์โหลดข้อมูลใหม่ๆ ไปยังแท็บเล็ทของคุณได้</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description_chacha">ซิงค์เมล์ รายชื่อติดต่อ ปฏิทินกิจกรรม ข่าวอัพเดตสังคม และอีกมากมายด้วยการตั้งค่าบัญชีเพิ่มเติม</string>
    <string name="setup_additional_accounts_category1_title">บัญชี</string>
    <string name="add_accounts">เพิ่มบัญชี</string>
    <string name="add_accounts_summary">\@string/add_accounts_summary</string>
    <string name="general_progressbar_title">กำลังประมวลผล...</string>
    <string name="setup_mail_social_network_category1_title">เมล์</string>
    <string name="setup_mail_social_network_category2_title">เครือข่ายสังคม</string>
    <string name="header_add_an_account">เพิ่มบัญชี</string>
    <string name="facebook_account">Facebook</string>
    <string name="facebook_account_instruction">Facebook account allows you to share with your friends and sync contacts, updates, photos, and events.</string>
    <string name="facebook_account_instruction_chacha">ตั้งค่าบัญชี Facebook เพื่อดูและแบ่งปันข้อมูลอัพเดทล่าสุดของคุณด้วย Facebook</string>
    <string name="facebook_account_instruction_signed_in">คุณได้ตั้งค่าบัญชี Facebook ของคุณใน HTC Sense เรียบร้อยแล้ว คุณสามารถอ่านโพสต์ที่ได้รับการอัพเดตใน บุคคล, แกลอรี่ และปฏิทิน หรือแช็ทกับเพื่อนๆ ของคุณใน Facebook แชท</string>
    <string name="facebook_account_setup_account">ตั้งค่าบัญชี</string>
    <string name="chooseoperator">เลือกผู้ให้บริการของคุณ</string>
    <string name="tell_htc_title">Tell HTC</string>
    <string name="tell_htc_desc">แจ้ง HTC เป็นซอฟท์แวร์ที่ทำงานอยู่เบื้องหลังบนโทรศัพท์ของคุณ ซึ่งจะอนุญาตให้ HTC เก็บข้อมูลโดยไม่ระบุตัวตนเกี่ยวกับวิธีการใช้งานโทรศัพท์ของคุณ วัตถุประสงค์หลักในการเก็บรวบรวมข้อมูลนี้เพื่อทำให้เราสามารถปรับปรุงให้โทรศัพท์ใช้งานได้ง่ายและสนุกมากขึ้น โปรดอ่่าน <a href="oobe_tell_htc://">แถลงการณ์เรื่องความเป็นส่วนตัวสำหรับบริการแจ้ง HTC</a> เพื่อทำความเข้าใจว่า HTC จะรวบรวมและใช้ข้อมูลนี้อย่างไร</string>
    <string name="tell_htc_desc_tablet">แจ้ง HTC เป็นซอฟท์แวร์ที่ทำงานอยู่เบื้องหลังบนแท็บเล็ทของคุณ ซึ่งจะอนุญาตให้ HTC เก็บข้อมูลโดยไม่ระบุตัวตนเกี่ยวกับวิธีการใช้งานแท็บเล็ทของคุณ วัตถุประสงค์หลักในการเก็บรวบรวมข้อมูลนี้เพื่อทำให้เราสามารถปรับปรุงให้แท็บเล็ทใช้งานได้ง่ายและสนุกมากขึ้น โปรดอ่่าน <a href="oobe_tell_htc://">แถลงการณ์เรื่องความเป็นส่วนตัวสำหรับบริการแจ้ง HTC</a> เพื่อทำความเข้าใจว่า HTC จะรวบรวมและใช้ข้อมูลนี้อย่างไร</string>
    <string name="tell_htc_yes_agree_msg">อนุญาตให้ HTC เพื่อเก็บและใช้งานข้อมูลที่ไม่เปิดเผยชื่อตามที่ได้อธิบายไว้ในแถลงการณ์เรื่องความเป็นส่วนตัวสำหรับบริการแจ้ง HTC</string>
    <string name="tell_htc_disable_agree_msg">คุณแน่ใจหรือไม่ว่าต้องการปิดการใช้งาน Tell HTC เราขอขอบคุณความช่วยเหลือของคุณในการช่วยพัฒนาผลิตภัณฑ์และบริการของเรา</string>
    <string name="wifi_networks_detected_title">ตรวจพบเครือข่าย Wi-Fi</string>
    <string name="wifi_networks_detected_message">กำลังเชื่อมต่อ Wi-Fi อาจทำให้กระบวนการติดตั้งเร็วขึ้น</string>
    <string name="wifi_networks_detected_checkbox_message">เชื่อมต่อ Wi-Fi</string>
    <string name="location_enable_warning_title">ปิดการใช้งานบริการค้นหาตำแหน่งหรือไม่?</string>
    <string name="location_enable_warning_message">การปิดการใช้งานการเก็บข้อมูลแหล่งที่ต้องจะทำให้การบริการค้นหาตำแหน่งถูกปิดไปด้วยซึ่งจำเป็นสำหรับแอพพลิเคชั่นบางตัวที่ปรับปรุงข้อมูลอัตโนมัติ คุณแน่ใจหรือไม่ที่ต้องการจะปิดบริการค้นหาตำแหน่ง?</string>
    <string name="lockscreen_sim_unlock_progress_dialog_message">กำลังปลดล็อค SIM Card และกำลังตั้งค่าโทรศัพท์ของคุณ…</string>
    <string name="Sync_data_title">ซิงค์ตารางเวลา</string>
    <string name="Sync_data_title_set_auto">ซิงค์ข้อมูลอัตโนมัติ</string>
    <string name="Sync_data_title_set_never">ซิงค์ข้อมูลด้วยตนเอง</string>
    <string name="Sync_data_content_set_auto">ซิงค์ข้อมูลเมล์,รายชื่อ,นัดหมาย,อากาศและบริการอื่นๆ</string>
    <string name="Sync_data_content_set_auto_chacha">ซิงค์ข้อมูลให้ฉัน</string>
    <string name="Sync_data_content_set_never">ไม่ซิงค์ฉันจะซิงค์ข้อมูลของฉันด้วยตัวเอง</string>
    <string name="Sync_data_content_set_never_chacha">ฉันจะซิงค์ข้อมูลด้วยตนเอง</string>
    <string name="Sync_data_description">ถ้าคุณไม่มีโปรโมชั่น การเชื่อมต่อดาต้าแบบไม่จำกัด,การซิงค์ข้อมูลอาจทำให้เกิดค่าใช้จ่ายเพิ่มเติมจากผู้ให้บริการ</string>
    <string name="Sync_data_description_brightstar">แอพพลิเคชั่นบางตัวในอุปกรณ์นี้จำเป็นต้องใช้การเชื่อมต่อเครือข่ายข้อมูลที่อาจต้องมีค่าใช้จ่ายเพิ่มเติม เราขอแนะนำให้คุณใช้โปรโมชั่นอินเตอร์เน็ตของผู้ให้บริการ รายละเอียดเพิ่มเติมขอได้จากผู้ให้บริการของคุณ</string>
    <string name="Internet_connection_title">การเชื่อมต่ออินเทอร์เน็ต</string>
    <string name="Internet_connection_type_title">ประเภทการเชื่อมต่อ</string>
    <string name="Internet_connection_yes_4g">Yes 4G หรือ Wi-Fi</string>
    <string name="Internet_connection_mobile">เครือข่ายเคลื่อนที่หรือ Wi-Fi</string>
    <string name="Internet_connection_title_set_wifi">Wi-Fi เท่านั้น</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_yes_4g">ใช้ Yes 4G เป็นการเชื่อมต่ออินเตอร์เน็ตหลัก</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_mobile">คุณมีผู้ให้บริการการเชื่อมต่อไร้สายไหม? ให้เลือกเชื่อมต่อ</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_mobile_chacha">ฉันมีแผนบริการใช้ข้อมูล</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi">ไม่มีการเชื่อมต่อดาต้า ให้เลือกเชื่อมต่อ</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_chacha">ฉันไม่มีแผนบริการใช้ข้อมูล</string>
    <string name="Internet_connection_description">คุณสามารถเปลี่ยนตัวเลือกนี้ได้ภายหลัง ในเมนูการตั้งค่า</string>
    <string name="ota_title_need_ota">การเปิดใช้งานโทรศัพท์</string>
    <string name="ota_title_try_again">ปัญหากับการเปิดใช้งาน</string>
    <string name="ota_title_failed">ปัญหากับการเปิดใช้งาน</string>
    <string name="ota_title_success">เปิดการใช้งานโทรศัพท์แล้ว</string>
    <string name="activate">เปิดใช้บริการ</string>
    <string name="try_again">ลองเปิดใช้งานใหม่อีกครั้ง</string>
    <string name="ota_description_need_ota">"กดปุ่ม \"เปิดใช้งาน\" เพื่อเริ่มการใช้โทรศัพท์ของคุณ

กระบวนการเปิดการทำงานอาจต้องใช้เวลาเล็กน้อย

โปรดรอสักครู่ในขณะที่โทรศัพท์ของคุณกำลังเปิดการทำงาน"</string>
    <string name="ota_description_try_again">มีปัญหาเกิดขึ้นในการเปิดใช้งานโทรศัพท์ของคุณ ลองใหม่อีกครั้ง หรือติดต่อฝ่ายบริการลูกค้า</string>
    <string name="ota_description_failed">มีปัญหาเกิดขึ้นในการเปิดใช้งานโทรศัพท์ของคุณ โปรดติดต่อฝ่ายบริการลูกค้า</string>
    <string name="ota_description_success">"ขอแสดงความยินดีด้วย!

โทรศัพท์ Verizon Wireless เครื่องใหม่ของคุณได้รับการเปิดการทำงานแล้วในตอนนี้

หมายเลขโทรศัพท์ของคุณคือ: %s"</string>
    <string name="back_up_title">สำรองการตั้งค่าของฉัน</string>
    <string name="back_up_content">การตั้งค่าของคุณ (เช่น บุ๊คมาร์คและรหัสผ่าน Wi-Fi ของคุณ) สามารถสำรองไปยังบัญชี Google อัตโนมัติ จากนั้น, ถ้าคุณได้รับโทรศัพท์ HTC เครื่องใหม่, การตั้งค่าของคุณจะถูกคัดลอกมายังโทรศัพท์เครื่องใหม่</string>
    <string name="back_up_description">คุณสามารถเปลี่ยนการตั้งค่าสำรองข้อมูลได้ทุกเวลาในเมนูการตั้งค่าโดยอยู่ภายใต้ข้อกำหนด</string>
    <string name="back_up_check_message">สำรองการตั้งค่าของฉันไปยังบัญชี Google ของฉัน</string>
    <string name="csl_loading">กำลังโหลด…</string>
    <string name="csl_title">Connection setup</string>
    <string name="csl_name_1">1O1O (Apps. and setting)</string>
    <string name="csl_name_2">one2free (Apps. and setting)</string>
    <string name="csl_name_3">1O1O (setting only)</string>
    <string name="csl_name_4">one2free (setting only)</string>
    <string name="csl_name_5">New World Mobility(setting only)</string>
    <string name="transfer_data_title">ถ่ายโอนสิ่งต่างๆ ของฉัน</string>
    <string name="transfer_data_title_chacha">Easy Transfer</string>
    <string name="transfer_data_content">ขึ้นอยู่กับความสามารถของโทรศัพท์เก่าของคุณ คุณอาจสามารถย้ายที่ติดต่อและข้อมูลอื่นมาสู่โทรศัพท์ HTC ใหม่ของคุณได้ผ่านบลูทูธ</string>
    <string name="transfer_data_content_tablet">ขึ้นอยู่กับความสามารถของโทรศัพท์เก่าของคุณ คุณอาจสามารถย้ายที่ติดต่อและข้อมูลอื่นมาสู่แท็บเล็ต HTC ใหม่ของคุณได้ผ่านบลูทูธ</string>
    <string name="transfer_data_content_chacha">ถ่ายโอนสิ่งต่างๆ ของคุณจากโทรศัพท์เครื่องเก่าไปยังโทรศัพท์ HTC เครื่องใหม่ของคุณผ่านทางบลูทูธ</string>
    <string name="transfer_data_button_message">ถ่ายโอนสิ่งต่างๆ ของฉัน</string>
    <string name="transfer_data_button_message_chacha">รายการถ่ายโอน</string>
    <string name="htc_account_set_up_title">HTC Sense</string>
    <string name="htc_account_set_up_content">บัญชี HTC Sense อนุญาตให้คุณ...</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_01">ดาวน์โหลดแอปฯ HTC, วิดเจ็ต, วอลล์เปเปอร์และอื่นๆไปยังโทรศัพท์ของคุณ</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_02">เข้าสู่โทรศัพท์ของคุณจากระยะไกล</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_03">แบ่งปัน Stuff อัตโนมัติกับเพื่อนของคุณที่ใช้โทรศัพท์มือถือ HTC</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_04">ลงทะเบียนโทรศัพท์ของคุณกับ HTC</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_05">ซิงค์รายชื่อจากบัญชีเริ่มต้น Gmail และ Exchange</string>
    <string name="htc_account_set_up_button_message">ตั้งค่าบัญชี</string>
    <string name="htc_account_signed_in_title">HTC Sense</string>
    <string name="htc_account_signed_in_description_01">คุณได้เข้าสู่ระบบบัญชี HTC Sense ของคุณเรียบร้อยแล้วคุณสามารถเยี่ยมชมได้</string>
    <string name="htc_account_signed_in_link"><a href="http://www.htcsense.com">www.htcsense.com</a></string>
    <string name="htc_account_signed_in_description_02">เข้าถึงระบบออนไลน์ในโทรศัพท์มือถือของคุณ</string>
    <string name="kaixin001_title">Kaixin001</string>
    <string name="kaixin001_summary">อ่านและอัพเดตการโพสต์ใน Kaixin001</string>
    <string name="sinaweibo_title">Sina weibo</string>
    <string name="sinaweibo_summary">อ่านและอัพเดตการโพสต์ใน Sina weibo</string>
    <string name="jiepang_title">JiePang</string>
    <string name="jiepang_summary">อ่านและอัทเดตการโพสต์ใน JiePang</string>
    <string name="renren_title">RenRen</string>
    <string name="renren_summary">อ่านและอัทเดตการโพสต์ใน RenRen</string>
    <string name="welcome_activity_title">ขอต้อนรับเข้าสู่วิซาร์ดการตั้งค่า</string>
    <string name="welcome_preface">วิซาร์ดการตั้งค่านี้จะช่วยให้คุณปรับแต่งโทรศัพท์ของคุณด้วยกระบวนการไม่กี่ขั้นตอน ซึ่งจะช่วยให้คุณได้รับประโยชน์สูงสุดจากโทรศัพท์ Verizon Wireless ของคุณโดยการช่วยคุณ:</string>
    <string name="welcome_notice1">และยังช่วยให้คุณสำรองข้อมูลที่สำคัญของคุณให้ดำเนินการต่อไป</string>
    <string name="welcome_notice2">ความคืบหน้าในการดำเนินการของคุณนั้นถูกแสดงอยู่ที่ด้านล่างของหน้าจอ คุณสามารถข้ามขั้นตอนนี้ไปได้ทุกเมื่อ</string>
    <string name="privacy_caution_title">ข้อควรระวังเรื่องความเป็นส่วนตัว</string>
    <string name="privacy_caution_information">"โทรศัพท์เครื่องนี้สามารถระบุตำแหน่งของตัวเองได้ซึ่งจะมีประโยชน์สำหรับบริการอย่างการนำทาง การซื้อสินค้า และรายงานสภาพอากาศ เพื่อปกป้องความเป็นส่วนตัวของคุณ ให้ตรวจสอบให้แน่ใจว่าคุณเชื่อถือบริษัทที่คุณทำการดาวน์โหลดมา และอ่านนโยบายความเป็นส่วนตัวของพวกเขา และเปิดเผยข้อมูลอย่างระมัดระวัง

จำไว้ว่า เพื่อควบคุมการตั้งค่าตำแหน่งและความเป็นส่วนตัว ให้ไปที่เมนูการตั้งค่า"</string>
    <string name="skip_backup_text">ข้ามการสำรองข้อมูล</string>
    <string name="backup_warning_text">"เพื่อให้การสำรองข้อมูลของคุณดำเนินการต่อไปได้ Verizon ต้องการให้คุณเชื่อมต่อกับบัญชีอีเมล์ใดๆ ก็ตามที่อยู่ในรายชื่อมาก่อน

ชื่อผู้ใช้และรหัสผ่านของบัญชีอีเมล์จะถูกใช้เพื่อกู้คืนข้อมูลทั้งหมดไปยังโทรศัพท์ของคุณ"</string>
    <string name="about_verizon_backup_title">เกี่ยวกับการสำรองข้อมูล Verizon</string>
    <string name="about_verizon_backup_text">"คุณได้รับพื้นที่เก็บข้อมูลฟรีขนาด 500MB เพื่อสำรองมีเดียของคุณ

Verizon จะทำการปกป้องคอนเทนต์บนโทรศัพท์ของคุณต่อไปด้วยการสำรองข้อมูลเหล่านั้นไปยังเซิร์ฟเวอร์รักษาความปลอดภัยอยู่เสมอ

คุณสามารถเพิ่มพื้นที่เก็บข้อมูลที่คุณมีอยู่ได้ทุกเมื่อด้วยการเข้าใช้งาน Backup Assistant Plus"</string>
    <string name="restore_your_media_title">กู้คืนมีเดียของคุณ</string>
    <string name="restore_your_media_text">"เราตรวจพบว่าคุณมีมีเดียจากโทรศัพท์ก่อนหน้าเก็บไว้กับ Verizon

Verizon สามารถเรียกคืนมีเดียเหล่านั้นโดยอัตโนมัติมายังโทรศัพท์นี้"</string>
    <string name="restore_your_media_allow">เรียกคืนมีเดียจากโทรศัพท์ก่อนหน้ามายังโทรศัพท์นี้</string>
    <string name="restore_your_media_connect_msg">หลังจากขั้นตอนการตั้งค่าเสร็จสิ้น มีเดียของคุณจะถูกเรียกคืนผ่าน Wi-Fi หาไม่สามารถใช้งาน Wi-Fi ได้ การเรียกคืนจะถูกพักไว้บนแถบพูลดาวน์การแจ้งเตือน</string>
</resources>
