<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Ithebhulethi yakho ayixhunyiwe kwinsizakalo yedatha yeselula. Ukubuka lolu lwazi manje yiya ku-%s kusiphequluli sewebhu.</string>
    <string name="activation_text">Thinta u<b>Qalisa</b>" ukuqalisa insizakalo  yeselula yakho manje. (Kungathatha imizuzu embalwa.)

Noma thinta"<b>Yeqa</b> ukuhlela ithebhulethi yakho usebenzisa uxhumano lwe-WiFi kunaloko.</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Kuze kube wenza kusebenze, izinto eziningi eziqukethwe yithebhulethi yakho ngeke zisebenze. 

 Uma uncamela ukweqa manje, ungenza kusebenze esikhathini esizayo Ezilungiselelweni."</string>
    <string name="activation_failure_text">"Insizakalo yedatha yeselula ayenzekanga isebenze. Lokhu kungaba inkinga yesikhashana.

Uma uncamela ukweqa manje, qinisekisa ukuthi ukwenza kusebenze ngesikhathi esizayo Ezilungiselelweni. Kuze kube uzenza kusebenze, izinto eziningi eziqukethwe yithebhulethieke ngekezisebenze."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Insizakalo yedatha yeselula yakho ayikwazanga ukwenziwa isebenze. Lokhu kungaba inkinga yesikhashana, futhi ingaxazululwa ngokuthi ucishe uphinde uvule ithebhulethi yakho.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Kwenzeke iphutha elidinga ukucisha nokuqalisa kabusha ithebhulethi yakho ngaphambi kokuba kwenziwe omunye umzamo wokwenza kusebenze. Ithebhulethi yakho izocisha ngokuzenzakalelayo kumasekhondi angama-60, noma ungathinta u-<b>Cisha manje</b>".

Emva kokuthi ithebhulethi yakho iishe, cindezela inkinobho yayo Yamandla ukuyiqalisa phansi."</string>
    <string name="name_activity_title">Lethebhulethi eka...</string>
    <string name="name_activity_text">Lethebhulethi isebenzisa igama lakho ukwenza ezinye izinsiza zibe ezakho siqu.</string>
    <string name="tos_agreement_text">"Uyavuma ukuthi ithebhulethi yakho yamukela iphinde ifake ukuthuthukisa okuvela kwa-Google.

Ukusebenzisa kwakho lethebhulethi kuncike emigomweni yobumfihlo kanye neminye imibandela. "<annotation id="learn_more">Funda kabanzi</annotation></string>
    <string name="setup_complete_message">Ithebhulethi yakho isethiwe futhi ikulungele ukusetshenziswa.</string>
    <string name="sim_missing_text">Funda imiyalelo efike nethebhulethi yakho.</string>
</resources>
