<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="stupwizard_app_name">Розпочни</string>
    <string name="sim_title">Вставте SIM-карту, щоб здійснювати виклики</string>
    <string name="sim_title_3g">Вставте SIM-карту, щоб використовувати 3G</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_1">Зніміть задню кришку</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_2">Видаліть акумулятор</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_3">Розмістіть SIM-карту у слоті для SIM-карток</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_4">Встановіть акумулятор і задню кришку на місце</string>
    <string name="sim_subtitle_Step_4_without_battery">Встановіть задню кришку.</string>
    <string name="emergency_dial">Аварійна ситуація</string>
    <string name="skip">Пропустити</string>
    <string name="next">Далі</string>
    <string name="back">Назад</string>
    <string name="close">Закрити</string>
    <string name="done">Готово</string>
    <string name="start">Start</string>
    <string name="finish">Завершити</string>
    <string name="yes">Так</string>
    <string name="no">Ні</string>
    <string name="no_later">Ні, пізніше</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="asknow">Поставити запитання зараз</string>
    <string name="start_setup">Запустити налаштування</string>
    <string name="networks_detected">Виявлені Wi-Fi мережі</string>
    <string name="wifi_connection_msg">"З'єднання з Wi-Fi може підвищити швидкість установки. Виконати з'єднання зараз?"</string>
    <string name="no_wifi_network">Доступних мереж Wi-Fi не виявлено</string>
    <string name="search_wifi_network">Пошук мереж Wi-Fi...</string>
    <string name="backup_verizon_title">Здійсніть резервне копіювання вашого телефону за допомогою Verizon</string>
    <string name="backup_verizon_desc">"Рухаючись уперед, Verizon може створювати резервні копії ваших файлів мультимедіа у безпечних онлайн-сховищах.

Ви легко можете отримувати доступ до резервних копій ваших даних через цей телефон, а також із будь-якого телефону Verizon, придбаного вами в майбутньому, або із сайту Verizon."</string>
    <string name="backup_verizon_agree_desc">Я погоджуюся з Умовами постачання послуг й обираю файли мультимедіа для резервного копіювання</string>
    <string name="backup_verizon_default_price_desc">Медіаменеджер VСast: вільно до 500 Мб</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_desc">Хочу довідатися більше про резервне копіювання Verizon – дізнатися більше</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_dialog_title">Про резервне копіювання Verizon</string>
    <string name="backup_verizon_learn_more_dialog_desc">"Вам надається %s вільного місця для резервного копіювання ваших файлів мультимедіа.

Verizon продовжуватиме захищати вміст вашого телефону, регулярно здійснюючи резервне копіювання на захищені сервери.

Ви можете в будь-який час збільшити обсяг вільного місця, увійшовши в медіаменеджер V CAST."</string>
    <string name="backup_verizon_snapshot_desc">"Verizon може автоматично заархівувати медіафайли з цього телефону у ваше мережне сховище Backup Assistant Plus.

Натисніть Далі, щоб вибрати медіафайли для архівації."</string>
    <string name="set_up_question">Налаштувати ваш обліковий запис Google?</string>
    <string name="set_up_now">Налаштувати зараз?</string>
    <string name="set_up_instruction">"За допомогою облікового запису Google ваші контакти, події календаря й ел. пошта автоматично синхронізуються між вашими телефоном і комп'ютером."</string>
    <string name="why_use_google_account">Навіщо використовувати обліковий запис Google?</string>
    <string name="google_account_set_up_button_message">Налаштувати обліковий запис</string>
    <string name="setup_complete">Налаштування завершено</string>
    <string name="your_device_is_now_ready">Ваш пристрій готовий.</string>
    <string name="keypad_tutorial_instruction">"Learn how to quickly enter text. Don't worry about pressing the right key every time - let the software correct it for you."</string>
    <string name="keypad_tutorial_button_message">Посібник із клавіатури</string>
    <string name="keypad_tutorial_enjoy_your_thunderbolt">Насолоджуйтеся вашим Thunderbolt!</string>
    <string name="guided_tours_title">Покрокові посібники</string>
    <string name="guided_tours_desc">Ваш телефон налаштовано. Виберіть один із наступних параметрів, щоб довідатися більше про ваш телефон і Verizon Mobile.</string>
    <string name="guided_tours_enjoy_desc">Насолоджуйтеся %s!</string>
    <string name="guided_tours_basic_setup">Відео-огляд налаштування й використання</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_video">Мій Verizon</string>
    <string name="guided_tours_keypad_tutorial">Посібник із клавіатури</string>
    <string name="guided_tours_beats_audio">Try out HD Video with Beats Audio™</string>
    <string name="guided_tours_device_navigation">Огляд функцій пристрою</string>
    <string name="guided_tours_calling_messaging">Виклики й повідомлення</string>
    <string name="guided_tours_email_setup">Налаштування ел. пошти:</string>
    <string name="guided_tours_wifi_bluetooth">Налаштування Wi-Fi і Bluetooth</string>
    <string name="guided_tours_global_setup">Глобальне налаштування</string>
    <string name="guided_tours_show_me">Дивитися огляд посібників</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon">Ви можете розширити можливості свого облікового запису за допомогою My Verizon Mobile:</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_1">- Перевірте баланс облікового запису</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_2">- Перевіряйте використання</string>
    <string name="guided_tours_my_verizon_item_3">- Робіть платежі</string>
    <string name="guided_tours_button_message">Перейти до My Verizon</string>
    <string name="tutorial_app_name">Посібники</string>
    <string name="tutorial_instruction_oobe">Виберіть тему для перегляду відеопосібників. Щоб вийти, натисніть Закрити.</string>
    <string name="tutorial_instruction">Виберіть тему для перегляду відеопосібників.</string>
    <string name="customized_your_mescreen">Налаштуйте головний екран</string>
    <string name="tutorial_icon_title">Довідатися більше</string>
    <string name="mecha_tutorial_title">Центр навчання Mecha</string>
    <string name="tutorial_title">Довідатися більше</string>
    <string name="tutorial_description_oobe">Довідатися більше про:</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_1">Індивідуальне налаштування головного екрана за допомогою віджетів</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_2">Перегляд оновлень Facebook і Flickr у розділі Люди</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_2_1">Перегляд оновлень Facebook у розділі Люди</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_3">Відправка й отримання оновлень Twitter</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_4">Швидкий пошук людей за допомогою інтелектуального набору</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_5">Багато інших чудових функцій</string>
    <string name="mecha_tutorial_description_oobe">Ваш телефон успішно налаштовано. Виберіть один із цих параметрів, щоб довідатися більше про ваш телефон і програми Verizon.</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1">Відеопосібник налаштування й використання</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_1">Огляд функцій пристрою</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_2">Виклики й повідомлення</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_3">Налаштування ел. пошти</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_4">Налаштування Wi-Fi і Bluetooth</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_1_5">Глобальне налаштування</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2">Відео Verizon</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2_1">Мій Verizon</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_2_2">Зберігання контактів і медіа</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_3">Відео з додатковою інформацією</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_3_1">Відеоінструкції до цього пристрою</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_4">Провідник Майстра програм</string>
    <string name="tutorial_item_oobe_5">Запитайте Verizon</string>
    <string name="tutorial_explore_app_title">Переглянути програми</string>
    <string name="tutorial_explore_app_description">Довідайтеся більше про інші програми Verizon на вашому пристрої.</string>
    <string name="v_cast_tones">Тони V CAST</string>
    <string name="v_cast_music">Музика V CAST</string>
    <string name="v_cast_songid">Ідентиф. пісні V CAST</string>
    <string name="v_cast_video">Відео V CAST</string>
    <string name="v_cast_media_manager">Медіаменеджер V CAST</string>
    <string name="vz_navigator">Навігатор VZ</string>
    <string name="visual_voice_mail">Візуальна голосова пошта</string>
    <string name="city_id">Ідентифікатор міста</string>
    <string name="backup_assistant">Backup Assistant</string>
    <string name="skype_mobile">Skype Mobile</string>
    <string name="tutorial_description_oobe_bottom">Відвідати</string>
    <string name="application_name">Назва</string>
    <string name="application_description">Опис</string>
    <string name="application_summary">Опис</string>
    <string name="v_cast_tones_summary">Виявляйте вашу індивідуальність і встановіть на телефон свої мелодії й мелодії виклику з V CAST Tones.  Вибирайте із сотень тисяч пісень або з пісень улюблених виконавців. Від репу до поп, від кантрі до металу – у V CAST Tones є все. Керуйте вашими мелодіями й мелодіями виклику, створюйте власні музичні автомати, купуйте вже наявні й керуйте ними, насолоджуйтеся індивідуальними рекомендаціями на вашому телефоні.</string>
    <string name="v_cast_music_summary">"MOD 2.8 і нижче
 Мільйони пісень відразу з вашого музичного телефону.

 V CAST Music дає вам змогу купувати обрані пісні ваших улюблених виконавців, коли забажаєте, просто зі свого телефону. Дивіться, що нового, що популярне, переглядайте за альбомом, виконавцем, жанром чи піснею. Ви також можете шукати за альбомом, виконавцем або назвою пісні.

 MOD 3.x і вище
 Мільйони пісень просто з вашого музичного телефону.

 V CAST Music дає вам змогу купувати обрані пісні, мелодії й мелодії виклику. Крім того, ви можете заощаджувати гроші за допомогою \"Пакетів\", що поєднують обрані пісні, мелодії й/або мелодії виклику разом у різні пакети за цінами зі знижкою. Підтримуються й інші захопливі функції , як-от музичні автомати, списки відтворення, рекомендації друзів, списки бажаного, оповіщення про виконавців і багато іншого!"</string>
    <string name="v_cast_songid_summary">Вам сподобалася пісня? Ідентифікатор пісень V CAST миттєво одержує інформацію про назву, виконавців і альбом для музики, яка вам сподобалася. Від джазу до репу, від латини до хаусу, від року до електроніки та іншого. 1 натисканням ви можете переглянути або завантажити пісню з V Cast Music. Переглядайте перед купівлею вмісту. Результати ідентифікатора не гарантовані.</string>
    <string name="v_cast_video_summary">V CAST забезпечує ваші улюблені телевізійні програми, спортивні й розважальні відео на вимогу й вибирає вміст LIVE. Повнометражні епізоди з усіх основних мереж, чудова добірка дитячих програм, а також останні спортивні події.</string>
    <string name="v_cast_media_manager_summary">Ця служба керування медіа й файлами містить онлайнове місце збереження, а також безліч функцій доступу, захисту, висилання й програвання вмісту як із мережі, так і з вашого телефону. Довідатися більше й відвідати сайт www.verizonwireless.com/vmm.</string>
    <string name="vz_navigator_summary">Отримайте від вашого GPS більше, ніж просто основні функції... Голосова преміум-навігація та 3D карти із прокладанням маршруту, а також голосовими попередженнями про аварії. ДОДАТКОВО: інформація про кіно й події, ціни на бензин, місцевий пошук і голосове введення адрес.</string>
    <string name="visual_voice_mail_summary">Візуальна голосова пошта дає змогу отримувати повідомлення й керувати ними так, що вам не потрібно набирати голосову пошту. Прокрутіть вхідну пошту для прослуховування, видалення або відповіді на повідомлення. Можна негайно відповідати через зворотний виклик або набір тексту.</string>
    <string name="city_id_summary">"Ідентиф. міста – це покращена функція фдентиф. абонента, що автоматично відображає місто і штат вхідних викликів.  Ідентиф. міста відображає десятки тисяч міст Північної Америки, надаючи вам необхідний інструмент ідентифікації незнайомих абонентів і засіб ефективного керування зв'язком."</string>
    <string name="backup_assistant_summary">"Backup Assistant зберігає адресні книги вашого телефону на захищений сервер. Якщо телефон втрачено або пошкоджено, Backup Assistant відновить вашу адресну книгу на новий телефон.
 Відповідно до умов використання. Результати можуть відрізнятися."</string>
    <string name="skype_mobile_summary">"Skype Mobile надає послугу високоякісних відеовикликів \"Я бачу тебе, ти бачиш мене\" по мережі 4G LTE, отож ви можете переживати події разом із вашими друзями й родиною. Виклики Skype Mobile Video можна встановити yна будь-який пристрій Skype, здатний приймати відео, наприклад мобільним телефон, ПК або телевізор.
 Здійснення відеовикликів таке ж просте, як і здійснення традиційних голосових викликів. Ви можете ініціювати відеовиклик із самого початку або конвертувати його з голосового виклику Skype. Відеовиклик почнеться з камери передньої панелі вашого мобільного телефону, потім ви можете без проблем переключитися на камеру задньої панелі на свій розсуд."</string>
    <string name="slide_keypad_title">Відсуньте клавіатуру для введення тексту</string>
    <string name="slide_keypad_subtitle">Відсуньте клавіатуру, коли вам потрібно набрати текст</string>
    <string name="account_setup_name">Налаштувати облікові записи</string>
    <string name="mail_account_description">Ви можете синхронізувати пошту, контакти й події календаря, налаштувавши такі типи облікових записів.</string>
    <string name="mail_account_title">Облікові записи</string>
    <string name="google">Обліковий запис Google</string>
    <string name="aab">Адресна книга AT&amp;T</string>
    <string name="other">Обліковий запис іншої пошти</string>
    <string name="orange_mail">Обліковий запис пошти Orange</string>
    <string name="orange_3rd_party_mail">Mobile Mail</string>
    <string name="tmo_mail">Обліковий запис пошти T-Online</string>
    <string name="o2_mail">o2 обліковий запис пошти</string>
    <string name="my_mail">Обліковий запис моєї пошти</string>
    <string name="bell_net_mail">Обліковий запис Bell.net</string>
    <string name="aol_mail">Обліковий запис AOL</string>
    <string name="yahoo_mail">Обліковий запис пошти Yahoo</string>
    <string name="rus_mts_mail">Яндекс</string>
    <string name="ru_mail">mail.ru</string>
    <string name="community">MyCommunity</string>
    <string name="sympatico_ca_mail">Обліковий запис пошти Sympatico.ca</string>
    <string name="community_myphonebook">MyPhonebook</string>
    <string name="community_mycommunity">MyCommunity</string>
    <string name="community_updating_status">Оновлення статусу…</string>
    <string name="community_service_not_available">Не вдалося оновити статус облікового запису</string>
    <string name="backup_up_my_settings_title">Створити резервні копії моїх налаштувань</string>
    <string name="backup_up_my_settings_content">"Можна створити резервні копії ваших налаштувань (таких як закладки й паролі Wi-Fi) у вашому обліковому записі Google. Якщо у вас з'явиться новий телефон, ваші поточні налаштування буде скопійовано на нього.

Ви можете змінити налаштування резервного копіювання в будь-який час у програмі Налаштування через Конфіденційність.

Створити резервні копії моїх персональних налаштувань у моєму обліковому записі Google."</string>
    <string name="social_netowrk_name">Налаштування соціальних мереж</string>
    <string name="social_network_description">Налаштуйте улюблені соціальні мережі – і зможете надсилати й отримувати оновлення розділів Люди й Галерея</string>
    <string name="social_netowrk_title">Соціальні мережі</string>
    <string name="facebook_summary">Читайте й публікуйте оновлення в розділах Люди й Галерея</string>
    <string name="flickr_summary">Переглядайте й завантажуйте зображення в Галерею</string>
    <string name="twitter_summary">Читайте й публікуйте оновлення в HTC Peep</string>
    <string name="plurk_summary">Читайте й публікуйте оновлення в Plurk</string>
    <string name="logout_summary">Торкніться, щоб налаштувати</string>
    <string name="warning">Попередження</string>
    <string name="logout_message">Якщо ви вийдете із системи, то можете втратити передані дані. Натисніть Так для виходу із системи чи Ні для скасування.</string>
    <string name="error_message">Сталася помилка. Повторіть спробу пізніше.</string>
    <string name="collect_diagnostics_title">Збирати діагностику</string>
    <string name="collect_diagnostics_desc">"Відповідно до наших зобов'язань надавати найвищої якості мережні послуги і зручну роботу із пристроями, цей пристрій оснащено програмним забезпеченням для діагностики.

Як передбачено політикою конфіденційності T-Mobile, це програмне забезпечення збирає діагностичні дані, які допомагають компанії T-Mobile краще усувати технічні проблеми з вашим пристроєм або послугами.

Передавання діагностичних даних виконується безкоштовно і не враховується у використанні вами даних T-Mobile.

Дане програмне забезпечення не звертається до вмісту ваших викликів або повідомлень.

Цю функцію можна вимкнути, вибравши Налаштування, потім \"Конфіденційність\" і \"Збирати діагностику\"."</string>
    <string name="allow_collect_diagnostics">Так, я хочу надсилати діагностичні дані в T-Mobile.</string>
    <string name="on_screen_title">Використання екранної клавіатури</string>
    <string name="sip_descrip_txt">Довідайтеся, як швидко вводити текст. Не турбуйтеся про натискання правильної клавіші – нехай програмне забезпечення виправить її замість вас.</string>
    <string name="touch_to_type_hint">Торкніться тут, щоб розпочати введення</string>
    <string name="sip_hint_1">Натисніть кнопку зі стрілкою Назад</string>
    <string name="sip_hint_2">щоб закрити клавіатуру.</string>
    <string name="data_sync_title">Автоматична синхронізація</string>
    <string name="data_sync_message">"Ваш телефон може автоматично завантажувати дані для забезпечення вас оновленою інформацією про погоду й ціни на біржі. Якщо у вас немає безлімітного тарифу, вибір цього параметра може призвести до додаткових платежів вашому провайдеру бездротового зв'язку."</string>
    <string name="data_sync_checkbox">Автосинхронізація інтернет-даних</string>
    <string name="timezone_title">Установити поточний час</string>
    <string name="timezone_summary">Не вдалося виявити вашу поточну часову зону. Натисніть нижче для встановлення часу й дати.</string>
    <string name="timezone_title_set_date">Установити дату</string>
    <string name="timezone_title_set_timezone">Виберіть часову зону</string>
    <string name="timezone_title_set_time">Установіть час</string>
    <string name="location_sharing_title">Використайте визначення розташування Google</string>
    <string name="location_sharing_message">Служба визначення розташування Google забезпечує програмам ваше приблизне розташування без використання GPS.</string>
    <string name="location_disable_message">Ви можете вимкнути ці функції в Налаштуваннях через Розташування й Пошук.</string>
    <string name="yes_agree">Дозволити службам визначення розташування Google збирати анонімні дані про розташування. Збір буде виконуватися навіть тоді, коли жодна з програм не працює.</string>
    <string name="privacy_agree">Використовувати моє розташування для пошуку за допомогою Google та інших служб.</string>
    <string name="vzw_phone_activating">Активація...</string>
    <string name="vzw_phone_activation">Активація телефону</string>
    <string name="vzw_phone_activation_wait_message">"Зачекайте, доки телефон з'єднається з Verizon Wireless і автоматично активується."</string>
    <string name="vzw_phone_activation_problem">Виникла проблема під час активації вашого телефону. Зверніться до сервісної служби.</string>
    <string name="vzw_phone_activation_Congratulations">Вітаємо! Ваш телефон активовано.</string>
    <string name="vzw_location_sharing_title">Згода на визначення розташування</string>
    <string name="vzw_location_title">Служби визначення розташування VZW</string>
    <string name="vzw_location_summary">Використання служб визначення розташування, які надає Verizon Wireless</string>
    <string name="vzw_location_dialog_description">Вибравши \"Служби місцезнаходження VZW\", ви вмикаєте Verizon Wireless, а також перевірені й підтверджені служби визначення розташування третіх сторін для доступу до певної інформації про розташування, доступної через цей пристрій і/або мережу.</string>
    <string name="vzw_what_would_you_backup_title">Резервні копії яких даних ви б хотіли створити</string>
    <string name="vzw_use_network">Використовувати мережі</string>
    <string name="vzw_update_schedule">Розклад оновлень</string>
    <string name="vzw_wifi_network_only">Тільки мережа Wi-Fi</string>
    <string name="vzw_both_wifi_mobile">Wi-Fi і мобільні мережі</string>
    <string name="vzw_cancel_btn_text">Скасувати</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_title">Створити резервні копії файлів мультимедіа</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_text">"Коли обрано \"Тільки Wi-Fi\", для резервного копіювання файлів мультимедіа потрібне з'єднання Wi-Fi. Резервне копіювання виконується тільки по Wi-Fi.

Коли обрано \"Wi-Fi або мережа передавання даних Verizon Wireless\", а мережа Wi-Fi недоступна, використовується мережа мобільного зв'язку.

У разі використання мережі мобільного зв'язку може стягуватися стандартна плата відповідно до тарифного плану або пакета передавання даних."</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_wifi_only_text">Резервне копіювання зараз налаштовано на роботу через Wi-Fi. Для доступу до інших варіантів резервного копіювання виберіть Налаштування -> Облікові записи й синх. -> Backup Assistant Plus і натисніть Використовувати мережі.</string>
    <string name="vzw_mobile_backup_alert_Dont_remind">Більше не показувати це повідомлення</string>
    <string name="vzw_update_schedule_morning">Щодня вранці</string>
    <string name="vzw_update_schedule_morning_summary">(6:00 – 12:00)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_afternoon">Щодня опівдні</string>
    <string name="vzw_update_schedule_afternoon_summary">(12:00 – 18:00)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_evening">Щодня ввечері</string>
    <string name="vzw_update_schedule_evening_summary">(18:00 – 00:00)</string>
    <string name="vzw_update_schedule_latenight">Щодня пізно ввечері</string>
    <string name="vzw_update_schedule_latenight_summary">(00:00 – 6:00)</string>
    <string name="vzw_back_music">Музика</string>
    <string name="vzw_back_pictures">Зображення</string>
    <string name="vzw_back_videos">Відео</string>
    <string name="std_location_title">Автономні служби GPS</string>
    <string name="std_location_summary">Використовуйте автономні служби визначення розташування GPS</string>
    <string name="std_location_dialog_description">Вибравши \"Автономні служби GPS\", ви активуєте доступ до всієї інформації про розташування третій стороні через Інтернет, програмне забезпечення або будь-які периферійні компоненти, що установлюються, завантажуються, додаються чи приєднуються до пристрою, або в будь-який інший спосіб. Увімкнення цього функціоналу може піддати користувачів пристрою певним ризикам.</string>
    <string name="google_location_title">Служби визначення розташування Google</string>
    <string name="google_location_summary">Використання служб визначення розташування, які надає Google</string>
    <string name="setup_additional_accounts_title">Налаштуйте додаткові облікові записи</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description">Налаштування облікових записів дасть вам змогу отримувати доступ до ел. пошти, соціальних мереж, завантажувати новий вміст на ваш телефон.</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description_tablet">Налаштування облікових записів дасть вам змогу отримувати доступ до ел. пошти, соціальних мереж, завантажувати новий вміст на ваш планшетний ПК.</string>
    <string name="setup_additional_accounts_description_chacha">Синхроніз. ел. пошту, контакти, події календаря, оновлення в соціальних мережах та інше, налаштувавши додаткові облікові записи.</string>
    <string name="setup_additional_accounts_category1_title">Облікові записи</string>
    <string name="add_accounts">Додати обліковий запис</string>
    <string name="add_accounts_summary">\@string/add_accounts_summary</string>
    <string name="general_progressbar_title">Обробка...</string>
    <string name="setup_mail_social_network_category1_title">Пошта</string>
    <string name="setup_mail_social_network_category2_title">Соціальні мережі</string>
    <string name="header_add_an_account">Додати обліковий запис</string>
    <string name="facebook_account">Facebook</string>
    <string name="facebook_account_instruction">Налаштуйте обліковий запис Facebook для перегляду й завантаження свіжої інформації з Facebook на ваш телефон.</string>
    <string name="facebook_account_instruction_chacha">Налаштуйте обліковий запис Facebook для перегляду й висилання ваших останніх оновлень на Facebook.</string>
    <string name="facebook_account_instruction_signed_in">Ви успішно налаштували ваш обліковий запис Facebook в HTC Sense. Тепер ви можете читати й публікувати оновлення в розділах Люди, Галерея й Календар або спілкуватися у Чаті Facebook.</string>
    <string name="facebook_account_setup_account">Налаштувати обліковий запис</string>
    <string name="chooseoperator">Виберіть вашого оператора</string>
    <string name="tell_htc_title">Повідомити HTC</string>
    <string name="tell_htc_desc">Повідомити HTC – це програмне забезпечення, що працює у фоновому режимі на вашому телефоні і дає змогує HTC збирати анонімну інформацію про те, як ви використовуєте свій пристрій. Основна мета збору цієї інформації – зробити наші телефони простими і зручними в користуванні. Прочитайте <a href="oobe_tell_htc://">Заява про конфіденційність Повідомити HTC</a>, щоб зрозуміти, як HTC збиратиме й використовуватиме цю інформацію.</string>
    <string name="tell_htc_desc_tablet">Повідомити HTC – це програмне забезпечення, що працює у фоновому режимі на вашому планшетному ПК і дає змогує HTC збирати анонімну інформацію про те, як ви використовуєте свій пристрій. Основна мета збору цієї інформації – зробити наші планшетні ПК простими і зручними в користуванні. Прочитайте <a href="oobe_tell_htc://">Заява про конфіденційність Повідомити HTC</a>, щоб зрозуміти, як HTC збиратиме й використовуватиме цю інформацію.</string>
    <string name="tell_htc_yes_agree_msg">Дозволити HTC збирати й використовувати анонімну інформацію, як вказано в Заяві про конфіденційність Повідомити HTC.</string>
    <string name="tell_htc_disable_agree_msg">Справді вимкнути Повідомити HTC? Ми були б вдячні за вашу допомогу в поліпшенні наших продуктів і послуг.</string>
    <string name="wifi_networks_detected_title">Виявлені Wi-Fi мережі</string>
    <string name="wifi_networks_detected_message">"З'єднання з Wi-Fi може підвищити швидкість установки."</string>
    <string name="wifi_networks_detected_checkbox_message">"Під'єднатися до мережі Wi-Fi"</string>
    <string name="location_enable_warning_title">Вимкнути служби визначення розташування?</string>
    <string name="location_enable_warning_message">Вимкнення збору відомостей про розташування вимкне також використання служби визначення розташування, потрібної деяким програмам для автоматичного оновлення. Справді вимкнути службу визначення розташування?</string>
    <string name="lockscreen_sim_unlock_progress_dialog_message">Розблокування вашої SIM-карти і налаштування телефону…</string>
    <string name="Sync_data_title">Запланована синхронізація</string>
    <string name="Sync_data_title_set_auto">Автоматична синхронізація</string>
    <string name="Sync_data_title_set_never">Синхронізація даних вручну</string>
    <string name="Sync_data_content_set_auto">Синхронізація даних для ел. пошти, контактів, календаря, погоди й інших служб.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_auto_chacha">Синхронізація даних для мене.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_never">Не синхронізувати. Я синхронізую дані вручну.</string>
    <string name="Sync_data_content_set_never_chacha">Синхронізація даних вручну.</string>
    <string name="Sync_data_description">"Якщо у вас немає безлімітного тарифного плану, синхронізація даних може призвести до додаткових платежів вашому провайдеру бездротового зв'язку."</string>
    <string name="Sync_data_description_brightstar">"Деяким програмам у цьому пристрої необхідне з'єднання з мережею передачі даних, що може призвести до додаткових витрат. Ми пропонуємо вам підписатися на тарифний план Інтернет. Подробиці можна довідатися у вашого оператора."</string>
    <string name="Internet_connection_title">Підключення до Інтернету</string>
    <string name="Internet_connection_type_title">Тип підключення</string>
    <string name="Internet_connection_yes_4g">Yes 4G або Wi-Fi</string>
    <string name="Internet_connection_mobile">Мобільна мережа або Wi-Fi</string>
    <string name="Internet_connection_title_set_wifi">Тільки Wi-Fi</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_yes_4g">Використовуйте Yes 4G як ваше основне підключення до інтернету.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_mobile">"Чи маєте ви тарифний план вашого провайдера бездротового зв'язку? Виберіть цей.."</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_mobile_chacha">У мене є тарифний план.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi">Не маєте тарифного плану? Виберіть цей.</string>
    <string name="Internet_connection_content_set_wifi_chacha">У мене немає тарифного плану.</string>
    <string name="Internet_connection_description">Ви завжди можете змінити ці параметри пізніше в Налаштуваннях.</string>
    <string name="ota_title_need_ota">Активація телефону</string>
    <string name="ota_title_try_again">Проблема з активацією</string>
    <string name="ota_title_failed">Проблема з активацією</string>
    <string name="ota_title_success">Телефон активовано</string>
    <string name="activate">Активувати</string>
    <string name="try_again">Повторити спробу активації</string>
    <string name="ota_description_need_ota">"Щоб почати використовувати телефон, натисніть кнопку \"Активувати\".

Процес активації може зайняти кілька секунд.

Зачекайте, поки виконується активація телефону."</string>
    <string name="ota_description_try_again">Під час активації вашого телефону виникла проблема. Повторіть спробу або зверніться до служби підтримки.</string>
    <string name="ota_description_failed">Під час активації вашого телефону виникла проблема. Зверніться до служби підтримки.</string>
    <string name="ota_description_success">"Вітаємо!

Ваш новий телефон Verizon Wireless активовано.

Ваш номер телефону: %s"</string>
    <string name="back_up_title">Створити резервні копії моїх налаштувань</string>
    <string name="back_up_content">"Можна автоматично створити резервні копії ваших налаштувань (таких як закладки й паролі Wi-Fi) в обліковому записі Google. Якщо у вас з'явиться новий телефон HTC, ваші налаштування можна буде скопіювати на нього."</string>
    <string name="back_up_description">Ви можете змінити налаштування резервного копіювання в будь-який час у Налаштуваннях через Конфіденційність.</string>
    <string name="back_up_check_message">Створити резервні копії моїх налаштувань в обліковому записі Google</string>
    <string name="csl_loading">Завантаження…</string>
    <string name="csl_title">"Налаштування з'єднання"</string>
    <string name="csl_name_1">1O1O (програми й налаштування)</string>
    <string name="csl_name_2">one2free (програми й налаштування)</string>
    <string name="csl_name_3">1O1O (тільки налаштування)</string>
    <string name="csl_name_4">one2free (тільки налаштування)</string>
    <string name="csl_name_5">New World Mobility(тільки налаштування)</string>
    <string name="transfer_data_title">Передавати мою інформацію</string>
    <string name="transfer_data_title_chacha">Проста передача</string>
    <string name="transfer_data_content">Залежно від характеристик вашого старого телефону ви можете перемістити контакти й інші дані у ваш новий телефон HTC через Bluetooth.</string>
    <string name="transfer_data_content_tablet">Залежно від характеристик вашого старого телефону ви можете перемістити контакти й інші дані у ваш новий планшетний ПК HTC через Bluetooth.</string>
    <string name="transfer_data_content_chacha">Передавати вашу інформацію зі старого на новий телефон HTC через Bluetooth.</string>
    <string name="transfer_data_button_message">Передавати мою інформацію</string>
    <string name="transfer_data_button_message_chacha">Передавати інформацію</string>
    <string name="htc_account_set_up_title">HTC Sense</string>
    <string name="htc_account_set_up_content">Обліковий запис HTC Sense дає можливість...</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_01">Завантажуйте нові програми, віджети і фонові малюнки HTC, а також багато іншого на ваш телефон</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_02">Отримайте віддалений доступ до вашого телефону</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_03">Автоматично висилайте матеріали вашим друзям, що мають телефони HTC</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_04">Зареєструйте ваш телефон в HTC</string>
    <string name="htc_account_set_up_description_05">Синхронізувати контакти з ваших облікових записів Gmail і Exchange за умовчанням</string>
    <string name="htc_account_set_up_button_message">Налаштувати обліковий запис</string>
    <string name="htc_account_signed_in_title">HTC Sense</string>
    <string name="htc_account_signed_in_description_01">Ви ввійшли до вашого облікового запису HTC Sense. Ви можете відвідати</string>
    <string name="htc_account_signed_in_link"><a href="http://www.htcsense.com">www.htcsense.com</a></string>
    <string name="htc_account_signed_in_description_02">для доступу до вашого телефону онлайн.</string>
    <string name="kaixin001_title">Kaixin001</string>
    <string name="kaixin001_summary">Читайте й публікуйте оновлення в Kaixin001</string>
    <string name="sinaweibo_title">Sina weibo</string>
    <string name="sinaweibo_summary">Читайте й публікуйте оновлення в Sina weibo</string>
    <string name="jiepang_title">JiePang</string>
    <string name="jiepang_summary">Читайте й публікуйте оновлення в JiePang</string>
    <string name="renren_title">RenRen</string>
    <string name="renren_summary">Читайте й публікуйте оновлення в RenRen</string>
    <string name="welcome_activity_title">Вітаємо у Майстрі інсталяції</string>
    <string name="welcome_preface">Цей майстер допоможе вам налаштувати пристрій за кілька кроків і отримати максимум користі від вашого телефону Verizon Wireless:</string>
    <string name="welcome_notice1">Він також дасть вам змогу надалі створювати резервні копії всіх ваших важливих даних.</string>
    <string name="welcome_notice2">Виконання відображається в нижній частині екрана. Будь-який крок можна пропустити.</string>
    <string name="privacy_caution_title">Попередження про конфіденційність</string>
    <string name="privacy_caution_information">"Цей телефон може визначати своє розташування, що необхідно для таких служб, як покупки і погода. Для захисту вашої конфіденційності переконайтеся, що ви довіряєте компаніям, із сайтів яких завантажуєте, уважно читайте їхню політику конфіденційності й розголошення.

Пам'ятайте, для керування налаштуваннями розташування й конфіденційності потрібно перейти у меню Налаштування."</string>
    <string name="skip_backup_text">Пропустити резервне копіювання</string>
    <string name="backup_warning_text">"Для резервного копіювання вмісту Verizon потребує, щоб ви з'єдналися з кожним із перелічених облікових записів електронної пошти.

Ім'я користувача та пароль електронної пошти будуть потрібні для відновлення всіх даних у ваших майбутніх телефонах."</string>
    <string name="about_verizon_backup_title">Про резервне копіювання Verizon</string>
    <string name="about_verizon_backup_text">"Вам надається 500 МБ вільної пам'яті для резервного копіювання ваших файлів мультимедіа.

Verizon буде продовжувати захищати ваш телефон(и), регулярно виконуючи резервне копіювання даних на захищені сервери.

Ви можете в будь-який час збільшити обсяг наявної пам'яті, увійшовши в Backup Assistant Plus."</string>
    <string name="restore_your_media_title">Відновлення ваших медіа</string>
    <string name="restore_your_media_text">"Ми виявили, що на Verizon збережено файли мультимедіа з вашого попереднього телефону.

Verizon може автоматично відновити файли мультимедіа в цей телефон."</string>
    <string name="restore_your_media_allow">Відновити файли мультимедіа з мого попереднього телефону в цей телефон</string>
    <string name="restore_your_media_connect_msg">Після завершення процесу налаштування файли мультимедіа буде відновлено через Wi-Fi. Якщо мережа Wi-Fi недоступна, відновлення буде розміщено для очікування в розкривному рядку сповіщень.</string>
</resources>
