<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Widget Musique</string>
    <string name="app_name_listen">Widget Listen</string>
    <string name="music_widget_3D_provider_label">Musique</string>
    <string name="music_widget_3D_provider_label_listen">Listen</string>
    <string name="widget_name">Musique</string>
    <string name="widget_name_listen">Listen</string>
    <string name="music_info_loading">Recherche de musique...</string>
    <string name="go_application">"Appuyez pour aller à l'application musique."</string>
    <string name="go_application_listen">"Appuyez pour aller à l'application Listen."</string>
    <string name="no_music_found">"Aucune musique trouvée. Appuyez pour aller à l'application musique."</string>
    <string name="no_music_found_listen">"Aucune musique trouvée. Appuyez pour aller à l'application Listen."</string>
    <string name="no_sdcard_found">"Aucune carte SD trouvée. Appuyez pour aller à l'application musique."</string>
    <string name="no_sdcard_found_listen">"Aucune carte SD trouvée. Appuyez pour aller à l'application Listen."</string>
    <string name="no_sd_card">"Aucune carte SD. Appuyez pour aller à l'application musique."</string>
    <string name="no_sd_card_listen">"Aucune carte SD. Appuyez pour aller à l'application Listen."</string>
    <string name="sd_card_unavailible">"Carte SD inaccessible car elle est utilisée comme disque dur. Appuyez pour aller à l'application musique."</string>
    <string name="sd_card_unavailible_listen">"Carte SD inaccessible car elle est utilisée comme mémoire USB. Appuyez pour aller à l'application Listen."</string>
    <string name="sd_card_eject_found">"Carte SD démontée. Appuyez pour aller à l'application musique."</string>
    <string name="sd_card_eject_found_listen">"Carte SD démontée. Appuyez pour aller à l'application Listen."</string>
    <string name="phone_storage_unavailible">"Votre contenu est indisponible car votre téléphone est utilisé comme mémoire USB. Déconnectez le câble USB pour accéder à votre contenu. Appuyez pour aller à l'application musicale."</string>
    <string name="fail_to_read_both_storages">"Votre contenu est indisponible car une erreur de mémoire s'est produite. Appuyez pour aller à l'application musicale."</string>
    <string name="no_music_in_queue">"Choisissez des chansons dans votre bibliothèque pour lire de la musique. Appuyez pour aller à l'application musicale."</string>
    <string name="no_music_in_queue_listen">"Choisissez des chansons dans votre bibliothèque pour lire de la musique. Appuyez pour aller à l'application Listen."</string>
    <string name="music_in_dmc_mode">La musique est actuellement contrôlée à distance. Appuyez pour ouvrir le contrôleur musical connecté.</string>
    <string name="music_in_dmc_mode_listen">Listen est actuellement contrôlée à distance. Appuyez pour ouvrir le contrôleur musical connecté.</string>
    <string name="widget_detail_description">Contrôlez la lecture de la musique et affichez la pochette de la piste actuelle.</string>
    <string name="recent_playlist">Lue récemment</string>
    <string name="no_recent_playlist">Aucune musique lue récemment</string>
    <string name="no_music_available">Aucune musique disponible</string>
</resources>
