<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Actualizador</string>
    <string name="message">Mientras su teléfono se está actualizando, no puede realizar llamadas de emergencia. Su teléfono se reiniciará durante la actualización.</string>
    <string name="confirm_label">Hay una actualización del sistema lista para descargar e instalar.</string>
    <string name="confirm_message">Su teléfono retomará la configuración de fábrica. Se borrarán todos los datos. Haga una copia de seguridad de sus datos antes de iniciar la instalación.</string>
    <string name="download_later">Descargar más tarde</string>
    <string name="download_FW">Actualización del sistema</string>
    <string name="progress_label">Descargando actualizaciones</string>
    <string name="btn_cancel_download">Cancelar descarga</string>
    <string name="state_running">Descarga en curso. Esto puede tardar unos minutos.</string>
    <string name="state_stop">Descarga correcta</string>
    <string name="unknown">Desconocido</string>
    <string name="megabyte">MB</string>
    <string name="verifypackage">Verificando el paquete de actualización…</string>
    <string name="label_remind_me_later">Avisarme más tarde</string>
    <string name="msg_install_warning">Su teléfono retomará la configuración de fábrica. Todos los datos serán borrados.</string>
    <string name="category_software_update">Actualizaciones de Software</string>
    <string name="title_periodic_checkin">Verificación programada</string>
    <string name="summary_periodic_checkin">Vaya a la Internet y busque actualizaciones de acuerdo a la programación del servidor</string>
    <string name="msg_data_warning_periodic">El uso de este servicio a través de su conexión de red móvil puede generar gastos adicionales de su proveedor inalámbrico si usted no cuenta con un plan de datos ilimitado. ¿Desea activar la verificación programada?</string>
    <string name="title_warning_periodic_off">Desactivar la verificación programada</string>
    <string name="msg_warning_periodic_off">Le sugerimos mantener activada esta opción para mantener el software de su teléfono al día. Los mensajes de verificación usan una cantidad muy pequeña de datos, son anónimos y no contienen información personal. ¿Desea desactivar la verificación programada?</string>
    <string name="btn_turn_off">Desactivar</string>
    <string name="btn_yes">Sí</string>
    <string name="btn_no">No</string>
    <string name="btn_check_now">Verificar ahora</string>
    <string name="msg_checking">Verificando…</string>
    <string name="btn_settings">Configuración</string>
    <string name="title_up_to_date">Su teléfono está al día</string>
    <string name="msg_up_to_date">No existen actualizaciones disponibles para su teléfono.</string>
    <string name="title_downloading">Descargando actualización del sistema</string>
    <string name="msg_downloading">Tu teléfono está descargando las actualizaciones de software.</string>
    <string name="title_download_prompt">Existe una actualización disponible del sistema</string>
    <string name="msg_download_prompt">¿Desea descargar la siguiente actualización de software del sistema?</string>
    <string name="label_download_now">Descargar vía cualquier conexión de datos disponible</string>
    <string name="label_download_now_4g">Descargar vía red de celulares, Wi-Fi o 4G</string>
    <string name="label_download_via_wifi">Descargar sólo vía Wi-Fi o cable</string>
    <string name="btn_ok">Aceptar</string>
    <string name="btn_cancel">Cancelar</string>
    <string name="msg_data_warning">El uso de este servicio a través de su conexión de red móvil puede generar gastos adicionales de su proveedor inalámbrico si usted no cuenta con un plan de datos ilimitado. ¿Desea descargar las actualizaciones ahora?</string>
    <string name="title_download_wifi">Descargar vía Wi-Fi o cable</string>
    <string name="msg_download_wifi">La descarga comenzará cuando se conecte Wi-Fi o Internet y pausará si termina la conexión.</string>
    <string name="msg_download_later">Su teléfono buscará actualizaciones en la siguiente hora programada. Usted puede buscar actualizaciones manualmente en Configuración.</string>
    <string name="msg_download_later_no_ui">El teléfono buscará actualizaciones en la siguiente hora programada.</string>
    <string name="title_update_corrupted">La actualización está dañada</string>
    <string name="msg_update_corrupted">"La actualización de software del sistema descargada está dañada.
¿Desea descargarla de nuevo?"</string>
    <string name="btn_download">Descargar</string>
    <string name="title_no_sd_card">La tarjeta SD no está lista</string>
    <string name="msg_no_sd_card">Necesita una tarjeta SD para descargar la actualización del sistema. Inserte una tarjeta SD y presione Aceptar para iniciar la descarga o presione Cancelar para salir.</string>
    <string name="title_no_space">No hay espacio suficiente</string>
    <string name="msg_no_space">"No tiene suficiente espacio restante en la tarjeta de almacenamiento. Por favor elimine algo de contenido o aplicaciones para crear al menos %s MB de espacio libre. 
Pulsa \"Configuración\" abajo para crear más espacio libre."</string>
    <string name="msg_no_space_no_ui">No tiene suficiente espacio restante en la tarjeta de almacenamiento. Por favor elimine algo de contenido o aplicaciones para crear al menos %s MB de espacio libre.</string>
    <string name="title_save_error">Error al guardar la actualización</string>
    <string name="msg_save_error">Se ha producido un error al guardar la actualización del sistema en su tarjeta SD. El proceso de la descarga no puede ser completado. Reemplace su tarjeta SD y vuelva a verificar las actualizaciones en Configuración, bajo Acerca del teléfono.</string>
    <string name="msg_save_error_no_ui">Ocurrió un error mientras se guardaba la actualización del sistema en la tarjeta SD. El proceso de descarga no puede ser completado.</string>
    <string name="title_install">Instalar actualización de software del sistema</string>
    <string name="msg_install_prompt">¿Desea instalar la siguiente actualización de software del sistema?</string>
    <string name="label_install_now">Instalar ahora</string>
    <string name="label_install_later">Instalar más tarde</string>
    <string name="msg_install_later">Usted puede iniciar la instalación desde la barra de notificación en cualquier momento.</string>
    <string name="title_cancel_installation">Cancelar instalación</string>
    <string name="msg_cancel_installation">Esto detendrá el proceso de actualización y eliminará de su teléfono el archivo de actualización descargado. ¿Cancelar ahora?</string>
    <string name="title_update_ready">La actualización de sistema está lista</string>
    <string name="msg_update_ready">Presione para instalar la actualización de sistema</string>
    <string name="summary_periodic_checkin_off">Esta función ha sido desactivada por su proveedor</string>
    <string name="msg_battery_low">La actualización del sistema está lista, pero la batería del teléfono está muy baja para instalarla. Carga la batería hasta al menos un 35% y luego comience la instalación.</string>
    <string name="msg_install_no_sd_card">Necesita una tarjeta SD para hacer una copia de seguridad de sus datos. Inserte una tarjeta SD y presione Aceptar para continuar o presione Cancelar para omitir la copia de seguridad.</string>
    <string name="msg_install_no_space">No hay suficiente espacio en su tarjeta SD para hacer una copia de seguridad de sus datos. Reemplace su tarjeta SD y presione Aceptar para continuar o presione Cancelar para omitir la copia de seguridad.</string>
    <string name="msg_telephony_warning">Usted no podrá usar su teléfono o hacer llamadas de emergencia durante la actualización. Por favor no apague su teléfono, ni retire la batería o tarjeta de almacenamiento durante la actualización.</string>
    <string name="msg_backup_warning">Si ha activado la copia de seguridad de datos en Configuración, algunos de sus datos y configuraciones, como mensajes, marcadores y contraseñas de Wi-Fi se conservarán, pero le sugerimos hacer una copia de seguridad de sus datos ántes de la instalación.</string>
    <string name="btn_discard">Descartar</string>
    <string name="progress_label_verify">Verificando paquete</string>
    <string name="title_install_complete">Actualización del software del sistema</string>
    <string name="msg_install_complete">¡Felicidades!</string>
    <string name="msg_install_complete_info">Su teléfono ha sido actualizado correctamente a la versión %s.</string>
    <string name="download_state_paused">La descarga se ha pausado porque se perdió la conexión Wi-Fi o Internet.</string>
    <string name="title_update_available">Existe una actualización de sistema disponible</string>
    <string name="msg_update_available">Presione para descargar la actualización de sistema</string>
    <string name="toast_download_progress">Descargando actualizaciones de software. Verificar el avance en la lista de notificaciones.</string>
    <string name="title_battery_low">Batería baja</string>
    <string name="title_storage_full">Almacenamiento lleno</string>
    <string name="msg_storage_full">"La actualización del sistema está lista pero no tienes suficiente espacio libre en el almacenamiento de su teléfono. Desinstale algunas aplicaciones para crear al menos %sMB de espacio libre.

Presione \"Configuración\" para administrar sus aplicaciones. Puede iniciar la instalación más tarde desde la lista de notificaciones."</string>
    <string name="msg_install_no_sd">Por favor inserte la tarjeta SD donde almacenó la actualización descargada del software del sistema.</string>
    <string name="msg_install_share_sd">No se ha podido leer la tarjeta SD donde almacenó la actualización descargada del software del sistema porque su PC la está usando como almacenamiento USB. Desconecte el USB para acceder a su tarjeta SD.</string>
    <string name="msg_download_share_sd">Su tarjeta SD no está disponible para almacenar la actualización del software del sistema porque su PC la está usando como almacenamiento USB. Desconecte el USB y presione Aceptar para iniciar la descarga, o presione Cancelar para salir.</string>
    <string name="title_install_miss_file">Falta la actualización</string>
    <string name="msg_install_miss_file">La actualización descargada del software del sistema no está en su tarjeta SD. ¿Desea descargarla nuevamente?</string>
    <string name="title_progress_paused">Descarga pausada</string>
    <string name="acu_status_update">Actualizar</string>
    <string name="acu_status_new">Nuevo</string>
    <string name="acu_title_update_available">Actualizaciones de aplicación disponibles</string>
    <string name="acu_msg_update_available">Presionar para descargar las actualizaciones de la aplicación</string>
    <string name="acu_msg_download_prompt">¿Quieres instalar las siguientes actualizaciones de la aplicación?</string>
    <string name="acu_btn_detail">Detalles</string>
    <string name="acu_application_detail">Detalles de actualización de la aplicación</string>
    <string name="acu_application_update">Actualizaciones de aplicación</string>
    <string name="acu_installing">Instalando...</string>
    <string name="acu_installing_title">Instalando actualizaciones</string>
    <string name="acu_installing_msg">Instalando aplicaciones</string>
    <string name="acu_success_message">La instalación se completó correctamente.</string>
    <string name="kilobyte">KB</string>
    <string name="acu_cache_fill_title">Espacio temporal completo</string>
    <string name="acu_cache_fill_message">"No es posible continuar con la actualización del software porque no hay suficiente espacio temporal libre en el almacenamiento del teléfono.

Puedes intentar reiniciar el teléfono y comprobar actualizaciones nuevamente en Configuración, en Acerca del teléfono."</string>
    <string name="acu_download_fail_title">Error en la descarga</string>
    <string name="acu_download_fail_message">"Ocurrió un error durante la descarga de las actualizaciones del software.

Puedes comprobar actualizaciones nuevamente en Configuración, en Acerca del teléfono."</string>
    <string name="acu_file_corrupted_title">Archivo dañado</string>
    <string name="acu_file_corrupted_message">"Hay un problema con el archivo de actualización de software descargado. No es posible continuar con la instalación.

Puedes comprobar actualizaciones nuevamente en Configuración, en Acerca del teléfono."</string>
    <string name="acu_storage_full_message">"No es posible continuar con la actualización de tu software porque no hay suficiente espacio libre en el almacenamiento del teléfono.
Desinstala algunas aplicaciones para hacer más espacio.

Presiona \"Configuración\" para administrar tus aplicaciones. Puedes comprobar actualizaciones nuevamente en Configuración, en Acerca del teléfono"</string>
    <string name="acu_install_fail_title">No se pudo completar la instalación</string>
    <string name="acu_install_fail_message">"Ocurrió un error durante la instalación de las actualizaciones del software.

Puedes comprobar actualizaciones nuevamente en Configuración, en Acerca del teléfono."</string>
    <string name="acu_success_finish_message">Las actualizaciones han sido instaladas correctamente en el teléfono.</string>
    <string name="title_cid_not_match">Versión de sistema variable</string>
    <string name="msg_cid_not_match">Hemos determinado que su teléfono puede estar utilizando una versión modificada de su software de sistema. Para su protección, no podemos actualizar su teléfono. Por favor regrese su teléfono al software de sistema HTC oficial para actualizar su teléfono. Si usted no modificó su software de sistema o desea ayuda para regresar su sistema, póngase en contacto con nosotros a través de la sección de soporte en www.htc.com.</string>
    <string name="msg_sd_card_read_only">Your SD card is not available to store the software update because it is mounted as read-only mode. You may reboot your phone and check for updates again in Settings, under About phone.</string>
    <string name="msg_not_allow_3g">La acción sólo funciona en conexión Wi-Fi o con cable. Por favor active Wi-Fi en Configuración, o use la conexión con cable a una computadora.</string>
    <string name="encrypted_package_fail_title">Paquete cifrado</string>
    <string name="key_server_fail_message">Error al conectar con el servidor clave. Verifique su conexión y vuelva a intentar.</string>
    <string name="no_authority_fail_message">Su teléfono no está autorizado para obtener la clave de descifrado.</string>
    <string name="key_invalid_fail_message">La clave de descifrado es inválida.</string>
    <string name="outside_intranet_fail_title">Fuera de la Intranet</string>
    <string name="outside_intranet_fail_message">La actualización se encuentra en el servidor de prueba y no puede accederse desde fuera de la Intranet de la compañía. Por favor intente su descarga de nuevo cuando vuelva a la Intranet.</string>
    <string name="download_state_connection_paused">La descarga se ha pausado porque se perdió la conexión de datos.</string>
    <string name="download_state_roaming_paused">La descarga está pausada porque su conexión de datos está en modo roaming. Por favor utilice Wi-Fi o cable.</string>
    <string name="category_software_update_srmmary">En curso...</string>
    <string name="title_no_sd_card_internal">El almacenamiento del teléfono no está listo</string>
    <string name="msg_no_sd_card_internal">El almacenamiento de su teléfono no está disponible para almacenar la actualización del software del sistema porque su PC la está usando como almacenamiento USB. Desconecte el USB y presione Aceptar para iniciar la descarga, o presione Cancelar para salir.</string>
    <string name="msg_no_space_internal">"No tiene suficiente espacio restante en el almacenamiento del teléfono. Por favor elimine algo de contenido o aplicaciones para crear al menos %s MB de espacio libre. 
Pulsa \"Configuración\" abajo para crear más espacio libre."</string>
    <string name="msg_save_error_internal">Ocurrió un error mientras se guardaba la actualización del sistema en el almacenamiento de su teléfono. El proceso de descarga no puede ser completado.</string>
    <string name="msg_install_no_sd_internal">No se pudo leer el almacenamiento de su teléfono donde almacenó la actualización descargada del software del sistema porque su PC la está usando como almacenamiento USB. Desconecte el USB para acceder al almacenamiento de su teléfono.</string>
    <string name="msg_install_miss_file_internal">La actualización descargada del software del sistema no está en el almacenamiento de su teléfono. ¿Desea descargarla nuevamente?</string>
    <string name="msg_sd_card_read_only_internal">El almacenamiento de su teléfono no está disponible para almacenar la actualización de software porque está montada en modo sólo lectura. Puede reiniciar su dispositivo y verificar actualizaciones nuevamente en Configuración, en Acerca del teléfono.</string>
    <string name="title_download_wifi_noIPT">Descargar sólo vía Wi-Fi</string>
    <string name="label_download_via_wifi_noIPT">Descargar vía Wi-Fi</string>
    <string name="msg_download_wifi_noIPT">La descarga se iniciará cuando se conecte Wi-Fi y se pausará si se desconecta Wi-Fi.</string>
    <string name="download_state_paused_noIPT">La descarga se ha pausado porque se perdió la conexión Wi-Fi.</string>
    <string name="download_state_roaming_paused_noIPT">La descarga está pausada porque su conexión de datos está en modo roaming. Por favor use Wi-Fi.</string>
    <string name="btn_later">Más tarde</string>
    <string name="title_update_canceled">Actualización cancelada</string>
    <string name="msg_update_canceled">Puede encontrar actualizaciones canceladas en Configuración > Acerca del teléfono > Actualizaciones de Software.</string>
    <string name="title_cota_update">Actualización de Personalizar</string>
    <string name="title_cota_available">Actualización de Personalizar disponible</string>
    <string name="msg_cota_available">Presionar para descargar la actualización</string>
    <string name="title_cota_download">Existe una actualización disponible de Personalizar</string>
    <string name="msg_cota_download_prompt">¿Desea descargar la actualización?</string>
    <string name="msg_cota_storage_full">"No tiene suficiente espacio libre en el almacenamiento del teléfono. Elimine algún contenido o aplicaciones para crear al menos %s de espacio libre.
Presione \"Configuración\" para administrar sus aplicaciones."</string>
    <string name="msg_cota_file_corrupted">"Hay un problema con el archivo de actualización de software descargado. No es posible continuar con la instalación.
¿Quiere descargarlo de nuevo?"</string>
    <string name="title_cota_install">Instalar actualización de Personalizar</string>
    <string name="msg_cota_install_prompt">¿Deseas instalar la actualización ahora?</string>
    <string name="title_cota_install_notify">La actualización de Personalizar está lista</string>
    <string name="msg_cota_install_notify">Presione para instalar la actualización.</string>
    <string name="title_restart">Descarga completa de actualizaciones de la aplicación</string>
    <string name="msg_restart">Su teléfono descargó actualizaciones de aplicación y necesita reiniciarse para completar el proceso de actualización. Por favor presione Reiniciar ahora.</string>
    <string name="msg_notification_restart">Presione para reiniciar su teléfono.</string>
</resources>
