<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Actualizador</string>
    <string name="message">Mientras tu teléfono se está actualizando, no puedes realizar llamadas de emergencia. Tu teléfono se reiniciará durante la actualización.</string>
    <string name="confirm_label">Hay una actualización del sistema lista para descargar e instalar.</string>
    <string name="confirm_message">Tu teléfono retomará los ajustes de fábrica. Se borrarán todos los datos. Haz una copia de seguridad de tus datos antes de iniciar la instalación.</string>
    <string name="download_later">Descargar más tarde</string>
    <string name="download_FW">Actualización del sistema</string>
    <string name="progress_label">Descargando actualizaciones</string>
    <string name="btn_cancel_download">Cancelar descarga</string>
    <string name="state_running">Descarga en curso. Puede que tarde unos minutos.</string>
    <string name="state_stop">Descarga correcta</string>
    <string name="unknown">Desconocido</string>
    <string name="megabyte">MB</string>
    <string name="verifypackage">Verificando actualización del paquete…</string>
    <string name="label_remind_me_later">Avisarme más tarde</string>
    <string name="msg_install_warning">Tu teléfono retomará los ajustes de fábrica. Se borrarán todos los datos.</string>
    <string name="category_software_update">Actualizaciones de software</string>
    <string name="title_periodic_checkin">Comprobación programada</string>
    <string name="summary_periodic_checkin">Conectarse y comprobar las actualizaciones conforme al programa del servidor</string>
    <string name="msg_data_warning_periodic">El uso de este servicio a través de tu conexión de datos móviles puede generar gastos adicionales por parte de tu operador si no dispones de un plan de datos ilimitado. ¿Activar comprobación programada?</string>
    <string name="title_warning_periodic_off">Desmarcar comprobación programada</string>
    <string name="msg_warning_periodic_off">Sugerimos que mantengas esta opción activada para mantener el software de tu teléfono actualizado. Los mensajes de comprobación consumen una cantidad mínima de datos, son anónimos y no incluyen ningún dato personal. Desmarcar comprobación programada?</string>
    <string name="btn_turn_off">Desactivar</string>
    <string name="btn_yes">Sí</string>
    <string name="btn_no">No</string>
    <string name="btn_check_now">Comprobar ahora</string>
    <string name="msg_checking">Comprobando…</string>
    <string name="btn_settings">Ajustes</string>
    <string name="title_up_to_date">Tu teléfono está actualizado</string>
    <string name="msg_up_to_date">No hay actualizaciones disponibles para tu teléfono.</string>
    <string name="title_downloading">Descargando actualización del sistema</string>
    <string name="msg_downloading">Tu teléfono está descargando las actualizaciones de software.</string>
    <string name="title_download_prompt">Actualización de sistema disponible</string>
    <string name="msg_download_prompt">¿Le gustaría descargar la siguiente actualización de software del sistema?</string>
    <string name="label_download_now">Descargar a través de cualquier conexión de datos disponible</string>
    <string name="label_download_now_4g">Descargar a través de datos móviles, Wi-Fi o 4G</string>
    <string name="label_download_via_wifi">Descargar sólo a través de Wi-Fi o por cable</string>
    <string name="btn_ok">Aceptar</string>
    <string name="btn_cancel">Cancelar</string>
    <string name="msg_data_warning">El uso de este servicio a través de tu conexión de datos móviles puede generar gastos adicionales por parte de tu operador si no dispones de un plan de datos ilimitado. ¿Descargar actualizaciones ahora?</string>
    <string name="title_download_wifi">Descargar a través de Wi-Fi o por cable</string>
    <string name="msg_download_wifi">La descarga se iniciará cuando se active la conexión directa a Internet o Wi-Fi y se pausará si se desconecta.</string>
    <string name="msg_download_later">Tu teléfono comprobará las actualizaciones en la siguiente programación. Puedes comprobar las actualizaciones manualmente en Ajustes.</string>
    <string name="msg_download_later_no_ui">El teléfono comprobará las actualizaciones en la siguiente programación.</string>
    <string name="title_update_corrupted">La actualización está dañada</string>
    <string name="msg_update_corrupted">"La actualización del software del sistema descargado está dañada.
¿Quieres repetir la descarga?"</string>
    <string name="btn_download">Descargar</string>
    <string name="title_no_sd_card">Tarjeta SD no preparada</string>
    <string name="msg_no_sd_card">Necesitas una tarjeta SD para descargar la actualización del sistema. Inserta una tarjeta SD y pulsa en Aceptar para iniciar la descarga o en Cancelar para salir.</string>
    <string name="title_no_space">No hay suficiente espacio</string>
    <string name="msg_no_space">"No tienes suficiente espacio restante en su tarjeta de memoria. Por favor, borra algunos datos o aplicaciones para obtener al menos %s MB de espacio libre. 
Pulse en \"Ajustes\" a continuación para obtener más espacio."</string>
    <string name="msg_no_space_no_ui">No tienes suficiente espacio restante en su tarjeta de memoria. Por favor, borra algunos datos o aplicaciones para obtener al menos %s MB de espacio libre.</string>
    <string name="title_save_error">Error al guardar la actualización</string>
    <string name="msg_save_error">Se produjo un error al guardar la actualización del sistema en su tarjeta SD. El proceso de descarga no se puede completar. Sustituya su tarjeta SD y busque de nuevo las actualizaciones en Ajustes > Acerca del teléfono.</string>
    <string name="msg_save_error_no_ui">Se produjo un error al guardar la actualización del sistema en su tarjeta SD. El proceso de descarga no se puede completar.</string>
    <string name="title_install">Instalar actualización de software del sistema</string>
    <string name="msg_install_prompt">¿Le gustaría instalar la siguiente actualización de software del sistema?</string>
    <string name="label_install_now">Instalar ahora</string>
    <string name="label_install_later">Instalar más tarde</string>
    <string name="msg_install_later">Puede iniciar la instalación desde la barra de notificaciones en cualquier momento.</string>
    <string name="title_cancel_installation">Cancelar instalación</string>
    <string name="msg_cancel_installation">Esta opción detendrá el proceso de actualización y borrará de tu teléfono el archivo de actualización descargado. ¿Cancelar ahora?</string>
    <string name="title_update_ready">La actualización del sistema está lista</string>
    <string name="msg_update_ready">Pulsa para instalar la actualización del sistema</string>
    <string name="summary_periodic_checkin_off">Esta característica ha sido desactivadas por el proveedor</string>
    <string name="msg_battery_low">La actualización del sistema está lista pero la batería del teléfono es demasiado baja para instalarla. Por favor, carga la batería al 35% o más e inicia la instalación más tarde.</string>
    <string name="msg_install_no_sd_card">Necesitas una tarjeta SD para hacer una copia de seguridad de tus datos. Inserta una tarjeta SD y pulsa en Aceptar para continuar o en Cancelar para omitir la copia de seguridad.</string>
    <string name="msg_install_no_space">No hay suficiente espacio libre en tu tarjeta SD para hacer una copia de seguridad de los datos. Sustituye tu tarjeta SD y pulsa en Aceptar para continuar o en Cancelar para omitir la copia de seguridad.</string>
    <string name="msg_telephony_warning">No podrás utilizar tu teléfono ni realizar llamadas de emergencia durante la actualización. No apagues tu teléfono ni quites la batería o la tarjeta de memoria durante la actualización.</string>
    <string name="msg_backup_warning">Si has activado la copia de seguridad de datos en Ajustes, algunos de tus datos y ajustes, como mensajes, favoritos o contraseñas Wi-Fi, se conservarán aunque te sugerimos que hagas una copia de seguridad de tus datos antes de la instalación.</string>
    <string name="btn_discard">Descartar</string>
    <string name="progress_label_verify">Verificando el paquete</string>
    <string name="title_install_complete">Actualización del software del sistema</string>
    <string name="msg_install_complete">¡Enhorabuena!</string>
    <string name="msg_install_complete_info">Tu teléfono se ha actualizado correctamente a la versión %s.</string>
    <string name="download_state_paused">Descarga en pausa porque se perdió la conexión directa a Internet o la conexión Wi-Fi.</string>
    <string name="title_update_available">La actualización del sistema está disponible</string>
    <string name="msg_update_available">Pulsar para descargar la actualización del sistema</string>
    <string name="toast_download_progress">Descargando actualizaciones de software. Comprueba el progreso en la lista de notificaciones.</string>
    <string name="title_battery_low">Batería baja</string>
    <string name="title_storage_full">Memoria llena</string>
    <string name="msg_storage_full">"La actualización del sistema está lista, pero no tienes suficiente espacio libre en el teléfono. Por favor, desinstala algunas aplicaciones para obtener al menos %sMB de espacio libre.

Pulsa en \"Ajustes\" a continuación para administrar tus aplicaciones. Puedes iniciar la instalación más tarde desde la lista de notificaciones."</string>
    <string name="msg_install_no_sd">Por favor, inserta la tarjeta SD en la que guardó la actualización de software del sistema descargado.</string>
    <string name="msg_install_share_sd">Incapaz de leer la tarjeta SD en la que guardó la actualización de software del sistema descargado porque la está utilizando tu ordenador como memoria USB. Desconecta USB para acceder a tu tarjeta SD.</string>
    <string name="msg_download_share_sd">Tu tarjeta SD no está disponible para almacenar la actualización de software del sistema porque la está utilizando su ordenador como memoria USB. Desconecta USB y pulsa en Aceptar para iniciar la descarga, o pulsa en Cancelar para salir.</string>
    <string name="title_install_miss_file">Falta la actualización</string>
    <string name="msg_install_miss_file">La actualización de software del sistema descargado no se encuentra en su tarjeta SD. ¿Quieres descargarlo de nuevo?</string>
    <string name="title_progress_paused">Descarga en pausa</string>
    <string name="acu_status_update">Actualizar</string>
    <string name="acu_status_new">Nuevo</string>
    <string name="acu_title_update_available">Actualizaciones de la aplicación disponibles</string>
    <string name="acu_msg_update_available">Pulsa para descargar las actualizaciones de la aplicación</string>
    <string name="acu_msg_download_prompt">¿Te gustaría instalar las siguientes actualizaciones de la aplicación?</string>
    <string name="acu_btn_detail">Detalle</string>
    <string name="acu_application_detail">Detalle de actualizaciones de la aplicación</string>
    <string name="acu_application_update">Actualizaciones de la aplicación</string>
    <string name="acu_installing">Instalando...</string>
    <string name="acu_installing_title">Instalando actualizaciones</string>
    <string name="acu_installing_msg">Instalando aplicación</string>
    <string name="acu_success_message">Instalación completada con éxito.</string>
    <string name="kilobyte">KB</string>
    <string name="acu_cache_fill_title">Espacio temporal lleno</string>
    <string name="acu_cache_fill_message">"Incapaz de continuar con la actualización del software porque no hay suficiente espacio temporal libre en la memoria de tu teléfono.

Puedes intentar reiniciar tu teléfono y buscar de nuevo las actualizaciones de software en Ajustes, en Acerca del teléfono."</string>
    <string name="acu_download_fail_title">Descarga fallida</string>
    <string name="acu_download_fail_message">"Se produjo un error mientras descargabas las actualizaciones de software.

Puedes buscar de nuevo las actualizaciones de software en Ajustes, en Acerca del teléfono."</string>
    <string name="acu_file_corrupted_title">Archivo dañado</string>
    <string name="acu_file_corrupted_message">"Hay un problema con el archivo de actualización de software descargado. Incapaz de continuar la instalación.

Puedes buscar actualizaciones de software de nuevo en Ajustes, en Acerca del teléfono."</string>
    <string name="acu_storage_full_message">"Incapaz de continuar la actualización del software porque no hay suficiente espacio libre en la memoria de tu teléfono.
Por favor, desinstala algunas aplicaciones para obtener más espacio.

Pulsa en \"Ajustesa continuación para administrar tus aplicaciones. Puedes buscar actualizaciones de software de nuevo en Ajustes, en Acerca del teléfono."</string>
    <string name="acu_install_fail_title">Incapaz de completar la instalación</string>
    <string name="acu_install_fail_message">"Se produjo un error mientras instalabas las actualizaciones de software.

Puedes buscar de nuevo las actualizaciones de software en Ajustes, en Acerca del teléfono."</string>
    <string name="acu_success_finish_message">Las actualizaciones se han instalado correctamente en tu teléfono.</string>
    <string name="title_cid_not_match">Versión diferente del sistema</string>
    <string name="msg_cid_not_match">Creemos que tu teléfono está utilizando una versión modificada del software del sistema. Para garantizar tu protección, no podemos actualizar el teléfono. Por favor, retoma la versión oficial del software del sistema de HTC para actualizar tu teléfono. Si no modificaste el software del sistema o si te gustaría volver a retomar tu sistema, contacta con nosotros a través de la sección de asistencia en www.htc.com.</string>
    <string name="msg_sd_card_read_only">Your SD card is not available to store the software update because it is mounted as read-only mode. You may reboot your phone and check for updates again in Settings, under About phone.</string>
    <string name="msg_not_allow_3g">La acción sólo funciona en una conexión Wi-Fi o por cable. Por favor, active Wi-Fi en Ajustes o usa la conexión por cable a un ordenador.</string>
    <string name="encrypted_package_fail_title">Paquete cifrado</string>
    <string name="key_server_fail_message">Error al conectar con el servidor clave. Comprueba la conexión e inténtalo de nuevo.</string>
    <string name="no_authority_fail_message">Su teléfono no está autorizado para obtener la clave de descifrado.</string>
    <string name="key_invalid_fail_message">La clave de descifrado no es válida.</string>
    <string name="outside_intranet_fail_title">Fuera de la intranet</string>
    <string name="outside_intranet_fail_message">La actualización se encuentra en el servidor de prueba y no es accesible desde fuera de la intranet de la empresa. Por favor, intente descargarla de nuevo cuando esté en la intranet.</string>
    <string name="download_state_connection_paused">Descarga en pausa porque se perdió la conexión de datos.</string>
    <string name="download_state_roaming_paused">La descarga está en pausa porque la conexión a internet es en itinerancia. Por favor, utilice Wi-Fi o cable.</string>
    <string name="category_software_update_srmmary">En curso...</string>
    <string name="title_no_sd_card_internal">La memoria del teléfono no está lista</string>
    <string name="msg_no_sd_card_internal">La memoria del teléfono no está disponible para almacenar la actualización de software del sistema porque la está utilizando tu ordenador como almacenamiento USB. Desconecta USB y pulsa en Aceptar para iniciar la descarga, o pulse en Cancelar para salir.</string>
    <string name="msg_no_space_internal">"No tienes suficiente espacio restante en la memoria del teléfono. Por favor, borra algunos datos o aplicaciones para obtener al menos %s MB de espacio libre. 
Pulse en \"Ajustes\" a continuación para obtener más espacio."</string>
    <string name="msg_save_error_internal">Se produjo un error al guardar la actualización del sistema en su almacenamiento del teléfono. El proceso de descarga no se puede completar.</string>
    <string name="msg_install_no_sd_internal">Incapaz de leer en la memoria del teléfono donde guardaste la actualización de software del sistema descargado porque la está utilizando tu ordenador como almacenamiento USB. Desconecta el USB para acceder al almacenamiento del teléfono.</string>
    <string name="msg_install_miss_file_internal">La actualización de software del sistema descargado no se encuentra en la memoria del teléfono. ¿Quieres descargarlo de nuevo?</string>
    <string name="msg_sd_card_read_only_internal">La memoria del teléfono no está disponible para guardar la actualización del software porque se instaló en el modo de sólo lectura. Puedes reiniciar tu dispositivo y comprobar las actualizaciones de nuevo en Ajustes, en Acerca del teléfono.</string>
    <string name="title_download_wifi_noIPT">Descargar sólo a través de Wi-Fi</string>
    <string name="label_download_via_wifi_noIPT">Descarga vía Wi-Fi</string>
    <string name="msg_download_wifi_noIPT">La descarga comenzará cuando esté conectado a Wi-Fi y se pondrá en pausa si se desconecta de Wi-Fi.</string>
    <string name="download_state_paused_noIPT">Descarga en pausa ya que se perdió la conexión Wi-Fi.</string>
    <string name="download_state_roaming_paused_noIPT">La descarga está en pausa porque tu conexión de datos está en modo itinerancia. Por favor, utiliza Wi-Fi.</string>
    <string name="btn_later">Más tarde</string>
    <string name="title_update_canceled">Actualización cancelada</string>
    <string name="msg_update_canceled">Puedes encontrar actualizaciones canceladas más tarde en Ajustes > Acerca del teléfono > Actualizaciones de software.</string>
    <string name="title_cota_update">Actualización de personalizar</string>
    <string name="title_cota_available">Actualización de personalizar disponible</string>
    <string name="msg_cota_available">Pulsa para descargar la actualización</string>
    <string name="title_cota_download">Se dispone de una actualización de personalizar</string>
    <string name="msg_cota_download_prompt">¿Quieres descargar la actualización?</string>
    <string name="msg_cota_storage_full">"No tienes suficiente espacio libre en la memoria de tu teléfono. Por favor, borra algunos contenidos o aplicaciones para obtener al menos %s de espacio libre.
Pulsa en \"Ajustes\" a continuación para administrar tus aplicaciones."</string>
    <string name="msg_cota_file_corrupted">"Hay un problema con el archivo de actualización de software descargado. No se puede continuar con la instalación.
¿Quieres descargarlo de nuevo?"</string>
    <string name="title_cota_install">Instalar actualización de personalizar</string>
    <string name="msg_cota_install_prompt">¿Auieres instalar la actualización ahora?</string>
    <string name="title_cota_install_notify">La actualización de personalizar está lista</string>
    <string name="msg_cota_install_notify">Pulse para instalar la actualización.</string>
    <string name="title_restart">Descarga de actualizaciones de aplicación completada</string>
    <string name="msg_restart">La aplicación descargada para su teléfono se actualiza y debe reiniciarse para completar el proceso de actualización. Por favor, pulse ahora en Reiniciar.</string>
    <string name="msg_notification_restart">Pulse para reiniciar su teléfono.</string>
</resources>
